[
    {
        "schoolName": "福建生物工程职业技术学院",
        "title": "福建生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理考生405排名138790可以上贵校吗，大概什么专业呢",
        "answer": "参照去年招生情况，第一志愿填报我校有希望，热门专业估计要冲一下，其它专业还好。"
    },
    {
        "schoolName": "福建生物工程职业技术学院",
        "title": "福建生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科315有希望被录取吗",
        "answer": "参照去年，第一志愿填报，有希望。欢迎报考福建生物工程职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "福建生物工程职业技术学院",
        "title": "福建生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725能被贵校录取几率大吗，哪些专业录取几率大",
        "answer": "参照去年，第一志愿填报，有希望。欢迎报考福建生物工程职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "福建生物工程职业技术学院",
        "title": "福建生物工程职业技术学院-录取",
        "question": "福建排名170034分数322能上该校吗",
        "answer": "第一志愿填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-招考咨询",
        "question": "请问贵校2024年有在河南省招收美术设计类考生的计划吗？如果有的话都是哪些专业？",
        "answer": "感谢考生对我校的关注。我校今年在河南省没有美术类招生计划。考生可关注其他有在河南招收美术类艺考生的院校和专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-招生",
        "question": "福建省播音主持233 文化333能报考贵校的播音主持专业吗",
        "answer": "经测算，考生综合分457.75。往年我校播音与主持专业录取历史组播音主持类艺考生最低分大概在综合分510左右。今年综合分计算方式与往年不同，往年录取分数仅做简单参考。今年学校播音与主持专业扩招，历史组播音与主持类招生计划100人，较去年50人招生计划，扩招幅度较大。建议考生可以大胆把...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "考生你好。我校陶瓷设计与工艺专业今年在江西省招收美术类艺考生，招生计划5人。建议考生可以把我校陶瓷设计与工艺专业放在第一志愿上冲一冲，有机会。同时，建议考生合理安排好本批次的45个平行志愿，按照“冲-稳-保”的思路，形成合理的志愿梯度，争取想就读的学校和专业，又要避免落档情况...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-录取",
        "question": "老师好，我是福建物理类音乐艺考生，综合分435.7能否入贵校的音乐教育专业",
        "answer": "考生你好。我校2024年普通高考招收物理组音乐表演类艺考生，招生专业为：音乐表演。（我校无音乐教育专业）。往年我校音乐表演专业录取物理组音乐类考生最低分大概在490+（综合分）。今年综合分计算方式与往年不同，难以直接比较对照。建议物理组音乐表演类考生可以第一志愿填报我校音乐表演...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-志愿咨询",
        "question": "老师你好，广西考生音表210文化300贵校招吗",
        "answer": "同学你好。我校今年在广西有招收音乐表演类艺考生，招生专业为：音乐表演，招生计划8人。根据往年录取分数来看，考生该分数可以考虑冲一下，第一志愿填报我校音乐表演专业。同时建议考生合理安排好后续志愿，填好填满，避免落档情况。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好。我校今年在江西省没有普通类历史组招生计划。感谢你对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-咨询福建艺术",
        "question": "您好，河南文科242，书法187录取大吗，谢谢",
        "answer": "同学你好。按照往年录取成绩来看，考生该分数报考我校书画艺术（书法与汉字艺术设计方向）较为吃力。今年我校书画艺术（书法与汉字艺术设计方向）在河南省招生计划8人较去年（5人）略有增加。考生可以试着冲一冲。同时，建议考生合理安排好本批次志愿，填好填满，避免落档情况。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-江苏美术生",
        "question": "专业215，文化 276，投档分381；请问有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校今年没有江苏省招生计划。感谢你对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-导演",
        "question": "老师您好，导演203文化课341有希望吗",
        "answer": "考生你好。我校今年在山东省没有招收导演类艺考生的招生专业和招生计划。感谢你对我校的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "考生你好。我校今年在普通类物理组招生专业和招生计划较往年多，欢迎考生踊跃报考。招生专业有公共文化服务与管理（艺术培训与管理方向）、影视编导、文物修复与保护、会展策划与管理、研学旅行管理与服务、艺术教育。考生可以根据根据自己兴趣及未来职业规划，选择几个或者全部上述专业，列...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-老师，你好啊，我是历史类考生",
        "question": "老师，你好啊，我是历史类考生，分数237，位次56486，有机会进入贵校的艺术教育就读吗",
        "answer": "考生你好，往年我校艺术教育专业普通类历史组录取最低分大概在390-400分左右，位次大概在40000名左右。考生该分数录取的概率比较小。考生可以用前面几个少量几个志愿来冲一冲，如把我校艺术教育放在第一志愿上冲一下。后续其他志愿一定要选择往年录取分数与自己成绩接近的院校和专业，按照“...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-湖南艺术生",
        "question": "老师您好，我是湖南艺术生。文化物理295，音表声乐257，可否报考贵校，服从专业调剂",
        "answer": "考生你好。考生文化分、艺考分过所在省份高考专科线即可报考我校。我校今年在湖南省音乐表演（声乐）招生计划5人。往年我校音乐表演专业在湖南录取分数大概在285、286左右。建议考生可以第一志愿填报我校音乐表演专业。同时，一定合理安排好后续29个志愿的填报，合理填报，既争取心仪的院校和...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-录取",
        "question": "请问河南考生文化337是否能报考本校文化位次十九万",
        "answer": "考生你好，感谢你对我校的关注。我校今年在河南只招收艺术类考生，需要学生参加河南省艺术类省统考方可报考，没有普通文史类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-福建美术生",
        "question": "历史组综合分426可以读嘛",
        "answer": "有机会。我校面向美术类历史组招生专业多，招生计划多，招生计划比去年有所扩招。建议该分数考生可以把 我校美术类历史组专业多填报几个，放在前面几个志愿上，按照想就读的顺序排序，冲一冲，争取一下。同时建议考生要合理安排好后续志愿的填报，填好填满40个平行志愿，按照“冲-稳-保”的思...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-录取",
        "question": "老师您好，请问我文化314，美术综合450，有机会录取贵校艺术类专业吗",
        "answer": "考生你好，我校今年没有浙江省招生计划。考生可以关注其他有在浙江省招生的院校和专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-美术生",
        "question": "你好 江西美术生综合分397排名22871有机会录取吗",
        "answer": "有机会。我校陶瓷设计与工艺今年在江西省招收美术类艺考生，招生计划5人。欢迎考生报考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生，文化326、 艺术分233 、综合分454.6分，高职排名14970名，可以报考贵校美术专业吗？有什么推荐专业吗？",
        "answer": "考生你好。我校陶瓷设计与工艺今年在江西省招收美术类艺考生，招生计划5人。欢迎考生报考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-河南音乐文",
        "question": "河南文283音乐表演192音乐教育202有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好。我校今年在河南省招生音乐表演类艺考生，招生专业为：音乐表演，招生计划：音乐表演（声乐）2人，音乐表演（器乐）3人。有机会录取。欢迎考生踊跃报考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-报考",
        "question": "湖南省美术联考242文化277综合分252.5可以报考本校的美术类专业吗？",
        "answer": "我校今年在湖南省招收美术类艺考生，招生专业：工艺美术品设计，招生计划数：5人。往年录取最低分：2023年252.6分，2022年257.2分，2021年253.1分。考生该分数可以考虑第一志愿报考我校工艺美术品专业，冲一冲，争取机会。同时，考生要合理安排好后续志愿，填好填满，避免落档情况。供参考。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-湖南美术生，理",
        "question": "文化292美术229能报吗",
        "answer": "根据湖南省艺术类综合成绩计算，考生综合分247.9分。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-录取",
        "question": "请问河南考生文化分337 美术分199是否有机会报考贵校",
        "answer": "感谢考生对我校的关注。我校今年在河南省没有美术类招生计划。考生可关注其他有在河南招收美术类艺考生的院校和专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建艺术职业学院",
        "title": "福建艺术职业学院-录取",
        "question": "老师您好，想问下福建艺术历史类综合分439.5，今年填报艺术教育专业和美术教育录取贵校的概率大吗？如果不行建议报考贵校哪些专业？学校支持专升本吗？谢谢老师解答",
        "answer": "今年我校招生计划较往年有所扩招，欢迎考生大胆踊跃报考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校去年理科最低投档线为多少?投档比例是1:1吗？",
        "answer": "您好，我校去年理科最低投档分为380分，投档比例是1:1."
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-高本贯通定向计划",
        "question": "请问报考本校高本贯通小学教育专业转本成功毕业后是否定向分配带编制？",
        "answer": "您好，我校高本贯通专业毕业后没有定向分配带编制，今年招生计划没有安排物理组计划。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "福建物理439排名117793物生政，有希望被该校高本贯通录取吗，若没有，还能被该校什么专业录取，谢谢",
        "answer": "您好！今年我校没有物理组高本贯通专业招生计划，建议您考虑我校其他专业，被录取的几率都非常大。如学前教育、小学科学教育、小学英语教育、现代教育技术等。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-报名",
        "question": "本省物理组399排名141792，可报本校吗？",
        "answer": "您好  建议考虑报考我校应用英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-报名",
        "question": "本省物理组399排名141792，可报本校吗？",
        "answer": "您好  建议考虑报考我校应用英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "福建文科384位次37306能报贵校的学前教育专业吗？",
        "answer": "您好！欢迎报考我校学前教育专业，录取希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "福建文科384位次37306，能报学前教育专业吗？",
        "answer": "您好！欢迎报考我校学前教育专业，录取希望挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-艺术生",
        "question": "老师您好我是物理类音乐生综合分435.7能进入贵校吗",
        "answer": "您好!我校去年物理组音乐教育专业录取最低分为497.25分，今年有增加10个招生计划，欢迎报考，还有是一定希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-安徽",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校的特殊教育录取几率大吗",
        "answer": "您好，我校今年未向安徽省招生。感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-报名",
        "question": "福建历史组399分，省排名33796，男生，语文114分，报考贵校小学教育有希望吗",
        "answer": "您好！我校今年小学教育专业今年为3+2高本贯通班，去年最低录取分超本科线。您的成绩报考希望不大。建议考虑我校学前教育、早期教育、特殊教育、应用英语等专业希望都挺大。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "您好！您的成绩建议报考我校学前教育、早期教育、特殊教育、小学科学教育、应用英语、现代教育技术、数字媒体技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-学前教育",
        "question": "文科393排名35401能够报考贵校的学前教育专业吗，本校可以转专业吗",
        "answer": "您好！您的成绩报考我校学前教育专业录取希望很大，欢迎报考！入学后达到转专业规定的条件可转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好，请问贵校美术专业是否为提前批？能否定向就业？",
        "answer": "您好！我校美术教育专业为高职专科批，没有定向就业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "您好，请问贵校美术专业是否为提前批？能否定向就业？",
        "answer": "您好！我校美术教育专业为高职专科批，没有定向就业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-高本贯通",
        "question": "老师你好，我想了解一下你们学校高本贯通，第一学历是专科吗还是本科？还是学历专科本科都有？如果有本科学历是在学信网上可以查询的吗？和专升本的学历是一样还是有什么差，",
        "answer": "我校与福建师范大学联办的“小学教育”高本贯通专业，学制为“3+2 年”，今年未安排物理组计划。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，想问下福建艺术历史类综合分439.5，今年填报美术教育录取贵校的概率大吗？学校支持专升本吗？谢谢老师解答",
        "answer": "您好，我校2023年美术教育艺术历史类录取最低综合分为486分。因今年综合分折算公式变更，我校招生计划增加，以上因素均影响今年录取成绩，您的成绩报考是有希望的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问贵校今年专本贯通的专业是什么？",
        "answer": "今年我校与福建师范大学联办小学教育3+2专本贯通专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-江西文科363分 位次116186有希望吗",
        "question": "江西文科363分 位次116186有希望吗",
        "answer": "我校今年未向江西招生，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "1.请问福建史地政成绩412排名30927可报贵校什么专业？2.贵校今年有专本贯通项目吗?3.床铺是上床下桌吗?",
        "answer": "您好！参考去年录取成绩，建议报考我校学前教育、早期教育、特殊教育、社会工作、小学英语教育、应用英语专业，希望都较大。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-福建物理类435 女 排名120858",
        "question": "福建物理类435 女 排名120858 有希望报学前教育吗",
        "answer": "您好！参考去年排名，您的分数报考我校学前教育专业挺有希望的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-老师，你好，有机会进贵校学习吗？",
        "question": "老师，你好，我是历史类考生。分数237，位次56486，有机会进学前教育专业就读吗？",
        "answer": "您好！参考去年录取成绩，您的分数和位次录取我校学前教育专业希望很小，建议考虑其他院校的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-老师，你好，我是福建历史的考生",
        "question": "老师，你好，我是福建历史考生，分数是237，位次是56486，有机会来贵校的学前教育专业就读吗？",
        "answer": "您好！参考去年录取成绩，您的分数和位次录取我校学前教育专业希望很小，建议考虑其他院校的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "贵州历史方向位次61867，有机会报考贵校吗？如果可以，哪些专业录取率大一些",
        "answer": "我校今年未向贵州招生，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-今年录取分数线大概是多少",
        "question": "今年文科成绩393建议报考贵校吗，如有望录取可填报什么专业呢（谢谢）",
        "answer": "建议报考我校学前教育、早期教育、特殊教育、应用英语、社会工作这几个专业希望都挺大的。若报考小学英语教育专业，不是很稳，建议放在较前的志愿冲一冲。欢迎您报考福建幼儿师范高等专科学校！"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "福建400排名141205 女生可以报考哪些专业",
        "answer": "感谢您对我校的关注，我校物理科目组去年最低录取成绩排位在13万多，根据您的排位情况，建议考虑报考我校应用英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-艺术类考生",
        "question": "文化298 艺术242综合分451.5有希望上贵校吗",
        "answer": "感谢您对我校的关注，因今年艺术类综合分折算方式改变，今年我校艺术类专业招生计划又有所增加，录取分数线难以预测，您的分数是希望的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师你好 请问今天物理组353有机会被贵校录取吗？可以报那些专业？",
        "answer": "感谢您的关注，建议试试报考我校早期教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建幼儿师范高等专科学校",
        "title": "福建幼儿师范高等专科学校-录取",
        "question": "2024年文科333排名48000有希望进贵校嘛若有希望能进什么专业呢？？？",
        "answer": "感谢您的关注，建议试试报考早期教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "请问江西省历史组422有机会被贵校的电子商务或商务英语专业录取吗",
        "answer": "我校今年没有这两个专业，可以考虑其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-山西录取",
        "question": "我是山西艺考生今年美术205文科156 综合分334.25有机会被你们学校录取么",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "可依个人兴趣及自己职业规划来做选择。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-河南考生",
        "question": "河南文科403.位次122317被录取的希望大不大？",
        "answer": "需要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-湖南历史类考生",
        "question": "老师，您好！湖南历史类考生分数是432，要报考大数据与会计专业，请会有机会被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "有机会。建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-海南374化地政可报贵校吗？",
        "question": "海南374化地政可报贵校吗？",
        "answer": "去年海南最低459，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-咨询",
        "question": "四川理科文化264美术219有希望上本校吗",
        "answer": "希望可能不大。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-老师您好",
        "question": "山东384分，位次446029，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "需要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-湖北物理方向 分数409 排名160221",
        "question": "想填报贵校，请问有机会录取吗？如果选择服从调剂，有没有退档的危险？希望能收到您的答复，非常希望能到贵校求学！",
        "answer": "有机会，除非身体要求不符合，可详看我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-咨询",
        "question": "海南省海口市，文科生421分，位次55508，可以报考贵校吗？",
        "answer": "去年最低459，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "物理429省排124550可以报贵校吗？什么专业",
        "answer": "可以报考，可根据个人兴趣及职业规划选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-河南考生录取",
        "question": "理科381位次354786报考智慧健康养老服务与管理可以录取吗。贵校投档比例为多少。有专业级差吗，",
        "answer": "可以报考，投档比例1:1，没有专业极差。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-招生问题",
        "question": "湖南省理科，406分，报考时把该校作为第一志愿的录取概率有多大？大一时是否支持自考本科？如果不行，是否支持专升本？",
        "answer": "希望较大，支持自考本科，也支持专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-咨询",
        "question": "海南海口市文科生，421分，位次55508，可以报考贵校吗？",
        "answer": "去年海南最低459，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "福建考生能录取本校云计算专业吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "福建378物理有机会录取本校电子商务专业吗？",
        "answer": "可能希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-招生问题",
        "question": "物理，差本科线6分，请问能否报考你们学校的大数据与会计？",
        "answer": "可以报考，希望很大，建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "希望可能不大。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被数控录取么",
        "answer": "可能希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-关于贵校招生",
        "question": "江西理科417分，排名180531，能进入贵校吗？贵校对色弱有要求吗？投档比是多少，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "希望较大，具体身体要求可查看我校招生网，服从调剂的情况下身体要求不符的情况下可能退档。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-咨询",
        "question": "湖北物化政370可以报吗有机会被录取吗",
        "answer": "有希望。建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-海南美术生",
        "question": "你好，我想问一下，海南美术生（物理政治历史）文化分387，艺考分257，想报考贵校，有没有机会被录取呢？谢谢",
        "answer": "有机会。要求无色盲，可第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-云南省文科分数472 位次48671",
        "question": "被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取咨询",
        "question": "山东423可以试试电子商务或者现代物流管理吗",
        "answer": "我校在山东没有招这两个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-福建纯文408 排位31795有机会上本校的",
        "question": "大数据与会计,电子商务，市场营销等专业吗？哪些概率大？",
        "answer": "有希望，今年没有电子商务和市场营销专业。有新专业：跨境电子商务和供应链运营"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "希望可能不大。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-江西理科432",
        "question": "有机会上云计算技术应用专业吗？",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "福建物理考生405排名138790可以上贵校吗，大概什么专业呢",
        "answer": "可以挑选计划数较多的专业试试。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-贵校的就业率如何",
        "question": "有订单班或者校企合作吗",
        "answer": "我校就业情况良好，学校与中影集团、神州信创、新大陆、南京第55所、厦门轨道集团、厦门太古飞机等196家企业和单位建立了深度合作办学关系，现有国家级骨干专业5个，省级服务产业特色专业群4个，省级产教融合特色专业3个，省（市）重点示范专业9个。拥有国家级职业教育“双师型”教师培训基地...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-老师看看我",
        "question": "今年会扩招吗浙江大概最低多少分",
        "answer": "浙江今年总计划不变，可参考去年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-福建女物理371有机会上贵校吗",
        "question": "有机会吗",
        "answer": "可能机会较小。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取，麻烦老师看看我",
        "question": "你好，请问四川理科399位次253605有机会嘛？",
        "answer": "希望大，建议第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "可参考去年分数情况。今年计划有增加，专业也有更新，具体可上我校招生网或微信公众号了解。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-你好！",
        "question": "福建物生政436分！有希望报考贵校的大数据与会计专业吗？",
        "answer": "需要冲下。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-老师看看我",
        "question": "浙江高考生390全文有机会吗",
        "answer": "希望可能不大，可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1862.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-招生",
        "question": "福州女生 物化生，成绩438，有机会报贵校的智慧健康养老服务与管理 专业吗？",
        "answer": "有希望，可放第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，需要冲下，建议第一志愿填报。 "
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-江西考生",
        "question": "物理组308分机会大吗",
        "answer": "希望可能不大。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "您好，今年福建省本省考生，分数423，排名12w8千，有可能被贵校的计算机应用技术，计算机网络技术录取吗，录取希望大不大？",
        "answer": "我校只有云计算技术应用专业，可尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-海南录取",
        "question": "老师，我是海南的，考了486能考上咱学校的哪些专业呢",
        "answer": "可按个人兴趣填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗谢谢",
        "answer": "有机会的，可大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-宿舍，本科率",
        "question": "请问宿舍多少人住，配置怎么样 本科率是多少 谢谢谢谢",
        "answer": "宿舍7-8人间，配置齐全。近几年升本率占报考比例在60%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "422纯理有希望录取吗",
        "answer": "有希望，可上我校招生网参考往年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "371理科有机会吗",
        "answer": "可尝试计划较多的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "福建物理组394排名144262，有多大几率录取贵校呢",
        "answer": "可挑选计划多的专业报较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-老师看看我",
        "question": "浙江高考生390全文有机会吗",
        "answer": "希望可能不大，可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1862.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-福建物理类 分数435 排名120858",
        "question": "福建物理类 分数435 排名120858 报考学前教育希望大吗",
        "answer": "有希望，可第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-老师物理类432有希望吗",
        "question": "录取",
        "answer": "有希望，建议多填几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-物理432 122553",
        "question": "能上城市交通运营管理吗，投档比是多少",
        "answer": "需要冲一下，按专业志愿1：1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-福建文科",
        "question": "老师你好，414位次30624报考贵校会展管理策划录取可能性大吗？第一志愿",
        "answer": "有希望，可第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-学校",
        "question": "请问贵校是否有学生助学贷款",
        "answer": "有的。我校资助政策比较全面，具体也可查看章程或电话咨询0592-5909395，可放心填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-学校",
        "question": "请问属于双高院校吗？",
        "answer": "学校坐落于厦门市思明区，是厦门市人民政府举办的全日制高等学校和省级开放大学。学校2009年和2015年先后通过高职院校人才培养工作首轮和二轮评估，2019年获教育部认定为“优质专科高等职业院校”，2020年通过验收被确定为福建省示范性现代高等职业院校，2021年入选福建省“双高”计划A类立项...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "老师 福建考生今年403分 位次139774 可以被录取吗",
        "answer": "需要冲下。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-福建文科",
        "question": "老师你好，福建文科414位次30624有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有机会，可大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-老师，你好，我是福建历史的考生",
        "question": "老师，你好，我是福建历史的考生。分数是237/56486，报贵校的学前教育，有机会被录取吗",
        "answer": "可能希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "老师，你好福建物理414有机会吗",
        "answer": "有希望，可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1863.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "360，排名158762有机会吗",
        "answer": "可以尝试报考功课计划多的专业，可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1863.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，分数420,排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "具体看考生兴趣，可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1863.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "安徽321排名291548有机会录取吗",
        "answer": "可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1864.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-安徽335有希望进入贵校嘛",
        "question": "安徽高考 物理选项 有希望进去贵校嘛",
        "answer": "可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1864.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "安徽321理科有机会被录取吗",
        "answer": "可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1864.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-江西文科生考了423能不能被贵校录取",
        "question": "江西文科生考了423能不能被贵校录取",
        "answer": "有希望，可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1865.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "去年最低380"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "物理类370分，能上贵校吗",
        "answer": "可以尝试工科计划多的专业，去年分数参考：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1863.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-咨询",
        "question": "福建414排名133471报工科类专业可能性大吗",
        "answer": "有希望，可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1863.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "福建省历史类363排名42023有机会录取吗？",
        "answer": "可能希望不大，可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1863.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "福建363排名42023，录取概率大吗？",
        "answer": "可能希望不大，可参考去年分数：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1863.htm"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-贵校转专业政策能讲一下吗",
        "question": "可以跨学科转专业吗？还是只能在相应大类里转？",
        "answer": "同历史或同物理类别可以转，跨类别不行。一学期之后可参加转专业考试，只能高分往低分专业转。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "福建物理类，409分有望录取吗",
        "answer": "可尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "福建322分排名170034能上贵校吗",
        "answer": "希望可能较小。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门城市职业学院",
        "title": "厦门城市职业学院-录取",
        "question": "贵校：四川理科361分可以报考贵校吗？录取率高吗？",
        "answer": "有希望录取我校，我校去年分数可参考：https://zsb.xmcu.edu.cn/info/1024/1880.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-江苏美术生",
        "question": "历政生文化276，专业215，综合381；有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校没有在江苏的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-录取",
        "question": "老师您好，江西全理考生，分数338排名229125能报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，按去年录取排位看，你这个位次有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-河南录取",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，你的位次很有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-广东美术生",
        "question": "文化292，美术198，合成394分，专业排名27347可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，按你的成绩，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-咨询",
        "question": "老师报录比是多少勒",
        "answer": "考生你好，这个没有数据支持，今年在四川招生计划是69个"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.贵校是否可以专升本？3.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "考生你好，按今年咨询情况看，综合分438分有较大希望被录取；考生可以在大三报名专升本；大一上学期期末学院就转专业组织考核，考核通过后即可转专业"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-报考",
        "question": "老师你好，请问福建省历史类，排名48097有机会进入贵校吗？有的话可以报考哪些专业呢？",
        "answer": "考生你好，按去年录取数据看，位次48097被录取的几率比较小"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，去年录取最低位次大约17.5W。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-江西美术生",
        "question": "专业和文化都过江西省省控线 美术专业226文化239 综合分402。排名22500",
        "answer": "江西省去年投档成绩和今年投档成绩规则变化，去年的成绩参考意义不大，从今年考生咨询看，这个成绩可以考虑冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-云南艺考",
        "question": "云南美术生专业234文化文史327能上贵校的数字媒体吗",
        "answer": "考生你好，按去年投档情况看，数媒录取可能有困难，建议报考产品艺术设计、室内艺术设计"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-四川美术生",
        "question": "专业221文化269有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，今年贵省投档成绩计算规则发生变化，去年成绩参考不大，按今年考生咨询情况看有希望冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-四川美术",
        "question": "老师，你好。四川2024年文科美术生，文化分280，专业分213，综合分406，有希望上贵校美术与设计类专业吗？",
        "answer": "考生你好，今年贵省投档成绩计算规则发生变化，去年成绩参考不大，按今年考生咨询情况看，综合分406有希望冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-江西美术生",
        "question": "你好，文化分323专业分219综合分435.25综合排名18514录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，今年贵省投档成绩计算规则发生变化，去年成绩参考不大，按今年考生咨询情况看，你报考我校录取概率是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-广西美术生",
        "question": "文化266，美术235，综合分426能录取吗",
        "answer": "考生你好，今年贵省投档成绩计算规则发生变化，按去年规则折算，你的成绩是458.9，离2023年投档最低线480有一段距离"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-咨询",
        "question": "请问四川美术综合429录取几率大吗，贵校去年最低调档线是多少",
        "answer": "考生你好429还是有希望的，贵省今年综合分计算方法和去年不一致，去年分数没多少参考价值"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-咨询",
        "question": "您好，请问江西美术生理成绩283专业247.5综合分451 排名一万五能够报考该校艺术类专业吗",
        "answer": "考生你好，根据考生咨询情况判断，综合分451报考艺术类专业还是比较有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-咨询",
        "question": "你好，湖南考生物理类321非艺术生报考本校艺术设计的概率打·吗？",
        "answer": "考生你好，非艺术生不能报考艺术设计"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-录取",
        "question": "文科文化311 艺术249 综合分466，位次7134贵校录取，希望大吗？",
        "answer": "考生你好，综合分466可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-录取",
        "question": "广西文科229，美术257，综合分435，排名10668，可以报吗",
        "answer": "考生你好，综合分435可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-录取",
        "question": "文科文化311 艺术249 综合分466，位次7134贵校录取，希望大吗？",
        "answer": "考生你好，综合分466可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-录取",
        "question": "老师，请问我文化314，综合450，有机会录取贵校得视觉传达专业吗",
        "answer": "考生你好，我院未在浙江区域招生。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-河南录取",
        "question": "河南文科考生 261分 位次291722 报考本校能被录取吗",
        "answer": "考生你好，按去年录取分数参考（最低投档分301），录取概率应该不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-录取",
        "question": "我河南文科261 排名291722 服从调剂可以报那些专业 有可能被录取嘛",
        "answer": "考生你好，按去年录取分数参考（最低投档分301），录取概率应该不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-四川美术考生",
        "question": "我美术专业250.01,文化292,综合分458.51有机会嘛",
        "answer": "考生你好，因贵省今年综合分计算方式调整，往年分数参考意义不大。从今年咨询考生的成绩来看，你的成绩在中等偏上，且我院在贵省投放了69个招生计划，被录取的概率还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-报考",
        "question": "我们省美术联考242文化277综合分252.5可以报考本校的美术类专业吗？",
        "answer": "考生你好，按去年录取情况看，你可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-录取",
        "question": "福建普通类物理组416分，排名132478，报考贵校工业设计稳妥吗，贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生你好，按去年录取情况看，你的分数报考工业设计希望还是比较大的，投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-录取",
        "question": "老师您好，想问下福建艺术历史类综合分439.5，今年填报视觉传达专业录取贵校的概率大吗？如果不行建议报考贵校哪些专业？学校支持专升本吗？谢谢老师解答",
        "answer": "考生你好，报考视觉传达专业需要冲一下，建议报考书画艺术、工艺美术品设计等专业。学生可以自主报考专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-招生",
        "question": "老师好，招四川美术考生吗？所需综合分有又是多少",
        "answer": "考生你好，今年我校在川有招生计划。综合分要看当地考生报考情况"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-云南美术生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 填报服装服饰设计 能否被贵校录取 ？服从调剂 综合分66.28",
        "answer": "考生你好，我校并未开设服装服饰设计专业。谢谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-云南美术生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 填报艺术设计设计 能否被贵校录取 ？服从调剂 综合分66.28",
        "answer": "考生你好，贵省艺术生事不分文理的，按去年的录取数据参考，你被录取概率还是比较高的。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-云南美术考生",
        "question": "老师您好，云南考生美术专业分253，文化分336，报贵校数字媒体艺术专业能录取吗？",
        "answer": "考生你好，按去年录取数据参考，你报考数字媒体艺术专业被录取的概率比较小。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工艺美术职业学院",
        "title": "泉州工艺美术职业学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "按往年投档分看，您报考我们学院美术专业录取概率还是比较高的。"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理379，排名151150，可以上贵校吗、可以选择什么专业",
        "answer": "考生您好，您的分数报考我校园艺技术、园林技术、市场营销等专业均有希望录取！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，请问湖南考生历史类354能报贵校什么专业呢？",
        "answer": "你这个分数报考我校园艺技术、茶叶生产与加工技术、机械制造及自动化等专业均有希望录取！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-老师，你好，我是福建历史类考生",
        "question": "老师，如果是被 入取了，专业不喜欢，可以转专业吗",
        "answer": "符合我校规定条件的考生可以申请转专业！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-河南考生",
        "question": "理科322有机会被录取吗",
        "answer": "有希望录取，但是录取概率偏小，建议你多填报几个专业志愿"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科337有机会被贵校录取吗?食品检测技术往年录取分数线?提档比例?可专升本吗?",
        "answer": "我校没有开设食品检测技术专业，337分报我校其他专业有希望录取，我校应届毕业生可参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-宁德职业技术学院",
        "question": "你好，我能不能问一下河南文科343分报考本校小学教育有希望吗？如果不服从调剂几率大吗？望回复清楚一下，不想要参考数据，感谢感谢！",
        "answer": "录取希望比较小，建议多填几个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "老师好，四川理科考生314有机会报考本校吗？宁德",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-咨询录取",
        "question": "浙江省429 选政史地 女生 有望录取贵校吗",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？ 本校有无专升本计划？",
        "answer": "福建省物理组去年投档分380-420，历史组390-420，不同专业投档分不同；我校招生专业仅开设专科，无本科计划，毕业生可参加专升本考试升入本科院校就读。"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-宁德职业技术学院",
        "question": "老师您好！我是河南文科考生分数382能被贵校小学教育专业录取吗？可以专升本吗？",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "我校今年对江西省无招生计划，建议您看看其他院校！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者机电录取么",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-老师您好",
        "question": "我是广西考生 高考317分204761 想报你们学校的机电一体化 机械设计及自动化专业 请问有希望吗 如果服从调剂会不会被退档 入学以后能转专业吗 每个班有几个名额有什么要求呢",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考！入学后符合规定条件考生可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，福建理科410 位次135920 有机会进入贵校吗?录取 计算机网络技术，应用技术，学前教育，园林技术，园艺技术机会大吗",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369 位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "您好，河南文科324能上贵校的什么专业？",
        "answer": "我校园林技术、园艺技术、现代物流管理等专业均有希望录取！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-物化地",
        "question": "407能上贵校 园林技术吗",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-你好",
        "question": "你好 山东美术生 综合分389文化课（史）314用哪个分数填报更容易被贵校录取 有什么专业 小学教育可以吗 去年是多少分啊 可以专升本吗 或者其他师范类的 有吗",
        "answer": "考生您好，我校对山东省暂无招生计划，建议您看看其他院校！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-能报考吗？",
        "question": "请问河南理科319能上吗？该校的投档比是多少？宿舍能申请好的环境吗？",
        "answer": "有希望录取，宿舍由报到时统一分配！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "总分386福建高考选考日语，物理排148224有机会进入贵校吗？有机会的话可以哪些专业机会更大？",
        "answer": "有希望录取，园艺技术、园林技术、市场营销等专业录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "考生您好，这个分数在我校所有招生专业录取希望都非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理348有机会吗，服从调剂",
        "answer": "考生您好，这个分数录取希望偏小，可以报考多个专业志愿加大录取概率！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-河南考生",
        "question": "请问河南考生文化337是否能报考本校会计专业文化位次十九万",
        "answer": "有希望被我校录取，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "371理科能上什么专业",
        "answer": "建议报考我校园林技术、园艺技术、市场营销等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理组385，省排147000有机会被贵校录取吗",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "371理科有机会吗",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理组384，省排148000，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-小学教育",
        "question": "河南理科考生310分被贵校录取几率大吗",
        "answer": "有希望录取，欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-福建物理类 分数435 排名120858",
        "question": "福建物理类 分数435 排名120858 报学前教育希望大吗",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-老师，你好，我是福建历史考生",
        "question": "老师，你好，我是福建历史考生，分数是237，位次是56486，有机会来贵校的学前教育专业就读吗？",
        "answer": "有希望录取，但是录取希望偏小，建议你多报几个专业志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "宁德职业技术学院",
        "title": "宁德职业技术学院-老师，你好啊。我是历史类考生，有机会进贵校学习吗？",
        "question": "老师，你好啊，我是历史类考生，成绩是237，位次是56486，想报学前教育专业的，有机会进贵校学习吗？",
        "answer": "有希望录取，但录取希望偏小，建议你多填报几个专业志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "有机会的，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。如有问题请咨询0591-83843292。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是物理组340分有机会被贵校录取吗 可以报什么专业",
        "answer": "有机会的，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。如有问题请咨询0591-83843292。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-咨询",
        "question": "您好老师，河南美术文科生，文化234，专业197，能上贵校吗?",
        "answer": "有机会的，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。如有问题请咨询0591-83843292。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-报考",
        "question": "24届福建考生 406分 排名138084 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会的，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。如有问题请咨询0591-83843292。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是湖南考生，请问历史类354有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有机会的，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。如有问题请咨询0591-83843292。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "有机会的，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。如有问题请咨询0591-83843292。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "有机会的，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。如有问题请咨询0591-83843292。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-报考",
        "question": "福建物理考生333，排名167252，想要报考贵校的动漫制作技术游戏吗？",
        "answer": "有机会的，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-录取",
        "question": "371有机会上工业机器人吗",
        "answer": "有机会，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-录取",
        "question": "福建理科301省排17w可以被贵校网络规划与优化录取吗",
        "answer": "有机会，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-报考",
        "question": "老师去年理科220排16w 今年300分排17w那是不是上不了贵校了",
        "answer": "有机会，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "有机会，具体请查看我校公众号及官网上都有具体的计划及去年分数的信息。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-报考",
        "question": "陕西理科358 排名139254 报考贵校有机会吗",
        "answer": "我校在陕西没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-百度",
        "question": "老师您好 我是福建物理考生想报考贵校产品艺术设计有希望吗",
        "answer": "我校物理类去年产品艺术设计最低分是317分，艺术美术与设计类物理类产品艺术设计最低分是412.3。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-百度",
        "question": "老师您好 请问物理组合考304有机会上贵校吗",
        "answer": "我校去年物理类最低分是223，填报我校还是有机会的！"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-填志愿",
        "question": "安徽316可以报贵校吗？",
        "answer": "我校去年在安徽物理类最低分是229，填报我校机会还是很大的！"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-录取2",
        "question": "河南理科280有希望报我们学校吗",
        "answer": "河南理科去年最低分是278，希望很大，可以填报！"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-报考",
        "question": "历史组美术208，文化310有机会上吗？",
        "answer": "你可以用文化分填报我校普通批次，去年我校历史类普通批次最低分是221，还是有机会的！"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-录取",
        "question": "理科366可以报考贵校吗？有没有食品类的专业",
        "answer": "我校去年物理最低分是223，填报我校希望还是挺大的，没有食品类的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-录取",
        "question": "371理科有机会吗",
        "answer": "有机会，专业多报点"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-报考问题",
        "question": "平行志愿中艺术类和普通类能不能一块报？",
        "answer": "不行的，艺术类与普通类填报时间不一样"
    },
    {
        "schoolName": "福州软件职业技术学院",
        "title": "福州软件职业技术学院-河南美术生",
        "question": "请问河南考生文化337专业199是否能报考本校文化位次十九万",
        "answer": "在河南我们只收普通类，河南去年文史普通类最低232，你可以用文化分报"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-广东",
        "question": "老师您好，物化政270报考贵校概率多大？投档比多少？",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-老师您好，报考贵校录取概率大吗？",
        "question": "物生地，317，排名171280，",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-河南文科",
        "question": "老师河南文科216有机会被录取吗",
        "answer": "有机会录取的，建议你多填一些相关院校的志愿，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "您好 广东高考生历史类306 排位218897 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "物理组368名次155994能上护理吗",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-。。",
        "question": "广东体育483可以报吗，就业怎么样",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，我是福建考生，在福建高考，选科是历史政治地理，我今年高考分数354，排名44058，我今年报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "福建378物理有机会录取本校电子商务专业吗？",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "可以的，有机会录取，建议你多填报一些相关学校和专业，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者机械设计录取么",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-河南理工261可以报考贵学校吗",
        "question": "河南理工261可以报考贵学校吗",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "福建省物理类299分可以贵校的电子商务专业吗",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-厦门兴才职业技术学院",
        "question": "请问广东理科249 报贵校的机电一体化录取概率大吗",
        "answer": "有机会录取的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "大部分专业都可以选择，可以根据自己的兴趣爱好和未来发展定位来选择专业，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "大部分专业都可以选择，可以根据你自己的兴趣爱好和将来的就业定位来选择专业，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-百度",
        "question": "老师您好 我是福建的物理考生考304想报考贵校的文化创意有希望吗",
        "answer": "福建省物理304分，录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "280排名177240可以录取贵校吗？有什么专业",
        "answer": "福建省物理280分，录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-厦门兴才",
        "question": "河南253报考贵校有多大概率录取",
        "answer": "文史253分录取的概率很大的，详询0592-6266777、6263777"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科位次479066分数291可以吗？",
        "answer": "可以的哦，录取机会很大，详询05926266777、6263777！"
    },
    {
        "schoolName": "厦门兴才职业技术学院",
        "title": "厦门兴才职业技术学院-录取",
        "question": "福建排名170034分数322可以被录取贵校的计算机网络技术或机电一体化技术专业录取吗",
        "answer": "可以的哦，录取机会很大，详询05926266777、6263777！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "福建历政地542省排6252有希望上贵校吗",
        "answer": "您好，您是否咨询“福建农林大学”，我校是福建农林大学举办的独立学院“福建农林大学金山学院”。您的分数报考我校希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-咨询，福建物化生组合",
        "question": "总分461 排名102822，请问有多大概率被贵校录取呢？可选什么专业呢？",
        "answer": "物化生461分，建议我校3个专业组均填报，英语如有90分中外合作也填报，录取的希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "福建物化地481填报该校录取率大吗",
        "answer": "您好，您的分数如果我校物理+化学和物理+生物2个专业组均填报还是挺有希望的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "请问广东物化地449 排名241328能否上贵校呢？且该分数有什么专业可选呢？谢谢",
        "answer": "您好，广东物理我校仅有旅游管理（中外合作办学）1个专业，您可到我校招生网站查看一下历年录取分数情况，进行报考参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-河南",
        "question": "河南理科423能报考吗",
        "answer": "您好，您的分数可以报考我校，可以到我校招生网站查看往年录取分数情况，进行报考参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-转专业",
        "question": "福建考生，贵校是否可以转专业？如果可以，相关要求是？",
        "answer": "您好，我校有转专业的政策，具体可以到我校教务处网站进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-想要报考贵校",
        "question": "请问贵校是属于民办的还是公办的？2024年湖南考生物生地组合449分，能够报考贵校吗？贵校今年的学费是多少呢？",
        "answer": "您好，我校是独立学院，您的分数欢迎报考我校，我校普通专业学费19000-22000元。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-福建录取",
        "question": "老师您好，请问报考贵校的化学工程与工艺专业，分数488物化生，排名八万二可以被录取吗，会被调剂的可能性大吗",
        "answer": "您好，你的分数报考我校化学工程与工艺专业希望很大，欢迎报考，是否会调剂需要等待投档时才知道。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "请问广东物化地449 排名241328能否上贵校呢？且有什么专业符合该分数可报呢？谢谢",
        "answer": "您好，您的分数报考我校有机会，我校仅有一个旅游管理（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-转专业",
        "question": "贵校的的转专业政策是什么呢？",
        "answer": "我校今年转专业通知链接供您参考：https://jsxy.fafu.edu.cn/jsjxgzb/b2/07/c2897a373255/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "我校在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-物化生，477，91203有机会上贵校吗",
        "question": "有推荐的专业吗",
        "answer": "您好，物化生477报考我校建议3个专业组均填报，英语如有90分以上中外合作专业也填报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-福建艺考生",
        "question": "文化分325艺术分206有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，参照往年综合分情况，您的分数报考我校录取希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-报考咨询",
        "question": "老师你好，①福建物化地459省排104386 有机会进贵校吗？②贵校的宿舍情况是怎么样的可以自主选择吗？③贵校的投档比是多少？如果填报该校有退档风险吗？④贵校能转专业吗？转专业的条件是什么？ 谢谢老师的热情回答。",
        "answer": "您好，您的分数报考我校可以冲一下试试看！我校宿舍统一安排，投档比例为1:1，退档情况请查看招生章程，转专业条件可以参考我校今年的要求：https://jsxy.fafu.edu.cn/jsjxgzb/b2/07/c2897a373255/page.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "历史美术生双过线综合分449有希望报考贵校吗",
        "answer": "建议等综合分排名出来后电话咨询招生办：0591-83768357、83799336。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-招生",
        "question": "福建物化政467 位次98084被贵校录取希望大吗",
        "answer": "您将我校符合填报的2个专业组都进行填报，英语如果90分中外合作办学专业也填报，有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-转专业",
        "question": "如果通过服从调剂进入到贵校，发现这个专业并不适合自己，可以灵活的转专业吗，可以跨专业组转专业吗？",
        "answer": "我校今年的转专业政策供您参考：https://jsxy.fafu.edu.cn/jsjxgzb/b2/07/c2897a373255/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "福建物生政省排7万六千多名能上贵校的财务管理专业吗",
        "answer": "您好，您的排名报考我校财务管理专业希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "你好，物化生456，排名106459有希望上该校吗",
        "answer": "建议将我校3个专业组均进行填报，英语有90分可以将中外合作办学一起填报，冲一下试试看，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-物生地",
        "question": "福建物生地476.位次91689有没有机会录取贵校",
        "answer": "您好，你将我校符合要求的2个专业组都填报是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "福建物化生476有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，您将我校3个专业组均进行填报，英语有90分以上将中外合作专业也进行填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-咨询",
        "question": "您好，物化生496排名77278可以被录取吗",
        "answer": "您好，您的分数报考我校希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-福建农林大学金山学院",
        "question": "河南理科401名次31万能报考贵校嘛",
        "answer": "您好，您的分数报考我校可以冲一下试试看！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "福建物化政考生474排名93315被贵校录取的希望大吗",
        "answer": "您好，您的分数将我校符合报考的2个专业组均填报，英语如有90分以上中外合作办学专业也进行填报，希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-咨询",
        "question": "物化生499/75117录取希望大吗",
        "answer": "您好，福建物理499报考我校希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-报考。",
        "question": "福建考生484 85954 物生地有希望报考吗？",
        "answer": "您好，您的分数将我校符合要求的2个专业组均填报，有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取咨询",
        "question": "您好！福建物化生470，95907，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，您的分数报考我校，将3个专业组均进行填报，英语如有90分以上中外合作也填报，有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "河南理科411位次303568有机会被录取吗",
        "answer": "您好，您的分数报考我校建议可以到我校招办网站查看往年录取分数线情况进行参考，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "学校投档比是多少，提档后是否会退档，河南454，226897可以报考吗，在校期间可以报考别的学校的研究生和硕士吗",
        "answer": "我校按1:1投档，录取规则请查看我校招生章程！您的分数可以报考我校，我校毕业生可以报考其他院校硕士研究生。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "学校投档比是多少，提档后是否会退档，河南454，226897可以报考吗，在校期间可以报考别的学校的研究生和硕士吗",
        "answer": "您好，您的分数报考我校建议可以到我校招办网站查看往年录取分数线情况进行参考，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-招生",
        "question": "物化生445排名11.3W，有望上贵校吗？选什么专业比较好呢？",
        "answer": "您好，您的分数在本科线下，建议关注一下第二次征求志愿计划情况。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-咨询",
        "question": "四川文科479，服从调剂，录取前景怎样",
        "answer": "您好，您的分数报考我校希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取几率",
        "question": "您好，想问问福建文科总分453排名21667录取几率大吗",
        "answer": "您好，您的分数报考我有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-河南，分数是411，有机会被贵校录取吗？在省排名是30多万。",
        "question": "如标题",
        "answer": "您好，建议您到我校招生办公室网站查看往年录取分数线情况进行报考参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-您好物生地458有希望录取吗",
        "question": "您好物生地458有希望录取吗",
        "answer": "您好，您填写了2个分数请问是以哪个分数为准，您可以拨打我校招生电话0591-83768357/83799336咨询，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-理科物生地9w5 471分有机会上农林金山吗",
        "question": "物理类471 9w5提前批可以冲贵校吗服从调剂的",
        "answer": "您好。物理471分可以选择报考我校“物理+不限”和“物理+生物”2个专业组。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-征集志愿",
        "question": "贵校今年有降分录取吗",
        "answer": "您好，是否降分录取需要等待第二次征求志愿才知道，您可以关注一下第二次征求志愿情况。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "您好江西453报考我校可以填报符合选考条件的专业组，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-希望大不大？",
        "question": "福建考生分数453，位次108095，服从调剂，希望上贵校，概率大不大，请告知，谢谢！",
        "answer": "您好，我校物理科目组有3个专业组，需要根据您的选科情况具体咨询，你可以拨打招生办公室电话0591-83768357/83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "福建物化生460 103488有机会上贵校物理化学类专业组吗",
        "answer": "您好，460分欢迎报考我校“物理+化学”专业组，建议将“物理+不限”和“物理+生物”专业组都进行填报，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-请问物理类467位次98565能被录取到吗",
        "question": "比较想学农林类或者动物医学类的",
        "answer": "您好，您可以报考我校农学、林学专业（须选考化学），我校动物医学今年暂停招生。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-福建历史类",
        "question": "福建历史类467有希望录取贵校哪些专业",
        "answer": "您好，467分可以报考我校“物理+不限”专业组9个专业，具体招生计划可以到我校招生办公室网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/main.htm）查看。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-专业录取",
        "question": "食品质量与安全要选化学吗",
        "answer": "您好，我校食品质量与安全专业是需要选考物理+化学方能报考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "您好，您的分数报考我校有希望，您可以到我校招生办公室网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/7197/list.htm）查看往年录取分数情况进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-宿舍、专业",
        "question": "几人寝？ 能专业吗？",
        "answer": "考生您好，我们的宿舍有4-6人间，有转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-福建物化生458 分 位次105028 有希望被贵校入取吗",
        "question": "福建物化生458 分 位次105028 有希望被贵校的动物医学入取吗",
        "answer": "考生您好，我校今年动物医学专业暂停招生。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "历史类美术生综合分467能否报该院校",
        "answer": "您好，艺术考生建议等综合分排名公布后，根据排名位次，拨打招生电话：0591-83768357/83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取率大吗",
        "question": "你好我是福建艺术类历史组考生，我的专业分204文化分326综合分418，双过线了，我录取到贵校的几率大吗",
        "answer": "您好，艺术历史美术综合分418参照往年情况录取希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "您好，政史地455 ，省排21266，有机会录取吗",
        "answer": "您好，历史类455分报考我校有希望，可以在我校招生办公室网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/main.htm）查看往年录取分数线进行参考，如有其他问题欢迎拨打招生办电话：0591-83768357、83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "您好，物生政组合 475, 92569 服从调剂 可以尝试报考贵校吗，谢谢！",
        "answer": "您好，物理类475分欢迎报考我校，可以在我校招生办公室网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/main.htm）查看往年录取分数线进行参考，如有其他问题欢迎拨打招生办电话：0591-83768357、83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报产品设计或视觉传达，不知希望大不大",
        "answer": "您好，我校在江苏没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-咨询",
        "question": "物化生 482分87392名电气工程及其自动化专业有希望吗",
        "answer": "您好，您可以在我校招生办公室网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/main.htm）查看电气工程及其自动化专业往年录取分数线进行参考，如有其他问题欢迎拨打招生办电话：0591-83768357、83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-不是每个省份都有招生名额的吗",
        "question": "不是每个省份都有招生名额的吗",
        "answer": "您好，我校在浙江省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-生物育种",
        "question": "安徽省历史政治生物全省38600名可以报考生物育种专业吗",
        "answer": "您好，我校没有开设生物育种专业。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取咨询",
        "question": "福建物化生467分，排位98130，有望录取贵校吗？什么专业的可能性大一些",
        "answer": "您好，物理类467分，可以将我校3个专业组均进行填报有希望，可以在我校招生办公室网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/main.htm）查看各专业往年录取分数线进行参考，如有其他问题欢迎拨打招生办电话：0591-83768357、83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-质询",
        "question": "广东物理194100有机会吗",
        "answer": "您好，广东考生可以到我校招生办公室网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/7197/list.htm）查看历年录取分数情况进行参考，如有其他问题可以拨打招生咨询电话0591-83768357/83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-99035分数466能过投档线吗",
        "question": "1",
        "answer": "考生您好，投档线需等今年投档后才知道，往年投档线情况可以到我校招生办公室网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/3121/list.htm）进行查询。如有其他问题欢迎拨打我校招生咨询电话0591-83768357/83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-报考",
        "question": "福建物生地460排名103532报考旅游管理有希望吗？",
        "answer": "考生您好，我校有旅游管理和旅游管理（中外合作办学）2个专业，福建物理460分报考旅游管理（中外合作办学）专业还是有希望的！建议您可以拨打我校招生咨询电话0591-83768357/83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "福建物理化学政治467，排名98443有希望录取吗？",
        "answer": "考生您好，福建物理467分，选考化学政治报考我校可以报考我校“物理+不限”和“物理+化学”2个专业组，您可以到我校招生办网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/3121/list.htm）查看往年的录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-物生政99035愿意被调剂有望录取吗",
        "question": "1",
        "answer": "考生您好，福建物理99035名，选考生物政治报考我校可以报考我校“物理+不限”和“物理+生物”2个专业组，您可以到我校招生办网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/3121/list.htm）查看往年的录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-咨询",
        "question": "你好，福建历史排名22082服从调剂有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，福建历史22082名报考我校有希望的，您可以到我校招生办网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/3121/list.htm）查看往年的录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-咨询",
        "question": "请问福建历史排名22082能否被贵校录取",
        "answer": "考生您好，福建历史22082名报考我校有希望的，您可以到我校招生办网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/3121/list.htm）查看往年的录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "你好，请问学校是公办本科吗，福建物理分数476，排名91456有机会吗，能否看看去年的录取情况",
        "answer": "考生您好，我校是全日制本科层次的独立学院，可以到我校招生办网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/3121/list.htm）查看往年的录取分数进行参考。具体还需要看您的选考科目情况，欢迎拨打招生办公室电话：0591-83768357、83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-2024福建考生",
        "question": "请问459分物理能上该校吗",
        "answer": "考生您好，您可以根据您的选考科目到我校招生办公室网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/main.htm）查看符合报考的专业并查看历年各专业录取分数线情况作为参考，欢迎拨打招生咨询电话0591-83768357/83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "老师您好四川考生理科493位次146159，有希望报贵校吗?概率大不大",
        "answer": "考生您好，你可以到我校招办网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/5993/list.htm）查看往年录取分数情况进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-福建考生，物理，489分",
        "question": "有希望被贵校录取不",
        "answer": "您好，福建物理考生489分报考我校希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "你好，历政生449，排位22508，有希望上你们学校吗",
        "answer": "您好，福建历史449分，普通专业和中外合作专业均填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-福建物化生 排名92303",
        "question": "有机会上贵校什么专业？",
        "answer": "您好，福建物化生考生92303名报考我校“物理+不限”“物理+化学”“物理+生物”3个专业组都填报有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-征集志愿",
        "question": "465可以上吗",
        "answer": "您好，物理465分报考我校可以到我校招生办网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/3121/list.htm）查看往年的录取分数进行参考。具体还需要看您的选考科目情况，欢迎拨打招生办公室电话：0591-83768357、83799336咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-今年福建历史463能上吗",
        "question": "如上",
        "answer": "历史类463分报考我校希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-招生计划咨询",
        "question": "您好，请问贵校动物医学专业有在福建招生吗",
        "answer": "您好，我校动物医学专业今年暂停招生。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-录取",
        "question": "你好，福建物理482，排名87514想报考该校的土木专业，有机会吗？",
        "answer": "考生您好，福建物理482分报考我校土木工程专业（须选考化学）是有希望的，您可以到我校招生办网站（https://jsxy.fafu.edu.cn/jszsb/3121/list.htm）查看往年的录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-2024届福建物理考生",
        "question": "465省排99835有希望报考吗",
        "answer": "考生您好，福建物理465分具报考我校需要看具体选考科目情况，我校物理组普通专业有“物理+不限”“物理+化学”“物理+生物”3个专业组，还有中外合作办学的“物理+不限”专业组，具体可以到我校招办网站查看。并根据您的选考情况，拨打我校招生办电话：0591-83768357进行咨询，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-理科439分，能否上你们学院？",
        "question": "福建省理科439分，能否上你们学院？",
        "answer": "考生您好，今年福建物理类本科线为449分，近几年我校在福建未有降分录取，录取希望不大，您可以关注一下我校第二次征求志愿情况。"
    },
    {
        "schoolName": "福建农林大学金山学院",
        "title": "福建农林大学金山学院-招生计划咨询",
        "question": "可以问一下2024界今年广东考生分数在475位次168000报考贵校的可能性大吗？",
        "answer": "考生您好，目前未看到广东2024年本科切线情况，您可以到我校招信息网站—历年分数查看我校在广东历年的录取情况作为参考，或者拨打我校招生咨询电话0591-83768357进行咨询，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门软件职业技术学院",
        "title": "厦门软件职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理考生333，排名167252，想要报考贵校的动漫制作技术有希望吗",
        "answer": "请多选择几个动漫制作技术相关专业填报，增大录取几率"
    },
    {
        "schoolName": "厦门软件职业技术学院",
        "title": "厦门软件职业技术学院-广东",
        "question": "广东全理386 排名337136可以报考吗？",
        "answer": "我校在广东省理科招生5个计划，欢迎选择填报"
    },
    {
        "schoolName": "福建体育职业技术学院",
        "title": "福建体育职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "不好意思，我院没有外省计划。"
    },
    {
        "schoolName": "福建体育职业技术学院",
        "title": "福建体育职业技术学院-设施",
        "question": "本校跳高训练设备可供学生训练使用吗",
        "answer": "目前开设的课程中没有跳高内容。"
    },
    {
        "schoolName": "福建体育职业技术学院",
        "title": "福建体育职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "我院没有外省计划。"
    },
    {
        "schoolName": "福建体育职业技术学院",
        "title": "福建体育职业技术学院-询问2",
        "question": "快递站近吗，支持学生创业吗，康复治疗技术、体育教育、运动数据分析，体育生可以报吗，专升本可以升哪几所学校，专升本的升学率是多少，比如体育教育和康复治疗技术",
        "answer": "学院内有快递站，学院支持学院创业。康复治疗技术专业有面向普通类招生，体育教育普通高考没有投放计划，运动数据分析有面向体育类招生。专升本可以报考所有非国控类专业，去年专升本录取116人。"
    },
    {
        "schoolName": "福建体育职业技术学院",
        "title": "福建体育职业技术学院-询问",
        "question": "卫生间是独立的吗，24小时都有电吗，有早操晚自习吗，电器限制的功率是多少，门禁时间，洗澡的地方可以形容一下吗，环境怎么样，卫生有阿姨帮忙打扫吗，水电费怎么算",
        "answer": "有独立卫生间，可以洗澡，24小时有电，没有早操晚自习，1000瓦以上的电器不能用，门禁时间23:00，宿舍卫生学生自己整理，楼道卫生有卫生工打扫，目前水电费不用交。"
    },
    {
        "schoolName": "福建体育职业技术学院",
        "title": "福建体育职业技术学院-专业",
        "question": "体育教育和运动训练都可以选一个田径项目主修吗",
        "answer": "以上两个专业今年的人才培养计划还在制定中，体育教育专业请联系社体系咨询0591-87737129，运动训练专业请联系运动系咨询0591-87737915"
    },
    {
        "schoolName": "福建体育职业技术学院",
        "title": "福建体育职业技术学院-设施",
        "question": "宿舍和教室有空调吗，几人寝，是上床下桌吗，校内可以骑自行车，电动车吗，外卖有专门放的地方吗，外卖会被偷吗",
        "answer": "宿舍和教室有空调，6人寝，宿舍是上下铺，校内可以骑自行车、电动车，外卖有专门放的地方。"
    },
    {
        "schoolName": "漳州城市职业学院",
        "title": "漳州城市职业学院-老师您好，四川文科355分 位次153816有机会录取吗",
        "question": "专业服从调剂有机会吗",
        "answer": "您好，去年我校在四川文科最低分是327分，如果你愿意的话请放在前面的志愿填报并且服从调剂。专业顺序请根据自己的兴趣来选择，喜欢的专业请放在最前面填报，最后选择自己能接受的专业保底。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门南洋职业学院",
        "title": "厦门南洋职业学院-录取",
        "question": "文化269有希望可以报你们学校吗",
        "answer": "同学您好，269分填报我们学校有希望哦，厦门南洋职业学院欢迎您，还有什么问题欢迎来电咨询0592-5115299，随时为您服务。"
    },
    {
        "schoolName": "厦门东海职业技术学院",
        "title": "厦门东海职业技术学院-四川体育",
        "question": "您好我四川体育考生，体育分71.5，文化395被本校录取希望大嘛",
        "answer": "四川我们没有指标，不好意思，请找其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "厦门东海职业技术学院",
        "title": "厦门东海职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类288分，请问有希望录取贵校护理专业吗，谢谢！",
        "answer": "有希望，请加招生老师微信：952200807，方便介绍学校详情，谢谢~"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-录取",
        "question": "海南考生328分报考贵校录取的机会大吗",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校 大数据与会计，数字媒体艺术设计，计算机应用技术录取吗？ 几率大吗？ 投档比是多少，出入有限制吗",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-录取",
        "question": "我是江西省考生物理组361 位次217967 有希望被录取吗",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，我是海南考生考了353可以报考贵校的护理专业嘛",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，去年护理最低分379，你可以前面几个志愿填报多填报几个！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-河南",
        "question": "是否在河南招生？医药类专业在河南文科最低录取分数线多少?文科292分能上贵校哪些专业？",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，去年最低分为219，今年在河南没有医药类专业招生，今年有计算机应用技术，软件技术，大数据与会计，电子商务的专业招生"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-报考",
        "question": "老师请问江西今年有没有招生计划文史类238分有没有希望填报，有没有限制条件",
        "answer": "考生你好，需要参考下今年专科线为270"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，江西今年高职专科历史类分数线为270分，这边可以参考往年的录取情况进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-咨询",
        "question": "请问能专升本吗",
        "answer": "自考专升本：全日制大专3年期间，符合报考条件的可报考、修读具备招收自考本科的院校本科课程，所有规定课程成绩合格，专科毕业时可获得本科毕业证书；"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-录取",
        "question": "福建物理考生333，排名167252，报考贵校的茶叶生产与加工技术有希望吗",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿进行填报！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-录取",
        "question": "福建物理方向392位次144987能报贵校的药学专业吗？",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿进行填报！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-报考",
        "question": "河南考生242报考本校录取率大吗？",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿进行填报！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-录取",
        "question": "山东文科305分有希望录取护理吗",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿进行填报！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，结合自己感兴趣的专业，大胆填报，机会很大！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-录取",
        "question": "重庆物理317能进入漳校学前教育吗",
        "answer": "考生你好，今年我校在重庆招生计划为软件技术和室内艺术设计专业，这边可以参考往年的录取情况，进行填报！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-报考",
        "question": "陕西理科358 排名139254 报考贵校有机会吗",
        "answer": "考生你好，今年学校在陕西仅投放文科计划，希望你能录取到心仪的学校专业！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-老师，你好，我是历史类考生",
        "question": "老师，你好，我是历史类考生，分数237，位次56486，有机会进贵校的学前教育就读吗",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿大胆填报，机会很大！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-填报咨询",
        "question": "老师：您好！福建物理类395分能填报咱们学校吗？",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿大胆填报，机会很大！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科283有机会录取没？",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿大胆填报，机会很大！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-咨询",
        "question": "今年河南理科343有希望录取本校吗",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿大胆填报，机会很大！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-录取",
        "question": "请问湖北物理方向女生高考分数311，能上本校医学检验专业吗",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿大胆填报，有机会！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州科技职业学院",
        "title": "漳州科技职业学院-录取",
        "question": "福建322分排名170034能上该校吗",
        "answer": "考生你好，这边可以参考往年的录取情况，你可以前面几个志愿大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "漳州卫生职业学院",
        "title": "漳州卫生职业学院-口腔医学",
        "question": "477排名90608会被录取吗",
        "answer": "希望很大。具体可以参考我校往年录取分数情况：https://www.zzwzy.edu.cn/zsc/bkzn/lnfs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "漳州卫生职业学院",
        "title": "漳州卫生职业学院-录取",
        "question": "福建物理379，排名151150，可以上贵校吗，能选择什么专业",
        "answer": "建议考虑一下：运动防护、中药材生产与加工、智能医疗装备技术和卫生检验与检疫技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "漳州卫生职业学院",
        "title": "漳州卫生职业学院-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "可以冲看看。具体可以参考我校往年录取分数情况：https://www.zzwzy.edu.cn/zsc/bkzn/lnfs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "漳州卫生职业学院",
        "title": "漳州卫生职业学院-录取，住宿",
        "question": "山西文科266录取中医学概率大不大？住宿怎么样？几人间？上下铺？",
        "answer": "山西今年我校没有中医学计划。建议参考我校往年录取分数情况：https://www.zzwzy.edu.cn/zsc/info/1510/6726.htm。住宿有6人间、8人间等，有上下铺也有上铺下桌，具体可以查看我校招生章程：https://www.zzwzy.edu.cn/zsc/bkzn/zszc.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-广东考生",
        "question": "体育综合分402有机会录取该学校吗",
        "answer": "你好，按去年录取情况，要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-重庆考生",
        "question": "体育类综合分62.136有机会报考这个学校吗",
        "answer": "你好，我校今年在重庆不招收体育类。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-广东考生",
        "question": "体育类综合分420有机会报考这个学校吗",
        "answer": "你好，按去年的录取情况，建议第一志愿填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "你好，按去年的录取情况，有机会的，建议第一志愿填报，根据冲稳保的原则，做好志愿排序。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-广东考生",
        "question": "体育类综合分477有机会报考这个学校吗",
        "answer": "你好，按去年的录取情况，有机会的，建议第一志愿填报，根据冲稳保的原则，做好志愿排序。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "河南文科251位次301560报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "你好，按去年的录取情况，有机会的，建议第一志愿填报，根据冲稳保的原则，做好志愿排序。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "物理组368名次155994有机会被护理录取吗",
        "answer": "你好，按去年的录取情况，建议第一志愿填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-老师您好，我是福建历史类考生",
        "question": "老师您好，我是福建历史类考生，分数307，位次52089，有机会进贵校就读吗",
        "answer": "你好，按去年的录取情况，有机会的，建议第一志愿填报，根据冲稳保的原则，做好志愿排序。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-广东考生",
        "question": "体育类 文化350 折合分490 一分一段表 排名是在8900 能录取到保健康复吗",
        "answer": "你好，按去年的录取情况，有机会的，建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-。",
        "question": "广东体育483有机会报航海技术吗",
        "answer": "你好，我校在广东的体育类没有招收航海技术专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "请问湖南文科男生279分报考提前批航海技术有希望吗",
        "answer": "你好，按照往年的录取情况，建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校护理，高速铁路客运服务录取吗",
        "answer": "你好，专业无法确保，建议多填报专业，增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-泉州海洋",
        "question": "河南文科 戏导204 文化254，综合382可以上吗？",
        "answer": "你好，我校在河南没有招收戏导专业。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，江西历史的最低省控线是270分。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被机电或者智能控制录取么",
        "answer": "你好，按去年的录取情况，有机会的，建议第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-老师，你好，我是福建历史类考生",
        "question": "老师，你好，我是福建历史类考生，分数237，位次56486，有机会进贵校的学前教育就读吗",
        "answer": "你好，我校没有学前教育专业，可填报我校其他专业，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-体育207，文化343综合448有机会吗？",
        "question": "今年有扩招吗？排位13450 ，有专升本吗",
        "answer": "你好，今年计划跟往年相差不大，按去年的录取情况，建议第一志愿填报我院，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-福建艺考生",
        "question": "文化分325艺术分206有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，按照去年的录取情况，建议第一志愿填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-咨询",
        "question": "我想咨询一下艺考生报考设计类专业艺考成绩199文化成绩242综合369.75报考贵校有希望录取吗",
        "answer": "你好，按照去年的录取情况，建议第一志愿填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-报考",
        "question": "福建物理考生333，排名167252，报考贵校的航海技术有希望吗",
        "answer": "你好，按照去年的录取情况，建议第一志愿填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "我是广东理科352排名三十七万左右，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，按照去年的录取情况，建议第一志愿填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "你好，按照去年录取情况，不少专业都可以，建议你电话咨询我校招生热线0595-83858888。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "广西美术文科综合分435，排名11751，可以报吗？",
        "answer": "你好，按往年录取情况，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-福建艺考生",
        "question": "文科325美术分206能报考贵校艺术设计动漫游戏制作方向吗？",
        "answer": "你好，我校艺术设计专业是不分方向的。专业详情可以查看网页https://www.qzoiedu.com/xxgc/xyzy/yssjzyjs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "物理348能够报无人机吗",
        "answer": "你好，按照去年的录取情况，有机会的，建议多填报专业，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "广东广州全理科396排位32万左右，想报考电子信息工程技术",
        "answer": "你好，欢迎报考泉州海洋职业学院，按去年的录取情况，建议第一志愿填报，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-江西",
        "question": "江西文科283女生能不能上该校的护理专业",
        "answer": "你好，护理专业没有性别限制的。欢迎第一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-费用",
        "question": "我想询问下，假如参加兵役，2年没在学校，收费是怎么算的",
        "answer": "你好，录取后入伍参军的，可以保留入学资格，退役复学后再上学缴费。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "文科204体育104能报贵校吗",
        "answer": "你好，我校2024年在河南不招收体育类的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-收费",
        "question": "可以问下，学费是一年交一次，还是一个学期交一次，学费大概多少",
        "answer": "你好，学校的学费是按学年收的（2个学期）。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-河南文科生",
        "question": "体育104文化204报考贵校港口航运管理可以吗",
        "answer": "你好，我校暂无港口航运管理专业，欢迎报考我校其他专业，详情可以查看我校招生信息网https://zsw.qzoiedu.com/content.jsp?urltype=news.NewsContentUrl&wbtreeid=1191&wbnewsid=6001。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-体育生报考航海轮机专业",
        "question": "体育生报考有分数 限制吗",
        "answer": "你好，按照体育类的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "您好，我是江西历史组的考生，267能进贵校的航海技术吗？",
        "answer": "你好，按照去年的录取情况，建议第一志愿报考，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-航海技术报名问题",
        "question": "老师您好，云南省理科308分，能录取到贵校提前批航海技术吗？",
        "answer": "你好，按照去年的录取情况，建议第一志愿填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-寻取",
        "question": "福建物生地326省16w+;如何可以报计算机应用技术报考国防后备招生条件？",
        "answer": "你好，按照去年的录取情况，建议第一志愿填报，冲一下，国防后备班的报考详见招生章程https://gaokao.chsi.com.cn/zsgs/zhangcheng/listVerifedZszc--infoId-5444779112,method-view,schId-18589746.dhtml。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-录取",
        "question": "老师您好孩子福建物理289分有机会进入贵校吗？",
        "answer": "你好，按照往年的录取情况，建议第一志愿填报，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-陕西考生",
        "question": "文科318分，想报贵校航海术有希望吗?",
        "answer": "你好，欢迎第一志愿填报，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-358分有机会进去贵校吗",
        "question": "贵校会计专业大概多少分",
        "answer": "你好，欢迎报考泉州海洋职业学院，按照去年的录取情况，建议第一志愿填报，可以冲一下。今年的录取最低分需要录取结束后才出的。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-航海技术",
        "question": "您好老师，重庆理科297报考您们学校的专科提前批中的航海技术有希望吗",
        "answer": "你好，按照往年的录取情况，建议第一志愿填报，可以冲一下，后面的志愿也要填好，避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州海洋职业学院",
        "title": "泉州海洋职业学院-航海技术",
        "question": "您好，老师，四川文科350的应届生(男)报考您们学校的专科提前批中的航海技术有希望吗？并且对视力(最低裸眼视力及矫正视力)和身高(男)的要求是多少呢？",
        "answer": "你好，欢迎报考泉州海洋职业学院。我校去年提前批的最低录取分数300分左右；根据我校2024年招生章程的要求：报考航海技术专业未来有志从事船员岗位的学生身体条件须符合中华人民共和国国家标准《船员健康检查要求》（GB 30035-2021）的要求，其中：双眼裸视力均能达到4.7及以上；或双眼裸视力...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "泉州轻工职业学院",
        "title": "泉州轻工职业学院-请问今年数字媒体艺术设计这个专业有在南平招学生吗？",
        "question": "数字媒体艺术设计有在南平招学生吗？",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "厦门安防科技职业学院",
        "title": "厦门安防科技职业学院-咨询",
        "question": "广东历史类253405名，255分报考贵校有机会吗？",
        "answer": "去年最低的分数线是356分，可以试着填报"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-录取",
        "question": "理科371有机会吗",
        "answer": "你好，感谢关注。可以冲一下。详情可以参考往年录取分数线：历年分数线-招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-福建文科371位次40329",
        "question": "老师你好，报考贵校的小学语文教育专业是否有希望被录取",
        "answer": "您好，根据您这个分数录取概率在五六成左右，详情可咨询我校招生办官网：2023年闽江师范高等专科学校普通高考福建省录取分数线-招生办公室 (fzmjtc.cn)。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-河南文科考生263分可以报考贵校吗？有希望吗？位次28万且同",
        "question": "河南文科考生263分可以报考贵校吗？河南文科考生收多少人",
        "answer": "您好，感谢关注。您这个位次录取概率在五成左右，您可以对照我校历年成绩，再报考：2023年闽江师范高等专科学校普通高考福建省录取分数线-招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-福建",
        "question": "福建考生，物理426，想报护理有多大希望",
        "answer": "您好，感谢关注。录取概率八九成，详情可查看我校历年录取分数线：2023年闽江师范高等专科学校普通高考福建省录取分数线-招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-录取",
        "question": "安徽理科380位次261400名有希望录取吗？",
        "answer": "您好，感谢关注闽江师范高等专科学校。您这个分数录取概率八九成，详情可查询：历年分数线-招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-2024四川舞蹈",
        "question": "文化273专业226综合419上贵校的舞蹈表演的几率大吗？",
        "answer": "您好，感谢关注闽江师范高等专科学校。舞蹈表演是我校今年第一次招生，您可以参考我校往年其他专业的分数进行报考，录取概率在六七成左右。历年分数线-招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师你好，我是湖南考生，历史类354，请问可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，感谢关注闽江师范高等专科学校。根据您这个分数，录取概率有八九成，具体您可参考我校历年分数线：历年分数线-招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-咨询",
        "question": "海南省海口市，文科生421分，位次55508，可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，感谢关注闽江师范高等专科学校，我校今年未面向海南省招生哦。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-我是福建的纯文考生，分数406，位次32404",
        "question": "请问可以考上贵校的小学教育一类的专业吗",
        "answer": "你好，感谢关注闽江师专。这个分数录取小学教育的概率大概有四五成，早期教育概率相对会高一点。详情请登录我校招生办网站查询：2023年闽江师范高等专科学校普通高考福建省录取分数线-招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-小学数学教育",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考小学数学教育专业吗 小学数学教育专业可以专升本吗",
        "answer": "你好，感谢关注闽江师专。这个分数小学数学教育录取概率为四五成，详情请登录我校招生办网站查询：2023年闽江师范高等专科学校普通高考省外录取分数 -招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师您好，我是福建考生，在福建高考，选科是历史政治地理，我今年高考分数354，排名44058，我今年报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "您好。这个分数录取率四五成哈。感谢关注。2023年闽江师范高等专科学校普通高考福建省录取分数线-招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-闽江师范高等专科学校",
        "question": "老师您好！我是河南文科考生分数382能被贵校小学教育专业录取吗？可以专升本吗？",
        "answer": "同学，你好。参考去年录取分数，还是有一定希望的，可以冲一冲哈。另外，我校学生都可以参加专升本考试。详情可咨询我校招生办网站：2023年闽江师范高等专科学校普通高考省外录取分数 -招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率五六成左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-河南",
        "question": "河南理科331分430343名可以被智能制造录取么",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率五六成左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-安徽音教227.19文化课328综合分排名447.99分排名",
        "question": "安徽音教227.19文化课328综合分排名447.99分排名3049有机会上吗",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率五六成左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-录取",
        "question": "物理426分，报护理专业，机会大吗",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率在八九成左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-河南文科",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考闽江师范专科学校小学教育/美术教育能录取吗老师",
        "answer": "您好，感谢关注。我校面向河南没有美术教育的计划，您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率六七层左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-陕西考生",
        "question": "老师您好，我是陕西文科考生，分数383，位次53056，请问我有机会报考贵校的哪些专业呢？由于我没有找到贵校前几年在陕西的招生，我没有参考，所以我还想问问贵校在陕西的的投档比是多少？",
        "answer": "您好。感谢关注，我校今年首次面向贵省招生，因此没有分数线可以参考。我们的投档比例是按照陕西教育考试院的规定执行的。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-转专业",
        "question": "请问贵校转专业好转吗？",
        "answer": "你好，转专业需要根据福建省教育厅和学校有关规定执行，请详询教务处：0591-23510081"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-录取",
        "question": "请问今年湖南考生历史类336录取学前教育几率大吗？",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率八九成左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-录取",
        "question": "福建物理426，想报贵校护理专业，有机会吗",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率在八九成左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-老师2024物理类432有望上小学教育吗？或者说是学前教育",
        "question": "录取",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率八九成左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-录取",
        "question": "你好，福建物理考生405，排名138790可以上贵校吗，大概什么专业呢",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数可报考：应用外语、应用化工技术等专业，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，我是福建物理组考生，高考421，省排129128，能上贵校的什么专业吗？谢谢老师",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数可报考的专业还挺多，详情可登录我校招生办网站了解：2023年闽江师范高等专科学校普通高考福建省录取分数线-招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-老师你好",
        "question": "老师您好，我是湖北省历史方向的考生，351分能够报考学校的师范类专业吗？",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率七八成左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-湖南艺考生",
        "question": "老师您好，我的选科是物理，文化295，音乐表演（声乐257），音乐教育（器乐255），可否报考贵校什么专业，服从调剂",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率八九成左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-咨询",
        "question": "你好，文科今年405 排名120171，可以有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，感谢关注。您可以参考我校历年分数线进行报考，您这个分数录取概率五六成左右，详情可登录我校招生办网站了解：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/info/1059/1616.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-录取",
        "question": "福建物理439排名117793，有多大希望上该校3＋2小学教育，谢谢",
        "answer": "您好。专本贯通专业按照往年录取情况，需要达到本科分数线，您可以参考一下哈。详情可登录我校网站查询：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/lnfsx.htm，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-福建物理类440，位次117576有希望报考专本贯通的专业吗",
        "question": "福建物理类440，位次117576有希望报考专本贯通的专业吗",
        "answer": "您好。专本贯通专业按照往年录取情况，需要达到本科分数线，您可以参考一下哈。详情可登录我校网站查询：http://www.fzmjtc.cn/mzsbgs/lnfsx.htm，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-调档比例",
        "question": "请问贵校在福建的调档比例是多少？转专业的条件是什么？",
        "answer": "考试院是按照1:1投档的，我们也是按照1:1录取的。转专业的条件请详询我校教务处：0591-23510081"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-闽江师范录取",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，根据往年录取情况，您的分数还是不错的，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-录取",
        "question": "福建物理394排名144262有希望录取贵校吗",
        "answer": "您好。根据您的排名，录取率相对较低，不过，应用外语和应用化工技术这两个专业可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-福建物理类 分数435 排名120858",
        "question": "福建物理类 分数435 排名120858 报学前教育希望大吗",
        "answer": "你好，感谢关注，这个分数还不错，可以报考。 "
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-江西文科363分 位次116186有希望吗",
        "question": "江西文科363分 位次116186有希望吗",
        "answer": "您好。感谢关注，您可以参考一下我校去年录取分数线：2023年闽江师范高等专科学校普通高考省外录取分数 -招生办公室 (fzmjtc.cn)，百分五十的概率吧。"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-福建物理类 分数435 排名120858",
        "question": "福建物理类 分数435 排名120858 报考学前教育专业希望大吗",
        "answer": "你好，感谢关注，这个分数还不错，可以报考。 "
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-关于外省艺术生报考",
        "question": "老师 我四川考生文化338有民族分35分 我是音乐生 专业成绩169 能报考贵校吗",
        "answer": "您好。感谢关注。根据往年录取分数，可以报考。2023年闽江师范高等专科学校普通高考省外录取分数 -招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-江西考生408 排名84406",
        "question": "江西考生408 排名84406名可以上小学教育专业嘛老师",
        "answer": "您好，根据往年录取情况，可以冲一冲。详情可以了解此网站：2023年闽江师范高等专科学校普通高考省外录取分数 -招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "闽江师范高等专科学校",
        "title": "闽江师范高等专科学校-湖南省历史考生",
        "question": "老师，您好！看了您的回复，除了英语专业，其他专业报考都可以被录取是吗？",
        "answer": "您好。不敢保证，您可以参考一下往年的分数进行报考：2023年闽江师范高等专科学校普通高考省外录取分数 -招生办公室 (fzmjtc.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工程职业技术学院",
        "title": "泉州工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科类248有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考，具体咨询电话18016655399（微信同号）"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工程职业技术学院",
        "title": "泉州工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考，具体咨询电话18016655399（微信同号）"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工程职业技术学院",
        "title": "泉州工程职业技术学院-报考",
        "question": "福建物理394可以报考吗",
        "answer": "可以报考，具体咨询电话18016655399（微信同号）"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工程职业技术学院",
        "title": "泉州工程职业技术学院-急",
        "question": "297能上鞋类设计吗",
        "answer": "我校没有这个专业，具体咨询电话18016655399。"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工程职业技术学院",
        "title": "泉州工程职业技术学院-专升本",
        "question": "如果第三年参加专升本需要去实习吗？",
        "answer": "具体咨询电话18016655399"
    },
    {
        "schoolName": "泉州工程职业技术学院",
        "title": "泉州工程职业技术学院-寻取",
        "question": "福建理326排名16w+可以报考吗？",
        "answer": "可以报考，具体咨询电话18016655399"
    },
    {
        "schoolName": "福建技术师范学院",
        "title": "福建技术师范学院-录取",
        "question": "福建考生490分，位次81348，报考贵校被录取的希望大吗？",
        "answer": "您可换算成去年的分数，然后在我校官网查询历年分数。去年录取位次大概在7万左右"
    },
    {
        "schoolName": "福建技术师范学院",
        "title": "福建技术师范学院-服从调剂报考本校会被退档吗？如果会是什么原因？",
        "question": "服从调剂报考本校会被退档吗？如果会是什么原因？",
        "answer": "提前批投档比1：1.2,本科批投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "福建技术师范学院",
        "title": "福建技术师范学院-福建文科生",
        "question": "你好 文科490 14265可以报考贵校网络与新媒体专业吗 录取希望大吗",
        "answer": "您可换算成去年的分数，然后在我校官网查询历年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "福建技术师范学院",
        "title": "福建技术师范学院-福建艺考生",
        "question": "文化分325艺术分206有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您可换算成去年的分数，然后在我校官网查询历年分数。主要看排名"
    },
    {
        "schoolName": "福建技术师范学院",
        "title": "福建技术师范学院-投档比（福建技术师范学院）",
        "question": "学校平行志愿投档比是多少",
        "answer": "提前批1：1.2 本科批1：1"
    },
    {
        "schoolName": "福建技术师范学院",
        "title": "福建技术师范学院-设施",
        "question": "本校的跳高设施以及运动设备可供学生自由使用吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "福建技术师范学院",
        "title": "福建技术师范学院-报考英语专业，有没有特别要求？",
        "question": "报考英语专业，有没有特别要求？",
        "answer": "在我校官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "福建技术师范学院",
        "title": "福建技术师范学院-报考",
        "question": "老师福建考生，物化政组合今年501排73555，能上贵校的数字媒体技术吗",
        "answer": "你好，去年我校数媒专业最低489，位次大概是62162。往年分数可参考http://zsb.fpnu.edu.cn/lnfs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "福建技术师范学院",
        "title": "福建技术师范学院-2023福建技术师范学院录取分数线",
        "question": "2023福建技术师范学院录取分数线",
        "answer": "你好，具体可以查看我校历年分数http://zsb.fpnu.edu.cn/lnfs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "福州墨尔本理工职业学院",
        "title": "福州墨尔本理工职业学院-福州墨尔本河南253报考贵校有多大概率录取",
        "question": "河南253报考贵校有多大概率录取",
        "answer": "你好，今年我校在河南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-江西考生物理类分数590排名一万五千有机会进入贵校吗",
        "question": "江西考试物理类分数590排名一万五有机会进入贵校的能源与动力工程吗，色弱能学该专业吗",
        "answer": "有机会，体检问题以教育部的指导意见为准"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-贵校的护理学分数线很低是 真的吗，为什么这么低",
        "question": "江西历政生位次27175，可以录取到贵校吗",
        "answer": "原二本招生的抚州医学院的护理学，需要选考生物"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-江苏高考596排名33188有希望上贵校吗？",
        "question": "想问一问",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-录取",
        "question": "护理学女生必须157以上嘛？排名两万二有机会嘛？",
        "answer": "建议身高，不是录取标准，22000只能考虑原二本招生的抚州医学院"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-录取",
        "question": "往届生能报考南昌大学吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-老师您好，请问贵校德语专业对应试语种和口试要求是什么？",
        "question": "老师您好，请问贵校德语专业对应试语种和口试要求是什么？",
        "answer": "没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-专业咨询",
        "question": "老师你好，请问贵校今年知识产权专业招生有没有限制？比如有无单科成绩要求，体检要求等等，谢谢老师",
        "answer": "我校执行教育部《普通高等学校招生体检工作指导意见》，请 查阅教育部文件中专业和体检的相关政策"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-录取",
        "question": "河南高考理608分排名18600.想报考贵校的电气工程及其自动化，请问能承诺上这个专业吗？不想调剂，孩子很喜欢专业",
        "answer": "可以参考我校报考指南：https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-物化地能报药学吗",
        "question": "物化地能报考抚州医学院的药学吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-录取情况",
        "question": "请问山东的583，今年报中外合作临床有希望吗？",
        "answer": "可参考我校往年数据：https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-咨询",
        "question": "请问省排名25606能报考贵校的哪些专业",
        "answer": "可参考我校往年在江苏的录取情况，https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-汉语言文学专业",
        "question": "江西政史地考生排名2056可以报考贵校汉语言文学专业嘛，以及法学？",
        "answer": "有希望，可参考我校往年录取情况，https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-录取",
        "question": "四川文史类578，排名3879，报考贵校会被录取嘛？",
        "answer": "可参考我校往年录取情况，https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-专业分数极差",
        "question": "请问贵校是否设有专业极差",
        "answer": "不设专业极差"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-江西考生",
        "question": "南昌大学抚州医学院学生档案是属于南昌大学吗？",
        "answer": "第三十四条 南昌大学抚州医学院单独设置招生代码，名称为南昌大学（抚州医学院），办学地点为江西省抚州市，仅在江西省内招生，录取批次为本科提前批次（抚州市订单定向医学生，需签订定向就业协议，有关报考要求请登录抚州市卫健委、南昌大学抚州医学院网站查询）和本科批次，就读期间按照抚州...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-是否有机会被录取",
        "question": "江西考生，物化生572省排24087，有希望被贵校临床医学录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-物化地能报口腔医学吗",
        "question": "物化地方向能报抚州医学院的口腔医学吗",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-山东",
        "question": "山东598位次23224选科政史生被贵校哪些专业录取机会大 进档不退档吗",
        "answer": "可查询我校 报考指南。https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx  "
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-河南理科607排名19256",
        "question": "报考人工智能录取概率大吗",
        "answer": "可参考我校招生指南，https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-录取",
        "question": "580福建省排名24222是否有希望被贵校录取？转专业有什么要求吗？",
        "answer": "可参考我校2024年招生指南:https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-新疆考生报考咨询",
        "question": "老师你好我是2024年 新疆 应届生，我是单列类(选考英语)，我的高考成绩是381，我的位次是3947，我 是否 可以报考贵校医学类专业？",
        "answer": "无法预测"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-能否被录取",
        "question": "甘肃省排名物理类13440能不能报生物科技类",
        "answer": "可参考我校报考指南https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-江西物生化509位次77165可以南大护理专业吗？",
        "question": "考试好，江西物生化509位次77165可以南大护理专业吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-专业录取",
        "question": "陕西理科男，位次11481位，报贵校计算机科学与技术能被录取吗？",
        "answer": "可以参考我校报考指南数据：https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-安徽文科598，3804位",
        "question": "贵校哪些专业比较适合，可以冲汉语言专业吗",
        "answer": "可以参考我校报考指南：https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-山东省美术生",
        "question": "老师您好，山东省美术生综合分530有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以参考我校报考指南：https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-录取",
        "question": "江西物化地 596 12383名能上贵校的什么专业",
        "answer": "可以参考我校发布的报考指南：https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-报考",
        "question": "江苏考生文科549，能报咱校经济学专业吗？",
        "answer": "请参考我校报考指南：https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-省排名2487",
        "question": "江西上饶史政地，594分，省排名2487名。能上贵校中国语言文学类专业吗？",
        "answer": "亲参考我校报考指南：https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-甘肃考生物化生组合",
        "question": "老师您好！请问甘肃考生物化生组合，580分，位次8416，能否报考贵校？会不会退档？贵校转专业要求？",
        "answer": "请参考我校报考指南，https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-能否被录取",
        "question": "物化生，536，位次49509，能被贵校什么专业录取？",
        "answer": "请参考我校报考指南：https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-山东省美术生",
        "question": "老师您好，山东省美术生综合分530有机会录取吗？",
        "answer": "今年高考艺术类改革，不好预测"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-广东舞蹈",
        "question": "老师，广东舞蹈表演排名103，成绩523，有机会到贵校学习吗？谢谢😜",
        "answer": "今年高考艺术类改革，不好预测"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-能否被录取",
        "question": "江西新高考595排名12908，走国家专项能进计算机科学与技术专业吗？",
        "answer": "请参考我校招生 指南：https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学",
        "title": "南昌大学-录取",
        "question": "江西物化生考生，排名47434，有希望被贵校录取吗？可以被哪些专业录取？谢谢回复",
        "answer": "请参考我校报考指南: https://v.360eol.com/web/admission/spline.do?appPrefix=ncdx"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-录取",
        "question": "湖南物理类411 位次203125报贵校专科录取概率高吗",
        "answer": "位次不够"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-咨询",
        "question": "江西考生历史类，省排1万5，能上贵校什么专业？",
        "answer": "你好，国家会计类专业可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-江苏艺术生",
        "question": "江苏艺术生可以报专科吗 学的表演或者播音或者编导",
        "answer": "艺术没有专科"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-报考",
        "question": "老师你好江苏物理类452未过线，有望贵校的专业吗",
        "answer": "可以等后面报专科"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-专业报考录取",
        "question": "云南文科考生，过线9分，位次11342，如果报考知识产权且不服从调剂，能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，建议还是勾选服从调剂。如果一旦退档，后面院校志愿将全部作废"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-陕西省文科5814位次报考法学专业可以通过",
        "question": "转专业要求",
        "answer": "可以的呢。转专业是平时不能挂科，要参加转入学院的测试，不限文理转。大一下、大二上各有一次，总名额大概40%。"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-福建考生",
        "question": "福建物理类434排名121610有机会去贵校的专科吗",
        "answer": "你好，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-陕西录取分数",
        "question": "各专业分数线",
        "answer": "你好，可以登陆我校招生就业处网站查询。https://zjc.ecjtu.edu.cn/recruit/detail/news?article_id=18904&panel_id=217&sidebar_index=2"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-色盲、色弱会影响本科那些专业报考？",
        "question": "老师，你好！福建考生，选考物化生；请问本科批次（电气工程及自动化、轨道交通与信号控制、通信工程、车辆工程、计算机科学与技术、机械设计及自动化、自动化、计算机科学与技术）8个专业，色盲、色弱是否会影响报考、录取？",
        "answer": "你好，我校因为是行业就业，所以如果是想进铁路系统，建议色盲色弱考生不要填报。但是像机械设计制造及其自动化、车辆工程等专业，录取是不会受影响。"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-交通运输专业就业方向",
        "question": "贵校交通运输专业主要学习内容是什么？",
        "answer": "可登录学校招生信息网查询专业介绍"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-咨询中外合作工程管理专业",
        "question": "您好，请问中外合作工程管理专业可以选择4+0吗？毕业证很普通专业的有区别吗？对高考英语成绩有要求吗？适合女孩学吗？男女比例大概多少？",
        "answer": "可以选择4+0，毕业证与普通专业无区别。对英语单科没有具体分数要求。"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-专业",
        "question": "老师，您好。江西物化政男生，交通运输/电气工程今年在本省招生计划有多少?涉及铁路的专业有哪些？我看咱们学校交通运输专业第四轮评估结果为：B-。毕业生入职铁路系统还需什么条件？谢谢。",
        "answer": "你好，招生计划可以在我校招生信息网查询。铁路局每年会校招，具体要求可以关注铁路人才网"
    },
    {
        "schoolName": "华东交通大学",
        "title": "华东交通大学-今年华东交通大学为什么不招生职业教育本科专业？",
        "question": "华东交通大学2023年把职业教育本科专业放江西省本科第一批招生，考生想今年填报，幻想能够捡漏，但是贵校已经不招生了。2024年却不招生职业教育本科专业，请问是为什么？",
        "answer": "你好，学校每年招生专业会根据学校专业建设需求而设。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士报考",
        "question": "山东男生，374，选科历史地理政治，有希望报考东华理工大学么？推荐报考那个专业？",
        "answer": "我校定向培养军士生需要选考物理。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西美术生",
        "question": "老师您好，美术与设计类本科综合成绩 489, 美术与设计类本科排名 7649，能录取到贵校的视觉传达设计(本科（普通教育）类) 专业吗？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "物化地533，可否进入贵校？有无专业推荐？",
        "answer": "希望比较大。建议按自己喜欢的填报，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-转专业",
        "question": "1.能不能转专业？ 2转专业成绩限制 3.转专业范围限制 4.了解转入规则 5.投档比是否1:1？",
        "answer": "具体请参考我校教务网https://jwc.ecut.edu.cn/main.htm"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-山东定向军士",
        "question": "请问2023 2022年，东华理工大学在山东定向士官录取分数线是多少",
        "answer": "394,390"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "广东物化地547，排位74704，能不能报考贵校204专业组遥感科学与技术专业？",
        "answer": "希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "本人526物生地江西考生，录取贵校软件工程的概率大嘛？",
        "answer": "我校软件工程需要选考物理化学。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业录取",
        "question": "本人526物生地江西考生，能录取贵校的哪些专业？麻烦具体一些",
        "answer": "建议可以报考我校文理兼招专业，具体专业及计划请参考《高中生之友高考天地版》"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-毕业",
        "question": "报贵校软件工程中外合作后，如果不出国毕业时的本校毕业证需要认证吗？是否在国内被承认",
        "answer": "请咨询0791-83897980"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-山东定向士官",
        "question": "老师您好，我已查询贵校官网23年在山东定向士官最低录取分数线为394,22年为390,21年为347,18年为329，其余几年均上四百，我的选科为物化生，今年高考分数为386，希望老师帮我参考一下进入贵校的可能，非常感谢老师答疑解惑。",
        "answer": "校定向培养军士生只招收男生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "请问物生地有什么可以选择的专业嘛？",
        "answer": "自然地理与资源环境，土地资源管理，工程管理......."
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "本人江西，分数526,位次59434，请问录取贵校的概率大嘛？",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照往年的情况您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "question": "江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "answer": "冲软件工程的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "question": "江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-招生咨询",
        "question": "您好，请问贵校代码8204 506组 软件工程和机械工程专业的中外合作是否必须出国，能否选择4+0模式？请问该中外合作的合作方是哪一所学校？ （望解答，谢谢老师！）",
        "answer": "可以出国也可以不出国。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "河北考生 552分省排名52000左右 报咱学校的软件工程中外合作的那个入取概率大吗 中外合作的在那个校区 是在本校读不用出国？",
        "answer": "选化学了吗？这个专业是物理＋化学的。您的希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-中外合作",
        "question": "江西考生524分60704名，进入贵校机械工程和软件工程中外合作办学概率大吗？毕业后可以得到几个学位证和毕业证？是国内国外的学位证和毕业证都有吗？这两个专业英文授课占比很大吗？",
        "answer": "希望特别大。出国是双学位，不出国只有国内学位证。有外教授课"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-志愿",
        "question": "女生理科45,000能建议报什么专业？",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照往年的情况您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业录取和转专业",
        "question": "本人520多物化地江西考生，能录取贵校的哪些专业，麻烦具体一些，如果可以，转专业具体要求是什么，还有我如果录取软件工程能否转专业到人工智能或者计算机科学与技术？并且如果我服从调剂，贵校是否保证我不会被退档",
        "answer": "软件工程。网络工程希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-高考咨询",
        "question": "请问贵校一本批次录取在抚州校区能够通过转专业去到南昌校区的其他专业吗",
        "answer": "我校一本理科都在南昌校区"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-毕业证",
        "question": "老师，定向军士的毕业证是本科毕业证吗？",
        "answer": "专科毕业证"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "河南文科558，位次10012，有希望被贵校法学专业录取吗",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-环境",
        "question": "南昌宿舍环境怎么样",
        "answer": "四人间，上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军校",
        "question": "广东考生，379分，排名345885，在贵校录取的机会大吗？可以报哪些专业，哪些专业留部队机会比较大？",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。只有一个专业：电气自动化技术"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "河南考生558，位次10012，有希望被法学专业录取吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西文科528位次一万七千左右有机会上贵校吗",
        "question": "录取",
        "answer": "是冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-东华理工江西舞蹈生",
        "question": "文化390专业209排名1123能冲吗",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询",
        "question": "物理类509，位次76440有希望冲击贵校的软件工程吗？",
        "answer": "冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "核工程类或核化工与核燃料工程，理科518（省位次39625）有机会冲一下吗？",
        "answer": "是冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西男物化生534分排名51841可以上贵校的电子信息吗",
        "answer": "电子信息类往年成绩较高，建议专业志愿填报完整，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问江西历史方向18450名被新增专业财务管理录取概率大不大，该专业投档比是多少，有承诺不退档吗",
        "answer": "冲的机会。1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西省总分526位次58971位可以报考贵校的机械工程吗",
        "answer": "建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西省考生 文科历政生527分 排名1.8w录取概率大吗？",
        "answer": "冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "507物化政软件工程可以录取吗？中外合作办学要去国外读书吗？(经费有限)",
        "answer": "您咨询的专业学费较高，请谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取询问",
        "question": "本人江西考生，选科物化生，分数497，排名90512，请问冲贵校的软件工程专业能成功吗？不成功的话如果服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-关于定向军士报名的",
        "question": "就是贵校的电气自动化那个专业代码是什么。您这里显示的是6位数，但报名的时候是只有三位数的，请问是什么",
        "answer": "请参考广东填报志愿的计划书。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "转专业机会大吗，服从调剂的话不会被调剂到中外合办吧？",
        "answer": "大一下学期统一转专业考试，20%比例。专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "您好 上海考生文科446 想报考贵校会计或财务管理专业，请问录取率大吗",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-招生",
        "question": "海南化生地561，位次20114到20364，服从调剂有希望能上贵校吗？汉语言文学有选科限制吗？",
        "answer": "机会较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "本人江西考生，选科物化生，分数497请问有希望被该校录取吗？该校入学后能否转专业",
        "answer": "机会较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向培养军士",
        "question": "高考文化分是324分，选科组合是历史、地理、生物，贵校有没有推荐的定向培养军士专业能够报考？体育生能不能报考定向培养军士？体育生能够报考的话，是按照高考文化成绩进行录取吗？",
        "answer": "我校定向培养军士生招收选考物理的男生。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "老师好，核工程专业属于哪一个专业组啊",
        "answer": "请参考广东志愿填报的计划书。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取问题",
        "question": "江西物化生考生503 排名84189能录取贵校工科类专业吗？",
        "answer": "可以考虑我校软件工程专业，冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西",
        "question": "请问江西文科分数539排名13623录取该校汉语言文学师范类机会大吗",
        "answer": "有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取 转专业",
        "question": "江西历史类考生539分全省排名13894，被贵校录取的希望大吗，若接受调剂转专业的要求是什么",
        "answer": "有机会的。大一下学期统一转专业考试。20%比例。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-学费",
        "question": "报贵校软件工程中外合作，在国内就读一年学费是多少，在国外就读一年学费是多少",
        "answer": "国内13500人民币每年，国外9000欧元。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "物化生组合516排名68928、能冲贵校哪个专业",
        "answer": "软件工程（中外合作办），机械工程（中外合作办学）可以考虑冲下。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师您好，请问江西534／51483物生地有机会录取贵校的水文与水资源工程吗？",
        "answer": "我校此专业需要物理化学。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询",
        "question": "贵校的软件工程是中外合办吗？",
        "answer": "软件工程，软件工程（中外合作办学）是两个专业，报考时请仔细查看。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-新生咨询",
        "question": "江西考生物化地，545分排名41900名，想报考咱们学校计算机科学与技术，软件工程，核工程，统计学，有希望吗老师？",
        "answer": "希望较大。建议专业志愿填报完整。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-投档比",
        "question": "河北的投档比是多少呢？谢谢",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "云南理科514，省排41878名有机会吗？",
        "answer": "冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取可能",
        "question": "497分江西物生政考生能进贵校吗",
        "answer": "机会较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-转专业",
        "question": "本人在软件工程学得一年后，是否有机会转专业？每个班级的名额大概是多少啊",
        "answer": "软件工程只能和网络工程同专业组内转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "本人535，物化生，排名50922，有百分之多少希望被学校录取吗？专业方面可能会被服从调剂嘛？希望提供参考，谢谢！",
        "answer": "录取希望很大。专业志愿拉开梯度，录取填报专业希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-一本二本",
        "question": "为什么我在网上看到有人说东华理工大学是二本？",
        "answer": "任何学校都没有一本二本之分。我们学校往年在江西招生大部分是一本学生。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师好，我是江苏考生，选课物化政，男，546分，省排84718名，请问能不能上贵校，谢谢，如可以，那可以上什么专业，谢谢。",
        "answer": "可以填报，希望很大。建议按自己喜欢的完整填报专业志愿，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西515排名70783可以录取工商管理专业嘛",
        "answer": "没有工商管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-调剂与极差",
        "question": "就是如果我要报考咱们学校 如果投档分数达到了，但是我选了专业组的分数没达到，我是会不会退档还是会在我没有报考的其他专业组内被调剂，然后还有就是咱们学校是否设有极差",
        "answer": "需要服从调剂才会组内调剂。没有级差。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-保研",
        "question": "贵校汉语言是否有保研资格，保研率多少",
        "answer": "没有。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西文科15000左右有机会录取到国际经济与贸易吗，谢谢",
        "answer": "机会较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "福建物化生462报定向军士，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以填报。我校在福建是第一年招收此类型计划。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-东华理工大学录取",
        "question": "本省历史528，有希望录取吗",
        "answer": "冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-保研",
        "question": "东华理工的保研率是多少？",
        "answer": "没有保研。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-毕业证",
        "question": "高考毕业生报贵校软件工程中外合作，如果不出国，毕业后是否能拿到贵校毕业证？与本科毕业证有什么区别？拿到贵校毕业证是否被国内认可，是否需要到相关机构认证才能在国内被认可？",
        "answer": "不出国的话毕业和其他普通专业是一样的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-美术生",
        "question": "广西美术生综合分515，排名1472是否有机会录到贵校，服从调剂且提档后是否会被退档",
        "answer": "可以冲下。体检合格服从调剂不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-中外合作",
        "question": "请问机械工程中外合作可以不出国吗？还有没有其它高额费用？毕业证有什么不同？",
        "answer": "可以。没有。毕业证一样。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-中外合作",
        "question": "报贵校软件工程中外合作，如果不出国，毕业证书与正常本科一样吗？需要到相关机构认证吗？",
        "answer": "一样的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-足球教育",
        "question": "文化生可以填报足球教育专业吗",
        "answer": "没有足球教育专业？足球运动专业是体育单招录取。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考",
        "question": "安徽考生，物化生，466分，位次173692，如果报考贵校的话，被录取的概率大吗，如果可能会被录取的话，报考哪些专业会更好",
        "answer": "本科专业希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西文科",
        "question": "请问江西文科分数539排名13623录取该校汉语言文学师范类有机会吗，机会大不大，有多大概率会被调剂。",
        "answer": "有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-贵校英语（外贸）专业对英语单科成绩有什么限制吗？",
        "question": "贵校英语（外贸）专业对英语单科成绩有什么限制吗？",
        "answer": "只限制英语语种，成绩没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-东华理工大学录取",
        "question": "安徽理科560，位次五万四千多，有什么专业可报吗？",
        "answer": "我校今年在安徽增加100名计划。建议按自己喜欢的填报，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西政史生考生547分,排名11349,有希望报考本校吗?有的话可以选择哪些专业",
        "answer": "建议按自己喜欢的填报，服从调剂。希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-能否录取",
        "question": "上海考生，史地生446能不能被贵校59302专业组4个专业录取，服从调剂，录取概率大吗？",
        "answer": "有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西省总分526位次58971位可以报考贵校的机械制造设计及其自动化吗",
        "answer": "我校没有机械制造设计及其自动化这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "上海考生，史地生446能不能被贵校录取，调剂概率大吗？",
        "answer": "有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-水面舰艇人员",
        "question": "请问水面舰艇人员合格的要求是什么？身体需要符合什么条件嘛？",
        "answer": "请咨询你所在的武装部征兵办。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西 物化生 83000名，冲贵校的软件工程希望大嘛，该专业是在抚州校区的软件学院嘛",
        "answer": "是冲的机会。是在抚州办学。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "广东省考生 排位180000 物化政考生 报考贵校有机会嘛",
        "answer": "可以报考，我校在广东第一年招收此类型计划。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-安徽考生物化生，高考466，名次173692，报考贵校希望大",
        "question": "安徽考生物化生，高考466，名次173692，报考贵校希望大吗",
        "answer": "本科专业希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "广西物化生考生，名次39000左右有机会进贵校的材料类的专业吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询",
        "question": "现在贵校有没有保研资格？目前在江西大学排名怎么样？",
        "answer": "没有。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "老师，您好！请问贵校的软件工程、网络工程专业是中外合作吗，后期需要出国吗，年费用是多少，在那里上课",
        "answer": "软件工程、网络工程这两个专业构成的专业组不是中外合作办学专业。中外合作办学专业是机械工程（中外合作办学）、软件工程（中外合作办学）构成的专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "广东物理类366，位次359710录取机会大吗",
        "answer": "可以报考，我校在广东第一年招收此类型计划。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-广东理科383男生定向军士有希望吗",
        "question": "广东理科383男生定向军士有希望吗",
        "answer": "可以报考，我校在广东第一年招收此类型计划。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-招生",
        "question": "老师你好 今年起在甘肃的招生计划是什么",
        "answer": "普通类，体育类，艺术类都有。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生488，能录取贵院吗？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化地，485分",
        "question": "江西物化地，485分,有机会上贵校什么专业？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-硕博点",
        "question": "请问贵姓有多少个硕博点？",
        "answer": "3个博士学位授权一级学科，19个硕士学位授权一级学科，16个专业硕士学位点"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专科提前批",
        "question": "23年专科提前批成绩",
        "answer": "394"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-投档比",
        "question": "请问贵校2024年在广西的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化地492分进贵校哪些专业的可能性大",
        "question": "江西物化地492分进贵校哪些专业的可能性大",
        "answer": "机会较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西日语考生，贵校的公共外语课程开设日语课吗？",
        "answer": "不开。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "广西物化地女 526 38785。报考贵校的材料科学与工程，电子信息类，计算机科学与技术，服从调剂，录取的概率大吗？",
        "answer": "录取概率很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-招生",
        "question": "您好，江西大文533分15810名有机会不，转专业方便不",
        "answer": "有机会的。大一下学期统一组织转专业考试，20%比例。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西历史545，排名11905，汉语言文学录取希望大",
        "question": "我们去年汉语言文学的最高录取位次是多少",
        "answer": "6300"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西政史地 513 排名24698 冲贵校的法学有没有机会",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-省内录取",
        "question": "老师好，本人江西省内应届生，选课物化生今年529省排56198请问有机会录取贵校的土木工程吗",
        "answer": "志愿往前填，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西考生 物化地 525分 60111名 请问有机会录取贵校吗？有的话哪些专业概率大些呢？",
        "answer": "可以考虑我校软件工程（中外合作办学）、机械工程（中外合作办学），机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询",
        "question": "江西，物化地，高考559，排名31970，计算机科学与技术专业今年你们比去年投放指标少10个，我报贵校计算机科学与技术专业被调剂概率大不大",
        "answer": "按往年情况，录取机会很大。建议多报计算机相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西投档比是多少",
        "question": "江西投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-招生咨询",
        "question": "老师您好！我是江西考生，纯文科547分，省排名11283，请问有几成把握录进该校的法学专业？",
        "answer": "进入我校几率较大。往年法学成绩较高。建议专业志愿填报完整，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "我校在湖北没有定向培养军士生。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询",
        "question": "请问贵校计算机科学与技术专业评分如何，A，B，C？在问下去年该专业录取最高分是多少？如果不知道的话，那我该去哪里查？",
        "answer": "我校计算机要考物理＋化学"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-广西音乐类",
        "question": "广西，文化325，器乐专业243，综合分466，省排名699，有希望录取么，谢谢老师",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-投档比",
        "question": "请问贵校在广东的投档比是1：1吗？",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专科提前批",
        "question": "请问24年的专科提前批分数线是多少",
        "answer": "24年分数要在今年录取结束之后才会知道，我校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西政史地考生 513分 排名 24698 有希望报考本校吗 如果有是哪些专业",
        "answer": "冲一下的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-费用",
        "question": "请问贵校软件工程中外合作国外学费一年大概多少",
        "answer": "9000欧元。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-中外合作",
        "question": "高中毕业生，报贵校软件工程专业中外合作，可以不出国吗？",
        "answer": "可以不出国"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-校区",
        "question": "请问贵校软件工程中外合作在哪个校区就读",
        "answer": "南昌"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "大学毕业和英语四级挂钩吗 没有过英语四级能毕业吗",
        "answer": "不挂钩"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问老师：专业调剂是在专业组内进行吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生528排名57439能上贵校吗？",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生分数527 排名58000左右 有机会被贵校的核工程与核技术专业录取吗",
        "answer": "冲一下的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西考生 物化生 排名7万5，510分，能上贵校的机械工程，软件工程，网络工程 这几个专业吗",
        "answer": "可以冲一下软件工程，网络工程"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-想报考经济金融方向",
        "question": "您好，广西考生，477分，排位72011，理科（物化地），请问有机会报考贵校的会计、金融、经济或财务管理专业吗？如果不行，报考哪些专业机会较大？",
        "answer": "你说的这几个专业我校在广西没有招生计划。您的分数你进我校希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "您好，我是江西省物化生考生，分数是536分位次50196，想问一下有望被贵校自动化专业录取吗？",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考",
        "question": "老师好，江西物化生513分，72000名能报到贵校数学与数学应用吗",
        "answer": "冲一下的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "广西物化地女526 38785 报考贵校的核工程与核技术，服从调剂，被录取的概率大吗？",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-理482报考贵校的工程管理风险大吗？谢谢",
        "question": "理482报考贵校的工程管理风险大吗？谢谢",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询",
        "question": "贵校原来是一本还是二本？现在不是985，211的大学计算机科学与技术专业还值得报吗？",
        "answer": "一本。我校的计算机专业特别的好"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "你好，我为日语。余总的高考考生就是贵校，是否开展了日语班为日语高考生提供学习？若没有开设日语班，是否意味着日语高考生进入贵校之后需要学习英语，然后以英语四级毕业？然后贵校招生的投档比是多少呢？",
        "answer": "进校后统一英语教学。1:1"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "化政史组合466位次264812可以选择该校嘛？有的话可以推荐几个专业嘛",
        "answer": "希望很小"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "question": "老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招，希望大不？谢谢老师",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生503排位83642有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议冲一下我校软件工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-转专业",
        "question": "老师，假设大一下学期转专业成功后，是不是又需要从新专业的大一重新开始就读？",
        "answer": "录取之后转专业政策需要咨询我校教务处0791-83879172。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-软件工程（017）中外合作是否四年都在国内就读？",
        "question": "不想出国，问问该专业是否一直在国内就读？",
        "answer": "可以一直在国内"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化生522分生物技术可以上吗",
        "question": "江西物化生522分生物技术可以上吗",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-老师您好！报了士官，录取后还能专升本吗",
        "question": "感谢老师您的回复！再问一下士官录取后还能专升本吗？",
        "answer": "毕业后只能进部队服役一期五年，不能专升本"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-山东40万位次可以报考贵校的专科提前批吗",
        "question": "老师您好，山东40万位次可以报考贵校的专科提前批吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收物理类男生，您的位次，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化生排名6万，522分能上吗?如果可以能上什么专业",
        "question": "江西物化生排名6万，522分能上吗?如果可以能上什么专业",
        "answer": "我校机械工程（中外合作办学）、软件工程（中外合作办学），软件工程，网络工程可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-老师您好安徽考生，男生，物化生406分报贵校定向士官可以吗？",
        "question": "安徽考生，男生，物化生406分报贵校定向士官有希望",
        "answer": "只能是冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "再请问老师，如果选核工程 有希望吗？（云南 男 理工 526分，位次 35957）",
        "answer": "按往年此专业机会较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "福建省 分554 排名38042 有望被贵校核化工和燃料录取吗",
        "answer": "是有机会的。建议志愿填报完整，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "福建省 物化生554分 省排名38042 有望被贵校录取吗，贵校能否转专业？",
        "answer": "录取我校希望很大。大一下学期会统一组织转专业考试，20%比例。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "化政史组合466位次264812可以选英语专业（外贸方向）的嘛",
        "answer": "我校在山东没有英语专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-校区",
        "question": "请问计算机工程与技术，通信工程，数据科学与大数据技术，电子信息类，自动化，网络空间安全这几个专业都四年一直在南昌的广兰校区吧",
        "answer": "是的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "天津考生,物化地529分30758名，报考物化组专业录取机会大吗?",
        "answer": "希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西考生物化生，530，排名55130，苏区专项或者普通类有机会上核工程吗？",
        "answer": "有机会的，建议合理填报专业志愿，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西考生 历政地 517分 排位22839 有希望录取该校吗？有何专业可以选",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问老师，云南理工，男，526，35957位次，服务调剂，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "按往年情况，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "高考561可以报贵校的测控技术与仪器(本科（普通教育）类)吗，",
        "answer": "如果还选考了化学，可以填报，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西，物化地，563，排名29506，老师我想报贵校的计算机科学与技术专业，您能不能客观评价一下值不值？",
        "answer": "这个需要您自己思考，每人想法是不一样的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-色弱可以报生物技术，化学工程与工艺吗？",
        "question": "色弱可以报生物技术，化学工程与工艺吗？",
        "answer": "不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西考生，物化政504分，位次82417，有机会被贵校的何种专业录取呢",
        "answer": "可以考虑冲我校软件工程，网络工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-投档比",
        "question": "请问贵校在福建的投档比？服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物生政522排名63029有机会吗",
        "answer": "没有把握。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "财务管理专业的就业方向是什么呢？",
        "answer": "毕业生大部分在北京地区、长三角、闽三角、珠三角等沿海城市的银行、证券公司等企业以及政府和行政事业单位从事财务管理、金融管理、会计实务等工作。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "文科生538，排名14195，能不能被外贸类英语专业录取？",
        "answer": "志愿往前填，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问江西考生理科生424分排名173921有希望贵校专科录取吗",
        "answer": "我校专科是定向培养军士生，424希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西52490名533分想报核工程",
        "question": "我能报贵校的核工程类专业吗",
        "answer": "按往年情况，建议志愿填报完整，服从调剂，进我校希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "报名了国家专项，文科538，排名14195，能不能被法学专业录取？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "文科生538，排名14195，能不能被师范类英语录取？",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-广东考生",
        "question": "专科多少分可以上",
        "answer": "我校只有一个专科，定向培养军士生，只招收物理类的"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-请问江西文科530有机会进入贵校吗？有的话能进入哪个专业吗",
        "question": "江西文科今年招生会扩招吗？",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望较大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-广东定向军士",
        "question": "403男，有机会被录取吗",
        "answer": "在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "我是江西历史类考生，分数373，能不能报考贵校？ 贵校去年定向士官分数线是多少？",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，冲一下的机会，去年最低分383"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-东华理工大学",
        "question": "河北省舞蹈考生综合分451，排名2449名，有无身高要求？报考贵校的概率有多大？在河北省招录多少名舞蹈考生？",
        "answer": "无身高要求。冲的机会。招3个"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业咨询",
        "question": "江西物化地524，排名61000左右，工科类有什么专业比较稳的。",
        "answer": "我校的软件工程和网络工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西",
        "question": "物化生考生508能进贵校吗",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西考生选科物化地538分全省排名48022是否有希望录取贵",
        "question": "录取后可读什么专业",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考问题",
        "question": "江西女物化生506排名8万想报工科人工智能有没有机会",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-国标生（东华理工）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考",
        "question": "老师好，我是广东今年考生，分数509，排位131785，可以报考本校吗",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "您好，新疆理工400分，位次16434，有机会被贵校计算机类、电子信息类、数学类录取吗，如果服从调剂进入贵校的几率大吗？",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-求",
        "question": "江西物化生510 75641可以上什么专业吗",
        "answer": "建议冲一下我校的软件工程和网络工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问广东考生物理445排位247249定向士官录取可能大不大，左右眼视力4.4，矫正视力5.0，其他专业呢？",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-本科",
        "question": "贵校软件工程中外合作是一本还是二本",
        "answer": "去年是二本"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化地考生505分想就读贵校",
        "question": "江西物化地考生505分有没有希望录取贵校 有的话能录取什么专业呢",
        "answer": "建议冲一下我校的软件工程和网络工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取 山东 物化地 499",
        "question": "山东物化地499分 位次182171 能够报考贵校防灾减灾科学与工程专业吗？",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-志愿录取",
        "question": "老师您好！江西考生，物化生类，520分，位次64868；请问能被录取到贵校计算机类专业吗？",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-服从调剂",
        "question": "假如填了贵校第一志愿且服从调剂，但未达到专业分却过了提档线，服从调剂贵校是在第一志愿的的志愿组调剂吗？",
        "answer": "服从专业调剂是在我校招生的专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "广西物化地506排51637想学工学有机会吗",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士录取",
        "question": "老师你好，我是江西的，物理方向386分，能录取贵校的定向军士吗？谢谢",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西523，大概能被录取什么专业",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照往年的情况您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-福建物化生528位次54808是否有机会被贵校录取。",
        "question": "福建物化生528是否有机会被贵校录取。",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "物化生527报贵校有机会吗？",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-广东定向军士",
        "question": "390多分男，有机会上吗？",
        "answer": "在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-武汉女生423定向士官可以吗",
        "question": "武汉女生423定向士官可以吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-能否录取",
        "question": "河北省纯理，排名48000，报软件工程中外合作有希望吗",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-中外合作",
        "question": "软件工程中外合作需要出国吗，以后读研读博需要出国吗",
        "answer": "中外合作办学项目可以选择出国也可以选择不出国，4＋0或者3＋1都可以，自愿选择，可以考国内的研究生和博士"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西理科502能上贵校的软件工程吗真得好想被录取啊啊",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西女516分 排名69528 有机会被录取吗？女生建议学什么专业呢？",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照往年的情况您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "本省物化生533，核工程专业有希望吗？或者选什么专业直接录取概率大",
        "answer": "核工程专业是冲一下的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士生",
        "question": "江西414.18040可以报定向士官吗？",
        "answer": "可以报考，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西历政生481可以报考贵校吗？想学计算机方面的专业",
        "answer": "我校计算机要求物理＋化学"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西省物化政女生491分，排名98295，能报贵校吗，能读什么专业？有机会吗？",
        "answer": "建议冲一下我校的软件工程"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西文科546，11700名，有机会能上会计学专业吗",
        "question": "江西文科546.11700，有机会上会计学",
        "answer": "机会特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-中外合作办学",
        "question": "中外合作办学是在国内就读吗",
        "answer": "可以3＋1也可以4＋0"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-广东定向军士",
        "question": "广东物理类 392 填报志愿录取概率有多少？",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询",
        "question": "江西物化地506分排名80021，有没有希望进好的二本专业",
        "answer": "建议冲一下我校的软件工程和网络工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西省文科544省排名12193能录取到贵校吗？能的话推荐什么专业？",
        "answer": "按照往年的录取情况您的分数和位次进我校的希望特别大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "我物理类 392 填报志愿录取概率有多少[苦涩]",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "广东定向军士培养招生计划的分数有限制吗？",
        "answer": "校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生，有分数要求"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化地506排名80021可以考虑贵校的二本专业吗",
        "answer": "建议冲一下我校的软件工程"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "理科分数511有望被录取吗",
        "answer": "冲一下的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "定向军士提前批影响后面的本科批吗",
        "answer": "不影响"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "你好！若选择贵校日语专业，第二语言是否一定要选英语？贵校是否可以转专业，如果可以转专业有什么条件？",
        "answer": "进校后公共课为英语教学"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-贵校公开课有日语",
        "question": "由于高考外语是日语，不太想英语，公开课可选日语，历政地考生",
        "answer": "公开课只有英语"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-核工程类或者核化工与核燃料工程有单科要求吗？",
        "question": "外语学的是日语可以报吗？",
        "answer": "小语种可以报考，没有单科要求"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生 549 39689 可以录取吗 高考日语有限制吗",
        "answer": "希望特别大。除英语专业和中外合作办学项目，其他专业不限制语种"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-核工程类或者核化工与核燃料工程就业问题",
        "question": "普通本科毕业就业去向",
        "answer": "专业考研录取率超33%。毕业生多人考取清华大学、中国科学技术大学、西安交通大学、中山大学、四川大学、兰州大学、北京师范大学、哈尔滨工程大学、华北电力大学、中国原子能科学研究院、中国科学院等“双一流”高校与科研院所继续读研深造，约30%的学生赴中国核工业集团有限公司、中国广核集...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "贵校今年对文科生所招专业有哪些？",
        "answer": "请查看我校招生计划https://zsb.ecut.edu.cn/df/6f/c978a122735/page.htm"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "本人高考515省排名69965，能录取贵校网络工程专业吗",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-就业",
        "question": "师范类英语专业就业前景怎么样？",
        "answer": "非常好"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "历政地538，排名14195能不能被录取？哪个专业被录取到几率最大",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "广西物理类469分位次77634可以报贵校哪些专业,服从调剂",
        "answer": "一志愿填报，冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "福建物生政533排名5w1能读什么专业",
        "answer": "您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "您好，江西物理方向511有望被贵校录取吗",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询",
        "question": "江西514省排71768纯理能录取贵校什么专业 有希望录取贵校吗？",
        "answer": "建议我校的软件工程和网络工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-河南理工563分",
        "question": "请问老师，河南理工563分有希望进吗，省次57281",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "湖南物理方向379分，上贵校的机会大吗？",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "舞蹈综合分数472 在广西排名208能否有机会录取贵校",
        "answer": "冲一下的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西国家专项",
        "question": "本人物化生高考分数515有机会录取到贵校的国家专项计划专业吗以及机会大吗",
        "answer": "我校国家专项的专业只针对有国家专项身份的考生填报。如果您是国家专项的考生，您的分数进我校的希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "我是南疆单列类考生291分位次16330我想上贵校（计算机科学与技术，电子信息类，自动化）请问有机会吗？",
        "answer": "机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西省，物化生，分数525，排名59762能不能报貴校的化学工程与工艺",
        "answer": "希望特别大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-广东高考",
        "question": "你好，请问广东高考403，位次315037报考贵校的定向军士生专业有希望吗？",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业咨询",
        "question": "贵校的会计学和财务管理是一本批次还是二本批次？",
        "answer": "江西省今年不分一二本了，去年是一本批次"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-贵校的定向军士 重庆446希望大嘛 招生又是怎样招谢谢",
        "question": "定向军士",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在重庆是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师您好，福建位次37000左右报核工程和计算机有可能进吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师你好江西历史类519可以冲一下贵校吗",
        "answer": "冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化生504分，排名82848选贵校软件工程吗",
        "question": "江西物化生504分，排名82848选贵校软件工程吗",
        "answer": "冲一下的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化生507上贵校的概率大不大",
        "question": "江西物化生507上贵校的概率大不大",
        "answer": "希望挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询",
        "question": "江西物化生546能报考贵校数字媒体技术技术吗？ 录取概率是多少呢?今年贵校缩招了，我这个分数会不会被调剂？有较好一点点的专业推荐吗？真心喜爱贵校，望真挚回复",
        "answer": "我校没有数字媒体技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-就业",
        "question": "贵校专科有定向工作保障吗",
        "answer": "我校专科为定向培养军士生。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "日语专业生留学的流程是怎么样的？",
        "answer": "留学需要根据自己情况联系。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师 江西考生纯理514省排71768有希望录取贵校水文与水资源工程专业吗？",
        "answer": "此专业的希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-美术生",
        "question": "综合排名4700能录取该校吗",
        "answer": "可以考虑冲一下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-山东定向士官",
        "question": "老师你好，我还是想请问您，我是山东物化生的考生，成绩为386， 但是贵校上一年在山东的分数线为390，可之前问您，您说我录取的可能很大，是否您记错了呢？具体情况我已查询官网，感谢老师答疑解惑",
        "answer": "一般参考近几年录取分数，我们学校近三年录取分数浮动较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "你好软件工程专业在哪个校区？",
        "answer": "抚州校区。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西考生522分63000名左右录取贵校软件工程希望大吗",
        "answer": "按往年情况录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西考生美术专业255文化454综合分541有机会录取吗",
        "answer": "有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-志愿录取",
        "question": "老师您好！江西考生，物化生类，516分，排名69236；请问能被录取到贵校计算机类专业吗？谢谢！",
        "answer": "计算机科学与技术希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "日语零基础也可以报日语专业吗？",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-山东文科548分位次7万9千多名",
        "question": "汉语言文学师范类专业有硕士点和博士点吗 是否有保研资格保研率多少",
        "answer": "有硕士点。没有保研。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-上海443（史地政）报考我校（02）类录取希望大么",
        "question": "上海443（史地政）报考我校（02）类录取希望大么，谢谢",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师好，请问江西物化生534位次52006报贵校计算机科学与技术专业能否保证录取？",
        "answer": "建议志愿填报完整，服从调剂。往年计算机专业分数较高。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业",
        "question": "学校对日语专业开设了留学项目吗？",
        "answer": "没有。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西文科考生538排名14195，选日语专业能不能被录取",
        "answer": "按往年情况，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物生地524能录取该校什么专业？",
        "answer": "可以报考我校文理兼招专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生523，排名61540左右，报去通信工程或测控能不能被录取",
        "answer": "按往年情况，这两个专业希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-转专业",
        "question": "贵校转专业的流程是怎样的？有没有科类限制？",
        "answer": "有科类限制。大一下学期会组织转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-河南考生",
        "question": "河南高考物化生男生.440分可以报考贵校的定向军士吗，学什么专业",
        "answer": "可以填报，我校定向培养军士生只有电气自动化技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-艺术类",
        "question": "音乐教育1357 器乐表演972有希望进入本校吗",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-志愿录取",
        "question": "老师您好！江西考生，物化生类，516分，排名69236；请问能录取到贵校计算机科学与技术专业吗？谢谢！",
        "answer": "计算机科学与技术希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "如果录取以后被淘汰，那会被调去什么专业",
        "answer": "专业不变，转为普通生。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问江西历史类516排名23447有望录取本校吗能录取什么专业",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "老师好我广东考生402分32万排位可以报考定向军士吗？",
        "answer": "可以填报，我校第一年在广东投放此类型计划。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "物生政477省排115510第一志愿可否冲一下？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-关于定向士官的问题",
        "question": "本人为广东物生地考生，504分排名141117名，请问有机会被贵校录取吗，走定向士官的话，是否学历为本科",
        "answer": "可以填报，我校第一年在广东投放此类型计划。定向士官是专科学历。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问高考378分报考本校定向军士有希望吗？",
        "answer": "可以填报，我校在广东第一年招收此类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化政考生486分104367排名有机会被贵校录取吗如果能会是什么专业",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-可以报考贵校吗",
        "question": "江西高考考生物化生503排名83226",
        "answer": "可以考虑冲我校软件工程。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西考生男559分，位次32272，有机会录取贵校计算机类专业吗",
        "answer": "按往年情况希望很大，建议多报相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-志愿录取",
        "question": "江西考生，物化生类，516分，排名69236；请问能录取到贵校计算机科学与技术专业吗？谢谢！",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考",
        "question": "江苏考生，物化生553分，省排名76276，能否被贵校录取",
        "answer": "按往年情况，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西省物理类488，排名101139，有望被贵校录取吗？能录取什么专业呢？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取咨询",
        "question": "您好！请问山东物化政479分位次233207能录取贵校吗？",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化地517分能报一本专业吗",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西 物化生466分有机会录取贵校吗",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西省物化组合506，位次79764，想冲击一下贵校",
        "question": "可以选择什么专业",
        "answer": "可以考虑我校软件工程，网络工程，是冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询",
        "question": "你好，物化生516分，排名69081名，能进入贵校工科专业吗",
        "answer": "可以考虑我校软件工程，网络工程。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化地方向考生，分数527，位次58444，能否录取贵校？能够选择什么专业？",
        "answer": "可以考虑我校软件工程（中外合作办学）、机械工程（中外合作办学），软件工程，网络工程。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物理534排名51261可以进贵校吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "物化地组合，520分，省排名64934，能录取的专业多不多？",
        "answer": "可以考虑我校软件工程（中外合作办学）、机械工程（中外合作办学），软件工程，网络工程。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-能否被录取",
        "question": "物化生，536分，位次49509，能被贵校什么专业录取？",
        "answer": "按往年情况，录取我校几率较大，建议志愿填报拉开梯度，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "贵校的日语专业有什么要求吗？就业方向呢？",
        "answer": "历届毕业生大部分进入外贸行业，部分已自主创业、考上公务员、成为高校老师等，部分日本留学的学生毕业后直接留日工作。历届学生有多名学生考上上海外国语大学、南开大学、四川外国语大学、西安外国语大学等国内知名学府的研究生，同时也有考上日本明治大学、北海道大学等日本知名院校的研究...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "福建物化生546分，排名43000能否进入贵校电气自动化",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西文科考生538排名14195，能不能被法学专业录取",
        "answer": "按往年录取法学专业希望较小，可以考虑我校其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "我想问一下江西物化地503位次83339能进贵校吗？如果能的话可以报考哪些专业？",
        "answer": "可以考虑冲我校软件工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-舞蹈类",
        "question": "广东历史类舞蹈类综合449 排名1016 可以报考贵校嘛？",
        "answer": "我校在广东没有舞蹈类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西纯理537排名49331能否报贵校",
        "question": "江西纯理537排名49331能否报贵校",
        "answer": "按往年情况录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-关于定向士官",
        "question": "本人为2024届江西考生男，高考分数439，有意报考此校高职（专科）的定向士官（电气自动化技术），请问我被录取的概率大不大；还有对视力方面有什么要求吗？",
        "answer": "录取希望较大。体检请咨询你当地征兵办。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西美术生",
        "question": "美术254，文化411，综排两千七，想录取设计学类中的视觉传达设计稳吗？请问设计学类之后的专业分组该怎么划分？",
        "answer": "录取希望很大。专业分流在大一下学期学院组织分流。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生考生，排名47434，有希望被贵校录取吗？可以被哪些专业录取？谢谢回复",
        "answer": "按往年情况，录取我校几率较大，建议志愿填报拉开梯度，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问美术历史组文化353专业254综合494.84，美术文化综合排名6738能否报贵校",
        "answer": "机会比较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-招录",
        "question": "江西历史类515，排名23695能录取，可以报什么专业?",
        "answer": "希望较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-志愿",
        "question": "物化..组合，508能冲什么专业",
        "answer": "建议我校冲下我校软件工程，网络工程。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "您好，黑龙江理科物化政552，排名19323，有望被贵校计科专业录取吗",
        "answer": "按往年情况，录取机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "江西高考纯理男生.392分可以报考贵校的定向军士吗",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生509分有没有希望进好的二本专业",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西文科考生538，全省排名14195，选法学专业被录取的几率有多大",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。建议第一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问广东省物化生考生541分排名82820能录取到贵校的数字媒体技术专业吗？",
        "answer": "我校没有这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "您好！江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？能录取什么专业呢？",
        "answer": "建议冲一下我校的软件工程和网络工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-广东定向培养军士",
        "question": "老师好，广东省 选科 物化地 427分，位次 277779，有希望录取贵校的 定向军士吗？",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取概率",
        "question": "物地生490，如果想被贵校录取，什么专业机会可能大一些",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生499，排名87754，有机会录取上工科类专业吗",
        "answer": "建议冲一下我校的软件工程和网络工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "物化生 541 贵校录取的希望大吗 可以有那些专业呢",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "广东447理科，如何报考该校定向军士",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，被录取的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-山东定向士官",
        "question": "老师你好，我高考386，准备报考贵校定向士官，查询网络资料得知贵校于山东招生最低分数线为394，想请问老师该分数是否属实",
        "answer": "2023年是这个分数线"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-天津考生咨询",
        "question": "天津考生文科生534能被会计学和财务管理录用吗",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西历史类541，排名13121，能被汉语言文学录取吗",
        "answer": "您的分数和位次进我校的汉语言文学专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化政",
        "question": "江西物化政476分，排名116815名，有希望录取贵校吗？",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-山东物化",
        "question": "老师您好山东物化生448有可能录取贵校吗",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "您好，请问浙江的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咱们对于河北定向士官的院校代码是什么？",
        "question": "河北，理科 453走定向士官可以吗",
        "answer": "院校代码请查看志愿填报书上面刊登的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西历政生 534 排名 15663能进贵校吗",
        "question": "江西历政生 534 排名 15663能进贵校吗",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校录取吗 录取的话是什么专业呢 投档比是多少",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望较大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-志愿",
        "question": "你好，我是江西五华山考生519为此66282能冲什么专业？",
        "answer": "网络工程、软件工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生509分77268名能考进贵校原先的一本专业吗，有没有退档或滑档的风险？",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-音乐",
        "question": "音乐教育1357 器乐表演972 有希望被录取吗",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问，江西考生，物化生516分，排名69081，如果想要被贵校录取，推荐选什么专业",
        "answer": "可以考虑一下我校的中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-物化生",
        "question": "物化生496分，排名91441，男生，请问适合报贵校哪些专业呢？",
        "answer": "可以考虑一下我校的软件工程和网络工程专业，冲一下的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-福建",
        "question": "福建物化生556有机会吗",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-北京考生咨询",
        "question": "老师好！我是北京考生，地政生，470/38635,请问报考贵校财务管理、会计学专业被录取的概率大吗？谢谢！",
        "answer": "按照往年的录取情况您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-美术生报考",
        "question": "请问美术史文化分459，综合分507，能报考贵校吗？",
        "answer": "建议一志愿报考，机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-外语语种",
        "question": "请问外语是日语可以报考贵校吗？如果可以有什么要求或限制？",
        "answer": "可以报考我校除英语以外的专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业录取",
        "question": "我江西全理排名在72600分为513可以入什么专业",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西历政地537（14316位）",
        "question": "高考日语：选什么专业能录取",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西今年517分有希望录取吗",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照往年的情况您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-甘肃物化政485，位次38470，",
        "question": "甘肃物化政485，位次38470，可以报考贵校的哪些专业，有没有限报条件",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师，您好！南昌物化生，478分，排114458，能否被贵校录取，如果有希望，选填什么专业合适，谢谢回复！",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望较大。建议第一志愿填报我校软件工程、网络工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取咨询",
        "question": "请问江西考生选科物化生总分511 排名74479 可以录取该院校软件工程专业吗",
        "answer": "您的分数和位次进我校的软件工程希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-广东定向士官",
        "question": "广东史地政300分有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校在广东的士官生只招收物理类的"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-高职",
        "question": "你好，请问江西历史组448可以报本校的。专科吗？",
        "answer": "我校专科只有定向培养军士生。要物理类的"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "河北理科442有多大机率被贵校录取定向军士",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在河北是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，被录取的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师，您好。江西物化政男生，总分570分，排名25256，报考核工程与核技术专业录取机率大吗？核工程与核技术专业对视力有限制要求吗？谢谢。",
        "answer": "您的分数和位次进我校的核工程类专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-转专业",
        "question": "如果要转到法学有什么要求吗？",
        "answer": "转专业政策需要咨询我校教务处0791-83879172。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业录取",
        "question": "河南理科，68000多名，报考机械或计算机一类的专业，录取几率大不大？",
        "answer": "按照我校往年在河南的录取情况来看您的分数被录取我校的这两个专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-东华 能否被录取",
        "question": "你好 江西物理组494分 排名 94091 有望被贵校录取吗 如果有望的话有建议的专业吗 谢谢",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照往年的情况您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "我江西文科考生538，有机会录取进入这所学校吗",
        "answer": "按照往年的录取情况您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取概率",
        "question": "老师你好 我是四川裸分447的学生还要算上10分的加分 请问录取概率大吗 能读到计算机和电子信息吗",
        "answer": "一志愿报考，冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-咨询录取",
        "question": "请问，江西考生物化生516分排名69081，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-老师您好，江西物生化509位次77165可以报考贵校吗？",
        "question": "老师您好，江西物生化509位次77165可以报考贵校吗？",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取1",
        "question": "今年贵校招专科吗？",
        "answer": "有专科，直招士官生可以了解一下"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-山东考生物化地446分",
        "question": "请问一下报考贵司本科专业有希望吗?报哪个专业?",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "贵校定向军士志愿填报代号是什么",
        "answer": "请查看您的志愿填报书"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "今年招专职吗？",
        "answer": "我校有提前批高职（直招士官生）"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取概率",
        "question": "江西，物地生，493分，95663名，可以进网络工程或者进“自然地理与资源环境”或者“软件工程”这三个专业吗？",
        "answer": "我校网络工程和软件工程的选考科目为物理＋化学。您的选考科目可以报考我校的自然地理与资源环境专业，建议第一志愿填报我校，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考核工程类",
        "question": "贵校只在江西省招收有苏区专项的学生吗?我选物化地，排名40443录取概率大吗?",
        "answer": "我校在江西省有苏区专项的招生计划。请问选择化学了吗？我校核工程类类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照往年的情况您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化地492分能录贵校什么专业",
        "question": "录取概率",
        "answer": "按照往年的录取情况您的分数和位次进我校的希望较大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西595分省排81184可以被贵校录取吗，如果可以的话那可以选哪些专业？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校的概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "我校在浙江没有美术类专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "你好，江西文科533排名15856可能被录取吗，哪个专业最有可能呢",
        "answer": "按照往年的录取情况您的分数和位次进我校的希望特别大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业录取",
        "question": "江西物理类523位次61686有机会录取到贵校那些专业？",
        "answer": "按照往年的录取情况您的分数和位次进我校的希望特别大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，将所有的专业志愿填报完整。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-日语专业录取",
        "question": "山东考生政史地476分，外语是日语，有机会被贵校的英语专业录取吗？",
        "answer": "我校英语专业限英语语种。日语报不了我校的英语专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "请问老师 河北物理组378有机会报考贵校吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在河北是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化生520分，位次64883",
        "question": "老师好：我们这位次有机会报贵校吗？",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-物化生录取",
        "question": "江西省，物化生496分，排名91441",
        "answer": "您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问本省文科生考了537有机会进贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "按照往年的情况您的分数被录取我校的汉语言文学专业机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西考生，物化政高考总分504，位次82417，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取和定向军事",
        "question": "我是福建2024物理应届毕业生，高考分数337，排名166005名，可以报考本校的哪些专业呢",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在福建是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，被录取的机会较小。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业录取",
        "question": "云南省理科518省位次39625被贵校的核工程类或者核化工与核燃料工程录取的可能性大吗？",
        "answer": "按照往年我校在云南的录取情况您的分数和位次进我校的核工程类和和化工与核燃料工程专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生488分101996位次有机会被贵校录取吗",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考录取",
        "question": "你好，江西历史方向500分，排名三万名，有望被本校录取吗？",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-贵校今年还招收地质类专业学生吗？",
        "question": "贵校今年还招收地质类专业学生吗？",
        "answer": "今年我校招收资源勘查工程和旅游地学与规划工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-转专业政策",
        "question": "想咨询贵校老师关于转专业政策的 问题，官网上好像没有明确说明",
        "answer": "转专业政策需要咨询我校教务处0791-83879172。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-投档比",
        "question": "今年江西是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物理组494分，在贵校能录取吗？",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-东华理工",
        "question": "江西理工排名8万能不能进入贵校",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，您的分数被录取我校的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-老师您好，青海文科生，分数454，排名2352，有机会就读吗",
        "question": "您好，青海文科生，分数454，排名2352，有机会就读会计专业吗",
        "answer": "我校在青海的文科招生专业是财务管理和国际经济与贸易。按照往年的录取情况您的分数和位次进我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "二本软件工程专业是在南昌校区还是抚州校区",
        "answer": "抚州校区"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生509分排名77268有机会录取贵校二本软件工程专业吗？有没有退档或滑档的风险？",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的软件工程专业希望特别大。我校在体检合格的条件下，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化生位次54566",
        "question": "填报贵校的热门专业录取可能大吗",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的希望特别大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，尽量将所有的专业志愿填报完整"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-日语生，核工程类",
        "question": "江西24年考生，外语为日语，选科为物化生，一直想进入核工程类专业，分数531排名54673，能否考近核工程类专业。进入大学后对于外语非英语的学生是否可以重新学习英语。",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的核工程类专业希望特别大。进校之后要学习英语，期末考试也是考英语的"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-是否有机会被贵校录取",
        "question": "你好 江西物理组494分 排名 94019 有望被贵校录取吗 如果有望的话有建议的专业吗 谢谢",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-足球运动",
        "question": "老师您好，浙江男生体育88分，文化课463分，综合分563分，位次1576，热爱足球，请问是否有机会被贵校足球运动专业录取？",
        "answer": "我校足球运动专业是单独招生的"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-山东定向士官",
        "question": "我是一名山东的考生，成绩为386，有被贵校定向士官录取的可能吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收物理的男生，按照往年录取情况您的分数被录取的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-老师 山西理科469 排名66052上贵校的可能性大不大",
        "question": "老师 山西理科469 排名66052上贵校的可能性大不大",
        "answer": "建议一志愿报考，冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-转专业",
        "question": "老师你好，吉林物化生434分排名44000左右，报考贵校核工程专业被录取的希望大吗？大概是多少呢，如果服从调剂被贵校录取的几率是多少，贵校转专业的要求是什么呢，投档比是多少呢，核工程专业预计今年在吉林招收多少人呢，预计所有专业一共在吉林招收多少人呢，谢谢老师",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的希望较大第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。转专业政策请咨询教务处0791-83879172.投档比1:1.核工程类在吉林招生4人。吉林总共招生计划为25人"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "请问广东高考理科439可以拿到贵校的定向士官名额吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，被录取的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "河北474有希望报考贵校定向军士吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在河北是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，被录取的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业录取",
        "question": "我江西文科生546分，11567名，有机会被贵校的会计学专业录取吗？",
        "answer": "按照我校往年在江西会计学的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问物化政524分，全省排名60704被录取概率大吗？一般会是什么专业？",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的希望特别大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "广东文科467定向军士有机会吗·",
        "answer": "我校士官生在广东只招收物理的男生"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "请问老师，福建省物理组男生高考342可以报吗",
        "answer": "我校在福建是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，冲一下的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考",
        "question": "河北330有希望进入咱院校吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在河北是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，冲的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向",
        "question": "高考330河北 有希望被录取吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在河北是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，冲一下的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向培养军士",
        "question": "江西选物理，近视能报考吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，体检情况请与当地武装部征兵联系。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问老师 体检色盲 单色能识别红，黄，绿，蓝，紫，可以报贵校的计算机科学与技术吗？",
        "answer": "体检要求请参照《普通高等学校招生体检工作指导意见》"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "河北省物理组男354分，录取几率大吗",
        "answer": "在河北是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业录取",
        "question": "老师您好，请问江西文科540，省排名13311，有机会被贵校汉语言文学专业所录取吗",
        "answer": "照我校往年在江西汉语言文学的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "江西高考403报定向军士可以吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西文科532 能被录取吗",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取咨询",
        "question": "史政生，515，排名23695，报考是否能录取",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "请问老师，重庆物理376，报考贵校定向士官有希望吗？",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在重庆是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "物理组520分是否有机会被高校录取",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "2024 江西省 物化生 520分 65014位 报贵校的 软件工程 和 网络工程 有希望吗",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的软件工程和网络工程专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考",
        "question": "您好，湖南文科生分数511，位次20397，想报考会计学，希望大吗？",
        "answer": "按照我校往年在湖南会计学专业的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-志愿排序",
        "question": "老师好，请问江西物化生534位次52006报贵校计算机科学与技术专业，志愿推荐排在哪个位置",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的计算机专业希望特别大。建议第一志愿报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-山东物化地446分",
        "question": "请问一下报考贵校有希望被录取吗?",
        "answer": "建议一志愿报考我校，冲的机会"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生527排名58024能报这个学校吗",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "河北省物理组男369分，录取几率大吗",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西省物化生551分 37896位 报贵校的统计学 计算机 自动化 人工智能 电子信息类 有希望录取吗",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的这几个专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "山东考生410报考贵校定向士官有希望吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收选物理的男生。如果您符合条件的话，这个分数报考我校希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师好，请问江西物化生534位次52006可否报贵校计算机科学与技术专业？",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的计算机科学与技术专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-物化生",
        "question": "江西物化生526/58813，能录取贵校核工程、电子信息和机械工程专业吗，谢谢",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的核工程类、电子信息类和机械工程专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士水面舰艇人员是要长期在船上吗？",
        "question": "报了东华理工大学的定向军士，水面舰艇人员需要长期在船上吗？",
        "answer": "我们这边只负责招生录取，进校之后的安排请进我校的士官生招生咨询QQ群：751800423，有专业的老师负责解答。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考",
        "question": "河北物化政514被录取的概率大吗",
        "answer": "您的分数被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业录取",
        "question": "河北考生分数553，省排名52953可以报考贵校哪些专业？核化工与核燃料工程就业指导",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校和化工与核燃料工程专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生 539分排4万7千名，选数学与应用数学能不能被录取",
        "answer": "您的分数被录取我校的数学与应用数学专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "山东物化地478有希望吗",
        "answer": "希望还是有的，建议第一志愿报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-核工程类或电子信息类",
        "question": "老师您好！我是江苏物化地考生，546/84718，请问报贵校核工程类或电子信息类被录取的概率能有多大？谢谢！",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的核工程类和电子信息类专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生 514 70894，可以尝试录取贵校的什么专业吗？",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的希望较大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "山东物化政478能上吗？稳不稳？全省排名23万",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-物化生录取",
        "question": "请问物化生480分，省排111580是否可以报考贵校本科工学专业？谢谢！",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-能否录取",
        "question": "物化生，534，位次51579，能录取贵校什么专业。",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的希望特别大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，把所有的专业志愿填满。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-投档比",
        "question": "请问贵校在山东的投档比是1:1吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "山东473排名247779报本校测绘工程可以吗谢谢",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校测绘工程专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，建议第一志愿填报我校，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生496分省排名91723能报贵校吗，哪个专业",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的希望较大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "美术设计大概多少名录区",
        "answer": "4500名左右"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-通信工程",
        "question": "请问一下江西考生37000名，552分，有希望报上贵校的电子信息类的专业吗",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校电子信息类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "物化生473分，位次120400，服从调剂能不能取到你们学校",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的希望较大。建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西理科490可以上吗?",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类的专业选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会较大。建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-士官",
        "question": "广东理科389分报考定向录取几率大吗？",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在广东是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取咨询",
        "question": "省内位次98019，物化生491可以被贵校录取吗",
        "answer": "按照我校往年在江西的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的希望较大。建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-506分物理方向，会计学（国际会计） 专业",
        "question": "老师，您好。506分，物理+政治+地理，全省排名79981，有希望录取到贵校的 会计学专业吗？",
        "answer": "按照我校往年在江西的录取情况来看您的分数和位次被录取我校是冲一下的机会。建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取概率",
        "question": "浙江省选科生地技总分531省排名133264报哪些专业稳妥一点呢",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西历政地515分，省排名23685，可以报考贵校吗，女生推荐什么专业呢？谢谢！",
        "answer": "按照我校往年在江西的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化地484分省排106600",
        "question": "可以报非中外合资的专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-士官",
        "question": "我河北理科男生375报贵校几率大吗",
        "answer": "我校在河北是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-士官",
        "question": "女生427可以报考吗",
        "answer": "我校的直招士官生只招收男生。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化地484分省排106600",
        "question": "可以报二本工学专业的哪些呢",
        "answer": "按照我校往年在江西的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的希望较大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，第一志愿报考我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-招生",
        "question": "专科在安徽招生吗？400分可以吗",
        "answer": "我校专科只有一个定向培养军士生，专业是电气自动化技术，只招收男生，按照我校往年在安徽的录取情况来看您的分数被录取我校的士官生希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取与退档问题",
        "question": "四川考生555分被贵校计算机工程专业录取几率大不大，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "您好，按照我校往年在四川的录取情况来看您的分数被录取我校的计算机科学与技术专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-军士",
        "question": "河北理415男，能报贵校吗",
        "answer": "您好，我校在河北省是第一年招收士官生，建议第一志愿填报我校，被录取我校的希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化地484省排106600可以报贵校的第二类本科的工学",
        "question": "环境/电气/水利工程/机械/电子/大数据/新能源/软件工程/自动化/人工智能可以报哪个",
        "answer": "您好，按照我校往年录取情况来看您的分数和位次被录取我校的希望较大。您可以先根据自己的兴趣爱好选择专业，第一志愿报考我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-我是江西历史组考生文化分470，艺考（戏剧影视导演）216",
        "question": "贵校没有这个专业，我能不能选择产品设计/环境设计/视觉传达设计这几个专业？",
        "answer": "您好，我校没有戏剧影视导演专业，不能选择设计学类的这几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化生520分，位次64883",
        "question": "有希望报贵校吗",
        "answer": "您好，您的分数和位次被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "广西物化地548排名两万六有机会上贵校什么专业吗",
        "answer": "您好，按照我校往年在广西的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西考生（物生地）507分，排位79157可否入取贵校！",
        "answer": "您好，按照我校往年在江西的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-财务管理",
        "question": "你好，江西 物化生 540，排名46316，有机会选本学校的财务管理吗",
        "answer": "您好，按照我校往年在江西的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的财务管理专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西物化地考生发挥失常",
        "question": "江西物化地484省排106600可以报贵校的第二类本科的工学专业吗",
        "answer": "建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂，可增加录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师您好，请问今年重庆位次27000可以报考贵校的电子信息类或者核工程类专业吗？",
        "answer": "您好，按照我校往年在重庆的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的电子信息类和核工程类专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西，物理类，总分509，排名77268是否可以录取贵校二本专业",
        "answer": "请问有选化学吗？我校大部分物理类专业要求物理＋化学"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取和定向军事",
        "question": "我福建337分排名166000可以报考本校吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，在福建是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-请问江苏524分能报贵校吗",
        "question": "请问江苏524分能报贵校吗",
        "answer": "请问选化学了吗？如果选择化学了，按照我校往年在江苏的录取情况来看您的分数被录取我校的希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "本省高考505能录取软件工程吗",
        "answer": "请问选择化学了吗，我校的软件工程专业要求物理＋化学。如果您选择了化学，您的分数被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "贵校今年有在福建招生的计划吗？如果有，物化生546，排名43000能否进入贵校自动化专业",
        "answer": "您好，我校今年在福建有招生计划。按照我校往年在福建的录取情况来看您的分数和位次被录取我校自动化专业的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "420分男孩有近视300可以报吗？现在做近视手术来得及吗？",
        "answer": "具体体检情况您要跟当地的武装部征兵办联系，体检是由武装部征兵办负责的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物化生526，位次58761，报你们学校录取可能性大吗？",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的可能性特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师好，我想问一下吉林物理方向434分报考我校核工程专业被录取的概率大吗",
        "answer": "我校核工程类专业选科要求物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照我校往年在吉林的录取情况来看您的分数被录取我校的核工程类专业希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业咨询",
        "question": "请问江西的物生地能报哪些专业",
        "answer": "自然地理与资源环境、城乡规划（学制5年）、工程管理，土地资源管理。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-老师，",
        "question": "我是云南考生，高考分数531，位次32900，有机会报考计算机科学与技术和土地资源管理专业吗？",
        "answer": "按照我校往年在云南的录取情况来看您的分数被录取我校的计算机科学与技术、土地资源管理专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-通信工程",
        "question": "请问一下江西考生37000名，552分，有希望报上贵校的电子信息类的通信工程专业吗",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校电子信息类、通信工程专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "你好，老师 河南省男生375分报考贵校定向士官希望大吗？",
        "answer": "按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-高考402报东华理工大学提前批高职有希望吗",
        "question": "高考402报东华理工大学提前批高职有希望吗",
        "answer": "我校的提前批专科只有一个直招士官生，专业是电气自动化技术。只招收男生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-软件工程",
        "question": "江西省位次65340能录到贵校软件工程吗？",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校软件工程专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-1",
        "question": "老师江西535位次50381能上吗",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类的专业选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-本省文科542分排名12768能被法学录取吗",
        "question": "本省文科542分排名12768能被法学录取吗",
        "answer": "按照我校往年在江西的录取情况来看您的分数被录取我校的法学专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "我是江西理科387，想问一下去年该院校最低分是多少，今年387有希望么",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。去年的最低分是383（专科分）"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师你好，物化政类的504分排名82350，有望上贵校吗",
        "answer": "您的分数和位次被录取我校的希望特别大。建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科350分，能报考贵校定向士官吗?录取希望大不大，谢谢！",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "请问江西529排名55000有多大概率录取呢",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类的专业选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-转专业",
        "question": "调剂到自己不想学的专业，有什么办法可以转专业，转专业的要求和条件是什么",
        "answer": "录取之后转专业政策需要咨询我校教务处0791-83879172。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "江西物理方向501排名8万5左右有望录取吗",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类的专业选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "24年考生分数钱531，排名54673，想进核工程类专业是否全能进",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校核工程类专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取率及能录取的专业",
        "question": "522分能在东华理工大学录取什么专业呢，有哪些冷门专业可以录取，能告诉我在江西省各专业的招生人数及录取率",
        "answer": "请问选择化学了吗？我校大部分物理类的专业的选科要求是物理＋化学。如果您选择了化学科目，按照您的分数被录取我校的机会特别大。各专业的招生人数在我校招生网可以查询得到https://zsb.ecut.edu.cn/，没有统计录取率哦"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-扩招",
        "question": "今年扩招了吗？…江西理科496有机会被贵校录取嘛",
        "answer": "今年在江西省的总招生计划有扩招，您的分数被录取我校的希望较大。建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-老师您好，湖南理科435可以填报贵校的定向士官吗",
        "question": "就是能够比较稳妥的被录取",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，按照我校往年在湖南的录取情况来看您的分数被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西92000名次选了物化",
        "question": "老师 江西理科物化组合位次92632有机会被录取吗",
        "answer": "您的分数被录取我校的希望较大，建议第一志愿填报我校，尽量服从专业调剂会增加自己被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "老师，我江西377分，位次208641有希望录取吗",
        "answer": "我校定向培养军士生只招收男生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-报考",
        "question": "老师你好，排名15100，请问可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校在青海投放的是文史类的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "您好，孩子云南考生成绩524位次三万六，有被贵校应用化学，环境工程，核化工与核燃料工程专业录取的可能吗？",
        "answer": "按照我校往年在云南的录取情况来看您的分数被录取我校的应用化学，环境工程，核化工与核燃料工程专业希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师，我河北理科男生375可否希望录取定向士官",
        "answer": "在福建是第一年招生定向培养军士生，按照您的分数，要第一志愿填报我校，被录取的机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-中外",
        "question": "资源勘查工程（中外高水平大学学生交流计划） 老师您好，咨询贵校以下问题：1、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？ 1.中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "您说的资源勘查工程（中外高水平大学学生交流计划）跟我校的中外合作办学是2个不同的项目。中外高水平大学学生交流计划必须出国两年，2＋2模式，两年出国费用约80万人民币。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "老师好，请问四川566位次53929可否报考贵校计算机科学与技术专业？",
        "answer": "您好，按照我校往年在四川的录取情况来看您的分数和位次被录取我校的希望特别大。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-测绘工程",
        "question": "请问填报贵校测绘工程应该填报到哪一类专业下",
        "answer": "我校在广西没有测绘工程招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-军士定向",
        "question": "老师你好我是福建考生物理组合的考了441分右眼视力略差能报军士定向吗",
        "answer": "具体体检要求请咨询你所在地的武装部征兵办。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-录取",
        "question": "山西考生理科513，可否进入贵校核工程类学习",
        "answer": "按往年情况，希望较大，建议专业志愿填报完整，服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-老师好，四川理科男，550分，位次70573，有望考贵学校？",
        "question": "老师好，四川理科男，550分，位次70573，有望报考贵学校吗？",
        "answer": "按往年情况，是有希望的，建议往前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向军士",
        "question": "老师，我是四川理科考生，413分有机会不？",
        "answer": "可以考虑填报，是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-江西本省理科",
        "question": "江西本省理科录取贵校会记大概要多少分？或者多少位次",
        "answer": "我校省内专业组较多，不同的专业组选科要求、性质有所不同，分数会有所差别。报考志愿可以在往年成绩参考的基础上微调，把专业志愿组填报完整。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-专业要求",
        "question": "老师，您好。江西物化政男生，右眼近视矫正到4.8镜片度数为500，大于400（左眼镜片度数300），能否报考“核工程与核技术”专业？",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科预估360分，能报考贵校定向士官吗",
        "answer": "可以填报，建议志愿往前填。"
    },
    {
        "schoolName": "东华理工大学",
        "title": "东华理工大学-不进行校考可以报考吗？",
        "question": "本人艺术生不进行校考可以报考吗？而且还是日语生可以报考吗？",
        "answer": "我校在陕西没有艺术类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江苏物化地518分有希望上贵校吗",
        "answer": "没有把握"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-公共外语",
        "question": "您好，请问贵校的公共外语课程是否开设日语？能否以日语为第一外语学习毕业？",
        "answer": "公共外语课有开设日语"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "你好，请问湖北考生557分，位次8067左右有机会上贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-志愿填报",
        "question": "您好老师；男生物化生，填报贵校的工学专业录取希望有没有？",
        "answer": "分数排位？"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "专业243文化440能被录取吗",
        "answer": "艺术类投档规则较往年有变化，目前是平行志愿投档，欢迎有意愿报考我校的同学填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西物化生 549 39689 可以录取吗 高考日语有限制吗",
        "answer": "有希望，没有日语限制"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-江西考生物化地，分数535，省排名50991，能录取到吗？",
        "question": "江西考生物化地，分数535，省排名50991，能录取到吗？",
        "answer": "冲507专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-艺术类专业报考",
        "question": "请问报考贵校音乐学器乐类在外省招生有器乐种类限制吗？",
        "answer": "音乐学专业器乐方向招收器种包括钢琴、手风琴、古筝、二胡、琵琶、中阮、萨克斯、圆号、小提琴、长笛、架子鼓、电吉他。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西物化地514有机会录取贵校吗",
        "answer": "没有把握"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-湖南",
        "question": "湖南美术特长生专业233文化452有机会上你们学校吗综合分298.7",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西物理组，551分，37800名，能报贵校什么专业",
        "answer": "材料、环化相关专业可以考虑"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西省考生，物化生组合，567分，排名27060，请问一下报考贵校“计算机科学与技术”专业录取概率大吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-高考",
        "question": "山东考生549 物理加化学加生物组合 能报考录取吗？可以上什么专业",
        "answer": "录取有希望，专业无法保证"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "艺术类计划较少波动较大无法参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-广东省550分，排位70894,女生。",
        "question": "物化地。广东省550分，排位70894，女生。想报考《机械设计制造及其自动化》。有机会录取吗？",
        "answer": "我校24年在广东没有投放机械专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-咨询",
        "question": "江西美术生贵校录取是按综合分排，还是文过专排或者专过文排",
        "answer": "文5专5"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-专业选择",
        "question": "物地生563分排名两万九能报什么专业",
        "answer": "工业工程 工程管理 智慧建筑与建造"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-咨询",
        "question": "请问山东物化生542分有希望吗",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-软件工程录取",
        "question": "江西物化政534，位次51000有机会被贵校录取吗？机会大不大",
        "answer": "差距较大，请谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西549分39178录金属材料能冲吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "请问江西省艺考生文化477专业232综合排名2206名能报考贵校的视觉传达设计专业吗？",
        "answer": "录取规则变化，无法预估，按照综合排名来看欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "老师，您好！南昌物化生，478分，排114458，能否填报贵校，如果有希望，选填什么专业合适，谢谢回复！",
        "answer": "差距较大，请谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-2024江西历政地（高考日语）",
        "question": "高考成绩537排位14316：能报你学校吗！什么专业好录取",
        "answer": "一万四的位次只能考虑我校中外合作专业，但是我校中外合作专业课程很多全英语教学，日语考生不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "您好，黑龙江理科物化政552，排名19323，有望被贵校软件工程软件方向录取吗",
        "answer": "软件工程把握不大，冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-江西史政地，559，8016，录取的几率大吗",
        "question": "江西省史政地，559，8016",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "湖南物化生考生441可以报考贵校生物医学工程专业吗？",
        "answer": "我校24年在湖南没有投放生物医学工程专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-能否上该学校",
        "question": "江西省，历地政，文化427，专业251，排名2300",
        "answer": "美术专业吗？"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "请问江西省艺考生文化477专业232综合排名2206名能报考贵校的数字媒体艺术专业吗？",
        "answer": "我校没有数字媒体专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取详情",
        "question": "湖南考生物理类536分进入贵校的概率有多少",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取概率",
        "question": "广西考生，物化生550分，能报贵校的飞行器设计与工程或飞行器制造工程吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "2024届陕西高考理科478可以被录取到贵校的通讯工程，计算机科学与技术和测控技术与仪器吗？",
        "answer": "录取有希望，这几个专业把握不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-广东 理科成绩539，可以报哪些专业？",
        "question": "老师好，广东 理科成绩539，省排84811，可以报贵校吗？有哪些专业可以报？谢谢",
        "answer": "环境工程、金属材料工程、应用化学等专业都有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "陕西 理科 排名58808 报数学与应用数学专业录取概率大吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取概率",
        "question": "江西，物地生，493分，95663名，可以进贵校的“英语”或“公共事业管理”或.“计算机科学与技术”吗",
        "answer": "没有把握，请谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-广东 理科成绩539，可以报机械设计制造及其动化专业吗？",
        "question": "老师好，广东 理科成绩539，省排84811，可以报 机械设计制造及其自动化专业吗？谢谢",
        "answer": "我校24年在广东未投放机械设计制造及其自动化专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "老师好！我是湖南音乐类音乐表演（声乐）艺术生，专业分为259，文化分为440（历史类），综合分为313.3，有机会投档到贵校吗？",
        "answer": "计划较少波动较大，平行志愿可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取问题",
        "question": "老师您好！我是浙江物化地考生，高考分数是565位次93473想报考贵校的环境工程和高分子材料与工程，请问录取的可能性大吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-是否可上南昌航空大学",
        "question": "你好，我贵州考生物化地组合应届考生，高考分数503贵州特控线482，在全省排名49842，贵州特控线有66056，我这个分数可以上南昌航空大学吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "四川理555，报贵校的电子信息类、电气工程有希望吗？",
        "answer": "电气工程可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西位次49000有什么能报考的专业",
        "answer": "考虑中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西省物化生541，省排46076，想报贵校的计算机科学与技术，有希望吗",
        "answer": "没有把握"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-美术生",
        "question": "河南美术235文化325有希望被录取吗希望大吗",
        "answer": "把握不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西物化生527排名58024能报这个学校吗",
        "answer": "冲一冲中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-设施",
        "question": "宿舍几人间，有空调有独卫吗",
        "answer": "四人间有空调，大部分是独卫"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-专业限制",
        "question": "测控技术与仪器近视可以学嘛，就业前景好吗",
        "answer": "可以，测控专业目前市场需求较大就业前景较好"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "老师，河南文科535分位次18736有望被录取码？",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西历史537被贵校录取概率大吗？学校支持修双学位吗？",
        "answer": "冲一冲中外合作专业，学校可以辅修双学位"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西考生物化生；551分‘37896位’报贵校的机械或者自动化电子信息类；有希望录取吗;如果被调剂；进入大学后可以转专业吗",
        "answer": "录取有希望，专业无法保证，大一下学期可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "2024年陕西省理科456分，有被贵校录取吗",
        "answer": "把握不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "物理组500分八万七电子封装有机会吗",
        "answer": "没有把握"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西物化地考生，分数527，位次58444，服从调剂的话能否录取，录取的话是何专业？",
        "answer": "冲一冲中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-报考",
        "question": "我是上海考生，440物史地，位次34239，我能报考贵校什么专业，有希望吗？",
        "answer": "冲一冲吧，专业无法保证"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西省物化生 539分排4万7千名 能不能被录取",
        "answer": "考虑中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "老师湖南历政地一万七可以报上吗",
        "answer": "冲一冲吧，中外合作专业希望更大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "您好，江西历史类561，位次7704，能否录取贵校，什么专业？谢谢！",
        "answer": "录取有希望，专业无法保证"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西省历政地考生533，省排名15823有希望上贵校吗？",
        "answer": "冲一冲中外合作专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-专业",
        "question": "工业工程专业是放在管理学院还是机械学院？",
        "answer": "经济管理学院"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "湖北考生，物化生，男 523分，位次70262，可以报考贵校吗？报考什么专业？",
        "answer": "把握不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "江西考生549分39318分，可报考南昌航空大学工业工程专业吗？希望多大？谢谢",
        "answer": "把握不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-江西理工科高考509省内排名77165可以报考贵校吗？",
        "question": "老师您好，江西理工科高考509省内排名77165可以报考贵校吗？",
        "answer": "把握不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "吉林考生354排名66870+有希望吗",
        "answer": "可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-报考",
        "question": "安徽省588分33308能报考贵校机械类专业吗",
        "answer": "有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "物生地502分录取希望大吗",
        "answer": "排位多少？"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "甘肃物化地位次16707报考贵校计算机类和电子信息类有希望吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-中外合作专业",
        "question": "安徽物+化考生，省排名97678名，报考贵校中外合作专业，录取概率多少？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-志愿填报",
        "question": "2024江西物化政551分位次37779能上机械制造及其自动化这类专业吗？",
        "answer": "录取有希望，机械专业把握不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-中外合作",
        "question": "江苏考生报考贵校的中外合作办学可以吗",
        "answer": "我校在江苏没有投放中外合作专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-江西物理520分，位次64883",
        "question": "报贵校有希望吗",
        "answer": "中外合作专业可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-报考",
        "question": "老师好，江西文科生553分，9701名有希望报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取报名",
        "question": "广西物化地548排名两万六左右有希望被贵校录取吗能报什么专业呢",
        "answer": "有希望录取，专业无法保证"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-志愿填报",
        "question": "上海考生 物化437分 排名34923想进贵校 能投档哪个专业",
        "answer": "我校在上海投放选考物化专业计划较少，具体专业无法预估"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "物理组461能录取吗",
        "answer": "按照往年录取情况可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "物理组461分",
        "answer": "按照往年录取情况可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取",
        "question": "物化生男551分；37896位次；报贵校的机械自动化有希望吗",
        "answer": "录取我校有希望，机械专业把握不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-住宿",
        "question": "贵校住宿环境如何？寝室有独立卫浴吗？学校周边环境怎样？",
        "answer": "四人间，绝大部分为上床下桌独立卫浴，学校地理位置优越，地铁直达"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-电气自动化",
        "question": "贵校的电气工程及其自动化专业考研如何？就业有竞争力吗？",
        "answer": "升学率30%以上，就业情况良好"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-志愿填报",
        "question": "江西物化生全省排名30102名，报考计算机类，电器类，自动化类，电子信息类行吗",
        "answer": "报考我校录取希望较大，但这些专业把握不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-保研",
        "question": "请问有保研吗？比例多少？",
        "answer": "我校保研比例大概4%"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-上海考生",
        "question": "物+化，449, 32134， 想报 飞行器专业, 服从调剂。 有希望么？",
        "answer": "参考往年选考物理排位是有希望的，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-关于航空服务艺术与管理专业的问题",
        "question": "我是江西的考生，我的服表专业成绩150分，排名是450名，预估文化分370，不知道能不能报考贵校？",
        "answer": "我校航空服务艺术与管理专业往年在江西是校考，今年是第一年使用服装表演省统考成绩，往年数据没有参加价值，目前无法根据你的成绩做具体判断，统考合格文化上线考生均可报考我校该专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-视力",
        "question": "贵校哪些专业对视力有要求？",
        "answer": "我校除飞行技术专业外，其他专业对视力没有硬性要求"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-航服专业",
        "question": "今年文化和专业55比例，贵校综合分录取会提高吗",
        "answer": "由于综合分比例和计划变化等因素，分数是否会有提高目前无法判断"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-录取（南航）",
        "question": "请问贵校航服专业对身高有要求吗？去年综合分录取分数线是多少",
        "answer": "我校航服专业在招生录取中没有身高限制性要求，建议身高范围：女生1.63-1.73米，男生1.73-1.85米；"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-航服专业身高要求是多少？",
        "question": "老师好 航服专业身高要求是多少？",
        "answer": "我校航服专业在招生录取中没有身高限制性要求，建议身高范围：女生1.63-1.73米，男生1.73-1.85米；"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-老师好",
        "question": "我是2024年南昌的考生，文化分估计在370左右，表演专业分150分，请问能不能报考贵校的空乘艺术专业",
        "answer": "报考我校航空服务艺术与管理专业需取得服装表演省统考合格"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-就业",
        "question": "飞行器制造、给排水就业前景这样？",
        "answer": "飞行器制造可在航空航天等国防军工企事业单位，民航、机场、航空维修、装备制造等企业从事研发设计制造和维护等工作。给排水可在设计规划环境保护、科研院所、高校、工矿企业等从事工程规划、设计、施工、运行、管理、技术研发、制造、科研教学等工作。根据目前所处的社会环境和发展趋势,这两...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-视力要求",
        "question": "老师，您好。高考体检指导意见里有这项：“屈光不正（近视眼或远视眼，下同）任何一眼矫正到4.8镜片度数大于400度的，不宜就读海洋技术、海洋科学、测控技术与仪器、核工程与核技术、生物医学工程、服装设计与工程、飞行器制造工程。专科专业：与以上相同或相近专业。”飞行器制造专业不能读...[详细]",
        "answer": "不宜就读不影响考生填报和录取"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-近视",
        "question": "请问，近视800度，矫正4.8，无色弱色盲，能报考贵校“不宜就读”的航空航天工程、飞行器制造、设计、动力等专业吗？谢谢！",
        "answer": "可以报考，飞行器设计、制造、动力相关专业对近视无硬性要求"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-近视",
        "question": "请问老师，近视800度，无色弱色盲，能报考贵校“不宜就读”的航空航天、飞行器制造工程等专业吗？谢谢",
        "answer": "可以报考，飞行器设计、制造、动力相关专业对近视无硬性要求"
    },
    {
        "schoolName": "南昌航空大学",
        "title": "南昌航空大学-专业",
        "question": "老师，您好。江西物化政男生，右眼近视矫正到4.8镜片度数为500，大于400（左眼镜片度数300），不能读制造工程专业，是不是会影响其他专业的录取和毕业就业？飞行器运维工程专业近年毕业生就业情况和方向如何？谢谢。",
        "answer": "同学您好，飞行器制造工程专业对近视没有特殊要求，不影响录取，一般也不会影响就业，飞行器制造工程毕业生近年来就业情况良好，其中升学比例30%以上，大部分毕业生进入航空、航天等国防军工企事业单位，民航、机场、航空维修、装备制造等企业从事航空产品的研发、设计、制造和维护等工作。"
    },
    {
        "schoolName": "江西理工大学",
        "title": "江西理工大学-录取",
        "question": "江西政史地 566 排名6528 有希望录取贵校吗 有希望录取什么专业",
        "answer": "欢迎报考江西理工大学！请参考历年位次情况，详见：https://zs.jxust.edu.cn/zsxx/lnfs.htm。建议填报志愿时把我校排在前面"
    },
    {
        "schoolName": "江西理工大学",
        "title": "江西理工大学-江苏考生物化地514录取的希望大吗？",
        "question": "江苏考生物化地514录取的希望大吗？",
        "answer": "欢迎报考！请参考往年位次和自己兴趣爱好选择报考专业并注意专业志愿间的梯度，志愿顺序将我校排在靠前位置。"
    },
    {
        "schoolName": "江西理工大学",
        "title": "江西理工大学-录取",
        "question": "老师，您好！安徽考生；物理组499报贵校！有没有录取的希望。",
        "answer": "欢迎报考！请参考往年位次和自己兴趣爱好选择报考专业并注意专业志愿间的梯度，我校排序请优先考虑靠前位置。"
    },
    {
        "schoolName": "江西理工大学",
        "title": "江西理工大学-软件工程录取",
        "question": "请问江西534，位次51000有机会被贵校录取软件工程吗",
        "answer": "欢迎报考！请参考往年位次和自己兴趣爱好选择报考专业并注意专业志愿间的梯度，我校排序请优先考虑靠前位置。"
    },
    {
        "schoolName": "江西理工大学",
        "title": "江西理工大学-录取",
        "question": "广东文科475分能录取吗？位56560",
        "answer": "欢迎报考！请参考往年位次和自己兴趣爱好选择报考专业并注意专业志愿间的梯度，我校排序请优先考虑靠前位置。"
    },
    {
        "schoolName": "江西理工大学",
        "title": "江西理工大学-报考录取",
        "question": "你好，江西历史方向500分，排名三万名，有望被本校录取吗？",
        "answer": "欢迎报考！请参考往年位次进行报考，我校优先靠前排序。"
    },
    {
        "schoolName": "江西理工大学",
        "title": "江西理工大学-服从调剂会被退档吗",
        "question": "服从调剂会被退档吗",
        "answer": "欢迎报考，正常情况服从调剂考生不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学录取",
        "question": "本人广东体育考生，综合分510，广东省一分一段排在5182，有机会被贵校体育专业录取吗？",
        "answer": "你好，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "湖南物生政494分位次九万五千多名报考什么专业能被录取",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业",
        "question": "可以辅修专业嘛",
        "answer": "你好，入学后向教务处申请。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业",
        "question": "进入贵校后，一年后能任意转专业嘛？可以从不带化学的专业转入带化学的专业嘛？专业转入会有限制吗？会不会是只有前百分之多少才能转专业",
        "answer": "你好，不能任意转专业，有选科限制，具体管理办法请前往我校教务处网站查阅相关管理办法。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-美术生录取",
        "question": "您好，请问我未参加校考 ，江西美术综合成绩排名2500多有多大可能性被贵校录取呢",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取 河北553位次15144",
        "question": "本人能被贵校录取吗，可以报考什么专业",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-投档",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "你好，我校平行志愿一般都是1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "河北物化政461省排名186236有希望吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布了2023年分省分专业录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，我是湖北艺考生综合分为534，请问能进入贵校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数，根据经验，被录取的概率较高，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-志愿填报",
        "question": "你好，江苏省理科艺术，文化397，艺术212，总分450，位次2041，有机会被录取吗，几率大吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东书法综合分472.4可以录取上贵校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-15报考",
        "question": "学校有江苏书法的计划吗 有的话招多少人 文科 投档分485 投档名次243 报贵校录上的概率大吗",
        "answer": "你好，我校2024年在江苏有书法招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取和投档比",
        "question": "福建526物化地排名56180能报考贵校吗 投档比是多少",
        "answer": "你好，我校平行志愿批次均采用1:1投档，你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "你好 请问江西历史方向520 排名21471有希望录取贵校吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业",
        "question": "山东考生选科生政史，522分，排名128135，请问可以选贵校的什么专业呢",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于贵校计算机专业的咨询",
        "question": "我在学校专业中注意到贵校计算机科学与技术是省级特色专业，想简单了解一下啊",
        "answer": "您好，我校2024年第一年在新疆招生，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师，江西文史类考生，503分，位次29742，有机会录取吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-外省报考被调剂了是校内调剂还是组内调剂",
        "question": "外省报考被调剂是校内调剂还是组内调剂",
        "answer": "你好，分专业组的情况下，是组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，458分，位次138000，有机会录取吗？",
        "answer": "你好，机会不大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "河南文科511，省位次31332是否建议报考贵校？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "湖北物化生528，65500名左右，报考贵校计算机专业有望吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于贵校第一年新疆招生计划咨询",
        "question": "据我所了解到，贵校今年第一次施行单列计划，因此无相关数据，故写此咨询询问贵校相关计划，预期分数之类，写信相对仓促，望理解 (高考分数395)",
        "answer": "你好，我校今年第一年在新疆招生，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "江西考生，物化生，497分，请问有希望被贵校录取吗？冲分选填的电子商务和智能制造工程两个专业，请问服从调剂的话会被退档吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西省考生 文科历政生527分 录取概率大吗？",
        "question": "江西省考生 文科历政生527分 录取概率大吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "江西美术生综合分470.9专业分240.33有机会录取本校吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-投档比例",
        "question": "几比几",
        "answer": "你好，我校平行志愿投档按1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-西藏藏族文史艺考生",
        "question": "文化课350 排名1637 艺考222 综合成绩452.5 排名33 请问是否有望贵校美术教育专业",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，我是广西历史类的考生，分数495排名17357，想报考我校的知识产权专业，能进吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江苏艺术生",
        "question": "书法位次197有希望吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-公开课",
        "question": "请问可以开设日语公开课吗",
        "answer": "你好，我校招生时不限语种，入学后英语教学，如需日语教学，须向教务处申请，得到教务处同意后方可采用日语教学。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西历史类518分22000名能录取到本科二批会计学吗",
        "answer": "你好，2024年改革第一年，普通本科批次不再分多个批次，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇",
        "question": "你好，广东物化生528，排名101335，有机会报考贵校的哪些专业",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-本科二批次新疆单列类选考英语",
        "question": "分数287本科二批次新疆单列类选考英语有希望吗",
        "answer": "你好，我校第一年在新疆招生，暂无参考数据，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-广西2024年美术生",
        "question": "广西历史类艺考499分，排名2860有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取浙江",
        "question": "浙江日语考生可以录取吗",
        "answer": "你好，我校招生不限外语语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-北京美术生综合分459有希望吗？",
        "question": "您好，北京艺术生，文化课355专业课225，北京排名2319，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西历史类考生539分全省排名13894，被贵校录取的希望大吗，接受调剂",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "投档比是多少？有无专业级差？",
        "answer": "你好，我校平行批志愿1:1投档，各专业无级差。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-扩招",
        "question": "今年本校扩招了吗，扩招多少人",
        "answer": "你好，我校无扩招计划。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-双修",
        "question": "能否双修，学两个不同专业",
        "answer": "你好，入学后，请关注教务处发布的修第二学位通知。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-转专业",
        "question": "进入贵校有多少概率可以转专业",
        "answer": "你好，转专业相关规定，请查阅我校教务处网站相关文件。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西录取咨询",
        "question": "江西历史类500分，排名31431有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师好，我是上海历生政考生，总分472，想填报贵校02组专业，请问录取希望大嘛",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "请问江西史政地499分，排名31980，有可能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西美术生",
        "question": "没有参加贵校校考的是不是只要报贵校本科平行志愿就可以了？",
        "answer": "是的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，今年高考500，江西省，物化政，选择501专业组电子商务，市场营销和文化产业管理能否录取",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布了2023年分省分专业录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "请问江西省513分，72323名（想报取本校材料成型和储能科学等专业）有希望吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，江西省，物化政，选择501专业组文化产业管理，电子商务，市场营销能否1录取",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "贵州文科457，35896有希望被贵校录取吗？录取的话是什么专业？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布了2023年分省分专业录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取(景德镇陶瓷大学)",
        "question": "湖北历政地517，位次17003-17261有机会录取该校法学嘛",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布了2023年分省分专业录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-退档",
        "question": "景德镇陶瓷大学江苏平行志愿：是否进档不退档？（如果分数比其他调剂人低且可以调剂的专业人已经满了，是否会退档？）",
        "answer": "你好，平行志愿按1:1投档，建议服从调剂，否则有退档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "请问计划566是中外合作办学的还是正常的",
        "answer": "你好，我校今年无中外合作办学项目，欢迎报考我校其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "理科464 位次二十万九千 请问有机会录取么谢谢？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西物化生",
        "question": "489/100300可以上贵校吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "湖北省物化地528分，特控线525能报吗？可以报那些专业？转专业有什么要求",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "535分江西省历史类15000位次左右录取贵校法学的可能性大不大",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-浙江美术生位次5684，有希望录取吗",
        "question": "老师您好，对贵校的美术专业很感兴趣，请问有希望吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "美术与设计的专业代码是多少",
        "answer": "问题意义不明。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-福建考生",
        "question": "福建美术高考综合成绩529.75分，报贵校数字媒体艺术、视觉传达等专业，能录取吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "历史528本省，有希望录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "请问历史方向考了540分，排名13403能录取贵校的英语专业吗?",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届江西文科艺考生，统考成绩225，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-色弱能否报考景德镇陶瓷大学美术与设计艺术学院？",
        "question": "色弱能否报考景德镇陶瓷大学美术与设计艺术学院？",
        "answer": "你好，体检要求请查阅教育部体检指导意见。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-请问江西物化地考生男472分，报考本校，能被录起吗？",
        "question": "请问江西物化地考生男472分，报考本校，能被录起吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师您好，我是江西应届美术生，专业244，文化414，综合分512，排名3971，请问录取贵校机会大吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "浙江考生545，英语专业可以报吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "江西物理509排名76709填报自动化专业有望不",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西录取",
        "question": "江西美术综合分519.25排名3168有大概率录取本校苏区专项计划招生吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西美术",
        "question": "综合分480.59 被录取概率大吗 老师",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "江西省美术专业251文化427排名2300能否录取贵校视觉传达设计专业",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "我是江西省2024届考生，物化生507分，排名79168名，有希望成为陶大人吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-调档与退档",
        "question": "1：河南省投档比 2：档案调走并服从调剂会被退档吗",
        "answer": "你好，我校平行志愿均采用1:1投档。服从调剂一般不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-调档与退档",
        "question": "我是河南省文科考生，高考523，全省两万四千名，如果我服从调剂会被退档吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。投档后服从调剂一般不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西考生文科",
        "question": "538排位14155有机会被录取吗，第一志愿",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-美术艺体",
        "question": "江苏文科生美术统考分410，位次19349，有希望报考该校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-上海美术生",
        "question": "上海美术生综合441分，有希望被录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-大学是否有日语公开课",
        "question": "大学毕业能否用日语代替英语，从而不考英语四六级",
        "answer": "你好。我校录取时不限外语语种，入学后英语教学，如需日语教学，可向教务处申请，教务处同意后可进行英语教学。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-校考",
        "question": "非艺术类考生需要校考吗？",
        "answer": "你好，非艺术类考生无需校考，直接采用统考成绩录取。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "浙江省物化生554报考无机非金属材料工程可以录取吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-转专业",
        "question": "转专业的政策是什么化生政组合可以往哪些专业转。",
        "answer": "你好，转专业需选考科目相同，相关政策请前往我校教务处网站查询。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "浙江省物化生554可以录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西美术生",
        "question": "老师好，江西美术生，文专双过线，综合分479，排名9321，请问贵校是按综合分还是按排名录取？能有希望进贵校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取与投档比",
        "question": "重庆纯理471，位次76558有希望吗？在重庆的投档比是多少？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校平行批投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取规则",
        "question": "假如选着学校，我选的六个专业是怎么排的，顺序优先还是分数优先",
        "answer": "你好，我校分配专业时采用“分数优先，遵循考生志愿顺序”的原则。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西考生 物化生 高考分数504 排名82548 有希望进入贵校的国际经济与贸易专业吗? 被录取的可能有多大？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西文科523排名19966能上会计专业吗？",
        "question": "新生宿舍怎么样？转专业政策是什么？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-校区",
        "question": "请问数字媒体技术，自动化，机械电子工程，智能制造工程，人工智能和信息管理与信息系统在哪个校区就读",
        "answer": "你好，问题中提及的专业均在湘湖校区就读。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西省物理类488，排名101139，有望被贵校录取吗？能录取什么专业呢？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西物化生考生，分数515，排名七万位，录取希望大吗？",
        "answer": "你好，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-能否被该校录取",
        "question": "湖北538物化生，贵校的调档比是多少",
        "answer": "你好，有机会被录取，平行志愿投档比为1：1，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-投档比",
        "question": "在安徽的投档比例是多少",
        "answer": "你好，平行批投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师您好！请问分数494 排名93785 被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-填志愿",
        "question": "今年考514有没有希望被录取，江西本地排名7w，选的物化地。专业可不可以建议一下，谢谢",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西物化生513分排名72002名，能报考贵 校的数学与数学应用吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。我校无数学与数学应用专业"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "我是二四届物理类考生，高考分数是505，排名是81867，请问报考贵校的电气类专业和智能制造工程类专业的录取率大吗？",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "甘肃理科480，排名40580～41057，报考贵校的无机非金属材料工程可以被录取吗？",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学录取",
        "question": "老师，你好！武汉考生物化生478(女生)，报考景德镇陶瓷大学希望大吗？今年在湖北招生多少人？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。今年录取最低分，本年招生计划请查阅我校招生信息网：https://zs.jcu.edu.cn"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-山西美术考生",
        "question": "请问 艺术223文化382综合排位2544有机会被贵院录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-环境设计（中外高水平大学生交流计划）",
        "question": "请问这个环境设计（中外高水平大学生交流计划）这个专业江西艺术考生排名11883可以录取的到吗，这个还有什么额外的录取条件吗",
        "answer": "你好，我校今年无中高计划招生项目"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师你好！请问江西物生地502位次84767能报贵校什么专业？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "湖北考生 总分508 位次19630 报本校04组 有希望吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西物生地考生排名45642有希望录取该校吗。能报那些专业呢",
        "answer": "你好，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业",
        "question": "你好 贵校的日语专业 是否限制了高考语种为英语呢",
        "answer": "你好。我校招生不限制外语语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇录取",
        "question": "福建考生物化地481省排8.7w+报名该校的录取率大吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西物化生考生，530，55130，报考贵校计算机科学与技术/机械设计制造及其自动化专业能被录取吗？",
        "answer": "你好，有机会被录取，欢迎第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生，综合成绩是560.8，排名8248名，专业是228，湖北省排名1673名，有机会报贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-艺术生综合分483，排名8560，有望被贵校录取吗？",
        "question": "老师你好，艺术生综合分483，排名8560左右，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "你好 贵校的投档比为多少 我为江西物化生考生 510的高考分 位次75739有机会录取贵校吗",
        "answer": "你好，我校投档比为1:1，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业",
        "question": "你好 我为高考日语语种考生 贵校是否会开展日语班为日语考生提供日语教学呢 还是说日语考生录取贵校后必须学习英语 然后过四级英语才能毕业？",
        "answer": "你好，我校2024年招生不限外语语种，入学后英语教学，入学日语教学，需向教务处提出申请，经教务处同意后方可。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "河北政史地521分报会计学和财务管理能录取吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布了2023年分省分专业录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-老师您好，请问福建艺考生综合分542报考贵校美术学有机会吗",
        "question": "老师您好，请问福建艺考生综合分542报考贵校美术学有机会吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数，根据经验，被录取的概率较高，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "请问江西历政地考生排名20728，521分有希望冲刺本校吗，服从调剂",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "请问江西历政地考生排名20728，521分有希望冲刺本校吗，服从调剂",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-在河南的艺术类专业代号",
        "question": "请问一下贵校在河南省招生的艺术类专业代号是什么",
        "answer": "你好，我校在河南招生代码为4280，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-北京",
        "question": "您好，我是北京考生，问下综合分是448有希望报考该校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-招生代码",
        "question": "您好我想请问一下贵校的招生代码是什么呀",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业",
        "question": "贵校今年对江西文科考生开设的专业有哪些？",
        "answer": "您好，请查阅我校招生信息网："
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师您好，云南文科526位次22892有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-招收",
        "question": "今年贵校的招生人数有变动吗",
        "answer": "你好，我校招生总计划数在去年的基础上略有缩减，在江西的详细招生计划请查阅我校招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业",
        "question": "贵校日语专业的就业方有哪些？",
        "answer": "你好，我校就业工作由创业学院负责管理，详细信息请咨询创业学院，电话：0798-8499239"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西本地物化地503分可以进入贵校吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "文科考生538，排名14195，能不能被日语专业录取？",
        "answer": "你好，有机会被录取，我校录取时不限外语语种。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西文科考生538排名14195，能不能被法学专业录取？",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "江苏文科 文化440 书法221 投档分485 排名243 报考贵校录取概率大吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "江苏文科 文化440 书法221 投档分485 排名243 报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "已回复，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "请问文化体育双上线 综合分70.77排名1716有希望报考该校吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "请问江西历史类考生533分，省排名1万5左右进贵校的机率大吗？",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取 山西考生",
        "question": "您好 山西文科510 有望报考贵校法学专业吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西省文化424美术分258综合534综合排名1664可以录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-你好，贵校招收新疆的学生吗",
        "question": "你好，请问贵校招收新疆的学生吗，如果招收的话，计划招收多少名学生呢",
        "answer": "你好，我校今年在新疆有招生计划，具体计划请查询高考报考指南。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西历史469分 排名48899名 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西物化生分数471，位次122113可以报吗",
        "question": "江西物化生分数471，位次122113可以报吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师，您好！云南美术与设计专业260.8，文化410，文5专5综合分70.6，被贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业录取",
        "question": "老师您好，请问江西文科540，省排名13311，有机会被贵校法学专业或财务管理所录取吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，我想请问一下，贵州省文科563分5209位次有没有希望进贵校？？？",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-美术生",
        "question": "山东统考，专业271文化337综合495位次10094报考景德镇陶瓷大学能被录取吗？有哪些专业可以报考？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "请问老师内蒙古文科美术生，综合分405 可以报贵校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西物化地考生505分有希望录取贵校吗 有的话大概能录取什么专业",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考（景）",
        "question": "河南文科516排名28443本科第二批报考贵校管理学法学被录取可能性大不",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考咨询",
        "question": "河北美术生，专业245，文化430，省内位次2900，可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-河南文科326分专业122分，体育教育师范　专业能报考录取么",
        "question": "河南文科326分专业122分，体育教育师范　专业能报考录取么。",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "我是山东省艺术生综合分503有希望录取吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业",
        "question": "请问贵校动画专业往年录取线是多少",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业录取",
        "question": "文物保护色盲色弱会被退档吗江西考生物化生480能不能报位次111544",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。体检要求请查阅教育部体检意见。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "福建美术考生没有校考可以考设计专业吗",
        "answer": "你好，我校2024年有采用美术统考录取的专业，详情请查询我校招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "我福建考生专业238文化417综合506有机会吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学，四川美术生提问",
        "question": "贵校是否设置专业级差？今年是否对四川美术生有扩招计划？",
        "answer": "你好，我校各专业无级差。对四川的美术招生计划请查阅我校招生信息网："
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-河南文科400 专业256",
        "question": "美术有机会报考吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师，我是江西文科生489分，位次37571可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考（景）",
        "question": "你好 河南文科516 排名28443报考贵校管理学法学被录取的可能性大不",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取率",
        "question": "甘肃美术综合排名2028可以入贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "请问本省考生物化生502，排名84425，有希望冲击贵校的哪个专业呢，或说是专业组，请问我有机会冲击院校的一本专业吗，还是说我这个分数连贵校的二本专业都不好冲",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景陶",
        "question": "江西物化生466位次129050有希望被录取贵校本科吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "您好，我是河南考生高考518位次118997有机会在贵校学习吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-重庆",
        "question": "重庆考生 物化政 510位次55030，有希望报考本校无机非金属材料工程吗？",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-历地政493可以报考贵校吗",
        "question": "物流管理有可能吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "广东美术生，综合分484排位7000，可以报考贵校？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-安徽美术生，专业237，文化课381，综合份486.75，",
        "question": "安徽美术生，专业237，文化课381，综合份486.75，排名6838，想报考贵校请问有没有机会？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-云南美术生",
        "question": "您好，云南美术生文化391位次93944 专业237.9位次9579 综合五五分65.713报考贵校数媒与视传专业录取几率大吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业",
        "question": "贵校可以修双学位吗，可以转专业吗",
        "answer": "你好，我校有修双学位的政策，有转专业的政策。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师，我是湖南文科生439分，可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西南昌考生，选科物化生，分数515，位次70577，想报考贵校503专业组，主要想选材料化学，请问录取到该专业组一本的概率和被调剂的概率大吗？",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江苏历史美术生一万九千名左右，看到贵校今年第一年在江苏招生，是否有望被贵校录取",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "老师 您好 请问江西 物化地 484 有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考录取",
        "question": "第一年没有录取标准，给个大概方向也可以吧？本人艺术生美术统考成绩238，文化课436，报哪几个专业？可以稳妥上贵校",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "今年江西体育类本科排名2376文化353，高考外语是日语能否录取贵校？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校录取不限语种"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "贵校的2023年美术与设计类在山东省美术生的排名区间是多少？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师好我是湖北美术生综合分数606排名3660左右有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，重庆美术排名2939 视觉传达或数媒可录吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师，我贵州文科考生，520分数，位次13313，眼镜近视500，能被贵校录取吗，有没有适合专业推荐呢？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。一般专业对视力无特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-投档比例",
        "question": "江西省考生在贵校的投档比例是多少",
        "answer": "你好，我校平行志愿批次均为1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-历史类体育生",
        "question": "体育加专业682有希望上贵校吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "广西物理类469分位次77634可以报贵校哪些专业,服从调剂",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西男生文科523排名19966有机会冲贵校会计专业吗",
        "question": "录取",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校的会计学或财务管理专业录取吗投档比是多少呢",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "广东，选科历化地，分数466，排位63007，想报考贵校的文物保护技术专业，能否被录取",
        "answer": "你好，文科选择化学的考生相对较少，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西考生文科518，排名22415，有希望被贵校录取嘛？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校，有希望吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-天津考生",
        "question": "天津考生，物化地组合，522分，排名32623 被录取到计算机科学与技术的几率大吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江苏美术生录取",
        "question": "想问一下2024年艺术生历史类综合分515，文化专业双过线，投档分位次33847有希望上贵校视觉传达设计吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-咨询",
        "question": "安徽美术生综合排名2199能冲吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取机会",
        "question": "江西物化生497分排名91000有机会进贵校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西物化生499，排名87754，有机会录取上应用统计学吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江苏男物化生",
        "question": "24年534省99844贵校的06专业组有机会吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-湖北美术生录取",
        "question": "湖北美术生综合592美术统考206文化431可以报产品设计吗，被录取几率大吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，贵校招广西理科美术生吗",
        "answer": "你好。我校2024年在广西无理科美术计划。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "四川文科526选文物保护技术专业，录取几率大吗",
        "answer": "你好，文物保护技术专业须选修化学，如果符合条件，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-综合分450.76，位次21664录取概率大吗",
        "question": "想报考产品设计或艺术与科技，",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-2024江西高考物化生录取贵校咨询",
        "question": "老师您好，江西物化生493分，排名96016位，被贵校录取的希望有多大呀？什么专业上的概率大一点？期待老师回复。",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江苏考生520分，物化地，省排名118000，填报贵校06专业组，能被录取吗？",
        "answer": "你好，我校公布了2023年分省分专业录取最低分，请在我校招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "安徽文科成绩468，美术综合分494排名5725可以报贵校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西美术生录取咨询",
        "question": "江西省美术生综合排名2755，请问录取贵校的概率大不大",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-填报志愿",
        "question": "您好,安徽省考生历政生564分排名9277可以被贵校录取吗，能报什么专业",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-上海443（史地政）报考我校59603录取希望大么，谢谢",
        "question": "上海443（史地政）,排位33531，报考我校59603录取希望大么，谢谢",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。我校招生信息网公布了2023年分省分专业录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-艺术教育专业学费",
        "question": "老师您好，艺术教育专业（59603），学费是多少，章程和招生专业目录显示不一致，谢谢！",
        "answer": "艺术教育专业收费标准为4660元每年"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，贵州文史类考生527，位次11602有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，请问景德镇陶瓷大学在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考询问",
        "question": "请问江西物化生482位次108886能上到你们学校什么专业呢",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-艺术生",
        "question": "我是山东美术生，综合分495，被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西考生481分，物化政，填报贵校能否录取？",
        "question": "江西考生481分，物化政，填报贵校哪些专业有希望录取？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-安徽美术生",
        "question": "您好老师，我想了解一下安徽美术生综合分492，排名5982，以及运用贵校的录取公式计算得出72.123的分数，有机会被贵校录取吗？麻烦您了，谢谢！",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西503排位83642有机会被贵校录取吗，建议报什么专业，新增专业是否概率大点",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西省历政生，536分 排名14792，录取法学专业概率大吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业246文化366排名7405综合分490有机会录取吗？",
        "question": "专业246文化366排名7405综合分490有机会录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业调剂",
        "question": "若服从调剂，但所选专业的专业组都被填满，会不会调到其他专业组",
        "answer": "你好，调剂仅会在专业组内进行。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-美术生",
        "question": "江西考生排名4700 考该校希望大吗，后面可以通过转专业学习陶瓷吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好老师，江西物化地503分83878位，能录取贵校吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西物化地524机械设计及其自动化专业有机会吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "贵校您好 我是江西2024届物理类考生 今年考了467分 请问可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数，根据经验，被录取的概率较高，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-服从调剂",
        "question": "假如服从调剂，自己选的专业没有被录，假如没有选学日语，那会调到日语专业吗？",
        "answer": "你好，一般来说，在调剂的情况下，同一个专业组内的专业均有机会被调剂到。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取机会",
        "question": "我是青海省艺术生专业课216文化课388综合分469，在省排位是163，跟我同分的有11名同学，请问我有机会录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数，根据经验，有被录取的机会，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西文科542分，排名12810，可以进入贵校的会计专业吗，如果服从调剂会调剂到什么专业",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-2024届考生艺术美术专业",
        "question": "2024届考生艺术美术专业，综合分534，省排名1722，贵校的数字媒体艺术、视觉传达设计专业能录到不？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数，根据经验，被录取的概率较高，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "江西史政生515，排名23695，报考是否能录取，",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师，您好，请问贵校接受美术统考生吗？",
        "answer": "你好，我校在浙江有美术统考招生机会，具体情况请查阅我校招生信息网公布的招生计划，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江苏省历史类美术生",
        "question": "综合471，排名12079，可以上吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "老师您好！我是江西艺术生，景陶一直以来是我心中追寻的梦！是我心仪的大学！我专业257.57，文化347，综合排名6610，有机会录取吗？感谢老师百忙之中给以答复！老师辛苦了！",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-数字媒体技术对数学和物理成绩有要求吗",
        "question": "数字媒体技术对数学和物理有要求吗",
        "answer": "你好，我校招生专业对单科均无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西省文科方向503分位次29989报考成功概率大嘛",
        "question": "江西省文科方向503分位次29989报考成功概率大嘛",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-物化生505.位次81000",
        "question": "老师好 物化生505.位次81000 江西上饶可以入取计算机科学与技术 和会计专业吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西 物化生，排名83406，冲贵校503专业组有希望嘛，",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西理科517分能录取一本吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "安徽文科生550排名一万二有机会报考贵校法律专业嘛",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "我想问一下江西物化503排名83339能进贵校吗？如果能的话可以报考哪些专业？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取，投档比，退档",
        "question": "江西物化生492分，位次96234被贵校录取的几率如何。 贵校投档比是对少。 如果是多出来的那一部分人，且服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师您好，我是北京美术生，综合分430分，投档到咱们学校的概率大么？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-山东省美术生",
        "question": "老师您好，山东省美术生综合分530有机会在贵校录取吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-能否被录取",
        "question": "物化生，536，位次49509，能被贵校什么专业录取？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-该校体育教育专业可以辅修双学位吗？",
        "question": "体育教育和考古历史之类的，会发两个毕业证吗？",
        "answer": "你好，有机会辅修第二学位，具体情况请查阅我校教务处网站相关文件。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "您好，请问今年本省理科八万名有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-该校体育教育专业毕业后会发教师资格证吗？",
        "question": "要是发的话，会发哪个学段呢？小学还是中学",
        "answer": "你好，我校会对体育教育专业考生进行资格考核认定，认定合格具备高中任教资格。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西物理534排名51261可以进贵校吗",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考专业",
        "question": "老师你好，四川理科位次76347有什么推荐报考的专业吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-咨询",
        "question": "老师你好 我是江西物化生考生 490分能被贵校录取吗 如果能大概能上什么专业",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "宁夏文史类美术考生，综合分483有机会被贵校录取吗，录取概率大吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-湖南考生肖",
        "question": "物理类美术考生，专业234，文化417想报贵校有录取希望吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-湖北考生报考",
        "question": "你好，老师！湖北2024物化生478分，位次107767名，有机会被录取贵校理工科类专业录取吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江苏书法",
        "question": "位次332有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-你好，江西文化366，专业251，全省排名6323，有希望吗",
        "question": "你好，江西文化366，专业251，全省排名6323，填报贵校，录取希望大吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取，",
        "question": "老师，您好！广西物化地考生，省排名76000，有机会报考该校的财务管理或会计学专业吗？该校的投档比为多少？宿舍为几人间？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西文科519，位次21782有希望吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-本省艺术生",
        "question": "请问艺术生排名五千一百多有机会录取数字媒体艺术专业或动漫专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-书法录取",
        "question": "24届湖北省文化成绩431分、书法专业成绩251.55分，综合成绩682.55分，有希望报考该校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "云南高考506分位次47000能不能上到贵校的电子科学与技术专业",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "咨询物化政511机械设计制造与自动化能录取吗？",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-云南艺考生",
        "question": "请问我的美术专业考了249.8，我报的文科，文化分为468，我报考到该校的可能性大吗？",
        "answer": "你好，有机会被录取，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-上海美术生",
        "question": "老师，综合分459.96，位次2416，有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西物化政",
        "question": "江西物化政476分，排名116815名，有希望录取贵校吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届海南文科艺考生，统考成绩254，文化454，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，本人江西艺术美术考生，综合分数517.09，综合排名3432，报考贵校录取希望大不大？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-安徽美术生",
        "question": "您好 安徽美术生236专业450文化520综合是否能报考贵校的绘画或动画设计专业",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-想要报考景德镇陶瓷大学",
        "question": "您好，我是广西美术考生，专业255文化415分，省排名891，综合分526.25可以报贵校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。考生成绩、排名较好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-四川美术生报考及加分政策",
        "question": "美术235，文化353，户口在四川少数民族居住地的户口，但不是少数民族，贵校是认同加二十分还是加十分呢，综合排名14365，综合分475.25，有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，我校平行志愿认同考试院认可的加分。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "你好，我是江西五华山考生519为此66282能选什么专业？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-非艺术类报考",
        "question": "你好，高考文科473，位次13212选择服从调剂是否可以进入贵校",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西省历史类考生460分能被该校录取吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-校招",
        "question": "贵校校招企业主要有哪些啊，本人想报考贵校材料类专业，相关的校招企业有浙江上海的吗",
        "answer": "你好，校招相关事项有我校创业学院组织，参加校招活动的企业来自全国各地，具体名单请在创业学院网站查询。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于考古专业",
        "question": "老师，我想问一下山东考生报名考古专业大约需要多少分。去年录取最低分数线是多少。谢谢",
        "answer": "你好我校2023年在山东招收的考古学分数为549，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师，您好！南昌物化生，478分，排114458，能否报考，如果有希望，选填什么专业合适，谢谢回复！",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "广西文科生511分排名13772可以报考本学校的法学专业吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "河北美术生，综合分512 位次4314 有机会报考 动画专业或数媒专业吗（未参加校考）",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西517分有希望录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取&middot;",
        "question": "云南考生高考556，文科，位次是12232，有机会上贵校的考古专业吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "2024届江西历政地考生，542分，省排名12651，报考贵校有希望被录取吗?",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师您好，贵校历史方向录取排名大概在哪个区间？",
        "answer": "你好，我校去年文史类招生录取最低名次在22000名之前。仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江苏美术历史类考生",
        "question": "江苏美术历史考生，文化专业双达线，投档分429，位次18759，能否报考贵校",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师好：我是云南考生，美术综合分72.04分，有没有希望被贵校录取？谢谢！",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "物生地 466分 有希望被录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-会计专业",
        "question": "老师您好，江西物理政治历史506分，全省排名79981，有希望录取贵校的 会计专业 吗？谢谢",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "江西文科478，排名43728能报考贵校会计学和法学吗？服从调剂",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师您好，广西理科美术生综合分551，理科位次82有机会报上动画或数字媒体艺术吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "吉林省政史地文化生能报考该校吗",
        "answer": "你好，我校2024年在吉林无历史类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-非艺术类专业可以报考吗",
        "question": "高考文科510 位次25949 选择服从调剂可以进入贵校吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-询问录取",
        "question": "江西物化地547 有好的专业吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-招生",
        "question": "老师，历史类495 排名33899有希望吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师你好，江西本省物化生组合479分，有机会上贵校吗？如果服从调剂的话，可能性是不是大一点？另外贵校的投档比是多少？",
        "answer": "鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取概率",
        "question": "江西，物地生，493分，95663名，可以进景德镇陶瓷大学吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "贵校体育教育专业在新厂校区还是湘湖校区/宿舍有空调吗",
        "answer": "你好，体育教育专业在湘湖校区就读，宿舍有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，山东纯文考生535，有机会被贵校的文博专业或文化遗产专业录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学",
        "question": "1.请问贵校投档比例是多少？ 只要服从调剂，是否承诺进档不退档 2.贵校是否存在专业分级差？ 3.贵校的住宿环境如何 是否上床下桌？几人寝？",
        "answer": "你好，回复如下："
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-美术录取",
        "question": "江西省专业300多名，综排2499，能录取到吗？服从调剂",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好497能否被人工智能录取排名五万七",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-考古专业",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届江西全文考生，分数501，可以报考考古学吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，江西省物化地考生483排名10741有机会被贵校录取吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-咨询",
        "question": "孩子是天津美术艺术生，综合分500.25 位次1331 请问可否报考贵校产品设计学和视觉传达设计吗？另外请问去年的录取分数和位次是多少",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东507能报吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-设计类",
        "question": "美术生报考设计类是需要校考吗？",
        "answer": "你好，我校2024年仅陶瓷艺术设计、雕塑两专业须校考，其余美术与设计类专业采用省级统考专业成绩录取。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，江西考生物化地，排位11w有希望被录取吗",
        "question": "您好，江西考生物化地，排位11w有希望被录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西物理组494分，有希望录取贵校吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师，我是江西省文科生，成绩在477，排名在44619，有希望在录贵校吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "浙江考生 政史地507 排名16w 能上吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "请问安徽历史类美术生综合分503，排名4349，有机会上吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "浙江考生 政史地选科 507能上贵校吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-安徽省 美术241.66 文化425 有机会上贵校的视觉传达",
        "question": "安徽省 美术241.66 文化425 有机会上贵校的视觉传达设计专业吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江苏美术生",
        "question": "我是江苏理科美术生文化分358艺术分237，综合分452，请问有希望吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "请问本省文科生537分14408位有机会进贵校吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-投档录取比例",
        "question": "老师请问贵校24年美术专业录取是否采用1:1投档",
        "answer": "你好，采用统考成绩录取的专业均为1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-广西艺术类考生",
        "question": "贵校在广西24招生招生计划是什么？学生美术统考217，历史类文化368，综合分455，省排名8667能否报贵校？贵校美术类专业是否是提前批报考（广西美术统考省控线200，历史类美术文化省控线300）",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西考生美术专业255文化454综合分541有机会录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "文化分395，书法分256，综合分513分，位次100，有望进本院书法专业吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-云南美术生",
        "question": "老师我是24届云南美术生专业260.2文化453请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西省理科509省76699，填机械设计制造及其自动化专业的地方专项，能被录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，美术224,文化376,综合468分，报贵校有机会吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "请问一下江西美术生，综排5995名，有希望报贵学校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-能否被录取",
        "question": "你好 江西物理组494分 排名 94019 有望被贵校录取吗 如果有望的话有建议的专业吗 谢谢",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-今年录取",
        "question": "对于景德镇当地的考生有政策吗",
        "answer": "你好，无特殊政策"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-能被录取吗",
        "question": "景德镇本地考生，美术综合分504.09排名5211.专业251.67文化379.今年能被录取吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师您好，江西物理组，494分 排名94091，有概率被贵校录取嘛，有可能话有什么建议嘛，谢谢！",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "高考物理生物地理，总分475.排名117202，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-投档比",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "你好，平行批投档一般是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "陕西省462位次70144能冲一下吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "本人广东体育考生，综合分510，排位在6540，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江苏486能上贵校吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "老师你好我是云南文科考生534位次19772，报考贵校的会计专业机会多大",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西历政生位次27175，可以录取到贵校吗",
        "question": "可以录取什么专业",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西省理科497省90483能被数字媒体技术专业录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-贵州美术生",
        "question": "请问贵州美术生专业240高考文化411有希望录取本学校吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于中外合作办学录取问题",
        "question": "文科481分能录取中外合作办学的专业吗",
        "answer": "你好，我校2024年无中外合作项目。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西考生物理方向519，位次66182，想选计算机科学与技术有希望吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育考生提问",
        "question": "招生办老师您好，我是江西体育考生，体育成绩91.97 ，文化358，请问报考贵校是否有机会被录取。",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "贵州省历史类排名11601有机会考取贵校考古系吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "江苏统考美术生，综合488，位次8432,09专业组有希望吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西省",
        "question": "江西省物化生499，排名87824有机会进吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业录取",
        "question": "老师您好，请问山东省2024届全文生高考考了533分，能被贵校的思想政治教育专业录取吗？",
        "answer": "你好，我校本科专业不招收“思想政治教育专业”。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-宿舍",
        "question": "贵校宿舍环境如何，四人间还是六人间，宿舍有空调吗",
        "answer": "你好，我校宿舍是四人间、六人间随机安排，宿舍有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江苏书法生，双过线，综合分495，江苏省综合分排名177名，能否报贵校书法学专业。感谢",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西省历政地533，省排名15823能报考贵校什么专业？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业",
        "question": "贵校开展了计算机科学与技术专业吗，往年分数线是多少",
        "answer": "你好，我校开设了计算机科学与技术专业，未公布专业录取最低分。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-浙江509分政史生",
        "question": "你好，浙江509分政史生能录取贵校吗",
        "answer": "你好，浙江按专业投档，建议专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。录取概率不便预测。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-专业级差",
        "question": "贵校是否设有专业级差",
        "answer": "你好，我校专业不设置级差"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西理科，495分，能录取贵校的会计专业吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "物化生，534，位次51579，能报靠贵校什么好一点的专业。",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-我是2024届的考生",
        "question": "老师，你们好，我是江西美术艺考生，特别有意愿加入你们学校，我的综合排名是6320。有希望录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，专业填报按考生兴趣爱好顺序填报。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-广东美术考生希望成为贵校学子",
        "question": "老师好～～广东美术考生综合分491，排名5793名，美术方面特别有天分，通过了国美、川美、广美、湖美（全国27名）校考，想问问老师，报贵校的（联合培养）有没有机会录取？谢谢！",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-四川理科501分，另有10加分，511可冲能源与动力工程否",
        "question": "四川理科501分，另有10加分，511可冲能源与动力工程否",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取概率咨询",
        "question": "江西历史方向537分被贵校录取的概率大吗？学校支持修双学位吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-山西文史类考生513",
        "question": "想进入贵校的法学系，概率如何。学校转专业的相关政策是什么的？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-历史录取",
        "question": "503能报吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-艺考生录取问题",
        "question": "河北书法生综合506能上贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-宿舍",
        "question": "学校的四人间六人间八人间是自己选择吗",
        "answer": "你好，我校一般是四人间六人间，宿舍随机分配。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "甘肃文科489，位次10438报的话有希望吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-四川美术生",
        "question": "文化426，专业213，综合分479，全省排名14601，有多大概率上该校？（百分之几的概率？）",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-美术生",
        "question": "老师您好，请问美术生综合分504有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-请问校考如果有补录的话，补录的时候是要看综合分吗",
        "question": "请问校考如果有补录的话，补录的时候是要看综合分吗",
        "answer": "（二）校考专业"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西物化生499分",
        "question": "排名是89655请问我这个分数可以上贵校吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西物理组479",
        "question": "江西物理组479分能上贵校吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "江西物化生474省排118300有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-广东文科录取",
        "question": "广东历史类534分，排位20939 报考会计或者 文物与博物馆学的概率大吗？如果服从调剂可以被录取吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好 物化生468分可以被贵校录取吗 可以报哪些专业",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "浙江考生507，意向管理专业，能上吗？有推荐的专业嘛",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-云南艺术生",
        "question": "你好，云南艺术生专业254，排名2573，理科文化466，排名72260，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-艺术类",
        "question": "你好老师。请问河北的艺术220.6，文化335，报贵校可以吗？有望录取吗？报什么专业呢？要不要报些冷门专业呢？谢谢老师解答",
        "answer": "你好，我校第一年采用统考分录取，无参考分数，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "黑龙江考生选的物化生 想学陶瓷艺术 只有文化课成绩 能报考吗",
        "answer": "陶瓷艺术设计专业须有校考成绩方可录取，鼓励第一志愿报考我校其他专业做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-贵州美术生",
        "question": "贵州美术生专业225文化375报考几率大吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。鼓励第一志愿报考我校其他专业做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西物化生520分，位次64883",
        "question": "您好，我这个分数能报贵校什么专业",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议填报考生意愿强烈的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "物理组491分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德",
        "question": "云南美术文化385，排名97175，美术260.6，排名1154，综合68.3，被该校录取几率大不大？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-统考多少分能上贵校",
        "question": "浙江考生综合分544分能上贵校嘛",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西物化地484省排106600可以报贵校的第二类本科的工学",
        "question": "江西物化地484省排106600可以报贵校的第二类本科的工学专业吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-想报考贵校信息管理与信息系统专业，江西459分",
        "question": "老师，您好！我想报考贵校信息管理与信息系统专业，江西459分，137200名，是否有希望呢？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试，录取可能性不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "理科494 排名94872",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-书法录取",
        "question": "老师好！请问四川文科综合成绩493.5,位次532,有希望被贵校书法专业录取吗？谢谢！",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好,江西考生517分，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江西历史政治生物524、19620能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-广东省书法专业",
        "question": "请问2023年广东省书法专业录取数据在哪里可查？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-报考",
        "question": "重庆考生历史类高考成绩517，进入贵校法学专业机率大吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-河南考试预估最低按贵校录取规则大约多少分能上",
        "question": "我是河南省郑州市的一名毕业生，文化课462，专业229，按贵校的录取折合总分71.89。不知道能不能上",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "特招线左右能录取贵校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-广东省书法专业考生",
        "question": "请问文化401分，专业230分，综合分488分，排位295名，今年能报咱们学校吗？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "本省考生今年479位次111995有望冲一下贵校的数字媒体技术嘛",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "福建物化政509 省67490可以录法学系吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，天津美术生综合分491.75，排名1497，有希望录取贵校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-提档比",
        "question": "我询问一下，你校在江西省内历史类的提档比例是多少",
        "answer": "你好，物理、历史类投递比均为1：1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于是否能录取此大学",
        "question": "江西省今年考了482，第41624名，能否录取这所学校",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。录取概率不是很高。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "四川理科综合分排名1919名综合分489.5能进吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-美术生",
        "question": "你好，云南艺术生专业254，排名2573，理科文化466，排名72260，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "我是江西物理组考生，分数507分，排名在79157名，可以报贵校的会计专业吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于录取",
        "question": "江西24届502分能不能报贵校",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取条件",
        "question": "四川美术生专业228文化417有加分政策，有多大希望被录取",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-招生",
        "question": "请问今年贵校在甘肃招文科法学生吗？",
        "answer": "你好，我校2024年在甘肃无  法学专业  招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江苏省考生录取",
        "question": "美术240，文化441有希望被贵校录取？",
        "answer": "你好，我校今年第一年采用统考成绩录取，无可参考分数。投档排序成绩采用考生所在省市的计算办法。鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-分数线",
        "question": "老师您好！我想咨询一下2023年贵校录取内蒙古没参加贵校美术校考的录取分数线及录取的专业。",
        "answer": "你好，我校2023年美术类专业均为校考成绩录取，多余2024年报考无参考意义。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-招收内蒙古美术专业的考生吗",
        "question": "老师您好！请问贵校招聘内蒙的没参加贵校校考的美术生吗？",
        "answer": "你好，我校2024年在内蒙古有美术与设计学类招生计划，详情请查阅报考指南。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-咨询",
        "question": "老师物理组江西考生420可以报考吗，推荐什么专业呢",
        "answer": "你好，过了本科线吗？"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-咨询",
        "question": "老师物理组江西考生420可以报考吗，推荐什么专业呢",
        "answer": "你好，过了本科线吗？"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "您好，请问云南省文科519分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "江苏文科537，省排名23305有希望上贵校吗？",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-美术",
        "question": "你好我是贵州文科考生，请问综合分488有机会录取贵校吗",
        "answer": "你好，鼓励第一志愿报考我校做冲击尝试。建议专业服从调剂，增加被录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "你好我是四川考生，今年文化375，美术272.67，省排名3652，今年是否有机会被贵校录取",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-破格录取咨询",
        "question": "请问贵校今年校考如需破格录取，时间是在提前批A段还是志愿补录阶段。",
        "answer": "时间是在提前批A段，不会征集，请第一时间报考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-如何转专业",
        "question": "请问贵校能否转专业，具体规则是什么？",
        "answer": "你好，转专业相关规定，请查阅我校教务处网站转专业的管理办法。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "您好，我是福建的体育生，我想问下，历史410分，体育专业88分，综合585分，上贵校有希望吗",
        "answer": "你好，我校体育教育专业采用平行投档的办法录取，欢迎第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "你好，我是四川考生，我看贵校招生计划是一个人，请问多个人报同一个专业时是按照怎样的顺序进行，是分数谁高还是与志愿顺序有关",
        "answer": "你好，平行志愿投档规则是分数优先。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-四川美术生",
        "question": "综合分518可以上吗",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-地方专项",
        "question": "我看到贵校有几个专业的招生类型是地方专项，我想问问这个是什么意思，我可以报名吗？如果可以的话，我该如何报名。",
        "answer": "你好，地方专项是有地方专项资格的考生方可填报，请确定考生是否具有地方专项资格。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-贵校环境",
        "question": "贵校有没有门禁，宿舍环境怎么样，是独立卫浴吗？是下桌上床吗？几人一间？",
        "answer": "你好，我校设置有门禁系统，宿舍为四/六人间随机分配。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-多少分入贵校",
        "question": "你好，问一下福建高考成绩大概一本左右有希望进入贵校吗",
        "answer": "你好，有机会被我校录取，欢迎第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-艺术录取",
        "question": "你好 福建考生 文化400 艺术241能录取吗",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-云南理科425位次100860有希望进贵校吗",
        "question": "您好老师我想问一下云南考生理425位次100860有希望进贵校吗？有什么专业适合",
        "answer": "你好，平行志愿可以填报多所学校，欢迎第一志愿报考我校冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "四川考生536，还有10分的政策加分，有希望上贵校的计算机类或电子信息类专业吗",
        "answer": "你好，有较大希望被我校录取，欢迎第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-招生",
        "question": "艺术与科技招广西物理类美术类的学生吗",
        "answer": "你好，我校在广西未安排物理类美术计划。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-湖南物化生报：机械设计制造及其自动化",
        "question": "你好，想报考贵校的：机械设计制造及其自动化，请问今年大概需要什么位次",
        "answer": "你好，我校不预测当年录取最低分或位次，欢迎第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-安徽考生",
        "question": "今年美术170，文化课360，这个成绩能不能被你们学校的美术专业录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-招生",
        "question": "请问贵校今年投档比是1:1吗？录取之后还会被退档吗？",
        "answer": "你好，普通类、体育类、美术平行批次投档均为1：1投档，无特殊情况不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-安徽招生",
        "question": "2024年在安徽纯文科招生嘛？名额大概多少",
        "answer": "你好，我校全国招生，2024年在安徽招生物理、历史类考生，欢迎报考，具体招生计划请查阅报考指南。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "山东物化政530可以报吗",
        "answer": "你好，我校公布了2023年录取最低分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "question": "您好，我想请问下，贵校可以转专业嘛？",
        "answer": "你好，我校有转专业的机会，请在入学后关注教务处发布的转专业通知公告。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取咨询",
        "question": "招生办老师您好，我是2024届云南文科艺考生，统考成绩228，文化409，请问报考贵校是否有机会被录取",
        "answer": "你好，2024年为我校第一年采用统考成绩录取，无往年录取数据可供参考，鼓励第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-关于日语的问题",
        "question": "老师您好，我是湖北美术生，想报考设计专业，外语学的是日语 想问一下该专业可否能用日语替代英语在贵校毕业",
        "answer": "你好，我校在招生过程中，不限制语种。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-体育",
        "question": "该校还在四川招不招体育生",
        "answer": "你好，我校今年未在四川安排体育类招生计划，"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-安徽招生/投档比/宿舍",
        "question": "2024安徽新高考招生有扩招的时候打算嘛？ 贵校投档比是多少？ 文化遗产专业和文化产业管理专业分配宿舍在哪个区？",
        "answer": "你好，我校全国招生，2024年在安徽招生物理、历史类考生，欢迎报考，具体招生计划请查阅报考指南。一般投档比均为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-今年贵校招生计划出来了没",
        "question": "在江西计划招生是多少",
        "answer": "你好，我校招生计划请查阅学校招生信息网发布的分省分专业计划，更详细的信息请查阅报考指南。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-艺术录取",
        "question": "您好，文化419 艺术263.6有没有机会被贵校录取",
        "answer": "你好，我校2024年在云南艺术提前批采用统考成绩招收美术与设计学类考生，欢迎第一志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-江西文科美术生",
        "question": "您好，我是江西文科美术生，综合分有512，是否有希望报考贵校",
        "answer": "你好，可以查询成绩了吗？"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-录取",
        "question": "你好，校考成绩149，文科成绩450有机会录取吗",
        "answer": "你好，我校鼓励文化达到本科线的校考合格考生积极填报我校，祝心想事成。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-招生",
        "question": "您好，河南文科生525分，排名36444可有希望被录取?",
        "answer": "你好，我校2023年在河南文史类招生最低排名30000名左右，鼓励第一志愿包括我校。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-招生",
        "question": "今年在河南招文科生吗",
        "answer": "你好，我校全国招生。今年在河南招生物理类、历史类、美术类考生，具体计划请查阅报考指南。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇陶瓷大学",
        "title": "景德镇陶瓷大学-景德镇陶瓷大学在海南省招生艺术传媒生吗",
        "question": "景德镇陶瓷大学在海南省招生艺术传媒生吗",
        "answer": "你好，我校2024年在海南招生美术与设计学类考生，采用校考录取的专业有陶瓷艺术设计、雕塑；采用统考录取的专业有：产品设计、环境设计、视觉传达设计，详情请查阅我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-考生",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西考生",
        "question": "江西物化生54023能不能被录取到贵校？能选哪些专业？投档比书多少",
        "answer": "可以报考我校的软件工程专业。1:1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师你好，想咨询一下，甘肃物化地 492 排名 35594，能进贵校的农学专业吗",
        "answer": "2023年农学专业在甘肃最低录取排位是33000左右，可以冲击一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西物化地533，可否进入贵校",
        "answer": "可以考虑报考我校的软件工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西农业大学",
        "question": "湖北理化生492排名96036报考贵校生物技术或环境科学与工程有机会吗",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-可以被贵校录取吗？",
        "question": "江西物化生总分519，省排名66574，我真的非常喜欢贵校！录取的概率大吗？哪个专业被录取的可能性最大？",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-湖北考生，物生政511分，位次80209",
        "question": "报考贵校专业组第02组会计学，被录取几率大吗？贵校转专业的条件是什么样的？",
        "answer": "可能录取概率非常小。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师您好，想咨询一下，甘肃物化地 492 排名 35594，选农学不被调剂的可能性大不大",
        "answer": "2023年农学专业在甘肃最低录取排位是33000左右，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-老师你好！四川理科88000多的位次能上贵校的动物类和食",
        "question": "如食品科学与工程、动植物检疫动物科学这些",
        "answer": "希望较大，可以把我校志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-四川美术江西",
        "question": "您好，请问四川美术生综合分546，位次1720，能考上贵校的数媒专业吗？",
        "answer": "录取希望很大，可以把我校往前填，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-湖北历史方向525分，报考贵校哪些专业有较大概率被录取？",
        "question": "位次在14918-15178，有什么好的建议",
        "answer": "录取概率可能非常小，只能试着冲击一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "你好老师，请问广东物化政考生513分，位次125499，能进贵校吗？",
        "answer": "录取概率可能非常小，只能试着冲击一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "河南理综500分147838名有希望上贵校吗 贵校转专业能否全校专业随便转 如果不能有何要求",
        "answer": "可能希望非常小，只能试着冲击一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "河北物生地组合80000位次，会计学录取率大吗",
        "answer": "有机会，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西农业大学",
        "question": "老师好，本人江西省内应届生，选课物化生今年529省排56198请问有机会录取贵校的土木工程吗",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下我校的软件工程专业或者其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西农业大学",
        "question": "请问江西音乐生音教437.9综合排1919，音表443.38综合排1937器表425.88综合排1881有机会录取贵校",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-服从调剂类",
        "question": "请问四川理529，排名96000左右，报取专业依次为动物科学，植物保护，动植物检疫，有没有可能被调剂",
        "answer": "这个位次是有一定概率被调剂的。建议把喜欢的专业往前填，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西考生",
        "question": "您好，江西物化生475 ，排名117955，有地方专项和苏区专项资格，能否被贵校录取，谢谢老师。",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "音乐学专业去年是专业小分录取（声乐录取分167分）；今年改革，按照综合分录取（文化和专业成绩加权计算），所以往年分数参考价值不大。根据往年情况，音乐学艺术生排名在500名之前，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-服从调剂类",
        "question": "请问四川理529，报取专业依次为动物科学，植物保护，动植物检疫，有没有可能被调剂",
        "answer": "你的位次是多少？按照分数优先，遵循志愿的原则，如动物科学录满，就录植物保护；如前两个专业录满，就录第三个专业；同上，是有调剂概率的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-贵校在湖南有机械设计制造及其自动化的招生吗",
        "question": "贵校在湖南有机械设计制造及其自动化的招生吗",
        "answer": "没有。可以登录我校招生信息网查看我校今年在湖南省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "该校今年对湖北物理方向招收园林专业或农林经济专业学生吗",
        "answer": "不招收。可以登录我校招生信息网查看今年我校在湖北省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西考生",
        "question": "物化生522能不能通过苏区专项进入贵校动物医学还在食品质量与安全专业？",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-美术生报考",
        "question": "江西本美术生3800多名，是否有机会录取。是否可以在校选修第二学业。",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-专业转入",
        "question": "转专业要求，需不需要修转入该学科课程",
        "answer": "转专业相关资讯可以登录我校教务处官网查看，或电话咨询：0791-83813309。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西物生地，534分／51483，有机会录取贵校的物联网工程专业吗？",
        "answer": "有机会，但是希望较小，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。我校物联网工程专业2023年录取最低排位在51700左右（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "物生地515排名70783可以进这个学校吗，如果可以的话，能选什么专业",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "福建考生物化生538位次47878有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会的，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "福建物理类522分排名58762有机会上贵校的金融和软件工程吗",
        "answer": "希望很小，可以冲击一下，或看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西农大录取",
        "question": "本省历史528，有希望录取吗",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西美术生，文科，综合515排名3587有希望上贵校吗？如果有，那可以报哪些专业？",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-环境",
        "question": "宿舍环境如何呢？有空调吗？",
        "answer": "我校学生宿舍实行公寓化规范管理，公寓内配有上网宽带、书架、衣橱、书桌凳等生活设施，4人1间，有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "安徽考生，物化生，466分，位次173692，如果报考贵校被录取的概率大吗？如果可能被录取的话，请问报考哪些专业更容易被录取",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西录取",
        "question": "江西美术综合分519.25排名3168有大概率录取本校吗",
        "answer": "录取概率较小，可能基本没有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "四川532分，92000名有机会录取到动植物检疫吗？",
        "answer": "有机会，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "请问 江西 历政地 排名6590 有希望录取贵校的历史类专业吗 能推荐一些适合的吗",
        "answer": "你是想咨询学习历史方面的专业，还是历史组的专业？推荐我校法学、汉语言文学等专业，可以电话咨询人文与公共管理学院：0791-83813536。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-老师，安徽考生考466，名次173692，报考希望大吗",
        "question": "可以冲一冲吗",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "福建物化生考生，524，省排57276，服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "有机会，但是希望很小，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。或者看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "河南理综500分147838名有希望上贵校吗 贵校转专业能否全校专业随便转 如果不能有何要求",
        "answer": "有机会，但是希望较小，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "请问老师：贵校设置专业级差吗？",
        "answer": "不设置。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "福建物生政537排名48566报考园林专业有机会录取吗？在福建的投档比是多少？这个专业对高考英语单科成绩有要求吗",
        "answer": "有机会，建议把志愿往前填，概率大一点。1:1投档。无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-动植物检疫江西物化生511够吗",
        "question": "动植物检疫江西物化生511够吗",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-湖北历史方向525分，报考贵校哪些专业有较大概率被录取？",
        "question": "您好，我是湖北考生，历史方向，525分，报考贵校哪些专业有较大概率被录取？",
        "answer": "你的位次是多少呢？可以登陆我校招生信息网查看我校今年在湖北省的招生计划，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "您好，湖北省历史方向525分，可以报考贵校哪些专业，有较大概率被录取？",
        "answer": "你的位次是多少呢？可以登陆我校招生信息网查看我校今年在湖北省的招生计划，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西考生",
        "question": "老师，江西考生物化生排名67000名报考贵校动物医学或者科学录取几率大吗？",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "湖南物化地518分 排名69000左右 可以报考贵校的什么专业？报考108组软件工程（移动互联技术方向）英语成绩要求多少分？谢谢老师。",
        "answer": "可以登录我校招生信息网查看今年湖南省的招生计划和历年在湖南省招生专业的录取分数，录取概率较大。软件工程（移动互联技术方向）对英语单科成绩无要求。也可以电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西物化生525 排名59762 请问有机会录取贵校吗？",
        "answer": "有机会冲击一下我校软件工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "云南理科468分70857名服从调剂有机会进入贵校吗？",
        "answer": "有机会，但是希望很小，可以冲击一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "本省物化地539，排名47067，贵校电子信息工程有可能录吗？服从调剂，会退档吗？",
        "answer": "有机会，但是希望较小，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。我校电子信息工程专业2023年录取最低排位在44000左右（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-高考咨询",
        "question": "请问贵校今年的电子信息工程专业是不是在江西扩招了，在贵校转专业有什么条件",
        "answer": "是的，可以登陆我校招生信息网查看今年和往年的招生计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录",
        "question": "贵校说农林经济管理惟义实验班文科录取分数是多少？学习内容是关于什么的？",
        "answer": "农林经济管理（惟义实验班）是今年新开设，没有往年数据可以参考，录取排名预估在8000-9500之间，可以登陆我校招生信息网查看相关专业介绍。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-现在区分一二本分数线吗？",
        "question": "江西理科女生高考分数506分，能否冲刺贵校？",
        "answer": "现在不区分一二本。基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西考生物生地排名45642有希望录取该校吗。能报那些专业呢",
        "answer": "推荐我校园林、地理信息科学、经济学、金融学、农林经济管理、工商管理等专业，可以登陆我校招生信息网查看相关专业介绍。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西物化生523位次62465有机会录取贵校英语专业吗英语125",
        "answer": "希望很小，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师，我是山西理科考生440分八万五千位，有可能被录取吗",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西物化生考生，526，有各类专项，有希望上怎样的专业？",
        "answer": "希望很小，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-专业",
        "question": "江苏招生的专业组03中的智慧农业是今年新增的专业吗？该专业在往年里学校有开设过吗，相比较而言这个专业好吗？",
        "answer": "智慧农业是我校2023年新增专业，今年首次在江苏省放招生计划。可以登陆我校招生信息网查看相关专业介绍，或登录农学院官网查看，也可电话咨询：0791-83813014。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西物化生考生，530分，55130，报考机械设计制造及其自动化专业有机会被录取吗？",
        "answer": "希望很小，可以看一下我校的软件工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "您好，招办老师.想请问一下河南文科分数523位次24648.报江西农业大学可以被录取吗？可报什么专业？谢谢",
        "answer": "有机会，但是希望较小，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。我校今年在河南的文科计划：法学1，汉语言文学1，旅游管理2，公共事业管理1，土地资源管理2。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西理科534分51800名有机会录取贵校的电子信息专业吗",
        "answer": "希望很小，电子信息专业较热门，建议看一下我校其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西历政地544分12062名能报考江西农业大学吗？什么专业",
        "question": "江西历政地考生544分,12062名有机会报考江西农业大学吗？能报什么专业?谢谢!",
        "answer": "希望很小，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考咨询",
        "question": "老师，您好，陕西理科，469分省排位650123，请问报靠贵校制药工程学被录取希望大么？",
        "answer": "有机会，但是希望较小，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-河南理科517，排120583有希望在贵校选择一个心仪的专业",
        "question": "河南理科考生517想在贵校选择农学类的专业有挑选的可能吗",
        "answer": "有希望的，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-转专业",
        "question": "进入贵校后可以转专业吗？",
        "answer": "可以转专业，转专业相关资讯可以登录我校教务处官网查看，或电话咨询：0791-83813309。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-投档比",
        "question": "请问贵校在福建的投档比？服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "1：1投档，非身体原因服从调剂一般不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "您好，贵州文史类考生527，位次11602有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，请问江西农业大学在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "有机会，但是希望较小，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。今年我校在贵州省历史类招生有工商管理和英语专业，计划数各2。投档比1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西考生男物化生能报贵校工学吗",
        "answer": "你的分数位次是多少呢？可以电话咨询0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "湖南物化地512分位次74478，有机会被录取吗",
        "answer": "有机会的，录取概率较高，可以把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师，山东政史地507分，位次十六万，被什么专业录取的概率大",
        "answer": "有希望，但是希望较小，可以冲击一下农业水利工程、生物技术（食用菌）、林产化工专业，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "老师：四川理科525分、位次101095，报考贵校地理信息科学专业录取希望大吗？",
        "answer": "有希望，但是希望较小，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-湖北考生历政地547分",
        "question": "英语125 英语专业录取概率大吗",
        "answer": "你的位次是多少呢，可以电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取，专业",
        "question": "您好，今年新增软件工程专业在太原招生吗？山西理科453排名76000有望录取吗？",
        "answer": "因是新增计划，没有往年分数可参考，但参考其他专业，是有希望的，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-色弱可以报农学，园林，林学吗？",
        "question": "色弱可以报农学，园林，林学吗？",
        "answer": "不建议报考，我校按照教育部文件《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，具体可以百度查询一下该文件。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-湖北物生地 507分 位次83628 有机会报考贵校吗",
        "question": "咨询",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-浙江",
        "question": "您好，浙江生政地535，位次128594，有希望报考贵校吗",
        "answer": "希望很小，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师您好，湖北首选物理453分，127894位有希望录取贵校的会计学专业嘛",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-急",
        "question": "浙江考生物化技514，15W+，有望录取吗，有推荐专业或是物化捆绑类专业吗",
        "answer": "录取概率较小，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-美术生报考20",
        "question": "请问安徽省美术生物理方向综合分506.91排名3990，可以填报贵校吗",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-在线咨询",
        "question": "你好 我是湖北物理考生 今年高考分数510 全省排名81046 有希望上贵校吗",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "请问湖北考生480女物化生有机会被高校07 10组专业录取吗？",
        "answer": "你的位次是多少呢，80000之后基本没有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "湖北464位次119137有机会录取吗",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "广东物化地530排位99483有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，但是希望较小，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "湖北物化政503有机会被录取吗？想报考该校的会计专业",
        "answer": "你的位次是多少呢？"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-招生",
        "question": "福建物化生445排名11.3W，有望上贵校吗？选什么专业比较好呢？",
        "answer": "基本没有希望，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "湖北物生政 460分 位次122355 能被该校第07组会计学录取吗？",
        "answer": "录取概率很小，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "四川理科521，位次106510，有机会录取嘛",
        "answer": "有机会，但是希望较小，可以冲击一下，把志愿往前填，概率大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "请问贵校四川软件工程计划招生人数两人实际也是两人吗",
        "answer": "是的，无极特殊情况一般不会调整计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江苏历史美术类",
        "question": "请问江苏历史美术类考生投档分496，排位6866，有机会冲击一下贵校吗想问一下校空",
        "answer": "希望较小，去年录取排位在5900左右。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "山西省473分 位次63256有没有可能被咱们学校录取",
        "answer": "有希望的，把志愿往前填，录取概率更大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-专业",
        "question": "大学期间能否转专业，有什么样的条件",
        "answer": "转专业相关资讯可以登录我校教务处官网查看，或电话咨询：0791-83813309。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "贵校被退档的具体要求是什么",
        "answer": "非身体原因服从调剂一般不会退档，（具体文件按照教育部《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行。）"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "贵校录取是分数优先还是专业优先",
        "answer": "分数优先，遵循志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "贵校录取时存在专业级差吗",
        "answer": "我校无专业极差。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-投档比",
        "question": "贵校今年投档比是多少",
        "answer": "1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "四川理科522分位次103769-105171有希望冲刺贵校新川内招生的软件工程吗",
        "answer": "有希望，可以冲击一下，把志愿往前填。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-老师好！03组软件工程专业英语成绩要求105分以上吗?",
        "question": "请问：天津新增03组软件工程（大数据技术与应用方向）（软件开发与项目管理方向）英语成绩要求多少分？谢谢老师！",
        "answer": "软件工程（英语方向）要求英语单科成绩不低于105分（英语单科成绩均按满分为150分计），软件工程其他方向对英语单科成绩无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-软件工程专业色盲考生可以报考吗",
        "question": "软件工程专业色盲考生可以报考吗",
        "answer": "可以报考。具体可查看教育部文件《普通高等学校招生体检工作指导意见》。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-是否能被贵校录取",
        "question": "各位老师好，安徽女生高考513分，位次108646，能冲一冲贵校吗，另外如果有幸被贵校录取，被调剂专业，请问贵校是否可转专业，如果可以转专业，需要满足哪些条件？谢谢！",
        "answer": "有希望，但希望较小，可以冲一下，志愿填在前面，勾选服从调剂。可以转专业，转专业相关资讯可以登录我校教务处官网查看，或电话咨询：0791-83813309。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "福建513排位64799有机会吗",
        "answer": "报考录取概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-浙江",
        "question": "老师您好，浙江物化地，542，120064，选生物工程，报考贵校成功概率大吗",
        "answer": "有希望的，可以把志愿往前填，概率会更大一点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师您好，我是广东物理类考生，排名12万，报贵校的应用化学有机会吗？",
        "answer": "希望很小，但可以试着冲击一下，把志愿往前填。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "福建511排名66594有机会吗",
        "answer": "希望较小但可以冲击一下。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西历史类548分 排名11059能上吗",
        "answer": "希望较小，可以冲击一下。我校历史分数线参考原来文科参考线，我校2023年文科线的排位在7000-10000之间。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西历史类541，排名13064，能报汉语言文学吗？如果不能，那可以报什么呢",
        "answer": "报考我校希望不大，历史分数线参考原来文科参考线，我校2023年文科线的排位在7000-10000之间。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考问题",
        "question": "老师，您好，我是江西考生，物化生，分数541，位次45739，拟报考贵校生物工程（惟义实验班），录取概率大吗",
        "answer": "希望较大。我校2023年生物工程（惟义实验班）录取最低排位在46000左右（仅供参考）。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "欢迎电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-咨询",
        "question": "你好。安徽考生历史509分，省排名26099，可以报贵校吗？",
        "answer": "可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-浙江",
        "question": "浙江政史地考生 533 全省位次130919 贵校有何专业",
        "answer": "可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-物理和化学没绑定对专业没影响吗",
        "question": "贵校的物理专业没选化学能报吗",
        "answer": "具体内容可以电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西理科521位次64074可录吗",
        "answer": "报考我校希望不大。我校2023年录取最低排位（理工类）在61000左右（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西 历政生 534 15663排名 能进贵校吗",
        "question": "能进贵校吗",
        "answer": "希望不大，建议看看其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师，您好！南昌物化生，478分，排114458，能否报考贵校，如果有希望，选填什么专业合适，谢谢回复！",
        "answer": "希望不大，建议看看江西农业大学商学院或其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-四川理",
        "question": "89526报考贵校生物制药希望大吗，转专业政策是怎样的",
        "answer": "有希望的。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "福建物化地507，69507名，可以录取吗",
        "answer": "希望不大，但可以冲击一下。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师好，我是江西物化生考生，总分539，排名47052，可以进贵校什么专业，谢谢老师",
        "answer": "推荐我校农学、林学、动物科学、农业资源与环境等专业，可以登陆我校招生信息网查看相关专业介绍。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-老师您好",
        "question": "湖南全理494有希望报考贵校的动物医学吗？",
        "answer": "你的排位是多少，可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西理科521位次64074",
        "answer": "报考我校希望不大，建议看看其他学校。我校2023年录取最低排位（理工类）在61000左右（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "你好，江西文科533排名15856可能被录取吗，哪个专业最有可能呢。最坏会被调剂到那几个专业呢",
        "answer": "报考我校希望不大，建议看看其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取问题",
        "question": "老师您好！我是浙江物化地考生，高考分数是565位次93473想报考贵校的动物医学，请问录取的可能性大吗？",
        "answer": "我校今年动物医学专业未在浙江省招生，可以登陆我校招生信息网查看今年的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-请问上海生，物化地，排名36629，能报到哪些专业呢",
        "question": "请问上海生，物化地，排名36629，能报到哪些专业呢",
        "answer": "有希望报考我校，但希望比较小，但可以试着冲一下。可以登陆我校招生信息网查看今年招生计划和历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "老师 您好，广西考生，选科物化生441，位次100511有机会报考贵校嘛",
        "answer": "希望不大，建议看看其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-生活环境",
        "question": "老师您好，我想了解一下贵校的食宿环境，万分感谢",
        "answer": "我校学生宿舍实行公寓化规范管理，公寓内配有上网宽带、书架、衣橱、书桌凳等生活设施，4人一间，有空调。我校有五个食堂和一个特色小吃食堂，物美价廉，种类丰富。可以关注我校微信公众号“江西农业大学”，发布过相关内容。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师您好，我是天津的考生，选科全文，分数502，排名38171，您看我有机会报考贵校的教育技术学专业吗，会不会被退档",
        "answer": "我校今年教育技术学专业未在天津招生，可以登陆我校招生信息网查看相关专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西考生美术专业255文化454综合分541有机会录取吗",
        "answer": "有希望的。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西文科多少位次可冲",
        "answer": "历史分数线参考原来文科参考线，我校2023年文科线的排位在7000-10000之间。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-宿舍",
        "question": "宿舍条件是什么样的，几人间环境如何",
        "answer": "我校学生宿舍实行公寓化规范管理，公寓内配有上网宽带、书架、衣橱、书桌凳等生活设施，4人一间，有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "您好，我是今年新疆的考生，分数382，排名19283，报考贵校的会计专业有希望吗？",
        "answer": "有希望，可以冲一下。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "本省历政生528分有多大希望录取？排名17000多名，录取志愿放在冲的志愿",
        "answer": "希望不大，建议看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师您好，请问江西物化生总分526，位次58997可以报考贵校吗",
        "answer": "推荐我校软件工程专业，可以登陆我校招生信息网查看历年分数。我校软件工程专业2023年录取最低排位在61000左右（仅供参考）。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "请问本省文科生考537分排14408有机会进贵校吗？可以进什么专业呢？",
        "answer": "希望不大，可以看看其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-湖北文科525位次15178有机会去贵校吗？",
        "question": "对法学和英语专业感兴趣",
        "answer": "希望比较小。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数和今年的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "本省历政生528，有希望录取吗，第一志愿",
        "answer": "希望比较小，可以看下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-日语",
        "question": "贵校公开课程有日语吗",
        "answer": "有，和英语课学分互认。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-招生",
        "question": "贵校今年在安徽扩招吗？ 物理类12万名录取概率有多大",
        "answer": "计划数和去年基本持平，可以登陆我校招生信息网查看今年和历年招生计划。录取概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "请问物化政考生524分，排名60704被录取概率大吗？",
        "answer": "有希望，但希望比较小，但可以试着冲一下。我校软件工程专业2023年录取最低排位在61000左右（仅供参考）。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "你好，分数535，排名50368可以上吗，那有哪些专业可以选择几率更大",
        "answer": "有希望，可以冲一下，推荐我校应用化学、材料化学、食品质量与安全、电子商务等专业。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "请问福建物化生530分位次53415有机会录取嘛",
        "answer": "希望比较小。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-退档",
        "question": "如果超过本校的最低投档线并且被贵校提档，选择服从调剂，还有可能会退档吗？",
        "answer": "非身体原因一般不会退档，文件参考教育部普通高等学校招生体检工作指导意见。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "本人是历史类考生，分数在540，位次在13000到14000，有机会上吗，老师",
        "answer": "希望不大，可以看下其他学校，我校2023年录取最低排位（文史类）在10000左右（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-志愿",
        "question": "服从调剂会不会调到不符合要求的专业，导致退档",
        "answer": "非身体原因服从调剂不会退档，具体参照教育部文件执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-518分可以报贵校的生物工程专业吗",
        "question": "浙江考生，位次148157",
        "answer": "有希望，但希望比较小，但可以试着冲一下。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-咨询",
        "question": "湖北物理考生考了503想报考贵校的会计学请问有可能吗",
        "answer": "你的分数位次是多少？可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-地理信息科学报考",
        "question": "江苏物生地，省排名八万七多，可以报考地信吗，如果可以，希望大吗",
        "answer": "有希望，但希望比较小，但可以试着冲一下。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "湖北物生政513一万七千多左右能报考吗",
        "answer": "希望比较小，但可以试着冲一下。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "您好，江西历史类561，位次7704，能否录取贵校，什么专业？谢谢！",
        "answer": "希望很大，推荐我校法学、汉语言文学、会计学、金融学等专业，可以登陆我校招生信息网查看相关专业介绍。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-询问能否录取",
        "question": "江西物化地组合，527分，位次58444，能上贵校什么专业？",
        "answer": "可以看一下我校的软件工程专业，有七个方向，2023年录取最低排位在61000左右（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-口语",
        "question": "老师您好，天津考生，没有参加高考口语考试，能报考外语类专业吗？",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西今年理工科高考509省内排名77165可以报考贵校吗？",
        "question": "老师您好，江西今年理工科高考509省内排名77165可以报考贵校吗？",
        "answer": "希望不大，我校2023年录取最低排位在61000左右（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西省历政地考生533分，省排名15823有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望不大，可以看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-能否录取",
        "question": "物化生，534分，位次51579，能否录取贵校动物医学专业",
        "answer": "希望不大，我校动物医学专业2023年录取最低排位在47700左右（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "江西文科史政地544省排名12139可以报考贵校什么专业？",
        "answer": "报考我校希望比较小。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西历政地533，省排15823能上贵校吗？",
        "answer": "希望不大，可以看一下其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-请问老师报考贵校要迁户口吗？可以不迁移户口吗？",
        "question": "请问老师报考贵校要迁户口吗？可以不迁移户口吗？",
        "answer": "不用迁户口，这个看个人需求。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "湖北文科528位次14466有希望上吗",
        "answer": "有希望，但希望比较小，但可以试着冲一下。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数，或电话咨询：0791-83813214。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "福建高考物理540位次46555有希望上机械设计制造及其自动化专业吗",
        "answer": "希望比较小，但可以试着冲一下。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "请问江西历生政组合558，排名8251能报到哪些专业呢",
        "answer": "推荐我校经济学、金融学、农林经济管理、工商管理等专业，可以登陆我校招生信息网查看相关专业介绍。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-四川考生",
        "question": "理科551位次69408能上什么专业 转专业要求是什么",
        "answer": "可以登陆我校招生信息网查看相关专业介绍和历年专业分数。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-广西艺术类考生能不能报考",
        "question": "广西艺术类考试综合455分，排名8667名",
        "answer": "可以登陆我校招生信息网查看相关专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西物化生544分，省排名43383，可以报考贵校吗，女生推荐什么专业呢？谢谢！",
        "answer": "推荐我校农学、林学、动物科学等王牌专业，可以登陆我校招生信息网查看相关专业介绍。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "音乐学在四川省招生，可以登陆我校招生信息网查看相关专业计划。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "湖南512，位次75170，物化生，报软件工程移动互联网技术方向能上吗",
        "answer": "有希望的，可以冲一下，可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "安徽考生483分15万名有希望进入本校吗？",
        "answer": "希望比较小，但可以冲一下，可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-浙江物化地位次11w能上贵校什么专业",
        "question": "求求老师了",
        "answer": "录取的希望比较小，但可以冲一下，可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西物理520分，位次64883",
        "question": "能上贵校吗",
        "answer": "希望比较小，但可以冲一下，可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-报考",
        "question": "请问福建物化生470，位次95907，有机会报环境科学与工程吗",
        "answer": "希望比较小，但可以试着冲一下，可以登陆我校招生信息网查看历年福建省相关专业的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西物化地考生发挥失常",
        "question": "江西物化地484省排106600可以报贵校的二本工学专业吗",
        "answer": "今年不分本科一批次二批次，我校2023年理科线的排位在38000-51000之间（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江苏考生532分，位次102419，有希望就读贵校吗？",
        "question": "这个分数有希望就读贵校农业相关的专业吗？以及看到贵校在江苏招生人数少，如果服从调剂，被退档的概率大吗？",
        "answer": "有希望，但希望较小，可以冲一冲。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "江西考生物理组（物生地）507分，排名79157能否入取！",
        "answer": "希望不太大，我校2023年最低录取排位（理工类）在6万名左右（仅供参考）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "我是本省历史类考生，本次高考547分，11204名想报考你校的法学类专业有几成把握，写写",
        "answer": "希望不太大，我校2023年法学专业最低录取排位在八千三百名左右。可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "安徽物化生483分有希望进入贵校吗？",
        "answer": "你的分数位次是多少？可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师你好，我是江西物生地考生，总分537，位次49114，可以进入贵校什么专业呢？谢谢老师!",
        "answer": "推荐我校园林、经济学、金融学、农林经济管理、公共事业管理等专业，可以登陆我校招生信息网查看相关专业介绍和历年分数。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师好福建考生529分排名52723报软件工程（会计方向）有希望吗",
        "answer": "我校今年软件工程（会计方向）专业未在福建省放计划，可以登陆我校招生信息网查看今年的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西省排21433有希望嘛",
        "question": "江西省历史方向520分，省排21433有希望被贵校录取嘛",
        "answer": "希望不太大，我校2023年文史类录取最低排位在一万六千名左右（软件工程专业）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西学生物理类 512分 位次73540能上贵校吗",
        "question": "能上的话 又有什么专业",
        "answer": "希望不太大，我校2023年最低录取排位在6万名左右。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "福建物理组合高考540 本一线538 有希望上农大机械设计制造及其自动化吗",
        "answer": "你的分数位次是多少？可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-转专业",
        "question": "进了学校转专业有什么要求",
        "answer": "转专业具体要求可以登录我校教务处官网查看，或电话咨询：0791-83813309。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "四川理科考生高考503分，位次131486",
        "answer": "希望比较小，但可以冲一下，可以登陆我校招生信息网查看历年四川省相关专业的分数。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "老师您好，请问云南省文科生567分，位次9185可以报动物医学吗？",
        "answer": "动物医学在云南招理工科，可以登陆我校招生信息网查看相关专业招生计划。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-录取",
        "question": "湖北考生物生政490分有希望进入贵校吗",
        "answer": "是有希望的，可以冲一冲，可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-老师你好，云南学生总分 468,位次70857能报考吗",
        "question": "老师你好，我是云南昆明的学生高考总分 468 ，位次 70857 能报考你们学校的: 农学类，林学类专业吗？我服从调剂。能进入贵校深造学习吗 能转业吗？要求严格吗？",
        "answer": "有希望的，可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！转专业具体要求可以登录我校教务处官网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-上海考生426分，位次是37259，全理，有机会进贵校吗？",
        "question": "老师您好，上海考生女生物化生426分，全市排位37259，请问有机会进贵校材料化学、生物技术、应用化学等专业吗？谢谢！",
        "answer": "是比较有希望的，可以登陆我校招生信息网查看历年相关专业的分数。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-请问贵校各专业间有专业分数级差吗？生物技术专业是哪个方向的？",
        "question": "老师您好，我是上海的考生，麻烦问下：贵校各专业间有专业分数级差吗？另外，2024年的生物技术专业还是跟往年一样是食用菌方向吗？如果是的话，食用菌方向的就业方向有哪些？如果不是食用菌方向的话，该生物技术专业的就业方向有哪些呢？谢谢！",
        "answer": "无分数极差，我校今年生物技术有：生物技术（食用菌）和生物技术（中外高水平大学学生交流计划）。生物技术专业毕业去向：可继续攻读硕士或出国深造，能在医药、食品、农、林、牧、渔、环保、园林及相关领域企业、事业和行政管理部门工作，尤其培养在蛋白质与酶工程、细胞工程、基因工程、发...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-环境科学与工程",
        "question": "这里的环境科学与工程专业必须要求英语105以上吗？",
        "answer": "环境科学与工程（中外高水平大学学生交流计划）简称环境科学与工程（中高班），要求英语单科成绩不低于105分，满分150分计。具体专业内容可登录我校招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学",
        "title": "江西农业大学-江西物生政预估分数525分，适合报哪种专业？",
        "question": "江西物生政预估分数525分，适合报哪种专业？",
        "answer": "推荐我校园林、经济学、金融学、农林经济管理、公共事业管理等专业，可以登陆我校招生信息网查看相关专业介绍。我校学风一流，2024届毕业生考研升学率34.58%；就业率长期位居省内各高校前列，值得你尝试！欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "物化生 503分 排83782 请问可以报贵校哪个专业",
        "answer": "冲刺我校物理化学专业组（504）（502）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物化生组合考生504 位次82535有机会投档贵校吗？如果可以的话，可以报什么专业",
        "answer": "可以冲刺我校物理化学必选专业组（504）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-招生录取",
        "question": "老师好！请问：今年福建考生，物化生550分，福建排名40000名左右，可以报本科中医学，有机会被录取吗？还是可以调剂到什么专业被录取概率比较大？",
        "answer": "可以冲刺物理生物必选专业组，填报物理化学专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取概率",
        "question": "湖南考生，女，物理类573分，位次26723，想报中医学5+3，请问录取概率大",
        "answer": "可以报考，概率应该比较大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "河南考生467，63016有希望吗",
        "answer": "没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物化地考生517排名68519有望录取贵校医学影像技术专业吗",
        "answer": "可以报考我校物理化学必选专业组（504）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-专业",
        "question": "中医康复学可以考医师证吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生480分，排名111709，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲刺我校市场营销（中外合作）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师，您好！我是来自广西的物生地考生，想问一下分数480位次69375～69490报二本专业中医学 中医骨伤科学 中西临床医学录取率高吗？或者贵校有什么推荐的专业吗？",
        "answer": "可以冲刺我校物理生物必选专业组和物理化学专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-关于调剂",
        "question": "我想问问如果我填报的专业分数不够是在专业组内进行调剂的嘛？如果我所报的专业组满人了呢？会调剂到其他专业组嘛？",
        "answer": "调剂只能在专业组内进行调剂"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "湖北省历史类499分位次22253被贵校01组录取几率大吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取概率",
        "question": "老师你好，我是江西考生，分数557，省排名33514，是否有机会考上贵校的中医学（5+3一体化）？",
        "answer": "可以冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-交流群",
        "question": "贵校有交流群吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生480分，排名111709，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲刺我们校市场营销（中外合作）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-宿舍",
        "question": "如果学习针灸推拿学会被分配到哪种宿舍？",
        "answer": "有四人间和六人间"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "我们艺术类往年排位388"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物化地考生505分有希望录取贵校吗，有的话大概能录取什么专业呢",
        "answer": "可以报考我校物理化学必选专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "湖北省纯文考生494位次23724进贵校应用心理学可能性大吗",
        "answer": "可以冲刺历史不提选考科目要求"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "请问广西选科物化生491可以被中药资源与开发或者中药制药录取嘛",
        "answer": "可以的，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "请问江西物生政524分排名六万一有机会录取针灸推拿专业吗",
        "answer": "可以报考我校物理生物必选专业组，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-要求",
        "question": "护理专业看贵校招生章程里写有身高要求，是要的吗",
        "answer": "只是有建议身高，不一定按这个要求录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-专业",
        "question": "你好，我为日语。余总的高考考生就是贵校，是否开展了日语班为日语高考生提供学习？若没有开设日语班，是否意味着日语高考生进入贵校之后需要学习英语？然后贵校招生的投档比是多少呢？",
        "answer": "语种不限，投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西中医药大学",
        "question": "江西物理组523，排名62088，请问能进贵校定向医学吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西省考生 文科历政生527分 录取概率大吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西中医药大学",
        "question": "湖北纯文505，位次20400，有希望吗",
        "answer": "可以冲刺我校历史生物必选（护理），历史不提选考科目"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-转专业 双修",
        "question": "能否转专业，能否双修",
        "answer": "大一下学期有转专业，可以双修"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好，今年高考500，江西省，物化政，选502专业组健康服务与管理，市场营销，公共事业管理，能否录取",
        "answer": "可以冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "你好，老师，江西2024年高考507分，27521名次，史政生，贵校医学和管理学有机会录取吗？谢谢！",
        "answer": "可以报考市场营销（中外合作）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西",
        "question": "江西考生历史组522排名20300左右报贵校的几率大不大 有什么专业",
        "answer": "可以报考我校历史不提专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西中医药大学",
        "question": "江西物政生477排名115567可以报考贵校吗？希望大不大",
        "answer": "不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-广西史政生513，13277报考贵校应用心理学专业概率大吗？",
        "question": "贵校二本批次的专业包括应用心理学吗？",
        "answer": "包括的"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-河南文科467分，排名63016，能上吗？",
        "question": "河南洛阳",
        "answer": "没希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-老师好，广西考生513分排名13277报考贵校的概率多大？",
        "question": "报考应用心理学的机会大吗？往年的竞争力大吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "广西物化地507/50899，有幸被贵校录取的几率有多大",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物化生517分，排名68583，上中西医临床医学概率大吗",
        "answer": "可以冲刺一下我们学校物理生物必选专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物化生506分80056名有机会上康复治疗，药物制剂吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-调剂",
        "question": "护理专业的会不会调剂到其他专业组",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西中医药大学",
        "question": "本省历政生528的17825名有希望录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "安徽省物化生529分，全省87915，有机会被贵校录取吗？可以推荐一下专业吗？",
        "answer": "可以冲刺一下我校物理生物必选专业组，推荐物理化学必选专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师您好，广西历史类考生415分，位次45533建议报吗？",
        "answer": "没希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "                                                                                      可以冲刺历史不提专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好，广东物理类排位13w报考贵校应用心理学专业录取概率大吗？感谢回答",
        "answer": "没希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师，您好！我是来自的考生，想问一下分数480位次69375～69490报二本专业中医学 中医骨伤科学 中西临床医学录取率高吗？或者贵校有什么推荐的吗？",
        "answer": "可以冲刺一下物理生物必选专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-转专业",
        "question": "贵校护理，医疗保险，应用心理学可以转中医类专业吗，要求是什么",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西报考",
        "question": "理科474有希望上市场营销（中外）的专业吗",
        "answer": "冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西考生",
        "question": "江西物化生500 省排名86563 能上贵校的什么专业呀 药学能上的概率大嘛",
        "answer": "可以冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西考生，物理类，高考465，有望录取什么专业",
        "answer": "没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西考生历史组538排名14155有机会被录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西理科90821名次",
        "question": "报考贵校的食品营养与健康和健康服务与管理希望大吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-中西医临床医学",
        "question": "广西考生物生政组合可以报得了贵校的中西医临床医学吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-学校的药学是中医药还是西医药",
        "question": "学校的药学是中医药还是西医药",
        "answer": "中医药"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西省物化地504报考贵校概率大吗",
        "answer": "可以冲刺我校物理化学专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西省物理类488，排名101139，有望被贵校录取吗？能录取什么专业呢？",
        "answer": "冲刺市场营销（中外合作）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-广东考生音专业组207，音乐教育器乐主项2665排位录取吗",
        "question": "广东考生音专业组207，音乐教育（器乐主项）2665排位，有希望录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取，",
        "question": "老师您好，我是甘肃考生物化类，462分有希望被贵校的医学检验技术或是医学影像技术和其他专业录取吗？",
        "answer": "可以冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "安徽物生地 522，96838，可以报贵校的中医类专业吗？",
        "answer": "可以冲刺中医类"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西省物理类488，排名101139，有望被贵校录取吗？能录取什么专业呢？",
        "answer": "可以冲刺市场营销（中外合作）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西历政地考生555分，9045名有机会报考江西中医药大学吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-投档比",
        "question": "在安徽的投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-504专业组",
        "question": "您好，贵校504专业组很多一批次及二批次专业都在一起，如果我们填报一批次专业，如果一批次招满，是否会直接调剂到专业组内其他二批次专业。",
        "answer": "今年都是本科批次的"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "浙江政史生584分位次71393被贵校录取概率大吗，贵校二本专业可以转一本专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "云南理科468分70857名报考贵校中药制药专业有机会进入吗？服从调剂有机会吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取条件",
        "question": "女生物化生高考541分，排名45421，推荐选贵校哪些专业呢,护理除外",
        "answer": "都可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-转专业",
        "question": "你好。江西物化生506，位次79900，可以冲刺贵校医学类专业吗？如果没冲到，入学后可以转至医学类专业吗？",
        "answer": "大一下学期有转专业的机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "甘肃考生，物化地462分位次48552，有可能被贵校的医学影像技术专业录取吗？",
        "answer": "可以冲刺一下物理化学必选专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "你好 请问一下 陕西文科考生 487分 位次14373 想报考该校护理专业有没有希望啊",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-四川理科考生",
        "question": "位次48337，请推荐贵校相对应的专业？在学校的招生网查不到，历年招生专业的具体分数，请问在哪可以查到？",
        "answer": "我们预测今年四川一本理科569的投档线"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "湖南历政生499能被该校什么专业录取",
        "answer": "冲刺一下历史类专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西音乐表演器乐综合排名1070机会被江西中医药大学录取吗",
        "answer": "没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-上海录取、转专业",
        "question": "亲爱的老师，你好，选科物化生，442分，位次33781，录取有希望吗。如果调剂到不喜欢的专业，转专业有什么要求。",
        "answer": "冲击物理化学必选专业组可能有希望。转专业政策每年有变动，详细可查询学校官网。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师，你好！我是江西纯理科529排名56000，问一下能报贵校医学吗？或者走专项可以冲吗？",
        "answer": "有希望，可冲击。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西省物化生535分",
        "question": "请问如果服从调剂会不会被退档？入学之后能不能转专业，每个班有几个名额，转专业的要求是什么？学校有几个校区，中医学和中西医临床在哪个校区？",
        "answer": "身体条件符合不会。可转专业，看专业成绩排名，不跨批次不跨选科，每年政策有所变动，具体请关注学校官网。三个，前期在湾里，后期见习实习可能有变动。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西政史地位次三万一录取该校概率大吗",
        "answer": "有希望，不是很大。可考虑中外合办。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-请问陕西理科465分67988可以报药学吗",
        "question": "465分是一本线下十分，谢谢老师😄",
        "answer": "希望不大，特别想报可一试。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-山东物生地541分，考骨伤科学、康复学或养生学希望大吗？",
        "question": "山东物生地541分，考骨伤科学、康复学或养生学希望大吗？",
        "answer": "有一定希望，与往年分数接近，可冲击。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西考生",
        "question": "你好，历政地 517分 排位22839 有机会进贵校吗？能选什么专业呢",
        "answer": "有希望，按喜欢的排，冲到哪个看情况。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-报考",
        "question": "江西省物化生497分排名90141能冲贵校康复治疗学吗",
        "answer": "有些希望，可能调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西史政地505，全省排名28616，考上贵校的概率大吗?",
        "answer": "市场营销中外合作办学可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-投档比",
        "question": "请问贵校在福建的投档比？服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "1:1,投档。如果身体符合专业录取要求，我们不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-护理",
        "question": "护理有身高要求吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物生地499有望录取贵校的中医康复学、健康服务与管理和市场营销吗？",
        "answer": "冲刺一下健康服务与管理和市场营销"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-投档",
        "question": "学校投档比多少？002专业组在哪个校区？",
        "answer": "1:1的投档不了，我们新生都在本部校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西纯文524 19542有几乎被本校录取吗",
        "answer": "可以报考我校历史类专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "524 19542名有机会录取本校市场营销专业吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师，我是江西文科生489分，位次37571可以报考贵校吗？",
        "answer": "没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-可以报考贵校的哪些专业?",
        "question": "老师，你好！请问物化生，排位96500名，492分能报考贵校药学、护理学等医学专业吗？还可以报哪些专业？录取的可能性大吗？",
        "answer": "冲刺我校物理不提选考科目要求专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取概率",
        "question": "522分63175名可以冲医学类哪个专业？",
        "answer": "可以冲刺物理生物必选的专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西物化地考生",
        "question": "老师你好，请问江西 物化地 考生，分数517排名68456，能报有专业有哪个组啊？录取的希望有多少啊？谢谢回答",
        "answer": "可以报考我校物理化学必选专业组，录取概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-投档比",
        "question": "想问一下该校投档比是多少，退档的概率大不大",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "湖北考生历政地517分，位次在17003-17261，能报该校什么专业，录取概率大不大",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西考生",
        "question": "老师你好！江西考生，选科物化生，今年高考472，位次121442，有机会上贵校吗 麻烦老师解答一下，谢谢老师！",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-招生",
        "question": "贵校专本联合计划今年还找专科生吗",
        "answer": "没有了，专升本录取已经结束了"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-护理专业",
        "question": "贵州考生，护理专业身高166，不足167，会因为身高问题被退档吗？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-投档比",
        "question": "你好，我是辽宁考生，贵校投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-福建高考物理类479报考贵校有希望被录取吗",
        "question": "选考物化生组合",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-定向",
        "question": "贵校的中医学（国家免费医学生)专业一般会分配到哪些地区呢?可以指定吗？",
        "answer": "一般会回生源地"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "请问江西省物理方向486有可能录取贵校吗",
        "answer": "冲击物理和其他科目不做要求组合。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-报考",
        "question": "近视600到700度可以报考贵校的中医学（国家免费医学生）吗？",
        "answer": "非色盲色弱即可。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西南昌考生，选科物化生，分数515，位次70577，想报考贵校504专业组，主要想选中医学，请问录取和调剂的概率大吗？",
        "answer": "专业录取概率不大，可能调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "请问您口中的物理不提专业组是什么意思",
        "answer": "物理必选，其他选科不限。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西中医药大学",
        "question": "江西历政地537分，排14316位，能报你们学校吗",
        "answer": "可以。按喜好顺序排序依次冲击。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西考生541，12984位有大概率上贵校的应用心理学专业吗",
        "answer": "非色盲色弱。概率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西物生政536，50247有希望录取吗",
        "question": "江西物生政536，50247有希望录取吗",
        "answer": "有。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-中西医临床医学",
        "question": "38000多名可以报考吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师您好，我是云南文科526位次22892有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "有，不大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-咨询",
        "question": "新疆理科单列刚过一本线请问可以填报贵校吗",
        "answer": "可以报，无往年参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西",
        "question": "江西考生物化生500 省排名86563 能被贵校录取吗 推荐什么专业",
        "answer": "有希望。非物理生物必选专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好，贵州文史类考生527，位次11602有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，请问江西中医药大学在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "有。文史类都可一试。一比一。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "广西物理类排名28300名有希望读该校的药类吗？",
        "answer": "有。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "湖北文科494，不想上中外合办的。请问录取的概率大吗",
        "answer": "可冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西历政生位次27175，可以录取到贵校吗",
        "question": "可以录取什么专业",
        "answer": "有希望，历史类可冲击。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-报考存在的疑惑？？",
        "question": "女 507 78000可以报考贵校什么专业，希望可以详细一点，谢谢",
        "answer": "江西省，非物理生物必选专业组。非药类医学技术类。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-音乐报考",
        "question": "我是江苏音乐生，物理类器乐音教，排名是125 音教投档分是414 可以参考贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-关于专业限制",
        "question": "贵校护理专业有什么限制，如身高之类",
        "answer": "女生建议1.58以上，男生建议1.67以上。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "question": "江西",
        "answer": "中外合办，一比一。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-有关录取",
        "question": "江西物化政，497分，位次90716有没有可能被贵校录取。可以选择那些专业，符合所有专项。",
        "answer": "有可能，非医药类。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物化生组507分有机会被贵校录取吗？ 可以选择什么专业？",
        "answer": "有，非中医类可冲击。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-请问548分能上中医学专业吗？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "有较大希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好，广西物化生组546分是否有机会被贵校中西医临床医学录取？贵校对101专业组进档的预估分数线是多少？",
        "answer": "有机会，无具体预估分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-501组A0中医药",
        "question": "501组A0中医药（五年）（国家免费医学生）毕业后直接分配定向基层医疗卫生机构就业，基层医疗卫生机构是到农村还是城镇？",
        "answer": "看第三方协议，具体可查询卫健委和考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "理化地500分报考药学可以吗",
        "answer": "可冲刺。可能调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-请问广西物生考生541分位次30091能够报考贵校中医学吗？",
        "question": "请问广西物生考生541分位次30091能够报考贵校中医学吗？",
        "answer": "希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "你好，湖北考生，物生政，527分可以报贵校什么专业",
        "answer": "护理。医学类可冲刺。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西515分排名70822有机会进贵校的中药学专业吗?",
        "question": "药物制剂专业应该比较大概率吧？如果录取药物制剂专业可以跨考贵校的药学专业研究生吗？",
        "answer": "有机会，是的，有硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-专业组",
        "question": "什么叫不提专业组的呀？",
        "answer": "选科不做要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433报考贵校录取率为多少 是否会滑档",
        "answer": "一比一，今年新增，无参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西物化生组501分日语可以被贵校录取吗？可以选择什么专业？",
        "question": "江西物化生组501分日语可以被贵校录取吗？可以选择什么专业？",
        "answer": "可以报考我校物理化学必选专业组（护理）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取概率",
        "question": "老师您好，江西历政生521，位次21172，能报贵校哪些专业？有希望冲一下吗？",
        "answer": "可以冲下我们学校历史类专业组，或者填报历史生物必选专业组的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "湖北考生，物生政，527分可以报中医学吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西理科录取",
        "question": "江西考生503分，排83362名能被贵校的护理学录取吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-报考",
        "question": "湖北历史方向492分，排名24029-24328可以报考吗？录取可能性大吗？",
        "answer": "希望不大，我们预测历史不提专业组509分"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-物理类 排名61155分数524 录取贵校中医学的概率多大？",
        "question": "江西",
        "answer": "可冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "历政生可以报考中医药专业吗？",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取专业限制",
        "question": "重庆政史地考生可以报考贵校护理学或中医养生学吗？",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西历政生504分",
        "question": "老师，请问有希望录取护理学专业吗",
        "answer": "可冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-能否被录取",
        "question": "物化生，536分，位次49509，能被贵校什么专业录取？",
        "answer": "按喜好排序可冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-请问江西548分能上贵校的中医学专业吗？如果能，会被调剂吗？",
        "question": "有望冲击贵校5+3吗？谢谢",
        "answer": "有较大希望，不一定，没太大希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "福建考生物化生510排名六万六千多可以报考贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西历政地排名20728有希望冲刺本校吗，服从调剂",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西历政地排名20728有希望冲刺本校吗，服从调剂",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-招生，，，",
        "question": "河南理520,115830可以报贵校中医学吗",
        "answer": "可能调剂"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-询问录取",
        "question": "江西物化地方向考生，分数527，位次58444，能否录取贵校？能够选择什么专业？",
        "answer": "可以，都可以冲刺一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "中外合办"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-能否被贵校的食品安全录取",
        "question": "江西省排名71197，物化生选科514分",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西理科527排位58184有机会吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-宿舍环境",
        "question": "宿舍环境是全校统一吗 都是上床下桌吗",
        "answer": "有四人间六人间，有上床下桌上下铺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "理科物化地517排名68519有机会录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "理科物化生535有机会录取中医学专业吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-咨询",
        "question": "您好！请问江西物化政511位次74514 能录取贵校中医骨伤科学和医学影像技术吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "请问河南486排名171003有机会录取吗？想学中医",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-咨询",
        "question": "进档了，会被退档吗",
        "answer": "服从调剂不会"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-咨询",
        "question": "江西考生物生政-491，排名98279，可以报考贵校护理学吗？或者其他专业",
        "answer": "可冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西物化生考生",
        "question": "江西物化生529名次56698录取中医学和中西医临床医学，针灸推拿学稳吗",
        "answer": "可冲刺，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-咨询",
        "question": "江西物生政考生，491，排名98279可以报考贵校的什么专业",
        "answer": "非医药类可冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西文科530有希望吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好，请问辽宁535分，可以被针灸推拿录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西考生，物化生，567/27060，报考贵校中医学（5+3）可能性大吗，建议报考吗",
        "answer": "可能性较大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-有关录取",
        "question": "江西物化政，497分，位次90716有没有可能被贵校录取。可以选择那些专业，符合所有专项。",
        "answer": "有希望，非物理生物必选"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-老师您好，江西物生化509位次77165可以报考贵校吗？",
        "question": "老师您好，江西物生化509位次77165可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西历政生 534 排名 15663能进贵校吗",
        "question": "江西历政生 534 排名 15663能进贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-河南音乐生（声乐）",
        "question": "音乐表演225分，文化课和专业课都过线了十几分，专业课在本省的排名是4117，有机会报贵校吗？",
        "answer": "声乐招文史类，有可能"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "安徽 物化地485可以被护理专业录取么",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西政史地506分。全省排名28050。有希望进入贵校吗？😁",
        "answer": "可冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师，您好！南昌物化生，478分，排114458，能否被贵校录取，如果有希望，选填什么专业合适，谢谢回复！",
        "answer": "中高计划班或者中外合办"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好，江西考生，物化生，514分 70894名，可以报考贵校什么专业?",
        "answer": "非医学类有可能"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "湖北文科494，不想上中外合办的。请问录取的概率大吗",
        "answer": "不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "湖北文科494，不想上中外合办的。请问录取的概率大吗",
        "answer": "不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "2024届江西历政地考生，542分，省排名12651，报考贵校中药学专业有希望被录取吗?",
        "answer": "中药不招收文科生"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "浙江考生 物化技 504 位次160000左右 有希望吗",
        "answer": "不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-专业录取",
        "question": "贵州位次25660、分数548的物生组合可以报贵校的中医学的5+3吗",
        "answer": "有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取概率",
        "question": "江西，物地生，493分，95663名，可以进江西中医药大学吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "请问云南理科考生分数482，报贵校能被录取的机率是多大（服从调剂）",
        "answer": "有一定可能"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "选科为物理 生物 地理 ,高考506分，可以读什么专业？",
        "answer": "非医学类"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-招生",
        "question": "重庆物化生502位次59620有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-报考",
        "question": "选科物理化 486分 排名104440 有机会上护理学吗",
        "answer": "可冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "纯文522位次20702能报贵校吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师，你好，我是云南理科考生，507分，位次45937，可以报考本校的中医骨伤科学，吗，会存在退档、滑档的风险吗？",
        "answer": "有一定希望，服从调剂不退档"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "本省文科生537排14408有机会进贵校吗？能进什么专业呢？",
        "answer": "有，历史类专业都可冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师您好，请问江西物化生总分526，位次58997可以报考贵校吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-音乐治疗",
        "question": "贵校要广西的多少人？是音教还是音表？",
        "answer": "广西无计划数"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物化生484有希望吗",
        "answer": "可冲刺，可报中高计划班和中外合办"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "河南文科485分位次48861有机会被录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西考生",
        "question": "老师您好，江西物理组，494分 排名94091，有概率被贵校录取嘛，有可能话有什么建议嘛，谢谢！",
        "answer": "有，非医药类"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西历史类501分，位次30910，有希望录取吗，不考虑专业组",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好，湖南物化生考生，体育加文化653 可以报运动康复吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西考生.物生政，491，排名98279，报考护理学如何",
        "answer": "冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-2024体育类考生",
        "question": "2024体育类考生体育94.1，文化370，二轮排名882，可以报考运动康复专业嘛（色弱）",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-残疾，近视",
        "question": "本人是新高考地区重庆考生，肢体四级残疾，日常生活正常，只是不适合剧烈运动，双眼皆近视1000度，矫正视力5.0，体检限制编号24,.25.31.34.35，若报考贵校中医学或针灸推拿学，被提档后会被退档吗？",
        "answer": "谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-是否有机会上贵校",
        "question": "你好 江西物理组494分 排名 94019 有望被贵校录取吗 如果有望的话有建议的专业吗 谢谢",
        "answer": "有希望，物理不限类"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取中医学专业",
        "question": "湖北512录取中医学专业有机会吗",
        "answer": "没太大希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "今年江西全理516排名69000能报本校什么专业",
        "answer": "非医学类可冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物生政494分，有没有机会被录取",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西考生物化生组合516分排名69157有机会被录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "物地生486 排名104555 有机会报考中医学专业吗",
        "answer": "没"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "请问四川高考理科540能报考贵校吗？",
        "answer": "冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-提问",
        "question": "5年的中医康复学能否考中医执业",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-浙江考生提问",
        "question": "浙江考生，今年分数568，排名89213，有机会报考本校护理学专业嘛，选科生物，政治，地理,护理学专业有身高限制吗",
        "answer": "冲刺。女生建议158以上，男生建议167以上"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "理科 523 95000 可以上药学吗",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-住宿",
        "question": "不提物理专业组的宿舍是六人的吗",
        "answer": "四人六人都有"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物理组481分，服从调剂的话有机会进入贵校吗？就读服从调剂后大一下学期可不可以换医学专业呢",
        "answer": "可能，官网查询学校转专业政策"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-新疆本科二批次",
        "question": "老师好，新疆单列类理科生325，省排9814报考贵校本科二批次有希望吗，因为这个本科二批次是新加的没有参考分，想咨询一下老师的意见",
        "answer": "无往年参考数据，无可靠建议，喜欢可冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-物化生江西赣州考生509分，可以录取本校中医学专业吗？",
        "question": "物化生江西赣州考生509分，可以录取本校中医学专业吗？还有其它医类专业可以吗？（药学除外）",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西考生物理组517今年报考医学类概率大吗",
        "answer": "冲刺"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取可能",
        "question": "老师您好！物生政494可以报考贵校哪些专业！",
        "answer": "冲刺物理不限组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好，我是江西物生地考生，今年522分，63376名，被贵校针灸推拿录取的概率大不大？ 感谢！",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-转专业",
        "question": "您好，请问转专业的要求是什么",
        "answer": "不跨批次，不跨选科，期末成绩靠前，具体转专业政策以当年为准"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师好！我是广西考生，位次是29624，报考贵校的中西医结合或者中医学被录取希望大吗？谢谢老师！",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-新疆单列类选考外语",
        "question": "你好，新疆单列类选考外语考生325分，位次9814，报考贵校少数民族预科班被录取的可能性大不大",
        "answer": "可冲刺，有可能"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-新疆预科",
        "question": "今年是否录取新疆少数民族预科，",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-填报",
        "question": "江西物化政，531，位次54000多能填报贵校什么专业",
        "answer": "物理化学类可一试"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好，江西历史类561，位次7704，能否录取贵校，什么专业？谢谢！",
        "answer": "可以，历史组都可试试"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "你好，我是江西的物生政组合493，有概率被贵校录取吗，可以填报什么专业？",
        "answer": "冲刺物理不限组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好！江西物化生476分能报贵校吗？",
        "answer": "中高计划班或者中外合办"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物生政524有希望录取针灸推拿专业吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西考生文史类492分可以报考本校吗？",
        "question": "江西考生文史类492分可以报考本校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-历史",
        "question": "503有机会录吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西今年理工科高考509省内排名77165可以报考贵校吗？",
        "question": "老师您好，江西今年理工科高考509省内排名77165可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西物化生506分，位次79900，能否入取贵校？",
        "question": "你好。江西取消一本二本批次，是否代表不区分一本二本专业了？是否可以直接转专业？",
        "answer": "不跨选科，成绩符合，具体要求参照转专业当年最新政策"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-音乐治疗专业",
        "question": "河南省的考生，报考音乐治疗专业，分文理科和专业吗",
        "answer": "音乐教育类"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-今年二本线进校能否转专业到一本线专业",
        "question": "老师好。本人非常倾向贵校的中医学专业，奈何分数未达到“中医学”专业分。看贵校是有二本专业的。今年江西取消了一本二本批次，统称为普通本科线，请问这是否意味着贵校的专业不区分一本二本了，如果我入取了低分的专业，是否可以后期转到“中医学”专业？烦请老师解惑，甚谢！",
        "answer": "有可能，不跨选科，成绩符合，具体政策参照转专业当年最新政策"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师好，我这边是安徽考生，物生政组合，分数528分，省排名：89254，请问报考：针灸推拿学、中医骨伤科学 专业录取概率多大，如果投档进去了，服务调剂，会不会被退档，谢谢！",
        "answer": "有可能，身体条件符合不会"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "您好 物化生468分可以被贵校录取吗 可以报哪些专业",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物化生组488分有希望录取吗",
        "answer": "可以报考物理不提专业组的  市场营销（中外），物理化学必选专业组的药学（中高计划）、计算机科学与技术（中高计划）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "请问广东物理类考生510分有希望进贵校吗？",
        "answer": "可以冲刺我校物理不提专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西物化生520分，位次64883",
        "question": "老师您好，我这个分数能上贵校哪个专业",
        "answer": "可以报考我校物理化学必选专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-咨询",
        "question": "贵校护理学需要物化吗？还是单需要生物",
        "answer": "如果是物理类的话，物理生物必选"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-2024调档比是多少",
        "question": "2024调档比",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-询问",
        "question": "请问江西物生政选科考生508分，排名77000，有希望录取贵校针灸推拿或者骨科专业吗",
        "answer": "您好，您的分数报考医类专业希望不大。可以报考物理不提选考专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取可能性",
        "question": "你好，我江西文科515，位次23623，能报本校的什么专业",
        "answer": "可以冲刺我校历史不提选考专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "最低录取分数线",
        "answer": "您的选考科目范围是什么"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取可能性",
        "question": "你好，江西文科515分位次23623能报什么专业呢",
        "answer": "可以冲刺我校历史不提专业组，以及历史不提市场营销（中外合作办学）专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-您好",
        "question": "云南理科499分能被养生或者骨伤录取吗",
        "answer": "可以报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-毕业要求疑问",
        "question": "请问贵校毕业外语要求是什么？是必须要求英语吗？",
        "answer": "我校除英语专业外，其他专业没有语种限制"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-云南理科",
        "question": "云南理科499分能被录取吗？",
        "answer": "可以报考我校二本批次"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-江西历史组506发能不能被录取",
        "question": "江西2024年高考历史地理政治考生506分28232名能不能被录取",
        "answer": "历史类没有专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西478分有几率上吗",
        "answer": "可以报考我校物理不提专业组市场营销（中外合作）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-临床学有没有科目要求",
        "question": "我选 的是物理、化学、地理，可以报临床学吗？",
        "answer": "物理生物必选"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "请问贵校非中医专业可以转中医专业吗",
        "answer": "转专业也要根据选考科目范围一致的"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西理科492有机会冲刺吗",
        "answer": "可以冲刺我校物理不提专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "老师你好，江西考生483分，位次108097，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "您好，可以冲刺我校物理不提要求专业组市场营销（中外合作）"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-招生计划",
        "question": "请问贵校在湖南省招几个 音乐治疗专业",
        "answer": "5个"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-中药制药",
        "question": "您预测今年上海地区中药制药会收取多少分，如果录取后能转专业到中医学吗？如果可以能问问要求具体是什么吗？",
        "answer": "选考科目范围不通不可以转。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "物生政 女 544 43000位次 可以报贵校的定向中医学专业吗？",
        "answer": "可以的，但是前提是您有没有参加之前的资格审核，如果审核通过是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-关于中医学的录取",
        "question": "请问贵校对中医学的选科有什么要求吗？选择了物理和生物，但是没选择化学可以选中医学专业吗？",
        "answer": "物理生物必选就行"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-一本线上十几分能报贵校的中医学或针灸推拿专业之类的吗吗",
        "question": "物理组535分，没有学化学 请问能报贵校的中医学或者是针灸推拿专业吗？如果能的话更推荐选哪个呢？",
        "answer": "物理生物必选可以报考医学类专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-重庆考生523分，47122，能考贵校中医专业吗",
        "question": "排名47122~47654，担心会被退档，谢谢。",
        "answer": "有点困难"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "江西物理组532排名53289能录取口腔医学专业吗",
        "answer": "我校没有口腔医学专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "云南理科482位次61359能报贵校中医骨科专业吗",
        "answer": "可以冲下我校理科二本批次"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "云南理科考生482位次61359能报贵校的针灸推拿专业吗？有被录取的机会吗？",
        "answer": "希望不大，可以冲刺我校理科二本批次"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-您好，湖南女生报考贵学校",
        "question": "我是湖南物生地女生2024年得分523分（湖南理科排名63991名），可以录取到贵学校的哪些专业？ 谢谢！",
        "answer": "可以报考我校物理生物专业组（护理学）或冲刺物理不提选考科目要求专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-保研问题",
        "question": "请问贵校在江西2024年招生是所有专业都有保研推免资格吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-2024年在四川针灸推拿收文科生嘛？",
        "question": "2024年在四川针灸推拿收文科生嘛？",
        "answer": "不招收"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "中医骨伤科学云南理科49537名有希望吗",
        "answer": "我们预测480分左右"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-音乐治疗",
        "question": "本人山东考生，非常希望报考贵校音乐治疗专业，综合分480分左右有希望吗？",
        "answer": "今年第一次招生，没有参考数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-保研",
        "question": "贵校保研率是多少",
        "answer": "在专业前五名的概率比较高。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-护理专业要求",
        "question": "贵校对护理专业学生有身高视力等要求吗？",
        "answer": "您好，护理学专业对色觉异常有要求，对于考生身体条件是否符合录取专业要求，我校严格按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-保研，录取，宿舍",
        "question": "贵校护理专业保研率是多少，2023年在云南护理专业最低位次是多少，宿舍是几人间",
        "answer": "您好，因今年在云南护理专业增加计划，往年的录取数据参考意义不大，最终还是要根据考生的报考情况来看。我校新生宿舍有4-6人间不等。保研的话，所有的成绩排名在专业排名前5希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-录取",
        "question": "广西理科估分542报针灸推拿学有希望吗？",
        "answer": "您好，请问您的专业组是什么？科类是什么？我们学校针灸推拿专业的选考科目要求是物理，生物必选。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-近视1400度可否报考贵校的医学类专业？",
        "question": "两眼近视分别是1300度和1400度，无色盲色弱，如果报考贵校的医学专业会不会被退档，或者被调剂到其他非医学专业？",
        "answer": "我校严格按照教育部《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药大学",
        "title": "江西中医药大学-中医学5+3医师资格通过率",
        "question": "本校中医学5+3每届学生毕业前的医师资格通过率是多少",
        "answer": "您好，目前该数据属于我校研究生学院分管。"
    },
    {
        "schoolName": "赣南医科大学",
        "title": "赣南医科大学-录取",
        "question": "云南省，理科生高考437能不能报考贵校医学类专业",
        "answer": "考生您好，参考往年情况，可以冲一冲。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "文科4568可以进专业什么",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-专业咨询",
        "question": "本省考生. 想报10c 会计. 是全英语教学吗？具体学什么？招办电话一直打不通",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-提前批师范类录取",
        "question": "江西史政地考生总分565省排名6816可以录取贵校（江西师范大学）提前批师范类专业吗？可以录取哪些专业？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西综合分521.91，位次2843，美术学报考贵校希望吗",
        "question": "江西综合分521.91，位次2843，美术学或绘画报考贵校有希望吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "我文科483，位次24900，有机会吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-转专业",
        "question": "1.能不能转专业？ 2转专业成绩限制 3.转专业范围限制 4.了解转入规则 5.投档比是否1:1？",
        "answer": "学校积极倡导“以生为本，以德为先”育人理念，努力促进学生主动学习和个性发展，除以特殊形式（如涉外办学、各类单独招生、试办类高收费专业等）录取我校的学生外，其他学生都可以自主申请转专业（前后专业须在相同地市办学），包括按专业类招生的学生也可申请跨专业类转其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校今年在贵州的投档比是多少q",
        "answer": "我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校今年在贵州的投档比是多少",
        "answer": "我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "江西文科578，4410，走公费师范生有希望吗？可以走哪些专业？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-转专业及双学位",
        "question": "想问问贵校播音主持专业转专业的政策以及是否可以双学位",
        "answer": "学校积极倡导“以生为本，以德为先”育人理念，努力促进学生主动学习和个性发展，除以特殊形式（如涉外办学、各类单独招生、试办类高收费专业等）录取我校的学生外，其他学生都可以自主申请转专业（前后专业须在相同地市办学），包括按专业类招生的学生也可申请跨专业类转其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考",
        "question": "老师好，河北物理类458分有希望报考贵校吗 如果有 专业选择有哪些呢",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "1.调剂是在志愿中填报的六个院校专业组范围内调剂吗？ 2.如果考生分数达到了贵校投档线，考生在贵校填报的六个专业均未录取到，也无法调剂到在贵校填报的志愿中所选的院校专业组的其他专业，那么此时是执行退档操作吗？ 3.报考江西师范大学的六个专业的志愿没有填满可以吗？ 4.此次实行平行志愿...[详细]",
        "answer": "具体相关招生政策，请登录江西师范大学本科招生网查看，我校本科招生网上还有历年的招生计划以及历年的录取分数线，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学",
        "question": "你好，海南考生，化生地，486分，报考贵校有录取机会吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西文科578，4410，有机会进入贵校法学专业吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范",
        "question": "老师请问物化生可以报汉语言文学吗？",
        "answer": "我校汉语言文学专业只有历史组可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-师范生",
        "question": "贵校是公费师范生还是定向师范生",
        "answer": "我们学校的公费师范生就是定向师范生"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "广西物生政565，位次18823有希望上你校的中国语言文学类专业吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学报考录取",
        "question": "老师您好，2024届江西历政地考生，499分，省排名31980，报考贵校第二批本科文史类法学专业有希望被录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "广西物生政565，位次18823有希望上你校的教育学类专业吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-扩招",
        "question": "贵校今年是扩招了近200个名额吗/历史定向类师范生大概扩招几个呢",
        "answer": "请登录江西师范大学本科招生网查看历年的录取数据以及历年招生计划，进行对比，"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-咨询",
        "question": "您好，请问江西历史类考生排名4877，分数575，是否有希望读贵校的定向师范类 老师给个明确点的回答嘛，谢谢老师",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "河南理科547分，位次75687-77002，同意调剂，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "广西物生政565，位次18823有希望上你校的小学教育专业吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-咨询",
        "question": "询问学校的人工智能这一专业如何，与其他专业相比学校是否重视这一专业，师资力量是怎么样的",
        "answer": "具体专业的办学情况请咨询相关学院"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师大录取",
        "question": "您好，江西物化生475 ，排名117955，有地方专项和苏区专项资格，能否冲贵校。谢谢老师。",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-国标生（江西师范大学）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "我校的投档比是1:1（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生527，排名89648.有希望上贵校的一些专业吗？投档进入之后会被退档吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校在安徽的投档比是一比一吗",
        "answer": "我们学校的投档比为1:1（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师大",
        "question": "本省历政生528，17825名，有希望录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学录取",
        "question": "老师您好，重庆文科519 排名11117 可以报考贵校的汉语言文学吗？有几率录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公共外语课，日语",
        "question": "贵校招生章程中外语类专业中日语（日英双语)是什么意思，是选了日语专业之后日语和英语都必须要学吗，我校非外语类专业外语课程实施的是英语教学，且实行分级教学指的是什么意思，是只能选英语的公共外语课吗，不是还有日语公共外语课吗，谢谢答复",
        "answer": "我校对于高考语种为日语的考生提供日语公共课，对于你所问的日英双语的事宜，请咨询相关学院（外国语学院：86-791-88120320）（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "安徽省物化生529分，全省87915，有机会被贵校录取吗？可以推荐一下专业吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "想问下贵学校10B组的，是属于中外合作办学对吗？就是那个会计专业，学费25000元的",
        "answer": "会计学（国际本科学术互认课程项目）属于中外合作项目，但是具体的办学事宜请咨询财政金融学院。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档比",
        "question": "我是广东省历史考生，请问贵校投档比是多少呢？",
        "answer": "我校投档比为1:1（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范",
        "question": "老师你好我是河南舞蹈生，专业228文化299综合是434.5志愿填报贵校有希望被录取嘛",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-宿舍",
        "question": "汉语言师范在哪栋",
        "answer": "具体宿舍在哪一栋，需要等录取结果出来之后再做分配。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-填报志愿咨询",
        "question": "文科生:选的历史 政治 生物 考了510分能报你们学校吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西考生物化政551，有机会冲贵校第50D组吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-咨询江西",
        "question": "1.师范和非师范能否转专业？ 2.物理学是师范还是非师范？",
        "answer": "我们学校转专业对是否为师范类不做限制，公费师范生院的物理学为师范类，物理与通信电子学院的物理学是师范类（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学录取",
        "question": "老师您好，重庆文科519 排名11117 可以报考贵校的汉语言文学吗？有几率录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考录取咨询",
        "question": "老师您好，江苏省物生政529，排名106218，能否报考贵校",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "请问 江西 历政地 排名6590 有希望录取贵校的历史类专业吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "甘肃史地政514分，位次6828，有希望录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考",
        "question": "你好 山东纯文498位次184841有希望报考贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-请问报考贵校的思想政治教育专业有什么报考要求吗？比如体检",
        "question": "贵校的思想政治教育专业的报考要求是什么？要怎么查询到报考要求",
        "answer": "请参照当地招生考试院发布的报考志愿书上的内容，如果有要求，一般会注明。（以上内容仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西省史政地组合的考生排名5965能报上贵校吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取问题",
        "question": "我是一名广西考生，我的分数是523分，位次是11120 ，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西政史地 566 排名6528 有希望录取贵校吗 如果有可以录取什么专业",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档比",
        "question": "我是甘肃考生，如果我投档进入，服从调剂，会出现退档吗",
        "answer": "如果档案进入我校，"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取概率",
        "question": "江西历史组第7354录取概率大吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取概率",
        "question": "江西历史组第5006名录取的概率大吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取问题",
        "question": "录取是先看有没有达到学校分数线再看专业分数线吗，我江西历史类565排6766报那个新闻专业有可能吗再加上地方专项",
        "answer": "文史、理工类专业录取根据考生投档成绩从高到低按“分数优先，遵循专业志愿”原则择优录取。专业志愿不设分数级差。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "河北理科454有望被贵校录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考",
        "question": "本省物化地539，排名47067，贵校软件工程有可能录吗？服从调剂，会退档吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-国家公费师范生",
        "question": "物化生598,11653名。今年的学生可以选择在南昌么、",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-询问专业",
        "question": "想问一下贵校的小语种专业对高考的英语成绩有要求吗",
        "answer": "我们学校对英语和商务英语有英语语种的要求。其他专业不作要求。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考",
        "question": "您好，安徽物化生，522,排名96266，能填报吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-零调剂",
        "question": "老师您好，零调剂政策适用于老高考吗（文、理分科）？",
        "answer": "对于2024年江西省普通类执行本科批录取文化控制分数线，平行志愿中报考我校任一历史或物理专业组，投档录取到我校且专业组内填报了六个不同专业志愿的历史、物理类考生，安排专业（不含公费师范生专业）时，实行零调剂政策，按考生所填报的六个不同专业志愿之一分配专业（专业组内可填报专业数...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范",
        "question": "江西文科分数587排名3240有机会录进贵校的思想政治的定向赣州地区的公费师范吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "贵校的零调剂在公费师范专业也适用吗？（就是即使我选择了服从调剂，也只会在所选的6个地区里调剂）",
        "answer": "专业零调剂政策不包含公费师范生。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？概率大不大？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-2510专业 江苏物化政529能考上吗",
        "question": "2510专业 江苏物化政529能考上吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学",
        "question": "定向西藏位次14939可以报考贵校吗服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "安徽考生物化生81934报考贵校数学与应用数学(师范）专业有几率录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-A报考录取",
        "question": "老师您好，2024届江西历政地考生，省排名12651，542分，报考贵校马克思主义理论和地理学专业，有希望被录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "请问我如果选择了贵校的六个专业，且勾选了服从调剂。但是我的志愿被提档，但是六个专业都没有被录取，是退档还是被调剂。希望能够得到您的解答谢谢",
        "answer": "对于2024年江西省普通类执行本科批录取文化控制分数线，平行志愿中报考我校任一历史或物理专业组，投档录取到我校且专业组内填报了六个不同专业志愿的历史、物理类考生，安排专业（不含公费师范生专业）时，实行零调剂政策，按考生所填报的六个不同专业志愿之一分配专业（专业组内可填报专业数...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-物生地，如果被05组录取后续能否转入工科（捆绑化学）专业？",
        "question": "物生地考生，由于没选化学，报不了机械、电子、计算机这些专业，如果被贵校05组录取后，一年后学习达标的情况下，能否申请转工科（捆绑化学）的专业？",
        "answer": "学校积极倡导“以生为本，以德为先”育人理念，努力促进学生主动学习和个性发展，除以特殊形式（如涉外办学、各类单独招生、试办类高收费专业等）录取我校的学生外，其他学生都可以自主申请转专业（前后专业须在相同地市办学），包括按专业类招生的学生也可申请跨专业类转其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学化学专业招生情况",
        "question": "江西师范大学化学专业招生情况：专业代码，近三年的录取分数线",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档比以及服从调剂还会被退档吗",
        "question": "我是来自湖北的考生，560/7508，想报考贵校的法学专业，我想咨询一些问题，服从调剂会被退档吗，以及报考法学专业有什么特殊要求，希望能够得到你的解答谢谢",
        "answer": "服从调剂一般不会被退档，体检不合格情况除外。具体的法学专业的要求，请查看当前你所在省份招生考试院的报考指南的条件。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-请问是否能达到贵校的入取条件",
        "question": "老师好我是广西考生，排名50780，理科（物化生）507分，请问是否能达到贵校的入取条件？谢谢老师！",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-软件工程",
        "question": "老师好！想问一下贵校的软件工程专业是否属于一本专业？通过学习软件工程获得的毕业证书是否会与其他专业如应用化学取得的毕业证书有所不同？贵校是否支持软件工程专业的考研或考公？",
        "answer": "2023年软件工程专业录取批次为一本批次，2024年录取批次为本科批，毕业证书统一是江西师范大学毕业证书，考研或考公根据考生意愿自主选择。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-贵校录取咨询",
        "question": "老师，青海理科431分，位次6091，有机会录取师范类吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-贵校录取咨询",
        "question": "老师，青海理科431分，位次6091，有机会录取财务管理专业吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "您好，我是广西新高考文科569分，区位在3770-3880之间，请问录取贵校可能性大吗，能取到什么专业（求确切回答，感谢）",
        "answer": "有希望，您可以报考的很多，主要看您个人喜好填报专业。具体您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "您好，我是广西新高考文科569分，区位在3770-3880之间，请问录取贵校可能性大吗，能取到什么专业",
        "answer": "有希望，您可以报考的很多，主要看您个人喜好填报专业。具体您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-音乐表演",
        "question": "您好，我是广东省的考生，艺术类型为音乐表演——器乐钢琴表演，本科双过线，综合分486分，广东省排位2019，是否有望进入贵校",
        "answer": "有希望，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西历政地考生555分，9045名有机会报考江西师范大学吗？如果有能报哪些专业，谢谢啦",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范",
        "question": "河南文科总分437体育108有希望报考本校体育教育专业吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "公费师范生就业区域只能在户籍所属市区吗，具体政策是什么",
        "answer": "具体的就业地区以及相关政策请咨询当地教育厅。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校在福建的投档比？服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "福建的投档比咨询福建考试院，服从调剂一般不会被退档，体检不合格情况除外。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-河南",
        "question": "我是河南省音乐艺考生 音乐教育238分 文化课378，可以报考本学校么？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西纯文考生554，排名9353，有望录取到贵校的最低专业吗？有转专业的限制吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师大的软件工程专业的毕业证是否会有上饶数字产业园字院",
        "question": "江西师大的软件工程专业的毕业证是否会有上饶数字产业园字院字样",
        "answer": "毕业证是江西师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-艺术",
        "question": "我的外语是日语，报考本校的音乐专业是否有限制",
        "answer": "我们学校除了英语和商务英语专业有语种为英语的要求之外，其他专业不做要求。具体情况可以咨询音乐学院0791-88507339（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "海南考生，政史地523分有机会报考贵校吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西考生专业录取咨询",
        "question": "老师您好，物化地533分排名52570录取本校小学教育，会计学机会大吗?",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "江西考生 573分 23700名 能否就读贵校公费师范生",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-语种",
        "question": "您好，在选考科目符合条件的情况下，您可以尝试报考我校会计学（国际本科学术互认课程项目）、商务英语、软件工程、上饶数字产业学院这些专业。特别提醒商务英语专业限高考语种为英语，欢迎报考江西师范大学。（以上回答仅供参考，不作为录取依据） 高考英语分数有限制吗？",
        "answer": "未设置英语单科成绩限制"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范",
        "question": "你好，我是云南美术生，专业252，文化385，请问有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "如果我打算填报南昌地区，但南昌地区的名额已经招满，会调剂到其他地区，还是继续填报本科批次",
        "answer": "录取规则:"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西考生专业录取咨询",
        "question": "老师您好，物化地533分排名52570录取本校法学机会大吗?",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-语种",
        "question": "商务英语专业限高考语种为英语，高考英语要达到多少分？",
        "answer": "未设置英语成绩单科线"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-2024江西物化生录取咨询",
        "question": "江西物化生男生，569份，排名25772，有希望录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-苏区专项",
        "question": "物化地，529分，排名56501，苏区专项，报贵校有机会吗？",
        "answer": "您好，在选考科目符合条件的情况下，您可以尝试报考我校会计学（国际本科学术互认课程项目）、商务英语、软件工程、上饶数字产业学院这些专业。特别提醒商务英语专业限高考语种为英语，欢迎报考江西师范大学。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-国标生",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？",
        "answer": "具体的招生计划，您可以登录江西师范大学本科招生网官网查看招生计划，参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公共外语课",
        "question": "公共外语课语种只有英语吗",
        "answer": "还有日语"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-音乐生录取",
        "question": "老师好，我是河北艺考生钢琴专业，音表省排名583，音教排名358，高考成绩为413，能被贵校录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-浙江美术生咨询",
        "question": "综合分564，排名3536，请问贵校是否有开设视觉传达（平面设计方向）（非中外合资），如有，是否有望录取？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师大",
        "question": "安徽物化生530 排名86765，想上贵校的理工科的师范专业，有机率录取吗",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "我要报高校的数学与应用数学师范类需不需要数学单科成绩达到什么水平例如单科成绩达到100分以上？",
        "answer": "没有数学单科成绩限制。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "你好，请问湖北考生557分，位次8067左右有机会上贵校吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-服从调剂会被退档吗",
        "question": "服从调剂会被退档吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-招生",
        "question": "您好，江西史政地，548，位次10857，能报考吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范",
        "question": "你好，贵州政史地541，位次8796有希望录取贵校经济学，金融学，法学或者其他专业吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-志愿填报",
        "question": "您好老师；男生，物化生排名47094，填报贵校的工学专业录取希望有没有",
        "answer": "您好，在选考科目符合条件的情况下，您可以尝试报考我校会计学（国际本科学术互认课程项目）、商务英语、软件工程、上饶数字产业学院这些专业。特别提醒商务英语专业限高考语种为英语，欢迎报考江西师范大学。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-您好，请问安徽美术考生，综合分525分，可以报贵校视觉传达设",
        "question": "综合排名2193",
        "answer": "您好，建议您登录江西师范大学本科招生网官网参考往年视觉传达设录取最低排位，欢迎报考江西师范大学，建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取相关",
        "question": "我是江西考生，历政生组合，567分排名6260报考法学能被录取吗，录取的几率大吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年江西省各层次新生录取控制分数线，欢迎报考江西师范大学。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学",
        "question": "河北舞蹈生综合分451。排名2449名，有无身高要求报考贵校的？报考概率有多大？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "请问贵校是否会招二本生，本人历政生组合高考成绩530排名是17042，若是报考贵校法学专业被录取的几率有多大？",
        "answer": "我校无二本招生，您可以尝试报考我校会计学（国际本科学术互认课程项目），欢迎报考江西师范大学。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-文科561能冲您校吗",
        "question": "排名七千多",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-本科考生报考",
        "question": "江西考生政史地558 排名8304 有机会报考贵校吗 转专业条件有哪些呢",
        "answer": "1、有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-志愿填报",
        "question": "您好老师；男生，物化生排名470094，填报贵校的工学专业录取希望有没有",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考",
        "question": "河北考生物化生474 位次在16万，有机会报贵校食品营养与健康专业嘛？ 该专业有视力要求吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学",
        "question": "老师您好！我是江西历史类考生，581分，全省排名3937位，能被贵校法学专业录取吗？",
        "answer": "有一定的希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年江西省各层次新生录取控制分数线，欢迎报考江西师范大学。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "您好，我想请问一下，贵州省文科563分5209位次有没有希望进贵校？？？",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "安徽考生文科550省排一万二有机会报考贵校嘛",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-舞蹈",
        "question": "文化课分341专业分235.8综合分534.72湖北舞蹈考生有希望上贵校吗？贵校对身体要求有哪些呢",
        "answer": "您好，建议您登录江西师范大学本科招生网官网参考往年舞蹈专业录取最低排位，欢迎报考江西师范大学，建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-定向师范和公费师范",
        "question": "请问报定向师范有什么前提条件吗，定向师范就是公费吗，江西省4万名报定向希望大不大",
        "answer": "定向师范就是公费师范生，江西籍高考毕业生均可以自主选择报考全省各个地市的公费师范生。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "老师好我是湖北美术生综合分数606排名3660左右有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "你好，请问湖北考生557分，位次8067左右有机会上贵校吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-547排名9984有机会上江西师范大学吗",
        "question": "547排名9984有机会上江西师范大学吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-排名咨询",
        "question": "贵州文科9412名可以报会计学，应用心理学，法学，思想政治师范ma",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "贵校投档比是多少，福建物理类排位33977今年能录上贵校数学与应用数学专业吗",
        "answer": "我们学校投档比一般为1:1，具体情况可以根据你们当地招生考试院的招录情况。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "本人江西考生（政史地组合）今年551分，省排名10205，有国家专项、苏区专项和地方专项，冲贵校录取概率多大？能否转专业？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-调剂",
        "question": "你们的学校是零调剂，那如果专业组填的志愿都没有录取上该怎么办呢？是退档吗？还是增加名额呢",
        "answer": "对于2024年江西省普通类执行本科批录取文化控制分数线，平行志愿中报考我校任一历史或物理专业组，投档录取到我校且专业组内填报了六个不同专业志愿的历史、物理类考生，安排专业（不含公费师范生专业）时，实行零调剂政策，按考生所填报的六个不同专业志愿之一分配专业（专业组内可填报专业数...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考",
        "question": "四川文科539 录取几率多少？定向是啥？定向是回四川不",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年外省招生录取情况，建议留好保底志愿，欢迎报考江西师范大学。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-调剂",
        "question": "如何调剂的？ 投档比例是多少",
        "answer": "我们学校投档比一般是1:1，但具体情况依据当地考试院报考情况，我们的录取原则是根据考生投档成绩从高到低按“分数优先，遵循专业志愿“原则择优录取，专业志愿不设分数级差。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "公费师范生的填报是否为提前批，应如何填报",
        "answer": "我校大部分公费师范生的志愿填报为提前批，但是艺术类以及体育类的公费师范生为本科批，具体如何填报请根据当地招生考试院发布的填报指南。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-新疆单列类理科分数412位次2338能被贵校录取吗",
        "question": "新疆单列类理科分数412位次2338能被贵校录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单科成绩",
        "question": "英语师范专业的有英语单科成绩要求吗？",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "山西省，文化405，播音统考成绩237，综合分282，有希望就读于贵校播音专业吗？",
        "answer": "您好，建议您登录江西师范大学本科招生网官网参考往年播音与主持专业录取最低投档分，欢迎报考江西师范大学，建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "河北考生物化生477位次159751能报吗，食品安全，服从调剂可以吗，转专业方便吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档",
        "question": "您好，我想请问一下，如果分数满足不了第一专业，其他专业也满了了，只剩英语专业，英语也没有符合该校的要求，那么会退档吗？",
        "answer": "英语今年没有单科成绩限制，但是高考语种限英语。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-文科560分，排名7963可以进本校吗",
        "question": "可以进江西师范吗老师",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "老师你好，江西播音考生综排44，综合分528.07，被贵校录取的希望大吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西省物化地538分四万八千名能否被贵校录取",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-美术生报考21",
        "question": "请问安徽省美术生物理方向综合分506.91排名3990，可以填报贵校吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "青海文科 449位次在2570能被贵校录取的概率大嘛",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江苏物地生513名次为12万，报考有可能吗",
        "question": "江苏物地生513名次为12万，报考有可能吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "您好。请问江西历史类565排6818有望被贵校地理科学师范录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西美术生录取咨询",
        "question": "江西省美术生统考成绩255 综合排名2755，请问录取贵校的概率怎么样",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-填报志愿",
        "question": "您好,安徽省考生历政生564分排名9277可以被贵校录取吗，能报什么专业",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-河北理科461分，省排名186236能报考食品营养与健康吗？",
        "question": "河北理科461分，省排名184667-186236能报考食品营养与健康吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "你好，我是湖南文科音乐生，艺术251分，文化379分，有机会上本校吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-综合分521.91，位次2843，美术学报考贵校希望大吗",
        "question": "综合分521.91，位次2843，美术学报考贵校希望大吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "老师您好！我是一名江西史政地考生，今年高考总分586，位次3360。请问我的位次填报贵校的汉语言文学专业安全吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-山东省体育考生资询",
        "question": "贵校章程里面对体育生有下列要求：高考文化成绩达到生源地所在省份划定的录取分数线，山东省只划了体育专科线和综合线，投档的时候还需要参考文化成绩吗？",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-请问贵校换专业有什么条件吗？",
        "question": "就是成绩之类的，上一个问题问错了",
        "answer": "转专业原则为：“自主有序、公平规范、双重选择”，即学生根据自己的意愿，结合各专业拟转入名额及条件，自主申请转专业，由相关专业所在学院进行考核后择优录取，具体按《江西师范大学普通本科生自主转专业管理办法（修订）》执行。艺术类及体育类学生只能在本专业类内部转专业（要求高考科...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-请问贵校换专业有什么条件吗？",
        "question": "我是江苏物理考生，物理生物政治组合510，130826，可以报园林专业吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，以及江西师范大学2024年在生源地的招生计划情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西物理考生522分63000左右排名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考",
        "question": "河北物化生考生458分可以报考贵校食品营养与健康",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西考生，580分，排名4078，能否被录入贵校汉语言专业",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-放在冲？",
        "question": "江西省考生物理类 536分 省排49871 可能报到第50f组吗?",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "安徽考生527分90264名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生中期选拔政策",
        "question": "老师您好，我是江西考生，可否介绍一下江西师范大学学校简介一栏中的“公费师范生中期选拔政策”？ 是指若未在本次志愿填报录取中录入贵校的地方公费师范生，在大一和大二下学期还可以申请转入公费师范生吗？ 感谢老师回答！",
        "answer": "具体的公费师范生的办学以及其他情况，可以咨询江西师范大学公费师范生院电话0791-88300176"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "往届生可报考公费师范生吗？",
        "answer": "江西籍高考毕业生均可以自主选择报考全省各个地市的公费师范生。对是否为往届生我们学校未做要求。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-定向西藏生",
        "question": "请问定向西藏生的录取分数线高吗？570能保证被录取吗？怎么填报申请表？",
        "answer": "1、填报申请表请咨询四川教育局；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-是投档后专业录取时不是按总分优先排序，而是按单科成绩？",
        "question": "下面这个位次说的是什么意思？ 高考投档成绩相同时，若生源地规定了位次确定原则，优先录取位次高者；若生源地未规定位次确定原则，文史类（历史类）依次按语文、外语、数学单科成绩排序确定位次，理工类（物理类）依次按数学、外语、语文单科成绩排序确定位次，“3+3”高考改革（不分文理）依...[详细]",
        "answer": "文史、理工类专业录取根据考生投档成绩从高到低按“分数优先，遵循专业志愿”原则择优录取。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-转专业",
        "question": "请问本校转专业好转吗",
        "answer": "学校积极倡导“以生为本，以德为先”育人理念，努力促进学生主动学习和个性发展，除以特殊形式（如涉外办学、各类单独招生、试办类高收费专业等）录取我校的学生外，其他学生都可以自主申请转专业（前后专业须在相同地市办学），包括按专业类招生的学生也可申请跨专业类转其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学",
        "question": "您好，贵州文科考生526高一本线21分，位次11884，有机会进入的小学教育专业吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-志愿填报",
        "question": "您好,请问具备高校专项计划入选资格的考生，在填报志愿时，是否应该将自己在高校专项计划中选择的高校放在平行志愿的第一个,然后再报考其他学校呢?谢谢老师。",
        "answer": "你好，这个具体的填报情况，请依据考生个人意愿。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-艺术生录取",
        "question": "本人专业265，文化369综合排名3496有机会录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考艺术类往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "您好！江西物化生577分，位次21079有希望录取数学与应用数学专业吗？",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-能否被录取",
        "question": "物化生，536分，位次49509，能被贵校什么专业录取？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-关于调档比和退档",
        "question": "请问贵校在安徽的调档比是多少，是否会被退档?",
        "answer": "我们学校投档比一般为1:1，具体情况依据当地招生考试院的报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-4文科体育",
        "question": "河南文科总分437体育108有机会报考本校体育教育专业吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "文科考生514分能被录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学2024年对安徽考生文科最低录取线是多少",
        "question": "汉语言文学呢",
        "answer": "你好，具体的录取分数线，要等到录取结束之后才知道。欢迎填报江西师范大学。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "老师您好！我是江西历史类考生，581分，全省排名3937位，能被江西师范法学专业录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西物化生考生，排名47434，有希望被贵校录取吗？可以被哪些专业录取？谢谢回复",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "福建540位次46555有希望录取大学吗 有希望录取数学与应用数学专业吗",
        "answer": "您好！报考具体可参照我校往年录取分数线及排位。可登录江西师范大学本科招生网查看《我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）》和《我校2023年外省招生分专业录取情况统计表（文理）》，供您参考。最后，欢迎填报江西师范大学，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-就业",
        "question": "学校计算机专业的就业情况如何",
        "answer": "我校本科毕业生毕业去向落实率稳居全省高校前茅；2011年，学校就业工作成功跻身全国毕业生就业典型经验高校50强；2013年起学校在江西省率先实施本科师范生公费教育试点。2017年入选全国首批深化创新创业教育改革示范高校，2018年荣获全国创新创业典型经验高校50强，2021年入选首批全国高校毕...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-舞蹈录取",
        "question": "老师您好，我很向往江西师范大学，我是湖南省的舞蹈生，舞蹈成绩256，文化成绩318，综合分274.6，你问有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好！报考具体可参照我校往年录取分数线及排位。可登录江西师范大学本科招生网查看《我校2023年外省招生录取情况统计表（艺术）》，供您参考。最后，欢迎填报江西师范大学，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-海南纯文629可以冲一下公费师范吗老师",
        "question": "康康我",
        "answer": "我校公费师范生属于地方免费公费师范生，针对具有江西户籍（以高考报名系统中考生户籍信息为准）的普通高考考生。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "贵校公费师范生定向就业是在乡镇吗？具体要服务多久可以转掉回城区学校？江西物化地考生584 17964有希望录取吗",
        "answer": "1、公费师范毕业生原则上回到自己所报考并录取的设区市任教，由签订培养协议的设区市或县（区）教育主管部门分配具体任教学校，确保有编有岗。学校鼓励有志优秀青年到农村中小学奉献智慧和力量。目前已有2400余名毕业生分布在全省100个县（区），大部分毕业生在城区（含县城）优质学校任教，部...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "请问一下我是江西考生，选文，总分582全省排名3859，有希望报考贵校的公费师范生吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考江西师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-免费师范生报考心理学是否和心理学专业学习内容一样？",
        "question": "老师您好，想报考心理学专业，但又想读免费师范生，请问免费师范生的心理学专业是否和心理学专业学习的内容一样？是单独开班还是一同上专业课？",
        "answer": "您好，建议咨询心理学院：88120280和公费师范生学院：88300161"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范",
        "question": "江西物化生586分，贵校公费师范生有希望录取吗？",
        "answer": "有希望，同时建议留好保底志愿，欢迎报考江西师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-招生，转专业",
        "question": "您好，大文533分15800名录取希望大不，服从调剂转专业方便不",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西物化政534，位次51000有机会被贵校的人工智能录取吗？机会大不大",
        "answer": "您好！报考具体可参照我校往年录取分数线。可登录江西师范大学本科招生网查看《我校2023年江西省各层次新生录取控制分数线》。最后，欢迎填报江西师范大学，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-提前批专业代码具体是多少？",
        "question": "我是河南文科考生，非常喜欢咱学校的马克思理论专业，想报考提前批，但是专业代码不明确，输入8001系统提示只能输入两位数，输入01又提示为不正确代码！贵校能回复一下，这个马理论的提前批代码具体是多少吗？",
        "answer": "我们学校马克思主义理论专业，代号8001，专业组为第101组，但是具体情况请咨询你们当地招生考试院所提供的专业代码。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-调剂",
        "question": "河南文科生，分数达到贵校最低录取分数线，所有计划均已满额，但服从调剂会被退档吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西高考文史类549分，10590名，想报考商务英语，",
        "question": "江西高考文史类549分，10590名，想报考江西师范大学的商务英语专业，录取概率大吗？ 另外一本国教指的是什么意思呢？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，2023年商务英语专业文史类最低投档分数线为538，投档位次大概为13000左右，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-调剂",
        "question": "河南文科报考该校专业，如果达到最低录取分数线，但我没有达到贵校在河南省计划专业的最低录取分数，服从调剂是否会被退档",
        "answer": "如果达到我校专业组的最低投档线，档案进入我校后，服从调剂一般不会被退档，体检不合格情况除外。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考",
        "question": "本省4794历政地考生报考贵校历史专业希望如何",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取报考咨询",
        "question": "江苏省物政地538分，排名9万4～6，能报考贵校",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-软件工程录取",
        "question": "江西534，位次51000有机会被贵校的软件工程录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考",
        "question": "江西男生，物地生组合，排名33907，推荐报考贵校的地理科学公费师范生吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-零调剂",
        "question": "1、请问是不是我一定要填满六个专业？ 2、所选的六个的录取满了是不是会在这六个专业中再录取一个，而不是调剂？ 3、服从调剂，不会退档吧？",
        "answer": "对于2024年江西省普通类执行本科批录取文化控制分数线，平行志愿中报考我校任一历史或物理专业组，投档录取到我校且专业组内填报了六个不同专业志愿的历史类、物理类考生，安排专业（不含公费师范生专业）时，实行零调剂政策，按考生所填报的六个不同专业志愿之一分配专业（专业组内可填报专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西省115756名有机会录取本校吗？理科。",
        "answer": "您好！报考具体可参照我校往年录取分数线。可登录江西师范大学本科招生网查看《我校2023年江西省各层次新生录取控制分数线》。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-平行志愿投档比",
        "question": "贵校平行志愿投档比为多少，安徽省政史地561上贵校希望大吗",
        "answer": "我们学校投档比一般为1:1，具体情况依据当地招生考试院的报考情况。（以上回答仅供参考，不作录取依据）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "你好，江西文科533排名15856可能被录取吗，哪个专业最有可能呢。最坏会被调剂到那几个专业呢",
        "answer": "您好！报考具体可参照我校往年录取分数线。可登录江西师范大学本科招生网查看《我校2023年江西省各层次新生录取控制分数线》。最后，欢迎填报江西师范大学，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "分数577，排名4631，有机会报到除学前教育以外的公费师范生吗？",
        "answer": "有希望，同时建议留好保底志愿，欢迎报考江西师范大学！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-专业调剂",
        "question": "如果历史学类和学前教育在一个专业组，我选择历史学类，然后没有达到分数，会被调剂到学前教育吗？",
        "answer": "如果分数线达到我校相应专业组最低分数线，投档到我校后，在体检合格的情况下，如果服从调剂，会在专业组内调剂。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档比",
        "question": "老师贵校 在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "我们学校投档比一般为1:1，具体情况依据当地招生考试院的报考情况。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范大学录取",
        "question": "本人山东考生 戏剧影视表演232.375 位次1200 文化316（史地生） 录取几率大吗",
        "answer": "您好！报考具体可参照我校往年录取分数线及排位。可登录江西师范大学本科招生网查看《我校2023年外省招生录取情况统计表（艺术）》，供您参考。最后，欢迎填报江西师范大学，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西文科大概多少可以冲",
        "answer": "您好！报考具体可参照我校往年录取分数线。可登录江西师范大学本科招生网查看《我校2023年江西省各层次新生录取控制分数线》。最后，欢迎填报江西师范大学，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-体检要求",
        "question": "请问作为美术生有色弱但没有色盲，对报考贵校有什么影响吗？",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西物化生551分；38000位；报贵校的软件工程；数学与应用数学 化学 有希望录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-湖南美术生",
        "question": "你好，湖南理科美术生，美术232，文化416，有机会上贵校吗？",
        "answer": "您好！报考具体可参照我校往年录取分数线及排位。可登录江西师范大学本科招生网查看《我校2023年外省招生录取情况统计表（艺术）》，供您参考。最后，欢迎填报江西师范大学，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西考生美术专业255文化454综合分541有机会录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-投档的问题",
        "question": "老师你好，如果您校按105%比例提档，多出的5%会不会被退档（服从调剂）？如果不会被退档，是被您校超额录取吗？",
        "answer": "我们学校投档比一般为1:1,"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "2024届江西历政地考生，高考分数542，省排名12651，填报贵校有希望被录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "历史类艺术生，文化435，综合分483.34，综合排名8622，有机会考入吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-舞蹈",
        "question": "江西师范开设国标舞专业吗？江西舞蹈综合排名200 综合分数508",
        "answer": "舞蹈学没有限制舞种。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-安徽考生录取",
        "question": "请问安徽考生物化地组合，理科排名108058，513分，能不能上贵校?",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "question": "老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西省2024届史政地考生600分可以报考贵校的免费师范生吗",
        "question": "本人主要想报考贵校的英语与思想政治免费师范生，600分够不够啊，历史类可以报吗",
        "answer": "您可以报考我校英语与思想政治免费师范生，希望很大，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-足球运动",
        "question": "老师您好，浙江男生体育88分，文化课463分，综合分563分，位次1576，热爱足球，请问是否有机会被贵校足球运动专业录取？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西物化生549分39178软件工程有希望吗",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西师范",
        "question": "河北艺术生（器乐），大文，综合分426，省排名80089至80781，音乐表演能上贵校吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "重庆考生文科564，排名4416，可以报贵校的法学吗？",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-询问录取",
        "question": "江西物化地547分排名40977 可以录取贵校会计学金融学或者法学吗 概率大吗 或者有什么可以报的专业",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "物化生女522分排位63178可以报考定向师范吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-美术生",
        "question": "广东美术生排名8882分数474能否报考该院校",
        "answer": "您好！报考具体可参照我校往年录取分数线及排位。可登录江西师范大学本科招生网查看《我校2023年外省招生录取情况统计表（艺术）》，供您参考。最后，欢迎填报江西师范大学，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "文化课405，播音艺考分数237，综合分498.75，省排名282，请问有几率进入贵校播音专业吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "你好，我是今年宁夏的考生，高考考了432分，排名14000左右，能报考本学院吗？报考录取的几率大吗？谢谢",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "老师好！我是湖南音乐类音乐表演（声乐）艺术生，专业分为259，文化分为440（历史类），综合分为313.3，有机会投档到贵校吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "湖北政史地考生558省排7871有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "2024届历史类569排5908可以报相关公费师范生吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "江西历史类考生（历政地）574分，排名5132，能否被贵校录取",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-服从调剂被分到不喜欢的专业后，能转专业吗",
        "question": "询问一下",
        "answer": "学校积极倡导“以生为本，以德为先”育人理念，努力促进学生主动学习和个性发展，除以特殊形式（如涉外办学、各类单独招生、试办类高收费专业等）录取我校的学生外，其他学生都可以自主申请转专业（前后专业须在相同地市办学），包括按专业类招生的学生也可申请跨专业类转其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-请问浙江政史地598分可以填报贵校英语专业吗？",
        "question": "请问浙江政史地598分可以填贵校英语专业吗？英语114分",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-体育教育专业",
        "question": "请问贵校体育教育专业招广西壮族自治区这边的吗？我在往年录取上没有看见广西",
        "answer": "你好，广西未招体育教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-咨询处",
        "question": "老师好 请问贵校在南昌有咨询处吗，理科46261有录取的概率吗",
        "answer": "你可以拨打江西师范大学招生咨询电话0791-88120151,0791-88120152。你可以登录江西师范大学本科招生网查看历年录取情况，欢迎报考江西师范大学。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-请问江西学籍但户口不在江西可以报公费师范生吗",
        "question": "物理组573 位次23659",
        "answer": "江西籍高考毕业生均可以自主选择报考全省各个地市的公费师范生。条件为户籍为江西，且在江西高考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西美术生，关于公费师范录取",
        "question": "江西南昌美术生，美术综合排名153，可以录取到贵校的公费师范吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "请问陕西文科516分录取到本校的法学专业有希望吗 假如被调剂到其它专业想要转到法学专业容易吗",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-咨询",
        "question": "江西考生文科518有望进入贵校吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-提前批",
        "question": "提前批录取后是否可以转专业",
        "answer": "学校积极倡导“以生为本，以德为先”育人理念，努力促进学生主动学习和个性发展，除以特殊形式（如涉外办学、各类单独招生、试办类高收费专业等）录取我校的学生外，其他学生都可以自主申请转专业（前后专业须在相同地市办学），包括按专业类招生的学生也可申请跨专业类转其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-老师好！江苏物化生515分",
        "question": "报考贵校06专业组有可能吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "您好，江西历史类561，位次7704，能否录取贵校，什么专业？谢谢！",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-提前批",
        "question": "物理组580分报公费师范生够吗？女孩",
        "answer": "有希望，您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西今年理工科高考509省内排名77165可以报考贵校吗？",
        "question": "老师您好，江西今年理工科高考509省内排名77165可以报考贵校吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "江西物理组531分，有国家专项资格，报考贵校国家专项的相关专业是否适用《江西师范大学2024年江西省生源专业零调剂政策调配实施办法》里的相关规定",
        "answer": "对于2024年江西省普通类执行本科批录取文化控制分数线，平行志愿中报考我校任一历史或物理专业组，投档录取到我校且专业组内填报了六个不同专业志愿的历史类、物理类考生，安排专业（不含公费师范生专业）时，实行零调剂政策，按考生所填报的六个不同专业志愿之一分配专业（专业组内可填报专...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西高考物理组",
        "question": "请问《江西师范大学2024年江西省生源专业零调剂政策调配实施办法》是否适用于国家专项，通过国家专项填报的专业是否可以适用办法的规则录取",
        "answer": "《江西师范大学2024年江西省生源专业零调剂政策调配实施办法》适用于国家专项"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "请问江西女生 物生地 位次46261，能录到CH商务英语-国际会计和CP会计学-国际本科学术互认吗",
        "answer": "您好！报考具体可参照我校往年录取分数线及排位。可登录江西师范大学本科招生网查看《我校2023年江西省各层次新生录取控制分数线》，供您参考。最后，欢迎填报江西师范大学，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "湖北录取分数线",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-是否可以读研",
        "question": "本校的所有专业都可以有在本校读研机会吗，那些专业有那些没有呢",
        "answer": "学校是博士学位授予单位和全国第一批学士、硕士学位授予权单位。现有5个ESI全球前1%学科，7个博士后流动（工作）站，13个博士学位授权点，其中一级学科博士学位授权点12个(马克思主义理论、中国语言文学、化学、心理学、教育学、中国史、数学、地理学、管理科学与工程、体育学、物理学、生物...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "物政地 533 有希望报考该院校吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生",
        "question": "今年地方公费师范生会采取4+2的新政策吗？",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-公费师范生可以自由选择地市区域就业吗？",
        "question": "公费师范生可以自由选择地市区域就业吗？怎么选择？",
        "answer": "公费师范毕业生原则上回到自己所报考并录取的设区市任教，由签订培养协议的设区市或县（区）教育主管部门分配具体任教学校，确保有编有岗。学校鼓励有志优秀青年到农村中小学奉献智慧和力量。目前已有2400余名毕业生分布在全省100个县（区），大部分毕业生在城区（含县城）优质学校任教，部分...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-2024高考分数564可以报考吗",
        "question": "2024高考564可以报考什么专业",
        "answer": "您可以报我校很多种专业，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "湖南省艺术类音乐分257文化分416综合分304.7有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "老师，本人为江西文科考生，分数为525，排名19259，有机会录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取咨询",
        "question": "老师您好！ 我是江西考生历史类537分，省位次14511，报考贵校有希望么，公费专业。",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-湖南史政地考生12000名左右",
        "question": "538分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "请问面对江西考生的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "老师您好，我是河北的考生，今年考了474分，排名164692.请问有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-贵校马克思主义理论类会招收物化政学生吗",
        "question": "政治方面比较感兴趣，成绩也不错，想了解这方面的要求，是否招收物化政组合学生？",
        "answer": "马克思主义理论专业的选考科目要求是首选历史再选政治。（以上回答仅供参考，不作录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西省排21433有希望嘛",
        "question": "历政地总分520省排21433有希望被贵校录取嘛",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-数字产业学院转专业是否能转入南昌校区",
        "question": "如在上饶数字产业学院就读计算机能否转入南昌校区计算机专业就读",
        "answer": "不可以哦，前后专业须在相同地市办学。（以上回答仅供参考）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-468分能进入贵校吗",
        "question": "贵校分最低专业是什么（除去艺术）",
        "answer": "您可以登录江西师范大学本科招生网官网参考往年外省招生录取情况，欢迎报考江西师范大学，同时建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-关于上饶数字产业学院问题，学历专业与本校有什么不同，保研名额",
        "question": "老师您好我是今年江西考生具体内容如下。首先，上饶数字产业学院与本校的相同专业有什么不同之处；其次，学历学位是否与江西师范大学本校有区别，有无保研名额有多少；然后，今年计算机专业在江西的招生计划有多少人（本校多少，数字学院多少）。谢谢您老师辛苦回答。🌹🌹🌹",
        "answer": "请咨询相关学院。上饶数字产业学院联系电话：0793-7932585"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-江西理科583能报哪些公费师范生，在哪个校区",
        "question": "宿舍环境怎么样",
        "answer": "看你个人意愿选择专业；文理在瑶湖校区；宿舍环境良好，欢迎报考江西师范大学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "老师您好，请问今年福建物理类534有希望报考贵校吗？",
        "answer": "有希望（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-贵校2024年关于四川考生定向西藏的相关计划",
        "question": "您好，我是四川省2024年的考生。我想了解贵校今年关于四川省定向西藏的具体计划，专业和人数。（我在贵校官网上查询后只找到了普通类，没有找到定向西藏）希望解答，谢谢!",
        "answer": "四川省非西藏生源定藏就业的计划总数为9。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-贵校2024年关于四川考生定向西藏的相关计划",
        "question": "您好，我是四川省2024年的考生。我想了解贵校今年关于四川省定向西藏的具体计划，专业和人数。（我在贵校官网上查询后只找到了普通类，没有找到定向西藏）希望解答，谢谢!",
        "answer": "四川省非西藏生源定藏就业的计划总数为9。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-表演",
        "question": "该校是否招收戏剧影视表演专业艺考学生？ 该校是否招收湖南戏剧影视表演艺考学生？ 预计对湖南招收多少戏剧影视表演艺考学生？ 2023年大概此专业湖南戏剧影视表演类学生需要多少分？",
        "answer": "湖南省表演（戏剧影视）计划数为5，建议您登录江西师范大学本科招生网官网参考往年表演（戏剧影视）录取最低排位，欢迎报考江西师范大学，建议留好保底志愿。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-物理学专业有关",
        "question": "物理学是师范类吗 物理学的学生在哪个校区，在哪几栋",
        "answer": "物理学是师范类，在瑶湖校区。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-单眼弱视，另一边5.0",
        "question": "可以填报贵校的应用化学吗",
        "answer": "报考我校的所有考生均须参加身体健康状况检查，如实填写本人的既往病史。体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-校区分布",
        "question": "请问各个专业的校区分布",
        "answer": "我校2024年软件工程、大数据管理与应用、音乐学、音乐表演、舞蹈学等专业在青山湖校区办学，数字产业学院招生专业在上饶办学，其他专业在瑶湖校区办学。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-报考咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "1、投档比例建议咨询福建省考试院；"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-肾积水",
        "question": "我想咨询一下肾功能正常，非结石性肾积水可以报考贵校公费师范生吗？谢谢！",
        "answer": "您好！我校体检标准严格按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》和人力资源和社会保障部、教育部、原卫生部《关于进一步规范入学和就业体检项目维护乙肝表面抗原携带者入学和就业权利的通知》等相关要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？通过什么方式进行大类分流？对于汉语言文学专业和思想政治教育专业在重庆招生多少？有没有转专业的机会？",
        "answer": "1、2024年重庆文科生录取分数线最低未出，您可以查看我校2023年外省招生录取情况统计表（文理）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10912&page=1。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学",
        "title": "江西师范大学-录取",
        "question": "您好老师山西美术、理科、综合成绩442.5报贵校，有望被录取吗 谢谢",
        "answer": "你好！可参考我校2023年外省招生录取情况统计表（艺术）：https://zs.jxnu.edu.cn/bzsview.asp?id=10910&page=1。（以上回答仅供参考，不作为录取依据）"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃考生历史学位次大概多少有机会被贵校录取",
        "answer": "12000左右"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "广东物理477排名188370能被贵校录取吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-甘肃录取",
        "question": "老师您好，甘肃考生文科480分，排名11936，有机会被贵校的历史学录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-物化生472，121700录取率高吗？",
        "question": "录取",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-物化生472，121700可以录取吗",
        "question": "录取",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "江西考生，物化生，497分，排名90512，有希望被贵校录取吗？请问可以转专业吗？要求是什么",
        "answer": "有机会，可以转专业，具体关注我校教务处官网发布的文件"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "广东467 排名62635能上吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "江西音乐生文化357 音教分458.7排名1433 音表声乐465.91排名1364有机会冲一冲吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西美术生",
        "question": "老师您好，美术与设计类本科综合成绩 489, 美术与设计类本科排名 7649，能录取到贵校的环境设计专业吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-贵校的省外投档比是多少？",
        "question": "对于广东考生",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶2",
        "question": "请问专业招生，理科要求是只要求物理不要求带化学吗？物生政和物政地考生对你院校的所有理工类专业都可以报考吗？",
        "answer": "关注我校招生办微信公众号，里面发了具体的选科要求。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取+转专业",
        "question": "老师，江苏物生地488，排名158767，教育技术学（师范）有希望吗？进入学校，有转专业的机会吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "请问河南文科485，位次48861有机会吗？可以报吗？有推荐的专业吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好，今年高考500，江西省，排名87608，物化政，选工商管理，行政管理，小学教育，英语，汉语文学，能否录取",
        "answer": "希望大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "冲一下，日语不受影响。1:1投档，1个校区。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生480分，排名111709，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-20报考",
        "question": "学校有江苏书法的计划吗 有的话招多少人 文科 投档分485 投档名次243 报贵校录上的概率大吗",
        "answer": "书法4人，双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-转专业 双修",
        "question": "能否转专业，能否学两个不同专业",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好 请问江西历史方向520 排名21471有希望录取贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取上饶师范学院",
        "question": "贵校你好！湖北省首选物理再选政治地理，401分，可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好，今年高考500，江西省，物化政，选501专业组工商管理，行政管理，小学教育，英语，汉语言文学，能否录取",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好 湖南物化政454 位次14W+能否有机会进入贵校",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-2024年是否扩招",
        "question": "今年是否扩招？",
        "answer": "不扩招"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶",
        "question": "江西理科495分位次93627入贵校财务管理会计专业希望大吗？",
        "answer": "希望大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好，广东物化生498，排名151310，有机会被贵校录取吗？投档比又是多少？",
        "answer": "冲一下，1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西的物理类考生能上这个学校吗",
        "question": "486排名103758",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "江西考生，物化生，497分，有希望被贵校录取吗？请问可以转专业吗？要求是什么",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶报考",
        "question": "广东物化生，排位17.7W，483分 有机会上贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏考生",
        "question": "物化地501，排名142527，录取希望大不大",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "请问贵校今年青海有非西藏定向就业吗，我分数377有希望吗",
        "answer": "有，看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，文化专业双过线，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西物理组474分118448名，有机会冲击贵校吗？如果可以，请问去有什么专业建议报考？谢谢",
        "answer": "冲一下。工商管理，国贸"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-投档",
        "question": "投档比是多少？有没有专业级差",
        "answer": "1:1，无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "请问江西音乐生音教437.9综合排1919，音表443.38综合排1937器表425.88综合排1881有机会录取贵校",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范",
        "question": "江西音乐教育1358 器乐表演972有机会被录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "请问江西音乐生音教437.9综合排1919，音表443.38综合排1937器表425.88综合排1881有机会录取贵校",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西理科90821名次",
        "question": "江西理科90821名次报考贵校新闻学和广播电视编导专业希望大吗，贵校的投档比为多少",
        "answer": "新闻学有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-广东历史排46808分数488服从调剂有机会录取吗",
        "question": "https://zs.sgu.edu.cn/",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-咨询高考录取和就业",
        "question": "老师您好，我是青海考生，想填报贵校的本科专项I段07化学专业，我想咨询一下：毕业拿学位证时有没有英语四级要求？书上写的是定向西藏就业，请问就业是在西藏的哪个地方呢？带不带编制？谢谢",
        "answer": "毕业有学位英语要求，就业由西藏分配，带编制。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西考生首先物理总分483，排位107601,能否被贵校录取",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师 江西物化政考生480 位次111222有希望被上饶师范录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-河南文科512分 位次30726 有机会被贵校文科专业录取吗",
        "question": "河南文科512分 位次30726 有机会被贵校文科专业录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶",
        "question": "请问江西史政地499分，排名31980，能被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "湖北文科507排名19911报考汉语言文学可以被录取吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "480分容易被录取吗？",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-转专业",
        "question": "请问在贵校转专业的要求是什么?严格吗？",
        "answer": "需要参加考试，较严格。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西考生录取",
        "question": "江西物化生475可以被贵校录取吗？能否冲生物科学师范类，谢谢老师。",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-咨询",
        "question": "你好，广东考生，报考专业组214的音乐学（师范）专业是看音乐教育（声乐专项）排名还是看音乐教育总和的排名呀",
        "answer": "根据广东那边的投档要求。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-辽宁考生位次57332",
        "question": "报考地理科学专业可以稳吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西省赣州市体育特长生",
        "question": "全省体育排名2038请问一下能不能稳上饶师范体育教育",
        "answer": "机会大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-湖北文480排名两万八有机会吗",
        "question": "湖北文480排名两万八有机会进吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西音乐生",
        "question": "文化413，专业1454排名，能不能过？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-咨询",
        "question": "江苏物化生486有可能被录取吗？",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "520 21407 可以报考贵校的历史学和新闻学吗？",
        "answer": "新闻学有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取1",
        "question": "你好，老师，江西2024年高考507分，27521名次，史政生，能贵校什么专业吗？谢谢！",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-咨询",
        "question": "历史类总分389，音乐教育（器乐主项）方向合成总分477，排位：本科1534，专科1534。音乐教育类合成总分477，排位： 本科2295，专科2295。音乐表演（声乐）方向合成总分485，排位：本科1709，专科1710。音乐表演（器乐）方向合成总分475，排位：本科2545，专科2546。 可否有机会报考贵校？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶",
        "question": "如果说我填了，但是投档可以调剂，那么可不可以被调剂到西藏定向就业招生呢？488分，15万名左右可以到本校吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-咨询录取",
        "question": "江西历史类文科生501排名30892有希望报考贵校吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-咨询录取",
        "question": "所填专业都不能被录取但服从调剂会如何处理是非会被退档",
        "answer": "进档了一般不退档"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-关于投档",
        "question": "院校投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-赣南科技录取",
        "question": "您好，请问湖南物理考试435服从调剂有机会录取吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范录取",
        "question": "您好，请问湖南物理考试435服从调剂有机会录取吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "湖北考生，历政地，加上少数民族优录为500分可被贵校录取吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-省内物政地考生",
        "question": "483分排名107900有机会录取贵校心理学或者教育类专业吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "广东考生 ，音乐生 ，音乐教育（声乐专项）方向合成总分450分， 排名1587。 音乐教育类 合成总分450分 ，排位4018。可以报考贵校的音乐学（师范）专业吗?",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师，您好！南昌物化生，478分，排114458，有地方专项资格，能否报考，如果有希望，选填什么专业合适，谢谢回复",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶",
        "question": "物生地 492 位次96827 工商管理的入取概率大吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取咨询",
        "question": "江苏 17W 物生地女 478 园林专业 有没有机会 和身高 视力 限制",
        "answer": "冲一下，园林限制色盲色弱不予录取"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取十退档十专业",
        "question": "湖南历史484,排名31764可以冲贵校什么专业，退档可能性大吗，是否上床下桌",
        "answer": "冲一下，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-辽宁考生位次57332报考地理科学",
        "question": "几率大吗？投档比是多少呢？",
        "answer": "冲一下，1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-专业",
        "question": "若在川考生被数学与应用数学专业定向西藏就业专业所录取，那还可以进行转专业吗？",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考",
        "question": "你好，江苏考试474有希望就读贵校的心理学(师范）专业吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-转专业",
        "question": "入校后转专业有限制吗，什么时候可以转",
        "answer": "具体关注我校教务处发布的文件"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科476位次170539有机会吗，是否达到了贵校调档线？贵校今年在川招生中的数学与应用数学专业后加（定向）是什么意思？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏物化生474分能报考贵校吗",
        "question": "江苏物化生474分能报考贵校吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范",
        "question": "老师你好 湖南省历史类考生484 排名31615有没有希望被贵校录取",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师您好，江西音乐表演 综合排名2063 有望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-请问文科排名 20526选择会计学容易被调剂吗",
        "question": "学校住宿是几人寝呢？",
        "answer": "机会大，8人寝"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-投档比例",
        "question": "微笑在重庆（招3人）舞蹈专业投档比例是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-广东历史考生492",
        "question": "广东历史考生492分排位43904有机会报考贵校的历史学师范吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取概率",
        "question": "老师您好！请问高考分数494 排名93785被贵校法学专业录取概率大吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好，江苏考生，物地生498分，排名146449，有录取可能吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-广东考生音专业组215，音乐教育器乐主项2665排位录取吗",
        "question": "广东考生音专业组215，音乐教育（器乐主项）2665排位，有希望录取吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西物化地478 位次114170有希望上本校吗 哪个专业呢",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西物化生472排名121032，有机会录取贵校物理学专业吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好请问江苏物政地481排名166886能被贵校录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-老师好，江西美术生，文专双过线，综合分479，排名9321，",
        "question": "老师好，江西美术生，文专双过线，综合分479，排名9321，请问贵校是按综合分还是按排名录取？能有希望进贵校吗？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-退档",
        "question": "请问贵校投档比例多少，如果达到最低分数线是否会退档",
        "answer": "1:1，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类物化生，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "具体关注我校教务处官网发布的文件"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-投档比",
        "question": "贵校在安徽的投档比例是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "河北舞蹈综合分451排名2449名是否有身高要求报考贵校或被贵校录取的概率有多大？",
        "answer": "没有身高要求，双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西考生488分，101132位次，可以报考贵校吗？",
        "question": "江西考生488分，101132位次，可以报考贵校教育技术学吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范 四川 文科 音乐",
        "question": "音乐表演声乐 专业211 文化420 综合474 在美声排名760 加上民族排名1341 请问可以报贵校吗？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "云南文科538,位次18271，能被贵校录取嘛",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-咨询",
        "question": "江苏纯文科521分排名30463有希望报考该校吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西省文科528排位17958能稳进贵校的汉语言文学专业吗",
        "question": "江西省文科528排位17958能稳进贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "甘肃考生文科491位次10268是否能被贵校地理科学专业录取？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好，江苏物生地492排名153886可以进吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西考生理科476分 省排名116242 因为今年不是扩招了吗 不知道有没有希望进入贵校",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "安徽文科3.3W可以录取汉语言文学专业么",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-甘肃省政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃省政史地482，位次11609，上贵校法学可能性大吗，除了法学还有其他专业可以推荐吗",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "定向西藏位次14939可以报考贵校吗，服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "冲一下，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-你好 江西理科487排名102964有机会报考贵校吗",
        "question": "投档比是多少呢",
        "answer": "冲一下。1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西录取",
        "question": "江西物化生排名96412，能被贵校录取嘛，大概啥专业呢？",
        "answer": "有希望，国贸、工商管理、园林"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化政493排名152612有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "历史类考生480份可以以录取贵校汉语言文学专业吗？",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考",
        "question": "云南考生458分，排名77842，报考贵校希望大不大？",
        "answer": "希望大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西物理组，排名94479报考汉语言文学有希望吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-老师，山东音乐生综合分480能上吗？专业205，文化449",
        "question": "综合分省排名2200左右",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范",
        "question": "江苏物政地476，172471名报贵校怎么样？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师，湖南女物化生461 排名13.8W 有机会吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取概率",
        "question": "江苏物生地478位次170000可以录取贵校吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西文科470，排名48321，能报贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-四川考生",
        "question": "老师您好！四川理科496，位次14万，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "智慧农业是新增的？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-外语",
        "question": "日语生【不报考英语教育类】其他专业录取有影响吗",
        "answer": "没有影响"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考",
        "question": "江苏文科 文化440 书法221 投档分485 排名243 报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "安徽考生历政生480分 位次在37794可以报考贵校吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科479分排名166346有可能被录取吗，今年投档比是多少",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科479分排名166346有可能被录取吗，今年投档比是多少",
        "answer": "冲一下，1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏考生 物化生 492/位次15.3万，能有机会录取园林专",
        "question": "江苏考生 物化生 492/位次15.3万，能有机会录取园林专业吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师你好,海南美术生综合分321.2排名451,有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取概率",
        "question": "历史两万二有多大概率进思政",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-史政地",
        "question": "吉林499分报考该校思想政治教育被录取机会大吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-艺术",
        "question": "我的外语是日语，报考本校的音乐专业是否有限制",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师你好，江西纯文517位次22539，有机会录取汉语言文学或者会计学吗",
        "answer": "会计学希望大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取+转专业",
        "question": "江苏考生物地生488，园林可报？转专业考试通过，再看比例吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-书法生报名有没有文化单科要求",
        "question": "书法生报名有没有文化单科要求",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-物化生485有机会上你们学校的师范类的专业嘛",
        "question": "物化生485排名105514有机会被你们学校录取嘛",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-生物科学",
        "question": "所开设的课程有哪些，以及时长",
        "answer": "请关注我校生命科学学院官网"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-云南省理科453可以录取到吗",
        "question": "录取情况",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-本省美术生",
        "question": "你好，文化分369专业分233 综合分476.59 排名9810录取机率大吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-转专业",
        "question": "转专业有什么要求",
        "answer": "请关注我校教务处官网的文件"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏物地生496 能报吗？",
        "question": "江苏物地生496 能报吗？",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师好，江西物化政448可以报考本校的英语（师范）专业吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范",
        "question": "江西省物理类考生497分，排名91000名，可以报考会计或者法学吗？录取概率大吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-舞蹈录取",
        "question": "广东舞蹈生 排名839 有机会报考贵校吗，谢谢老师的真诚回答",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-舞蹈",
        "question": "今年招广东舞蹈生吗",
        "answer": "招，请关注我校招生信息网，发布了计划。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考贵校",
        "question": "江苏物生地479 位次169210 有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-宿舍",
        "question": "请问上饶师范学院宿舍有上床下桌嘛？空调和WiFi呢？",
        "answer": "有空调和WiFi"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西考生物生政468,排名126232，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-广东考生",
        "question": "我是广东历史类考生，497分40882名，请问有希望被贵校的法学专业录取吗，可能性大不大",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-投档比",
        "question": "请问贵校在四川的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西考生文科519，21760，能否上贵校的会计专业，希望大吗？",
        "answer": "希望大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶",
        "question": "江西舞蹈213.9文化345综合分439.88综合排名1404有希望录取吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西历史类考生519，排名21899，有机会录取该校法学或者汉语言文学专业吗",
        "answer": "法学有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "重庆音乐表演247，文化341，综合排名646，可以报上饶师范学院吗？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "广东省舞蹈表演专业分208，历史类总分307，综合分414，排位1884，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏美术",
        "question": "江苏美术历史类综合分474，排名11438，有机会被美术学（师范）专业录取吗？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西艺考生综合排名6643名，有机会录取吗？",
        "answer": "什么类别"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考",
        "question": "江西历史组522分，报考小学教育或者法学专业能被录取吗？",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-加分",
        "question": "贵校是否承认四川省贫困县汉族考生加分的25分，还是说只承认10分",
        "answer": "四川加多少我们认多少"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏理科美术",
        "question": "物政生合计462排名1780有希望吗",
        "answer": "机会大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-湖南485文科考生",
        "question": "老师您好，我是湖南文史考生485分，排名3w1，请问我被贵校录取的概率大吗？如果被录取可能会录到哪些专业呢？我比较希望能填到小学教育、汉语言或者历史学·",
        "answer": "有机会，您说的两个专业要冲"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考咨询",
        "question": "江苏物生政498分，位次14万，服从调剂，报考贵校，被录取的可能性大不大？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "物化生472有机会录取吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师，物化政，女，92分 排名9.6万次 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好，贵州考生位次23101，488分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-调档率",
        "question": "请问学校调档比是多少 会不会退档",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-关于调剂",
        "question": "我是江西考生 物生地477分 如果我过了院校最低投档分 但我填的志愿中分数都比477分高 那我还会被调剂吗 还是会被退档",
        "answer": "低于投档分不能进档"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-专业要求",
        "question": "江苏物生地482有机会被贵校园林专业录取么，具体要求是什么，目前裸眼视力是4.0,4.2",
        "answer": "园林限制色盲色弱，近视不限制"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院思想政治",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的思想政治教育嘛？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科492，省排位147598，录取的几率大不大",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-专业",
        "question": "我是江苏省理科普通类物生地，大一转科能转那些现在报考的时候要求物化捆绑的专业吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江苏考生理科499，数学师范和大数据能上吗，概率多大？",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西美术生",
        "question": "老师您好，综合排名6857，报考美术学专业有希望吗",
        "answer": "机会大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科486 排名156250位 被贵校录取的可能性大不大？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "如果调剂到不喜欢专业，入学后可以申请换专业吗。",
        "answer": "有机会换专业。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "湖北物化政483 位次103610能否被录取",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "历史520排名两万二有机会进思政嘛？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-广西考生",
        "question": "您好，广西考生物化政433，位次10.7万，想要报考贵校的几率大不大？谢谢老师的答复！",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取的可能",
        "question": "四川理科486可能被录取吗？",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-广西考生",
        "question": "您好，贵校今年的投档比是多少？到达投档线后，选择服从调剂是否还会有退档的风险？贵校转专业有什么要求吗，是否可以灵活的转专业？谢谢老师的答复！",
        "answer": "1:1录取，进档后无特殊情况不退档。转专业请关注我校教务处官网，有具体文件。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西纯文522位次20702，有机会录取会计学吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师你好 湖南省历史类考生484 排名31615可否有希望被贵校录取",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西503排位83642有机会被贵校录取吗，建议报什么专业",
        "answer": "有机会，专业基本都能满足"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏考生",
        "question": "物化地484分能报04专业组吗、服从调剂，后面可以转专业吗",
        "answer": "有机会转专业"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "物化生总分490排名98930有希望录取贵校的会计或法学专业吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "广东考生物生政775能充贵校吗服从调剂",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好，广东省历史类考生486分、排名48413有望上贵校的师范类专业吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考化学师范类",
        "question": "江西考生488，排名10万，有多大希望？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-招生录取",
        "question": "江西文科13041名报名法学希望大吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "广西物化生位次19万有机会录取么？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江苏物生政480省排名168026有机会进入贵校吗？（服从调剂的话）",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-四川理科",
        "question": "四川理科510分，排名121474被贵校录取的机会多大？贵校投档比是多少？服从调剂会退档吗？",
        "answer": "有机会，1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-您好！江苏理科生495分，有机会被贵校录取吗",
        "question": "您好！江苏理科生495分，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-浙江体育生",
        "question": "体育综合分565 位次1501 今年本科扩招 能否报考该高校体育教育专业",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-高考填报志愿",
        "question": "2024江西物化政考生，成绩515分，70469位会被贵校法学专业录取吗？",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西省物化地考生538分全省四万八千名有望录取数学与应用数学专业吗",
        "answer": "希望很大，没问题。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江苏美术生投档分478，排名10577",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "湖南纯文471有机会录贵校的汉语言文学或者工商管理专业吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-文科431排名19813",
        "question": "报考历史学录取几率大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好，江苏物化政499可以报数学师范和数据科学？有多大概率",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师好 青海理科考生 排位在一万六左右 有望报考贵校定向吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-考研",
        "question": "您好，请问贵校有考研机会吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏物政地481有机会被贵校录取吗",
        "question": "录取",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-换专业",
        "question": "可以换专业吗？换专业要有什么条件呢？",
        "answer": "大一下学期统一组织报名，大二上学期参加转入专业的考试，考到75分以上就有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西本地考生历史类536分14853名建议报考该校什么专业？",
        "answer": "专业基本都能满足，任选。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏",
        "question": "江苏美术文科471 排名12079可以报名贵校吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？舞蹈开设了哪些专业,贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "双过线都有机会，具体咨询0793-8150684"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-2024江西高考物化生录取贵校咨询",
        "question": "老师您好，江西物化生493分，排名96016位，被贵校录取的希望有多大呀？什么专业上的概率大一点？期待老师回复。",
        "answer": "国贸、工商管理、园林"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-投档比",
        "question": "您好，请问贵校对艺术生的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-会计专业",
        "question": "云南高考422排名10296有机会录取会计专业吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好，江苏物地生480 168025有机会被录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "您好，湖北历政生考生，512分，位次1.9w，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-专业246文化366排名7405综合分490有机会录取吗？",
        "question": "专业246文化366排名7405综合分490有机会录取吗？动画，视觉传达这两个专业",
        "answer": "没有这两个专业"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取人数",
        "question": "请问，贵校今年在江西省音乐教育类招生多少人?",
        "answer": "声乐71，器乐47"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院招生",
        "question": "江苏考生物政地组合506分 位次136000左右，报考该校的几率大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师院",
        "question": "物生政477/11w左右有希望吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏考生",
        "question": "江苏考生物化地501分，本科类录取稳吗？",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "河北省器乐生教育位次1425表演位次1642可以报考贵校吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-湖北体育生报考",
        "question": "文化392，专业430，综合518可以上吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-加分政策",
        "question": "承认四川省的加分吗？",
        "answer": "承认"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-会计专业",
        "question": "江西上饶人 505分物化生 81000位次 可以入取会计吗 老师 学校有没有计算机科学与技术",
        "answer": "有机会，学校没有计算机科学与技术，相近专业有大数据专业"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好，请问江西史政地521，位次21011，有希望被贵校思政专业录取吗？或者说法学，会计学？谢谢",
        "answer": "会计，法学有希望，思政冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好，请问江西史政地521，位次21011，有希望被贵校思政专业录取吗？或者说法学，会计学？谢谢",
        "answer": "法学、会计有希望，思想政治冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-四川理科491",
        "question": "贵校去年在四川的调档线是463，位次是15万左右，今年变化是否较大，以491的分数服从调剂会被退档吗",
        "answer": "变化不大，看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-专业246文化366排名7405综合分490有机会录取吗？",
        "question": "专业246文化366排名7405综合分490有机会录取吗？",
        "answer": "什么类别的专业"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "重庆艺术生音乐表演（声乐）专业分228，文化分330有机会被本校录取嘛？请问本校专业分录取位次范围大概是多少？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江苏物生地489有希望被录取嘛",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-历政地499",
        "question": "历政地499分排名31891名有希望上贵学院的法学吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西物化生排名95000左右，有希望被贵校的汉语言文学专业录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-数学与应用数学",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考数学与应用数学专业吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "湖北考生497分位次九万名报考该校被录取希望大吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西理科",
        "question": "江西物化生493，可以报考贵校的汉语言文学吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "物化生461有机会吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取概率",
        "question": "物化地，女生，排名77910，508分，有希望就读汉语言文学师范类吗？",
        "answer": "希望大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "山东考生 选科物历地 516 排名140500有希望报考本校历史专业吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-关于录取",
        "question": "老师您好，请问24年历政生508分，排名27000多，有机会录贵校汉语言吗？谢谢！",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "老师好 江西物政生477排名115567录取可能性大吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取概率",
        "question": "物化生女，高考495理科150227",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西历政生分数483排位40813有机会被录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取情况",
        "question": "江西考生488位次101097有没有机会报考本校 报考化学（师范类）专业",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏报考",
        "question": "江苏理科 物地生 463有机会报考贵校吗？",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-院校投档比",
        "question": "我想询问一下贵校的往年的院校投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "安徽体育综合分162.57，排名2125有机会报考贵校体育教育专业吗？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-艺术",
        "question": "文科音表243 文化289有希望上贵校吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "2024江西政史地 分数528位次17843 有机会录取到贵校汉语言文学专业吗？",
        "answer": "机会大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏舞蹈类考生 想问一下舞蹈考生如服从调剂符合受限条件时，进",
        "question": "江苏舞蹈类考生 想问一下舞蹈考生如服从调剂符合受限条件时，进档了会退档吗",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-考生录取",
        "question": "物生政477省排115510冲一下有希望吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "贵校投档比为多少 音乐教育综合分433报考贵校录取率为多少 是否会滑档",
        "answer": "1：:1 "
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西录取",
        "question": "江西文科93 位次35379 可以报考吗，录取几率大不大",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科489有机会上这个学校吗？今年的投档比是多少？",
        "answer": "看具体排名，1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "青海24考生 文科428 位次3600 服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考上饶师范学院",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的法学专业嘛？ 概率大嘛？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考",
        "question": "本校体育教育专业招收色弱考生吗",
        "answer": "不招收。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-能否被录取且不被退档",
        "question": "江西上饶的，494分排名93814",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-投档比",
        "question": "请问贵校对于云南的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "福建物生政考生分数512，省排名65659，有机会上贵校吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏舞蹈类考生 想问一下本校的舞蹈表演专业和舞蹈学专业是否",
        "question": "江苏舞蹈类考生 想问一下本校的舞蹈表演专业和舞蹈学专业是否限制舞种，国标舞考生是否能够报考此专业",
        "answer": "舞蹈表演方向为国际标准舞，舞蹈学方向为中国舞和现代舞。国标舞报考舞蹈表演。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "今年江西体育类本科排名2376文化353，外语是日语能否录取贵校？",
        "answer": "体育不限制语种，有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师请问云南理科考生435分93878名服从调剂，被本校录取的可能性大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-广东考生录取",
        "question": "我是广东考生历生政510分 排位32042 想填报专业组202的汉语言文学专业和历史学专业能否录取成功（但我的第一院校不是贵校）",
        "answer": "机会大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "我是云南的，高考排名81341，请问有机会录取到贵校吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-该校体育教育专业毕业后可以免试发教师资格证的吗？发的学段是？",
        "question": "本科体育教育专业是否会发放教师资格证，发的是小学还是高中",
        "answer": "中小学"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-有没有希望录取",
        "question": "物化地469，有没有希望录取？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西美术生综合分491排名7188能进贵校吗",
        "question": "有希望被录取美",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-舞蹈类",
        "question": "广东历史类舞蹈类综合449 排名1016 可以报考贵校嘛？",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范",
        "question": "我是江西考生480理科排名111332有几率录取吗？有什么专业可以录取？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西美术生",
        "question": "老师您好，美术生综合排名6857，报考美术学有希望吗。",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西录取",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取可能性大吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师请问云南理科考生435分93878名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-书法录取",
        "question": "24届湖北书法考生文化成绩431分、书法专业成绩251.55分，综合成绩682.55分，有希望报考该校吗？",
        "answer": "双过线都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "贵校今年物理组扩招吗",
        "answer": "有一点，不多。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-云南考生",
        "question": "请问：理478能录到会计学吗？",
        "answer": "要看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-艺术生",
        "question": "老师您好，江西美术生综合分495.5，排名6610，有机会录取上饶师范学院吗？学校有公共日语吗",
        "answer": "有机会，学校只有英语。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏考生",
        "question": "物生地481 166886有机会吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西496分 有希望录取贵校的数学系吗",
        "answer": "看具体排名，数学专业参考80000名左右"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-请问能否被贵校录取",
        "question": "江苏理科496/148965，是否能够被贵校心理学专业录取？假如贵校有中外合办专业，我是否会被调剂到这些专业？",
        "answer": "有机会。我校无中外办学"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西469分 能成功录取贵校数学系嘛",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西录取",
        "question": "您好，江西考生物理组481排名110529，有机会被贵校录取吗，可以报考哪些专业",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西美术生录取",
        "question": "江西美术考生综合排名9018，是否有希望录入贵校",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-音乐",
        "question": "江西音乐教育1357 器乐表演972 有希望被录取吗",
        "answer": "器乐冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "请问，历史类523，排名10376，有机会吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西物生地457分地理科学有多少希望",
        "answer": "看具体排名，97000左右有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-您好，请问该校招柳琴吗？江西考生文化343音教排名1389分",
        "question": "您好，请问该校招柳琴吗？江西考生文化343音教排名1389分数230.98音表排名1150分数235.15报该校有希望吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-器乐表演二排后827名有望被贵校录取嘛",
        "question": "器乐表演二排后827名有望被贵校录取嘛",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "吉林理科430分排 位44000有机会录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西美术",
        "question": "综合排名6656有机会录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-贵校体育分数线",
        "question": "请问我体育90分文化358有机会读贵校吗",
        "answer": "看具体排名。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取（上饶师范学院）",
        "question": "您好，湖北文科463有希望录取吗？",
        "answer": "要看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西美术生",
        "question": "老师你好综合分470.9综合排名10783有机会录取本校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院录取",
        "question": "湖南文科453位次四万七有机会报考法学吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好，江苏考生（男）物化地493排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-投档比 录取",
        "question": "您好，四川理科499有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "看具体排名。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西物理类478分 次位113856 能被录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-招生",
        "question": "你好，江西物化地488分，位113856，有希望被录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校会计学录取吗",
        "answer": "机会大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好请问物政生452分位次145732有机会录取该学想吗",
        "answer": "机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好请问理科类 物政生组合452分有机会录取贵校吗",
        "answer": "机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-艺术本科招生",
        "question": "请问重庆本科的音乐表演器乐招生分乐器种类吗？",
        "answer": "学校招生信息网公布了招收的器乐种类。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西历史组515分两万三千名能进师院吗",
        "question": "偏向会计，法学专业",
        "answer": "冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好！江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？能录取什么专业呢？",
        "answer": "冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-音乐器乐招柳琴嘛",
        "question": "音乐器乐招柳琴吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西历政地考生分数522，位次20377，有希望被贵校录取吗",
        "question": "江西历政地考生分数522，位次20377，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-广东音乐录取",
        "question": "本人艺术分209 文化分379 音乐教育（器乐主项）方向合成总分445 排名2572有机会上贵校吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-广东音乐录取",
        "question": "本人艺术分209 文化分379 音乐教育（器乐主项）方向合成总分445 排名2572有机会上贵校吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江苏书法生，双过线，综合分495，江苏省综合分排名177名，能否报贵校书法学专业。感谢",
        "answer": "双过线都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西，物地生，493分，95663名，可以进上饶师范学院吗？",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-广东美术生",
        "question": "美术211，文化381，综合454，排名13714，能被录取吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "文化分395，专业256，位次100，综合分513分，有望进本院书法专业吗",
        "answer": "双过线都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西分数490 排名98789有机会被录取吗",
        "question": "。",
        "answer": "冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-学位",
        "question": "贵校对于学位的设置？可不可以选择辅修专业？如果可以，有什么要求？",
        "answer": "可以选择辅修。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西历史502",
        "question": "排名30583，有希望上贵校吗",
        "answer": "机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江苏物生地470位次179916能被录取吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-专业级差",
        "question": "请问一下，贵校设有专业级差吗？",
        "answer": "没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-四川 理科496分 位次141786名",
        "question": "报考物理学、化学专业 被录取概率大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-云南考生",
        "question": "老师，你好，云南理科女422分，位次102974，有希望就读贵校吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西考生美术专业255文化454综合分541有机会录取吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-四川 理科496分 录取",
        "question": "报考物理学、化学专业 有机会被录取吗",
        "answer": "看具体排名。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西考生495能上贵校的几率大吗？",
        "answer": "排名在97000左右都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-法学1",
        "question": "请问江西省物理类考生高考成绩487可以报考贵校法学专业吗？",
        "answer": "看具体排名。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-高考495全理上本校希望大吗？",
        "question": "真的不知道能不能上啊😣",
        "answer": "排名在97000以内都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西历政生528，17000多名有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-安徽美术生咨询",
        "question": "老师您好，请问安徽艺术类模块7（美术，史政地），专业课206.66，文化课441，综合分478. 83，综合位次8091 。贵校美术学（师范）有被录取希望吗？",
        "answer": "双过线都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西艺考生",
        "question": "江西省艺考生，音乐排名1700，文化400，双过线能上贵校吗",
        "answer": "希望小。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-我是2024届湖南省考生，是历史类学生。今年高考成绩是471",
        "question": "排名是38143想报考贵校",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "物化生484排名106424有机会被录取吗",
        "answer": "冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏录取",
        "question": "江苏考生物生地489，位次154612有机会吗？能转专业吗？",
        "answer": "冲一下，可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西舞蹈生二排1255名能被贵校录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "请问四川理工474分，排名173422，有机会录取吗？",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师您好 我是江苏物化地考生分数488位次158767 被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-湖南录取",
        "question": "湖南历史类510.位次20904，报考希望大嘛",
        "answer": "机会大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西物理488，位次101679有希望被贵校录取吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考咨询",
        "question": "您好！！江苏省 物生地500分 排名143834 报考本校稳吗",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院",
        "question": "老师，您好！请问重庆应届女生史地政总分448分，位次27138有希望就读贵校吗，还望告知，谢谢！",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西考生，历政生504，排名29373报考汉语言文学的话录取的希望大吗？",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江苏物生地507，排名134801可以报贵校吗",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-上饶师范学院报考",
        "question": "您好，请问江西省高考理科478分排名113580，请问是否有机会录取贵校？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "物化生女522分排名63178能不能报考定向师范",
        "answer": "我校没有定向师范，其他专业希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川500分可以上物理专业吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西物化政490分排名98000有希望进入贵校吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科502能被物理专业录取吗",
        "answer": "看具体排名"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-招生",
        "question": "是专业极差原则，专业志愿清还是分数优先",
        "answer": "没有专业级差。分数优先，遵循志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-体育生录取",
        "question": "老师您好，我是江西体育生今年专业分数90.2，文化分321，2排3030名能录取贵校吗？",
        "answer": "冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，有机会被贵校录取吗？机会大吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-学校录取",
        "question": "你好，我想问一下江西省本省考试，音乐生，音教的综合排名是1291今年有机会报考贵校吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-投档比 录取",
        "question": "您好，请问四川考生理科499，排名137269有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "question": "江苏物化考生493 排名152624能上吗",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "甘肃物理类406位次是75029有希望报考本校吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "云南理科排名86176，想报贵校的会计和园林，被录取的概率有多少",
        "answer": "按照去年的分数，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科489位次150458报考该校有希望吗",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好，老师，江西2024年高考507分，27521名次历史组，能上法学专业吗？谢谢！",
        "answer": "机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西考生物生地471分，有机会录贵校的会计或法学吗",
        "answer": "排名在97000左右有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西上饶历史类考生511位次25629能录取贵校吗 服从调剂",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "云南省理科考生，成绩437，位次92462，有机会被贵校录取吗？总成绩中包含量化成绩22分，如果报该校的志愿，认可这22分吗？还是要把22分去除呢",
        "answer": "冲一下，加分只要云南省教育厅认可我们就认可。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西476排名115796可以进吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西美术生",
        "question": "文化368综合482综合排名8801有没有希望",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-招生",
        "question": "问贵校的招生信息网址以及投档比",
        "answer": "上饶师范学院招生信息网，投档比1：1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-专业级差",
        "question": "是否有专业级差",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好，湖北463有机会录取吗？",
        "answer": "看具体排名。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西考生理科480，名次111万左右有机会录取吗？",
        "answer": "冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江西上饶考生分数488，排名101519，能进上饶师院吗",
        "question": "分数488",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "本省考生文科529，17389名，有较大希望被贵校的法学专业录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好，请问一下今年贵校录取预计最低分数线是多少？",
        "answer": "排名在97000左右"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏物理489分位次157612可以报考贵校吗？",
        "question": "04专业组数据科学与大数据技术专业希望大吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "广东考生 分数498 排位40461有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西文科普通类分数501排30577能被贵校录取吗 冲一下的话录取概率预估多大 可以学什么专业呢",
        "answer": "文科的话希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好 物化生468分可以被贵校录取吗 可以报哪些专业",
        "answer": "看具体排名。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西历政地515分，省排名23685，可以报考贵校吗，录取几率大吗？谢谢！",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取SR",
        "question": "理科四川500可以被录取吗",
        "answer": "看具体排名。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "双过线都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "甘肃物理406分可以报考贵校吗",
        "answer": "看具体排名。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "福建物化政66159可以报贵校软件，自动化，网络安全这类的专业嘛",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取概率",
        "question": "江西理科考生485，排名105321，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-投档比",
        "question": "你好，请问一下今年的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-美术",
        "question": "你好，我是广东美术生，今年综合分数472排名是9339能被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "双过线都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "云南省理科考生，成绩438，位次91763，有机会被该校录取吗？总成绩中包含量化成绩22分，如果报该校的志愿，认可这22分吗？还是要把22分去除呢",
        "answer": "有机会，加分只要云南省认可，我们学校就认可。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-美术生",
        "question": "您好，请问今年湖北全文美术生，综合分538分可以报考贵校吗",
        "answer": "双过线都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "你好，江苏物化地488分，省排名158767，有希望被贵校 理学专业录取吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-报考录取",
        "question": "江西501 排名三万能录取你们学校吗",
        "answer": "文科的话要冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "我是河南理科体育生，专业课128，文化课370报体育教育有希望嘛",
        "answer": "双过线都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-24届询问报考",
        "question": "24届高考492分，报考心理学有希望吗",
        "answer": "看具体排名。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-招生",
        "question": "广东历史类排名66418有希望吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好，福建考生529，排名53000，能否报考本校的师范类专业",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西省纯文482，41624能否录取贵校",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西理科487分排名102300名有机会录取吗",
        "answer": "冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "您好，江西物化地483分排名107941有机会被贵校录取吗",
        "answer": "冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师您好，我是云南理科98675名，428分，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-物理组 排名 135304有机会报考你们学校吗",
        "question": "物理组 135304有机会报考你们学校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "物生地 495 150227 有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-招生",
        "question": "江苏理科473 位次175747能不能上",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江苏理科493位次152612有希望被录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-省内大概多少排名可以报考",
        "question": "504 82000排名有机会吗",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-招生",
        "question": "江苏理科473 位次175747能上吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-招生",
        "question": "江苏理科473 位次175747能上吗",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏美术生",
        "question": "请问投档分471位次12079可以考虑贵校吗",
        "answer": "双过线都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西省物化生8万考生被录取贵校机会大么",
        "answer": "希望大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-招生",
        "question": "请问江西物理类467分能报考贵校吗？",
        "answer": "看具体位次。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "理科490有机会上贵校物理学专业吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "重庆497，排名62533能否录取化学专业",
        "answer": "压力很大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科476，位次17万有机会报考贵校吗？如果进入贵校后可以换专业吗？",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "福建考生历史组体育类专业88文化410综合分585有希望上贵校的体育专业吗",
        "answer": "双过线的话"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-舞蹈招生",
        "question": "请问老师，贵校2024年在山东招生舞蹈生，想问一下，分数线大约多少？",
        "answer": "2023年大概520分左右"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科，488被录取的可能大嘛",
        "answer": "排名在15万左右都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-四川理科486分，排名15万多",
        "question": "报考贵校有希望吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "云南449位次84102有望录取贵校吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "question": "江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "请问四川理科501，位次132000，被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "有较大希望"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川理科487，有望录取吗？",
        "answer": "排名15万左右有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川484有机会路取吗",
        "answer": "排名15万左右有希望"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "江西考生新高考物化地总分480，排名11万左右有机会录取英语师范专业吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-江苏物化地489排名157612",
        "question": "请问有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "宁夏理科393位次22277有机会报考贵校吗",
        "answer": "机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-书法专业",
        "question": "老师你好，云南2024书法专业，综合分71，可以被录取吗？",
        "answer": "冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-招生",
        "question": "宁夏理科393位次22277有机会报考贵校吗",
        "answer": "机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-书法生招生",
        "question": "上饶师范学院对江苏书法生有招生吗",
        "answer": "有4名计划。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-投档比",
        "question": "这边投档比是多少？是否承认加分政策",
        "answer": "1:1录取，承认加分。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "老师您好四川考生理科493位次146159，有希望报贵校吗?概率大不大",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "上饶师范学院",
        "title": "上饶师范学院-录取",
        "question": "四川 理科 482 位次161985 有希望录取物理或者会计专业嘛？有专业极差嘛？具有保研资格吗？",
        "answer": "按去年录取最低分，物理学刚好踩线，没有专业级差，没有保研。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-转专业及双学位",
        "question": "想问问贵校播音主持专业转专业的政策以及是否可以双学位",
        "answer": "学校有转专业政策，可辅修双学位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西历政生508分，位次27175，可以录取到贵校吗",
        "question": "可以报考什么专业",
        "answer": "有危险，只能冲一冲！"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取。",
        "question": "山西439有希望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-关于学校问题",
        "question": "贵校的外包专业是什么意思",
        "answer": "为校企合作高收费专业，毕业证书和学历上无区别。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西考生504分 82319位次有希望报考贵校的药学专业吗 药学专业在哪个校区",
        "answer": "有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-咨询",
        "question": "江西物化生491可以上贵校的机械设计自动化吗",
        "answer": "有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "物生地486 ，157612，有机会不？",
        "answer": "有危险，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-报志愿",
        "question": "山东体育生606.45能报着咱学校么？",
        "answer": "希望比较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-咨询",
        "question": "广东美术生综合分472排位9337可以报贵校吗",
        "answer": "有危险，只能冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-咨询",
        "question": "你好！上饶美术考生综合排名6476 报考贵校视觉传达专业有希望吗",
        "answer": "请参考江西省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "安徽考生历政生480分 位次在37794可以报考贵校吗",
        "answer": "请参考贵省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春（音）",
        "question": "江西（圆号）音乐生乐教199.24器乐202.24，声乐192.64，文化336综合器乐420.8综合排名1943综合乐教417.05综合乐教排名2211（压分过线）有希望录取吗？",
        "answer": "请参考江西省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-报考",
        "question": "江苏文科 文化440 书法221 投档分485 排名243 报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "请参考贵省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西物化生503分83578位次有希望报考贵校的软件工程吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-书法生报名有没有文化单科要求",
        "question": "书法生报名有没有文化单科要求",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-安徽考生 历政地 482分 36662位次可冲什么专业",
        "question": "安徽考生 历政地 482分 36662位次可冲什么专业",
        "answer": "请参考贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西物化生503分83578位次有希望录取吗？",
        "answer": "请参考江西省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-临床医学（辅修美容）这个专业未来考研可以考心血管内科、肾内科",
        "question": "临床医学（辅修美容）这个专业未来考研可以考心血管内科、肾内科等这些专业吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-安徽考生 历政地 482分 36662位次可冲什么专业",
        "question": "安徽考生 历政地 482分 36662位次可冲什么专业",
        "answer": "请参考贵省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-山西艺考生文化课347播音专业239综合排名666可以报考吗",
        "question": "老师您好，山西艺考生文化课347，播音专业239，综合分472，排名666，报考本学校录取几率大吗",
        "answer": "请参考贵省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-舞蹈录取",
        "question": "广东舞蹈生综合分458 排名839 有机会报考贵校吗，谢谢老师的真诚回答",
        "answer": "请参考贵省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春学院",
        "question": "河北舞蹈专业综合分451，排名2449名有无身高要求？在河北省招录多少名舞蹈考生？报考贵校的概率有多大？",
        "answer": "无身高要求，在河北招录4人。录取概率请参考贵省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-投档比",
        "question": "请问宜春学院的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-能否录取",
        "question": "您好，我是云南省考生，文科 量化分22总成绩387艺术238.7，请问有希望能报考贵校吗？23",
        "answer": "请参考贵省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "投档比为1:1，录取概率请参考贵省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西理科90821名次",
        "question": "江西理科90821名次报考贵校网络与新媒体专业希望大吗，贵校的投档比为多少，专业组分差是多少,报考该专业在哪个校区就读",
        "answer": "录取概率请参阅江西省历年的录取分数及排位。投档比为1:1，无分数极差，该专业在校本部就读。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春",
        "question": "河南文科477位次54095报考贵校有希望嘛",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "老师，请问一下，江西文科493排位35000，如果服从调剂能否被贵院录取",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-贵州美术生（ycxy）",
        "question": "老师你好！历史类文化409，专业229，综合分490，省排名4539，有望报贵校吗",
        "answer": "请参考贵省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春录取",
        "question": "江西物化生466位次129050有希望录取贵校本科吗？",
        "answer": "请参考江西省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-咨询",
        "question": "湖北，历政地469，排名31 651填报贵校，服从调剂，有机会冲一冲吗？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春学院",
        "question": "江苏省美术生物理综合分485位次1256有机会吗",
        "answer": "请参考贵省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西舞蹈213.9文化345综合分439.88综合排名1404有希望录取吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西录取",
        "question": "江西美术生 文化357专业259.87 综合排名5368 综合分305",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "你好，湖南女 物化生461 能读母亲娘家的学校吗？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-选专业问题",
        "question": "江西考生，518分 ，排名67058，物生地组合是否可以报贵校的动物医学",
        "answer": "该选考组合无法报考动物医学"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "你好，请问广东物化生分数476排位192003有希望被贵校录取吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-山东音乐",
        "question": "您好 我是山东考生，想报考贵校编号为F1的音乐学（师范类）专业。我的专业课成绩为241分，在山东双达线分段中的排名为1081。文化课成绩为370分，在山东双达线分段中的排名为3199。按照山东政策划分比例的综合成绩为486.61分，分段排名为1908。请问报考贵校 是否有希望被录取？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-咨询",
        "question": "老师你好，江西美术历史组专业254文化353综合分494综合排名6738 有望报考贵校吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-广东考生",
        "question": "广东历史考生 总分480 排名52916 请问报广告学专业有机会吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-湖北",
        "question": "湖北美术专业综合 547 排名 9830 有希望吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "请问今年的调档比是多少",
        "answer": "投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春学院",
        "question": "你好，往年报考贵校的湖南美术生多吗？",
        "answer": "我校无法知道报考数量"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-艺术生",
        "question": "您好老师，如果调剂到不喜欢专业，入学后可以申请换专业吗？",
        "answer": "在大一上学期有转专业的通知，无法入学后就换专业，具体请咨询教务处：0795—3201095、0795—3201229"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-专业",
        "question": "贵校的转专业政策是怎么样的",
        "answer": "具体请咨询教务处：0795—3201095、0795—3201229"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-浙江体育生",
        "question": "体育综合分565 位次1501 今年本科扩招 是否能报考该高校的体育教育专业",
        "answer": "请参阅浙江省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-甘肃考生 播音与主持专业 文化课 283 专业 246 艺术",
        "question": "甘肃考生 播音与主持专业 文化课 283 专业 246 艺术综合成绩 383 位次775，报贵校播音与主持专业，有希望吗？请问",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-甘肃考生 播音与主持专业 文化课 283 专业 246 艺术",
        "question": "甘肃考生 播音与主持专业 文化课 283 专业 246 艺术综合成绩 383 位次775，报贵校播音与主持专业，有希望吗？请问",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春学院",
        "question": "你好，湖南文科美术生，专业231，文化388，综合分278排名8270，被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-咨询入取",
        "question": "老师好 物化生505分 请问有没有会计和计算机专业 如果有可以录取吗",
        "answer": "我校有以上两类专业，录取概率请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西物化政492，排名97314，能报贵校什么专业？",
        "question": "江西物化政492，排名97314，能报贵校什么专业？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-贵校设有专业级差吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "无专业极差"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-美术生录取",
        "question": "湖北纯文美术生综合分564，排名7761名。今年能被贵校录取的可能性大吗，然后就是可否给个查询往年艺术类录取名次及分数的网站",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。在“宜春学院·招生信息网”上查询往年的数据"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西音乐表演器乐综合排名1070机会被宜春学院录取吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春",
        "question": "江西物生政477/11w左右建议报考吗？冲一下呢？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "档案被提取后，无特殊情况时，是不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-音乐报考",
        "question": "我是江苏音乐生，物理类器乐音表，排名是181 音表投档分是401 可以报考贵校吗？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-师范类",
        "question": "您好，老师我报考师范类的物理，以前在学校外语是日语的，可以录取吗？毕业英语要几级才能毕业",
        "answer": "日语生可报考物理专业，毕业对英语级别无要求"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-2024江西高考物化生录取贵校咨询",
        "question": "老师您好，江西物化生493分，排名96016位，被贵校录取的希望有多大呀？什么专业上的概率大一点？期待老师回复。",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-广东美术生",
        "question": "老师您好，我是广东省美术生，专业205分 文化425分，综合分469，位次是10001，请问有希望吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-扩招",
        "question": "宜春学院今年扩招吗",
        "answer": "基本没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西物化地492分能录贵校哪些专业可能性大",
        "question": "江西物化地492分能录贵校哪些专业可能性大",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西物化地492分能录贵校哪些专业可能性大",
        "question": "江西物化地492分能录贵校哪些专业可能性大",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-专业",
        "question": "本人江西考生，488，排名101349，报贵校会有什么专业限制，或者说能考上贵校吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取x",
        "question": "物生政477/115510有希望吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-舞蹈专业招生",
        "question": "河北舞蹈联考233.4分文化356分，综合成绩469.75，排名1353，请问能否有几率被贵校录取？贵校的投档比例是多少，是否有双学位，如果服从调剂是否会被退档",
        "answer": "录取概率请参阅贵省历年的录取分数及排位。投档比是1:1，可以申请双学位，无特殊情况时，是不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春学院舞蹈类",
        "question": "广东历史类舞蹈类综合449 排名1016 可以报考贵校嘛？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西省艺考生",
        "question": "江西省艺考生，音乐综合排名1700，文化400，双过线能上贵校吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "老师，江西历政地496，排名33820报考贵校，服从调剂，几率大吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西考生481分，物化政，填报贵校法学专业能否录取？",
        "question": "江西考生481分，物化政，填报贵校法学专业能否录取？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-报考咨询",
        "question": "江西考生，九万六千位左右，选科物生地，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "河南文科445分 81801会不会被贵校录取？会不会退档？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-报考询问",
        "question": "请问江西物化生482位次108886能上到你们学校什么专业呢",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-咨询",
        "question": "江西物化生 考生1：463排名132629 考生2：458排名138066 两考生有机会进贵校吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-专业方面",
        "question": "你好，贵校有电气及其自动化专业吗，最低录取分数线多少，服从调剂会被退档吗，服从调剂后可以转专业吗",
        "answer": "最低录取分数线要等最后录取结束之后才能知道。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取概率",
        "question": "浙江美术考生综合分544录取贵校的视觉传达专业的概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "贵校您好 我是江西2024届物理类考生 今年考了467分 请问可以被贵校录取吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取概率",
        "question": "物化生495理科150227",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-关于录取",
        "question": "老师您好，请问江西24年历政生508分，排名27000多，有机会录贵校汉语言吗？谢谢！",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-湖北美术生文科综合564批次7761可以报考宜春学院吗",
        "question": "湖北美术生文科综合564批次7761可以报考宜春学院吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "浙江，政地生，566，92571，能上贵校的护理学或助产学吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-四川舞蹈生",
        "question": "舞蹈综合分489 省排名1187可以上高校吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取？？",
        "question": "江西物化生483有望报考贵校吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西音乐表演器乐综合排名1070有机会录取吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-报考疑问",
        "question": "请问江苏物生地高考生位次125639能报考学校护理专业吗？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江苏文科400艺术228排名12706有机会吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-请问今年贵校招收湖南考生吗？",
        "question": "今年有设立历史方向英语专业吗？",
        "answer": "招收"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春学院",
        "question": "我是云南美术生，专业252，文化385，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西物生地473分男，有机会被505护理学专业录取吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西省美术生",
        "question": "江西美术生，投档分495 投档位次6628 同分人数1147 ，专业242.3 文化分385，可以报贵校吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "今年江西体育类本科排名2376文化353，外语是日语能否录取贵校？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位，会录取日语生"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-报考",
        "question": "本校体育教育专业招收色弱考生吗",
        "answer": "不招收"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "你好，请问广东物化生497，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-福建考生录取",
        "question": "文科486 排名14900 有望录取贵校吗 可以选择什么专业呢",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-扩招",
        "question": "贵校今年扩招多少人，今年一共招多少人",
        "answer": "基本没有扩招，今年共招收5200人"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西美术考生6200左右排名可以被该校录取吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-选专业问题",
        "question": "本人是日语生，物化生组合，高考517，排名68713，报考宜春学院有什么限制吗？或者选专业有什么限制吗？",
        "answer": "英语类，法学，翻译的专业不能选"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西物化生475分117085位次有希望录取吗",
        "answer": "请参考本省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "请参阅贵省历年录取分数及排名"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录 取",
        "question": "老师你好，我是江西省物理类考生，481分11w位报考咱们学校录取希望大吗？",
        "answer": "请参考本省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西美术考生",
        "question": "江西美术考生综合排名9018，是否有希望录入贵校",
        "answer": "请参考江西省历年的录取分数及排位"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-广东美术生",
        "question": "美术211，文化381，综合454，排名13714，有机会吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "你好 请问广西文科436排位36647能报吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-招生",
        "question": "老师，历史类495 排名33899有希望吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-刚过本科线有机会录取吗",
        "question": "刚过本科有机会录取吗",
        "answer": "可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "请问贵校的物理组今年会扩招吗",
        "answer": "基本没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西政史地考生 513分 排位24698 有希望录取本校吗 如果可以会录取什么专业",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西政史地考生 513分 排位24698 有希望录取本校吗 如果可以会录取什么专业",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-我是湖南考试历史地，双过线 专业是242文化是339可以录取",
        "question": "我是湖南考试历史地，双过线 专业是242文化是339可以录取贵校吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-贵校非师范专业可以转师范专业嘛",
        "question": "今年在浙江没有招收的专业可以转专业进去吗",
        "answer": "转专业请自行咨询教务处：0795—3201095、0795—3201229"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "福建物化地503，7万多名，能被录取吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西美术生",
        "question": "江西美术生综合排名8888，综合分481有望录取贵校吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-云南美术",
        "question": "云南艺术生文科，文化443，艺术分235有希望吗？综合分五五分68.7",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-考生咨询",
        "question": "贵校可以换专业吗",
        "answer": "转专业请咨询教务处：0795—3201095、0795—3201229"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-甘肃艺术类考生",
        "question": "甘肃艺术类 文化课 283 专业课 246 ，能考贵校播音与主持专业？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-报考",
        "question": "今年贵校是否开设专科专业？",
        "answer": "未开设"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "您好，贵校今年录取是按照综合分还是文化啊？",
        "answer": "请问咨询的是哪个专业，每个专业之间有区别"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录入",
        "question": "江西省416分，位次181184，物生政，可以报你们学校的专科哪些专业",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "老师，本人江西文科排名10300左右，江西艺考声乐排名970能够被贵校录取吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及位次。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-关于专业限制",
        "question": "贵校护理专业有什么限制，如身高之类",
        "answer": "无身高限制，有选考科目要求，医学的护理学必须同时选考了物理和生物，美容医学的护理学必须选考了生物"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-宜春学院",
        "question": "您好，请问江西省高考物化地478分排名113580，请问是否有机会录取贵校地理科学师范类？（地理单科91）",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-您好，今年贵校在广西有没有招不招历史类美术生",
        "question": "文化分353，艺术分248，综合分486.5，在广西排名4377，有机会填贵校吗",
        "answer": "我校对广西美术生有招生计划，具体数据请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西省理科497省90483有机会被录取吗？今年有扩招吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-体育生录取",
        "question": "老师您好，我是江西体育生今年专业分数90.2，文化分321，2排3030名能录取贵校吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-艺术",
        "question": "文化311 艺术249 综合466位文科位次是7134，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-河南省文科85000名有机会上贵校吗",
        "question": "/",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-想去",
        "question": "河南理科518分。能到贵校报到临床医学吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-请问江苏2024年理科503物化政能否被贵校录取",
        "question": "老师您好，本人理科503分排名139962，今年是否有望被贵校录取？谢谢老师",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年d的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江苏录取",
        "question": "江苏物生地482有机会吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "老师您好！江西美术生排名6610有机会报考吗？",
        "answer": "请参阅江西省艺术类历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取 江西物化生499分88000",
        "question": "可以去贵校的新能源吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西物化生，494分，排名94033，且服从调剂，有希望被高校录取吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "24年文化350体育88分足球失误能不能去",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-书法录取",
        "question": "师好！请问四川艺体（文）综合分493.5,位次532,有希望被贵校书法专业录取吗？谢谢！",
        "answer": "请参阅贵省历年录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "湖北451位次大概129424有机会上贵校吗",
        "answer": "请参阅贵省历年录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取可能性",
        "question": "你好，江西文科515，位次23623能上贵校吗",
        "answer": "请参阅江西省历年录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西文科普通类分数501排30577能被贵校录取吗 可以学什么专业呢",
        "answer": "按照往年江西省的录取的文科普通类最低位次，一般都在两万二至两万三左右"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-四川美术生",
        "question": "您好，四川文科美术生综合506.5 位次7686—7904录取贵校设计类希望大吗",
        "answer": "请参阅贵省历年录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-物理484排名106153能上贵校吗？",
        "question": "感谢老师解答",
        "answer": "按照往年江西省理科普通类录取的最低排位，一般在八万八至九万名左右"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "老师，您好！咨询一下05组英语、法语专业对英语单科分数有规定吗?谢谢",
        "answer": "没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "云南文科519录取可能性大吗？",
        "answer": "请参阅贵省历年录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "本省纯理科480分有希望被录取吗？有哪些专业可以选择？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取可能性大吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西物化生",
        "question": "454有机会吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-报考",
        "question": "江西省物理方向排名67900有望报考该校麻醉学吗。",
        "answer": "麻醉学，前三年江西省的录取最低排位为72325,77183,72432"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-招生",
        "question": "我是江西考生，24年高考文科463分能进贵校吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取概率",
        "question": "江西理科考生485，排名105321，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-有机会录取吗",
        "question": "今年江西历史组26000名可以报什么专业",
        "answer": "江西省文科往年的录取最低排位在两万二至三左右"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "湖南历史考了486分，全省排名30606可以考上贵校的师范专业吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-书法艺术生",
        "question": "综合分513分，历史组，报汉语言文学(师范类)，有希望吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-报考",
        "question": "老师您好，江西考生：文科480分，排名42655，报考贵校是否有希望",
        "answer": "我校在江西省文科普通类的最低录取排位在两万二至两万三左右"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-广东省书法专业考生",
        "question": "请问文化401分，专业230分，综合分488分，排位295名，今年能报咱们学校吗？",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-艺术生",
        "question": "河北舞蹈生专业213.9文化360综合447报考该院舞蹈学专业有机会吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取咨询",
        "question": "江西，物理组，498，排名89066。能录取到贵校的农学吗",
        "answer": "请参阅该专业在江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-艺术",
        "question": "请问老师有稍微色弱美术专业贵校录取吗",
        "answer": "不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西物化地考生。484分，排名107000名。有机会录取贵校吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西物化地459分排名137809服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-书法专业",
        "question": "广东书法专业排位428有机会进入贵校吗？",
        "answer": "请参阅该专业贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西理科报考",
        "question": "江西理科物化生分数453省排名144246有希望报考本校吗？",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "本省历史类排名38945能上吗",
        "answer": "按照往年江西省文科普通类的最低录取位次及排名，一般在两万二至两万三左右"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "476分116945名可以入贵校吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西理科487分排名102300有机会吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "376排名209438有希望冲冲贵校吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西理科",
        "question": "江西理科480有希望来吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-物理组排名 135304有机会报考你们学校吗",
        "question": "物理组 135304有机会报考你们学校吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西 理科 462 排名 133063 能被贵校录取吗",
        "answer": "按照往年江西省理科普通类的最低录取排位，一般在八万八至九万左右"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取率",
        "question": "福建考生492 13874有机会吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "物生地可报计算机类 自动化 电气类吗",
        "answer": "以上专业类型，都需同时选考物理和化学，方可报考"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西理科496能被贵校录取嘛",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-江西高考87473明可以就读贵院临床医学吗？",
        "question": "江西高考物理组87473明可以就读贵院临床医学吗？",
        "answer": "该专业往年在江西省录取的最低排位一般在六万八左右"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "江西物理方向501排名8万5左右进本校计算机科学与技术希望大吗",
        "answer": "请参阅江西省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-老师您好江苏理科物化考生490有望录取贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏理科物化地考生490分有望录取贵校吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-美术生",
        "question": "本人云南文科文化437，美术专业230.5，文五专五综合分66.71，请问本人有没有希望被贵校录取",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-志愿咨询",
        "question": "2024届江苏历史类考生，文化分496，省内排名42146，有机会报考宜春学院吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-你好，我是湖南考生美术242，文化339有机会录取贵校吗",
        "question": "你好，我是湖南考生美术242，文化339有机会录取贵校吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-书法招生",
        "question": "宜春学院再江苏省有书法生的招生计划吗",
        "answer": "有，物理类和历史类各1个名额"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-湖北考生",
        "question": "488分有希望录取吗",
        "answer": "请参阅贵省历年的录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "本校的提档比为多少",
        "answer": "我校按100%比例提档，欢迎报考宜春学院！"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "四川文科518能读法学吗",
        "answer": "请结合自身排名，参阅贵省历年的法学录取分数及排名。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取咨询",
        "question": "云南省文化423分排75848名，专业253.2分排3236名。贵校给的美术类录取公式为84.6256（文化总成绩按750分换算的）请问报考贵校录取概率大吗？能被录取吗？",
        "answer": "按去年情况有希望，可以将宜春学院填报在前面冲一冲！"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-艺术",
        "question": "云南文化385，排名97175，美术260.6，排名1154，综合分68，选填第一志愿有希望上该校吗？",
        "answer": "有希望，可以将宜春学院填报在前面冲一冲！"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "山西理412分被录取希望大吗",
        "answer": "按去年的情况有希望，可以将宜春学院填报在前面冲一冲！"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "贵校进档后服从调剂会有退档风险吗？",
        "answer": "在身体条件符合的情况下，服从专业调剂一般不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-音乐学（师范类）（音乐类）（音乐表演）统考成绩",
        "question": "老师您好！山东的考生单纯的参加音乐表演（器乐）统考，能报贵校上面我写的标题里的专业吗？",
        "answer": "若有招生可以报考，详情可关注贵省报考系统。欢迎报考宜春学院！"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-预估470分报考咨询",
        "question": "物理方向预估470分能报贵校计算机相关专业吗？",
        "answer": "报考我校计算机专业需同时选考物理、化学科目，按去年情况有危险，可以将宜春学院两个有计算机专业的专业组填报在前面冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-能否录取？",
        "question": "文化(理科）：394， 艺术分：237.4 文化排名：121146 能否报考贵校美术学（师范类）？",
        "answer": "按去年情况可能有危险，可以将宜春学院填报在前面冲一冲！"
    },
    {
        "schoolName": "宜春学院",
        "title": "宜春学院-录取",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 能否被贵校录取 ？",
        "answer": "请参阅贵省历年录取分数及排位。"
    },
    {
        "schoolName": "赣南师范大学",
        "title": "赣南师范大学-报考",
        "question": "河南播音234，文化课389，有希望吗",
        "answer": "有意向可以试下，冲下"
    },
    {
        "schoolName": "赣南师范大学",
        "title": "赣南师范大学-您好 我是天津考生，今年考518分排位33731",
        "question": "我想报贵校思想政治和汉语言文学和历史学，哪个机会大些。",
        "answer": "概率中，2个专业差异不大"
    },
    {
        "schoolName": "赣南师范大学",
        "title": "赣南师范大学-高考咨询",
        "question": "请问贵校今年在陕西文科招生计划",
        "answer": "汉语言文学1，思想政治教育1，学前教育2，小学教育2，社会学1，旅游管理1"
    },
    {
        "schoolName": "赣南师范大学",
        "title": "赣南师范大学-报考",
        "question": "2024新高考理科490，服从调剂有希望吗",
        "answer": "今年是新高考第一年，不好判断，可以考虑报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "赣南师范大学",
        "title": "赣南师范大学-录取",
        "question": "今年四川文科487省排名4w9，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "去年是34000名前的，估计有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "赣南师范大学",
        "title": "赣南师范大学-咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少？是否设有专业极差？不同专业、不同年级在哪个校区就读？",
        "answer": "投档比例是1：1；按分数优先，遵循志愿录取，不设专业极差；高考录取的本科生教学都在蓉江校区。"
    },
    {
        "schoolName": "赣南师范大学",
        "title": "赣南师范大学-表演",
        "question": "该校是否设有表演类专业？ 该校是否在湖南招收表演艺考生? 预计在湖南招收多少表演艺考生?",
        "answer": "我校没有表演专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "赣南师范大学",
        "title": "赣南师范大学-专业",
        "question": "入学后我可以从翻译专业转到社会工作专业吗",
        "answer": "考生录取后，一律不得更改专业。入学后第一学期结束时，可根据学校有关规定申请转专业。翻译专业可以申请转社会工作专业。"
    },
    {
        "schoolName": "井冈山大学",
        "title": "井冈山大学-美术生录取问题",
        "question": "2023年美术生投档最低文化课分数线是多少呢？ 专业234，文化课350可以被录取么？ 2024年有没有什么大的改变？",
        "answer": "请参考https://zs.jgsu.edu.cn/lnfs.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经大学",
        "title": "江西财经大学-录取",
        "question": "云南考生理科508可以录取贵校吗？",
        "answer": "请参考在我校本科招生网发布历年录取分数"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "你好，你的排名还是比较好的。我校去年三校生计划为100，今年为300。去年最低录取分为390。欢迎填报我校。关于新生就读校区，我校将在8月中旬会在官网上发出通告。其他的你关心的问题，请上我校官网查阅： zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-24年江西",
        "question": "24年江西物生地考生 分数413 排名183274 报考贵校机电类专业录取机率大吗？",
        "answer": "您好，参照去年希望大。去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西工业职业技术学院",
        "question": "老师您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。艺术投档线是文化分285分（艺术省考合格），请参考。欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史357能上贵校吗，能上什么专业，而且不会被退档",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取咨询",
        "question": "请问江西考生 历史类339分 排名135078 报贵校工程造价 录取几率大吗",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-老师 江西理科366 可以拿来保底吗",
        "question": "理科366",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "物理类362可以报吗？安全吗？",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科367能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "你好，贵校今年在广西招生吗，广西历史类357，区内排名75922，报考录取机会大吗 。如果进入贵校投档线，且服从调剂，是否还会退档",
        "answer": "您好，去年广西投档线292分，专业没有分数差。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "你好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。艺术投档线是文化分285分（艺术省考合格），请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江苏考生359分可以报考你们学校吗",
        "answer": "您好，我校在贵省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西工业职业技术学院",
        "question": "江西历史考生357 排名120780，有没有机会录取该院校呢 ？",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取咨询",
        "question": "请问福建理科 352，希望大嘛",
        "answer": "您好，去年理工类福建投档线358分，专业没有分数差。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取咨询",
        "question": "福建 352 分，被录取的希望大吗",
        "answer": "您好，去年理工类福建投档线358分，专业没有分数差。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西工业职业",
        "question": "江西史政地345录取机会大吗",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "你好，你的排名还是比较好的。我校去年三校生计划为100，今年为300。去年最低录取分为390。欢迎填报我校。关于新生就读校区，我校将在8月中旬会在官网上发出通告。其他的你关心的问题，请上我校官网查阅： zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "文科431机会大吗",
        "answer": "您好，参照去年希望很大。去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-新能源汽车",
        "question": "四川文科351排名十五万多 能录取到新能源汽车吗",
        "answer": "您好，参照往年有希望。去年四川省文史类投档线是323分，专业没有分数差。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组386分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "福建力380维持48000多有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，参照往年有希望。去年理工类福建投档线358分，专业没有分数差。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "您好，我校在贵省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-物理",
        "question": "357",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取咨询",
        "question": "请问江西高考338有机会被贵校录取吗？贵校今年的投档比是几比几？",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，我是福建考生，在福建高考，选科是历史政治地理，我今年高考分数354，排名44058，我今年报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "您好，去年文史类福建投档线357分，专业没有分数差。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西工业",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "您好，我校今年首次在贵省招生。没有历年数据可供你参考。欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取分数线",
        "question": "请问贵校的录取分数线最低是多少",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-广东物理",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "您好，我校今年首次在贵省招生。没有历年数据可供你参考。欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西理科350分，录取贵校希望大不大，谢谢！",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "你好，贵校今年在广西招生吗，广西历史类357，区内排名75922，报考录取机会大吗",
        "answer": "您好，去年广西投档线292分，专业没有分数差。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西工业工程",
        "question": "345江西史政地录取机会大吗",
        "answer": "您好，我们是江西工业职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。艺术投档线是文化分285分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "你好，你的排名还是比较好的。我校去年三校生计划为100，今年为300。去年最低录取分为390。欢迎填报我校。关于新生就读校区，我校将在8月中旬会在官网上发出通告。其他的你关心的问题，请上我校官网查阅： zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理329位次207900有机会么",
        "answer": "您好，我校在湖北没有录取计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问重庆考生今年379有机会进入该校吗？",
        "answer": "您好，参照往年有希望。去年文史类重庆投档线309分，专业没有分数差。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "物理类433能否报机电一体化？",
        "answer": "您好，请参考去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "理科350，有没有希望录取贵校机电一体化专业",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化地343分可以冲一冲吗?",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-投档",
        "question": "您好我是浙江的考生，文科分数442位次22万左右，想要报考贵校的纺织品检验与贸易专业希望大吗？",
        "answer": "您好，我校今年首次在贵省招生。没有历年数据可供你参考。欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取率",
        "question": "物生政 326分 有希望录取贵校吗 排名234440",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理类404排名139288能录取该校嘛？",
        "answer": "您好，参照往年有希望。去年理工类福建投档线358分，专业没有分数差。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "历史类369 位次111640有机会吗？",
        "answer": "你好，我校去年文史类投档线为338分。欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "你好，你的排名还是比较好的。我校去年三校生计划为100，今年为300。去年最低录取分为390。欢迎填报我校。关于新生就读校区，我校将在8月中旬会在官网上发出通告。其他的你关心的问题，请上我校官网查阅： zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-能录取该院校吗？",
        "question": "分数是在285，可不可以录取数字媒体艺术设计，还有视觉传达设计以及环境艺术设计，室内艺术设计",
        "answer": "你好，我校去年文史类的投档线是338分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西工业职业",
        "question": "史地地345填报该院校会退档吗",
        "answer": "你好，我校去年文史类投档线为338分。投档下来的学生如果是服从调剂的话是不会退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-关于工业学院招生",
        "question": "江西理科417分，排名180531，能进入贵校吗？贵校对色弱有要求吗？投档比是多少，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "你好，我校去年理工类的投档线为350，专科排名为103711。欢迎填报我校，录取机会很大。对色弱没有要求。投档比例是1：1，服从调剂不会被退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "你好，你的排名还是比较好的。我校去年三校生计划为100，今年为300。去年最低录取分为390。欢迎填报我校。关于新生就读校区，我校将在8月中旬会在官网上发出通告。其他的你关心的问题，请上我校官网查阅： zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-高考招生咨询",
        "question": "高考分数277位次205637可以报考贵校的婴幼儿托育与服务管理专业吗？",
        "answer": "你好，我校去年在贵省招生的理工类最低录取分为：268。欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-报考咨询",
        "question": "江西物理组311，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-高考录取",
        "question": "老师我是江西考生，物理组考了306分，排名是24万，能否被贵校录取呀，这个概率大不大呀 我可以服从调剂的，希望被贵校录取呀，还有就是进去可以调剂专业嘛",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-报考",
        "question": "广东318理科可以报吗",
        "answer": "您好，我校今年首次在贵省招生。没有历年数据可供你参考。欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-可以不",
        "question": "江西，分数292，位245311",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线350分，专科排名103711。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化生359能报考贵校吗",
        "answer": "您好，参照往年有希望。去年理工类安徽投档线328分，专业没有分数差。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化地343 226949 可以进贵校吗 ，哪些专业比较有把握呢",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "你好，你的排名还是比较好的。我校去年三校生计划为100，今年为300。去年最低录取分为390。欢迎填报我校。关于新生就读校区，我校将在8月中旬会在官网上发出通告。其他的你关心的问题，请上我校官网查阅： zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我去理347有希望进入贵校吗",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物化地374分能进吗？",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西理科",
        "question": "老师您好 物化地组合考了365 有希望到贵校吗",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取1",
        "question": "艺术生 历史组 文化304 专业综合421 专业排名2347有望被贵校录取吗？有建议的专业吗？",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。艺术投档线是文化分285分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-美术生",
        "question": "老师您好！我江西美术过线211文化分326 综合分427被您校录取概率大吗？我们学校具体是有什么专业呢美术？",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。艺术投档线是文化分285分（艺术省考合格），请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "340历史类134315名有机会吗",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-能被贵校录取吗",
        "question": "江西文科生，分数344，排名131559，有机会就读贵校的机电一体化技术专业吗",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-报考贵校",
        "question": "你好，我的成绩：广西历史类总分306分， 请问能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，去年广西投档线292分。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生 文化326 艺术分233 综合分454.6，高职排名14970名，可以报考贵校视觉传达专业吗",
        "answer": "你好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。艺术投档线是文化分285分（艺术省考合格），请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "你好，你的排名还是比较好的。我校去年三校生计划为100，今年为300。去年最低录取分为390。欢迎填报我校。关于新生就读校区，我校将在8月中旬会在官网上发出通告。其他的你关心的问题，请上我校官网查阅： zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，去年理工类福建投档线358分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西考生481排位110252物化地能不能被录取",
        "question": "录取概率大不大",
        "answer": "您好，欢迎报考我校，参考去年我校理工类的投档线为350分。每年的投档线都会受填报人数影响。希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西历史组考生，282有希望报考贵校吗？",
        "question": "江西历史组考生，282有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好，去年我校文史类的投档线为338分。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西美术生",
        "question": "综合成绩368排名24,000会录取吗？",
        "answer": "你好，欢迎报考。去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。艺术投档线是文化分285分（艺术省考合格），请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-安徽考生",
        "question": "安徽理科322分排名29万能报吗？",
        "answer": "您好，去年理工类安徽投档线328分，专业没有分数差。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "老师江西346全理能进吗",
        "answer": "您好，欢迎报考，去年我校理工类的投档线为350分。每年的投档线都会受填报人数影响。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-报考",
        "question": "贵校在山东是否有招生计划？山东300——400分间可不可以报考贵校。",
        "answer": "您好，我校在山东没有投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西高考历史组357能上贵校吗",
        "answer": "您好，欢迎报考，去年我校文史类的投档线为338分。每年的投档线都会受填报人数影响。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西高考353有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-报考",
        "question": "江西，历史类368，报该校可以录取吗？",
        "answer": "您好，欢迎报考，去年我校文史类的投档线为338分。每年的投档线都会受填报人数影响。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "今年分数353可以读吗",
        "answer": "您好，去年我校理工类的投档线为350分，最低排名103711，每年的投档线都会受填报人数影响。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西美术生",
        "question": "老师你好专业226文化239综合分400分能被该贵校录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。艺术投档线是文化分285分（艺术省考合格），请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-理工349可以录取你校吗？",
        "question": "理工349可以录取你校吗？",
        "answer": "你好，去年我校理工类的投档线为350分。每年的投档线都会受填报人数影响。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "你好，你的排名还是比较好的。我校去年三校生计划为100，今年为300。去年最低录取分为390。欢迎填报我校。关于新生就读校区，我校将在8月中旬会在官网上发出通告。其他的你关心的问题，请上我校官网查阅： zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-咨询",
        "question": "江西高考物理类，344有希望读贵校吗？",
        "answer": "您好，去年我校理工类的投档线为350分。请供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取咨询",
        "question": "湖南物理类374分有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，去年理工类湖南投档线344分，专业没有分数差。录取的时候会满足你的专业意向。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "物理组372分排名211641有机会录取到计算机专业吗",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组317分能上贵校吗？",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "历史类，339，135640有机会报考吗？",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-四川美术生",
        "question": "文化303 专业分253 综合分467有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校在贵省不招艺术生。你可以以普通类别的身份填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西美术生",
        "question": "综合分411.25 高职排名21568可以报考你们学校吗",
        "answer": "你好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。艺术投档线是文化分285分（艺术省考合格），请参考。欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-看不到历年录取分数",
        "question": "在阳光高考中的专业介绍中看得到大数据和会计而搜索中看不到历年录取分数",
        "answer": "请到我校招生网查询：zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "你好，你的排名还是比较好的。我校去年三校生计划为100，今年为300。去年最低录取分为390。欢迎填报我校。关于新生就读校区，我校将在8月中旬会在官网上发出通告。其他的你关心的问题，请上我校官网查阅： zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "请问历史组395分能录取药学专业专业吗",
        "answer": "你好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考。请进入我校官网：zsw.jxgzy.cn ,查看我校招生专业。欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-请问今年专科计算机网络专业的最低录取分大概是什么水平？",
        "question": "请问今年专科计算机网络专业的最低录取分大概是什么水平？",
        "answer": "你好，欢迎填报我校。我校去年计算机网络技术专业的理工类的最低分为352分。每年的各专业的分数线会有差异。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西工业职业技术学院",
        "question": "安徽346，排名280854，服从调剂有机会进入贵校吗？贵校可以转专业吗？转专业的要求是什么？",
        "answer": "您好，去年理工类安徽投档线328分，专业没有分数差。录取的时候会满足你的专业意向，关于转专业的要求请关注我校官网教务处专栏。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽346，排名280854，服从调剂有机会进入贵校吗？贵校可以转专业吗？转专业的要求是什么？",
        "answer": "您好，去年理工类安徽投档线328分，专业没有分数差。录取的时候会满足你的专业意向，关于转专业的要求请关注我校官网教务处专栏。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "历政地382排名101811江西考生报贵校有录取的希望吗？",
        "answer": "您好，参照往年有希望。去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取!",
        "question": "江西文科生283分可以被本校录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西理科",
        "question": "414分182986名次，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。欢迎报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生372 排6176有机会吗？",
        "question": "三校生372 排6176有机会吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "2024届文科生分数353有机会录取本校吗？",
        "answer": "您好，参照去年有希望。去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-399有希望被录取吗？",
        "question": "理科399，在福建，物化地",
        "answer": "您好，参照往年有希望。去年理工类福建投档线358分，专业没有分数差。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "历史类 341分 位次134064 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-贵校去年的录取分数线多少",
        "question": "我今年分数318，排名236740有希望录取吗",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-高考",
        "question": "2024年全文378分能上大数据与会计专业吗",
        "answer": "您好，参照去年有希望。去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西省2024高考331能录取吗",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科349有机会录取吗",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "你好，你的排名还是比较好的。我校去年三校生计划为100，今年为300。去年最低录取分为390。欢迎填报我校。关于新生就读校区，我校将在8月中旬会在官网上发出通告。其他的你关心的问题，请上我校官网查阅： zsw.jxgzy.cn"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-是否可以录取",
        "question": "历史类，316分，排名152769是否可以被录取",
        "answer": "您好，去年我校文史类最低投档线338分，专科排名81574。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取分数线 录取专业",
        "question": "你好，今年376有机会进你们学校吗？具体大概能有什么专业可以录取？",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科最低排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-q",
        "question": "您好，我是湖南理科生，文化：223分，有机会进入贵校吗",
        "answer": "您好，请参照往年。去年湖南省理工类最低投档线是344分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "本省360分理科能本校吗？",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "今年330分排名22万左右有机会录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-你好，高考242，排名256856可以报考您校的理工科吗",
        "question": "请问可以报考那些理工科",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-江西 理科 368 有机会进入贵校吗",
        "question": "江西 理科 368 有机会进入贵校吗",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-录取",
        "question": "我物理科318排名236740能被录取吗",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-贵校去年的录取分数线多少",
        "question": "想对比",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-贵校去年的录取分数线多少",
        "question": "我想对比进行选择",
        "answer": "您好，去年我校理工类最低投档线350分，专科排名103711。请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-四川理科考生",
        "question": "326分能上吗？可以上什么专业",
        "answer": "您好，参照往年有希望。专业没有分数差。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业职业技术学院",
        "title": "江西工业职业技术学院-宿舍 三校生 学校",
        "question": "2024新生女生宿舍几人寝 有空调 独立卫浴 洗手台嘛 三校生大概多少分能进学校 学校环境怎么样 2024新生学校位置在哪 教室有空调嘛？哪些有哪些没有 学校附近有地铁嘛",
        "answer": "你好，我校目前宿舍为4-8人寝，其中大部分为4-6人间，宿舍均有配有空调，少数楼栋没有独立卫浴。具体各专业宿舍分配情况，需在8月中旬录取结束后再确定，请考生以通知书告知为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西历史489排名37387有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩报考我校的话还是很有希望的，如有其他问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西科技学院",
        "question": "江西音乐生文化357 音教分458.7排名1433 音表声乐465.91排名1364有机会冲一冲吗",
        "answer": "同学你好，江西音乐类去年我校最低录到了位次为1185（去年是按专业录取的，今年是按综合分录取），建议可以冲一下，如有其他疑问可以咨询下我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-北京艺术录取率",
        "question": "招进去100个人，就录取100人吗",
        "answer": "同学你好，我校在北京今年投放了29个本科艺术类计划的，近几年来看的话都是录满了的，如有其他问题可以拔打我校招生咨询电话：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西科技学院。",
        "question": "江苏考生理地生481 166,000名左右，可以包括该校吗？",
        "answer": "同学你好，你的分数还是很有希望的，如有问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-投档",
        "question": "投档比是多少？有没有专业级差？",
        "answer": "我校投档比是1：1，没有设置分数级差的，如有其他问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "老师您好，请问湖南考生物化地433分被贵校录取的希望有多大？",
        "answer": "同学你好，去年我校在湖南的物理类录取最低分是428（位次：155226）,你的录取希望还是有的，欢迎填报我校专业志愿，如有问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-招生",
        "question": "请问江西考生物化生449有机会上贵校吗，填第一志愿并服从调剂，还想问一下有没有征集志愿，时间是什么时候",
        "answer": "同学你好，你的成绩填报我校还是有希望的，建议还是服从调剂，近几年我校都是一次性投满的，征集一般都是本科录取后期会在江西省教育考试院上面会公布征集的学校的情况的，如有其他问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-国标生（江西科技）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340",
        "answer": "去年我校的舞蹈类最低录取线为158.2分（排位1096）如有其他问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-投档比",
        "question": "湖北文科445可以上汉语言吗？投档比是多少呢",
        "answer": "同学你好，我校在湖北省去年的最低录取分为436（排位44627），你的分数录取还是有希望的， 一般湖北是按1：1的投档的，如有其他问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西美术生",
        "question": "美术与设计类本科综合成绩 489, 美术与设计类本科排名 7649，能录取到贵校的视觉传达设计(本科（普通教育）类) 专业吗",
        "answer": "同学你好，我校在省内美术类去年最低录取（美术类501.2分；排位11698），从你位次来看应该问题不大，建议可以把视觉传达设计放在A志愿，如有其他问题欢迎拔打我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "湖北历史441分，省排名41808，小学教育，汉语言文学专业录取希望大吗？填报时候有没有小语种限制 ，高中学的是日语",
        "answer": "同学你好，我校在湖北去年历史类最低录取分为436（排位：44627），我校不限制小语种，不过我校公共课是以英语为主，如果能跟得上的话可以填报我校的，如有其他方面的疑问欢迎拔打我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西",
        "question": "江西播音生综合分438报的录取率大吗",
        "answer": "我校今年未投放播音类专业计划的，如有问题欢迎咨询我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-代码",
        "question": "请问贵校学校代码是多少",
        "answer": "我校省内报考代码为8219，欢迎填报我校专业志愿，如有问题欢迎咨询我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取学校",
        "question": "老师，你好，我是江西文科生，考了464分高出本科线一分，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "同学你好，填报我校的话录取还是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-补录",
        "question": "请问贵校征集志愿时间是什么时候，以及我低于本科线17分有机会补录贵校嘛",
        "answer": "你好，我校近几年都没有进行补录的，建议可以咨询一下其他学校或如果有其他问题了可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "您好，我是江西历政地483分，请问报考贵校汉语言文学专业概率大吗",
        "answer": "同学你好，你的分数报考我校录取的机率还是很大的，欢迎报考我校专业志愿，如果有其他疑问可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888."
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "你好，江西考生今年480排名42660 想报考贵校汉语言文学专业，请问录取几率大嘛",
        "answer": "同学你好，你的分数报考我校录取机率还是很大的，欢迎填报我校专业志愿，建议第一专业志愿填报汉语言文学，我校填报代码为8219，如有疑问可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888."
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江苏理科462，服从调剂，有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好，首先你到达到省控线的，不然就只有等后期其他学校的降分补录机会了，如有其他问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西",
        "question": "贵校的投档比例是多少？",
        "answer": "普通类的都是按省里面的文件规定1：1从高分到低分投档，如有其他问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888."
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西",
        "question": "你好，物化生451分有希望报考贵校吗？如果有哪些专业几率较大。",
        "answer": "同学你好，你的分数录取还是有希望的，填报了专业建议勾选服从调剂，如有疑问可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888."
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "同学你好，去年我们在江苏省音乐学专业按专业分录取，欢迎报考江西科技学院，如有疑问可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-咨询",
        "question": "请问北京440分物化生，44020名次能去么？计算机科学与技术专业",
        "answer": "同学你好，我校去年在北京的普通类最低录取分为449（不限科目排位42190，选考物理42190）,填报我校相关专业录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有疑问可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "上海美术，综合414.6，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，请问你具体是哪一类美术考生？不同的科目我校去年录取分是不一样的，如有相关问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "浙江考生510,15万左右，有本吗",
        "answer": "同学你好，我校在浙江去年的录取线大致最低也在510左右，如填报录取还是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "招海南的吗？509就会大吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年在海南最低录取线大概在五百一十左右，而且我校在海南今年本科有260个计划还是比较多的，欢迎填报我校相关专业志愿，如有相关问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "您好，江西考生物理组481排名110529，有机会被贵校录取吗，可以报考哪些专业",
        "answer": "你好，你的分数填报我校专业志愿的话录取机率是很大的，欢迎填报我校专业志愿，如有问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-投档",
        "question": "您好我是浙江的考生，文科分数442位次22万左右，想要报考贵校的影视编导专业，希望大吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年编导类最低录取分为453，如填报我校相关专业录取还是有希望的，如有问题欢迎拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "请问一下历史类274分 排名178184能进贵校吗",
        "answer": "同学你好，填报我校专科的专业志愿录取是有希望的，欢迎填报我校，如有其他问题要以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西科技学院",
        "question": "448分能进入该校吗",
        "answer": "同学你好，填报我校录取是有希望的，建议可以勾选服从调剂，欢迎拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-播音主持",
        "question": "天津播音主持专业，文化和专业双过线，综合438有录取希望吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年在天津的播音专业录取分为423.3分（排位349），填报我校的相关专业录取的机率是很大的，欢迎填报我校志愿，如有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江苏美术（物理）",
        "question": "老师您好！江苏美术（物理）综合分471，名次1593，请问填报有机会吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校物理类的视觉传达设计录取综合最低476分（排位1585），环境设计综合最低477分（排位1558），如填报我校相关专业录取是有希望的，欢迎填报我校，如有其他问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-448分可能进入该校吗",
        "question": "刚刚好踩哉48分能进入该校吗",
        "answer": "同学你好，填报我校录取是有希望的，欢迎拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取希望",
        "question": "江苏历史美术451分16041位次报考本校有录取希望吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年在江苏历史类美术类最低录取分为430分（排位15681），填报我校是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，欢迎拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-考生",
        "question": "江西物化生448分，报贵校本科有希望吗？",
        "answer": "你好，同学。你的分数填报我校是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-关于录取和报考",
        "question": "您好，请问江西2024历史组考生468有希望被贵校录取吗？推荐填报吗？",
        "answer": "同学你好，你的分数填报我校的话录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西科技学院",
        "question": "老师您好，我是湖南物理类（物生地）考生，分数445排名159456，请问有希望被贵校录取吗？能选哪些专业呢？",
        "answer": "同学你好，我校在湖南省去年物理类录取最低分为428（位次：155226），填报我校的专业的话录取机率是很大的，具体专业情况可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江苏美术生",
        "question": "文科美术投档分 461 位次 14145 能考上吗",
        "answer": "同学你好，我校在江苏省去年的美术类最低录取分为430分（排位15681），填报我校的专业录取机率是很大的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-分数",
        "question": "物化生方向，分数464分报考贵校有机会吗",
        "answer": "你好，同学。你的分数填报我校是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校录取吗 录取的话是什么专业呢 投档比是多少",
        "answer": "同学你好，我校在本省去年的录取最低分为：481（排位45405），填报我校历史科目组相关专业录取的机率是很大的，欢迎填报我校专业志愿，我校填报代码为8219，如有其他问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-音乐学",
        "question": "音表215.79；音教203.49；文化317，音表综合分428.24排名大概2796；音教综合分412.86排名大概1407，有望上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年在河北省的音乐类最低录取分为474.188分（排位2197），娟其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "481能上吗",
        "answer": "同学你好，你在成绩填报我校历史类相关专业录取机率是很大的，欢迎填报我校相关专业志愿，填报代码为8219，如有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-浙江体育类考生",
        "question": "体育88,文化463,体育综合分562段位号1610,体育教育专业能报吗？",
        "answer": "同学你好，我校在浙江去年最低录取分为561分，排位4-01542，我校今年在浙江投放有15个体育类专业计划的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-舞蹈专科",
        "question": "舞蹈综合分425有机会录取吗",
        "answer": "同学你好，舞蹈专业需要专业和文化双过线，你的文化和专业分都是多少？如有其他方面的问题也可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-福建物生地分数469排名97101，有机会被会计学录取吗？",
        "question": "录取概率高不高？",
        "answer": "同学你好，我校去年在福建的物理类最低录取分为449（排位88671），欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "上海艺考生，综合分414，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，具体你是哪个科目的艺考生？有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-福建物生政466省排名99035",
        "question": "有希望被贵校护理学专业录取么",
        "answer": "你好，去年我校在福建物理类录取最低分是449（排位88671)，今年我校在福建物理类的护理学投放有8个招生计划的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "河北美术综合分444.75有希望被本校录取嘛",
        "answer": "同学你好，我校去年在河北美术类最低录取综合分是495.450分（排位16142），如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-报考",
        "question": "河南省文科512分‘位次30726报考贵校护理学专业怎么样",
        "answer": "同学你好，我校去年在河南文史类最低录取分为475（排位：87899)，如填报我校相关专业志愿录取机率是很大的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "您好,江苏物化地465分有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在江苏物理类最低录取分为457（排位166665），填报我校的专业志愿录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西文科478，排名43728能报贵校会计学吗",
        "answer": "同学你好，如填报我校相关专业是有希望录取的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-学费",
        "question": "请问贵校会计学的学费是多少",
        "answer": "会计学学费为25000/年，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-报考贵校",
        "question": "江西文科478，排名43728有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，填报我校的话录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西物生地470排位123591可以上汽修专业吗",
        "answer": "同学你好，填报我校相关专业被录取是有希望的，欢迎填报我校相关专业，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "湖北文科448分 排名39127可以上吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在湖北的历史类最低录取分为436（排位：44627），填报我校录取机率是很大的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西物生地453可选专业多吗",
        "answer": "同学你好，你的分数填报我校录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题欢迎拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西历史469分排名48899名有希望被贵校录取吗 有什么专业推荐的吗",
        "answer": "同学你好，你的分数填报我校录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题欢迎拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "你好，福建艺术类综合分465有希望上贵校的动画或视觉传达么？",
        "answer": "同学你好，具体你是哪一类的艺考生？不同类别的录取分数是不一样的，如有问题可以拔打我校招生咨询热线:0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西物理451分有希望报考贵校吗",
        "question": "江西物理451分有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，你的分数填报我校录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题欢迎拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-老师浙江纯文514位次153150有希望本科专业录取吗",
        "question": "老师浙江纯文514位次153150有希望本科专业录取吗",
        "answer": "同学你好，从我校在浙江去年各专业录取情况来看，普遍在五百一二十左右，各别专业会在五百三四十的，所以填报我校专业的话录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西考生物生地470可以上不",
        "answer": "同学你好，你的分数报考我校的志愿的话录取机率是很大的，欢迎填报我校专业志愿，我校填报代码为8219，如有其他方面的问题可以拔打我校招生热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取8",
        "question": "老师您好，湖北物理440报考贵校英语专业有希望录取吗，英语单科103",
        "answer": "同学你好，我校去年湖北的录取最低分是434（排位：123050），今年在湖北省只投放了历史类的商务英语专业计划2人，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西科技学院 专业代码60601",
        "question": "上海考生 物化生 407分，报考贵校专业代码60601，有希望吗",
        "answer": "同学你好，你的分数填报我校录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题欢迎拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-关于专业",
        "question": "你好，请问今年在江西是否有开设公安政治专业的招生？如果有的话 需要面试啥的吗？",
        "answer": "同学你好，这种专业只有一些公安政法类的院校有此类专业的，具体你可以咨询下比如江西警察学院等类院校。如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西文科483 排名41147",
        "question": "你好，江西历史考生483 排名41147，有希望被录取嘛？服从调剂",
        "answer": "同学你好，你填报我校录取是有希望的，建议服从调剂，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "同学你好，你填报我校录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "同学你好，你填报我校录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "物理组447分报考贵校可以被录取吗",
        "answer": "同学你好，近几年我校都没有降分录取的，建议可以等后期的本科降分补录的机会，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-学费",
        "question": "贵校计算机科学与技术专业学费多少",
        "answer": "本科计算机科学与技术学费是25000元/年。如有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "上海艺考生文化分351专业分212.1折合分408.81位次5167，老师能录取吗",
        "answer": "同学你好，你具体是哪一类的艺考生？不同的科类的录取分是不一样的，如有问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-广东录取",
        "question": "广东考生高考473，排位196212，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年在广东物理类录取最低分为485（排位164987），填报我校专业志愿的话录取是有希望的，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-福建录取",
        "question": "福建物化生462，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年最低录取线为449（排位88671），所以填报我校录取的机率是很大的，欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "物化生462排名133677能报考贵校的计算机专业吗",
        "answer": "同学你好，你的分数填报我校录取机率是很大的，欢迎填报我校计算机类专业志愿，如果有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "河北省舞蹈类综合分446能否被贵校录取",
        "answer": "去年我校在河北省舞蹈类最低录取分为486.533（排位2085），如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "河北省舞蹈类综合分446能否被贵校录取",
        "answer": "去年我校在河北省舞蹈类最低录取分为486.533（排位2085），如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？女生的话有什么专业推荐？学费多少？",
        "answer": "同学你好，去年我校在福建物理类最低录取分为449（排位88671），填报我校录取的机率是很大的，如果是女生的话可以填报像护理、汉语言文学、教育类、财经或管理类等，本科学费25000/年，如有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西物理组240分，位次257201，选择护理组专业有望被贵校录取吗",
        "answer": "去年我校理工录取分为216（排位256810），填报我校是有希望的，如想填报护理专业的话建议勾选服从调剂，有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-能否被贵校录取",
        "question": "江西物理组240分，位次257201，有望被贵校录取吗",
        "answer": "去年我校理工录取分为216（排位256810），填报我校是有希望的，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江苏文科",
        "question": "490排名44946同分506人有望报汉语言专业吗？",
        "answer": "我校今年在江苏省投放了12个历史类汉语言文学的计划的，去年最低录取分为475（排位53262），欢迎填报我校专业志愿，如有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "question": "位次181984（物化地）",
        "answer": "同学你好，去年我校在江苏最低录取分为457（排位166665，去年省控为448），如果填报我校是有希望的，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "老师你好 安徽文科474 排名40303能录取贵校汉语言汉语言文学吗？",
        "answer": "同学你好，我校去年在安徽最低录取分为455（排位44110），不过在安徽省今年我校未投放汉语文文学的专业计划的，如有其他专业方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "请问物化生462排名133677 有希望填报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，填报我校的的话录取机率是很大的，欢迎填报我校专业志愿，我校填报代码为8219，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取报名",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "同学你好，去年我校在上海市播音与主持艺术专业最低录取分数为383.4778，最低排位303。今年招生计划15个，目前不会增加该专业的招生计划。如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "福建物化地 考459能上贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校去年的物理类最低录到了449（排位88671），填报我校的希望是很大的，如有其他方面的疑问可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-能否被录取",
        "question": "高考449分，填报电子信息工程可以吗",
        "answer": "同学你好，填报我校的话录取是有希望的，不过我校没有开设电子信息工程这个专业的，如果有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-报考",
        "question": "请问一下重庆 历政生可以报考本校护理专业吗？招生计划有几个？谢谢",
        "answer": "同学你好，今年高考你的分数是多少？我校在重庆在物理类投放了3 个护理学的专业计划的，如果有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "您好，海南408分位次54305可以报贵校的专科吗？",
        "answer": "同学你好，海南去年我校录取最低分是425（排位17708），如果有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西物理组335，排位230130报考机电一体化技术可以稳住吗",
        "answer": "同学你好，建议可以第一志愿填报该专业，这样录取到该专业的机率是很大的，如有其他方面的疑问可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西物理组女生466分有望录取贵校吗？有什么专业可推荐",
        "answer": "同学你好，建议可以填报我校护理、教育类、汉语言文学、财经、管理、外语类相关专业，想了解我校相关专业的情况可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-湖北历史方向433，可以报考到贵校吗",
        "question": "湖北历史方向433，可以报考到贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校在湖北历史类最低录到了436（排位44627），填报我校录取的概率是很大的，欢迎填报我校专业志愿，如有疑问可以拔打我校招生热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "浙江政史地524 位次141718有什么专业推荐",
        "answer": "可以考虑填报像汉语言文学、教育类、财经类、管理类等专业，如有专业方面的其他问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "物理组449可以报考本校专业吗",
        "answer": "同学你好，报考我校录取是有希望的，如有其他问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西物化地考生",
        "question": "成绩454排位143332服从调剂有机会进入贵校吗",
        "answer": "同学你好，报考我校录取是机率是很大的，如有其他问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西451排名146479有希望吗？",
        "question": "江西451排名146479有希望吗？",
        "answer": "同学你好，报考我校录取是机率是很大的，如有其他问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西物化生469能录取哪些专业呢？",
        "answer": "同学你好，报考我校录取是机率是很大的，想了解我校相关物理科目组的相关专业可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西历史类288分，请问有希望录取贵校护理专业吗，谢谢！",
        "answer": "同学你好，报考我校录取是机率是很大的，如果想报考护理专业建议第一专业志愿填报护理，如有其他问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江苏",
        "question": "江苏物生地491 位次154000多 录取贵校会计学的概率大不大",
        "answer": "我校在今年在江苏省物理类的会计学投放了8个计划，如果想学会计学建议可以第一专业志愿填报，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西历史类288分，请问有希望录取贵校护理专业吗，谢谢！",
        "answer": "同学你好，报考我校录取是希望的，如有其他问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-美术生",
        "question": "老师，综合分509.5，排名在2467，能不能上贵校啊",
        "answer": "同学你好，我校在贵州未投放艺术类专业计划，如有情况想咨询可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "文科491排名36260可以被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，欢迎填报我校本科专业志愿，我校填报代码为8219，如有其他问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西科技学院",
        "question": "您好，请问湖南（物化地）423分 排位188761可能被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，你的分数已经达到湖南省的本科录取最低控制线，填报我校是录取是有希望的，如有其他方面的问题可以拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-理科",
        "question": "260分 25万位进国际经济与贸易有机会吗或者我报其他专业后续可转专业吗",
        "answer": "同学你好，欢迎填报我校专业志愿，你的分数段填报我校该专业录取是很有希望的，建议可以第一专业填报你想学的专业，大一新生如果想转专业是要向教务处申请的，如有其他方面问题可以咨询下我们的官方招生热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "老师 江西450位次147974 有希望录取嘛？",
        "answer": "同学你好，你的成绩报考我校录取是有希望的，欢迎填报我校专业志愿，详情可以拔打我校咨询电话0791-88138888详细咨询!"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "老师您好，云南理科419可以报考贵校的软件工程专业嘛",
        "answer": "同学你好，你的分数未达到你省的本科录取最低控制线，如有疑问可以咨询我校招生热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "我家孩子是湖北的考生，文科437分，上这个学校可以录取吗？",
        "answer": "家长你好，我校在湖北省去年的历史类录到了436（排位44627），建议可以填报我校本科专业志愿，如有疑问可以咨询我校招生热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "您好！江西物理442排名156662录取本校的概率大吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩未达到我省本科录取最低控制线，建议可以填报我校专科志愿。如有问题可以咨询我校招生热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "您好！江西物理组451分过本科线3分能录取贵校吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩报考我校录取是有希望的，欢迎报考我校专业志愿，如有问题可以咨询我校招生热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-住宿费",
        "question": "老师您好请问贵校住宿费是多少呢？",
        "answer": "同学你好，我校宿舍四人间：2900元/年，电梯间：3600元/年，六人间：2000元/年，二人间：6200元/年"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取论",
        "question": "老师您好，请问江西历史组479，排名43232有希望进入贵校吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩报考我校录取的机率是比较大的，欢迎填报我校专业志愿，详情可以拔打我校咨询电话0791-88138888详细咨询!"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "您好，请问北京选科史地政，总分429，可能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，你的分数没有达到北京的本科录取最低控线分数线434，如有其他方面的问题可以咨询我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-求助",
        "question": "老师今年江西454排名14万 有机会报贵校嘛",
        "answer": "同学你好，参照去年录取还是有希望的，欢迎报考江西科技学院，填报代码8219，如果有其他问题请拔打我校招生咨询热线：0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-咨询",
        "question": "物化生470排名95717能报贵校吗？能报计算机科学与技术吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩报考我校录取的机率是比较大的，欢迎填报我校专业志愿，详情可以拔打我校咨询电话0791-88138888详细咨询!"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "您好江西历史463分排名52375被录取的概率大吗？",
        "answer": "同学你好，参照去年录取还是有希望的，我校填报代码为8219，欢迎填报我校，如有其他问题请拔打0791-88138888详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-问问录取概率",
        "question": "2024年高考生物政地474能上贵学校吗 排名在174680",
        "answer": "同学你好，去年我们物理类录取最低分457分，最低位次166665。欢迎报考江西科技学院，如果有其他问题如果有其他问题欢迎拔打我校招生咨询热线0791-88138888。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西理科生",
        "question": "本人省排名20万，对铁路运行管理等方面非常感兴趣，想请问是否有可能被录取呢",
        "answer": "同学你好，你今年的高考成绩是多少？欢迎拨打我校咨询电话0791-88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "江西物理组，452分有希望进入贵校吗？",
        "answer": "同学你好，参照去年录取还是有希望的，我校填报代码为8219，欢迎填报我校，如有其他问题请拔打0791-88138888详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-艺术考生",
        "question": "声乐考生：音表215.79；音教203.49；文化317有望上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我校在河北省音乐学专业是文化和专业双过线按综合分录取的，请问你的综合分是多少呢？如有问题请拨打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-福建历史类总分449，位次22508能上吗",
        "question": "报贵校的教育学或者汉语言文学",
        "answer": "同学你好，福建今年历史科目组普通类本科线是431，去年福建历史组的分数线是453我校最低录到了455（排位23416），如有其他问题，请拨打我校咨询电话0791-88138888详细咨询!"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-我的录取率大吗",
        "question": "我是今年福建省历史组艺考生，我的文化分是326分，专业分是204分，双过线了，我被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "同学你好，请问你是什么类别的艺考生呢？欢迎拨打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "今年在湖北招专科生吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在湖北有14个物理类的专科计划的，欢迎报考江西科技学院！如果其他问题欢迎拨打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-j江西",
        "question": "江西物化地484省排106600可以报贵校的环境/机械/软件工程/电气/自动化/新能源/大数据/计算机的哪个专业",
        "answer": "同学你好，你的成绩报考我校录取的机率是比较大的，欢迎填报我校专业志愿，详情可以拔打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-北京文科",
        "question": "2023 和2024录取人数有变化吗？",
        "answer": "同学你好，2023年普通类本科计划27，2024年普通类本科计划16，欢迎报考江西科技学院！如果其他问题欢迎拨打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-录取",
        "question": "您好，我是江西历史组的考生，267能进贵校吗",
        "answer": "同学你好，你是普通类还是艺术类的考生？或者有其他问题的话，可以拨打我校咨询电话0791-88138888详细咨询!"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西科技学院",
        "question": "你好 四川体育生专业72.7 文化 349能不能报考贵校体育专业 谢谢",
        "answer": "同学你好，我校今年在四川未投放体育类专业计划，如有其他问题，请拨打我校咨询电话0791-88138888详细咨询!"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-福建物理417有机会被录取吗",
        "question": "第一志愿服从调剂呢",
        "answer": "同学你好，福建今年本科物理科目组的分数线是449，去年我校本科最低录到了449（排位88671），如有其他问题，请拨打我校咨询电话0791-88138888详细咨询!"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-浙江音乐生",
        "question": "请问江西科技学院 2023年音乐学的最低录取分数线是多少 我专业207文化四百多有机会吗",
        "answer": "同学你好，我校去年在浙江的音乐学综合分最低录到了486分，超省控9分，排位C-01765，如有其他问题，请拨打我校咨询电话0791-88138888详细咨询!"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-你好 我是四川体育生 专业72.7 文化349 能报考贵校",
        "question": "你好 我是四川体育生专业72.7 文化349 能报考贵校的体育专业吗谢谢",
        "answer": "同学你好，我校未在四川投放体育类招生计划，如有其他问题，请拨打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-你好，我是湖南考生美术242，文化339有机会录取贵校吗",
        "question": "你好，我是湖南考生美术242，文化339有机会录取贵校吗",
        "answer": "同学你好，我校在湖南未投放艺术类招生计划。如有其他问题，请拨打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-招生",
        "question": "老师请问这次理科449分有机会上贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年我校录取最低分数线448分。如有其他问题，请拨打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-报考",
        "question": "宁夏文科生447分7479位次可以报考贵校本科吗？有希望吗？",
        "answer": "同学你好，去年我校录取最低分444分， 位次7378，请参考填报。如有其他问题，欢迎拨打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-福建历史文化368 专业227",
        "question": "综合分467有机会上吗",
        "answer": "同学你好，请问你是什么专业的考生呢？欢迎拨打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技学院",
        "title": "江西科技学院-江西文科生",
        "question": "想要进贵校需要什么条件",
        "answer": "同学你好，需要达到我校录取最低分。如有其他问题，欢迎拨打我校咨询电话0791—88138888详细咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇学院",
        "title": "景德镇学院-录取",
        "question": "江苏物化463有机会吗",
        "answer": "去年最低509 "
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-江西 历史政治地理 495 排33897报考贵校有希望吗",
        "question": "江西 历史政治地理 495 排33897报考贵校有希望吗",
        "answer": "可以冲一下,机会不是特别大,去年的参考位次和今年计划详细请查看链接https://zsw.pxc.jx.cn/info/1098/2995.htm"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "宁夏理科，395，位次21822，有希望录取吗？PX",
        "answer": "今年理科电子商务招生2个,去年最低分373.1440,可以参考一下."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-江西历史类511能报贵校嘛",
        "question": "啊啊啊啊好想进啊",
        "answer": "可以冲,希望大"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "您好!江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？可以报考什么专业呢？",
        "answer": "可以考虑填报,但专业必须服从调剂."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "老师，江西历史类495 排名33899有希望吗",
        "answer": "只能冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-招生",
        "question": "老师，历史类 495 排名33899有希望吗",
        "answer": "只能冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "江西物化地476排名116371被录取的机会大吗？调剂的可能性比较大吗？",
        "answer": "只能冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-江西物化生",
        "question": "江西物化生 472 位次121598 可以报考吗",
        "answer": "只能冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-专科批次录取",
        "question": "贵校今年会面向江西招专科批次的学生吗 本人物理类分数422 有望录取贵校的专科专业吗",
        "answer": "只有学前教教育专业,计划招收20个,你可以考虑填报,但不能保底."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-江西新高考",
        "question": "老师，江西文科473名次46535有希望吗",
        "answer": "排名有错误吧,"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取、投档比",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取可能性大吗？投档比多少？",
        "answer": "1:1.可以冲一下,去年的参考位次和今年计划详细请查看链接https://zsw.pxc.jx.cn/info/1098/2995.htm"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "江西文科普通类分数501排30577能被贵校录取吗 可以学什么专业呢",
        "answer": "可以考虑冲一冲."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "广东物生政462分位次216912可以报考贵校吗？",
        "answer": "可能有点难度."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "476分江西物化生116985名次有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以考虑填报,江西今年物理组计划增加,我校物理组计划也增加了200多个."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "老师您好，请问今年四川文科504报考有希望吗？",
        "answer": "请告知你的位次."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-江西高考物化生",
        "question": "您好，分数476，位次115825，想报贵校的护理学有希望吗？",
        "answer": "我校没有护理学专业."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取分数",
        "question": "您好，我是江西考生，请问484分可以录取贵校吗？",
        "answer": "有难度."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "如果文化专业双过线的话,可以报考."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "江西物理474录取率大吗？",
        "answer": "可以考虑冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "江西文科452 58689位次可以报考本校的专科吗",
        "answer": "可以报考,有希望."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-江西物化生",
        "question": "454有机会吗。",
        "answer": "没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "江西理科473分。能报贵校吗",
        "answer": "可以考虑冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-招生",
        "question": "江西文科463分能进贵校吗",
        "answer": "没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取问题",
        "question": "江西物理组443，排名154811能录取吗？",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-能否录取？",
        "question": "云南美术生 文化(理科)：394 排名：121146 艺术：237.4 排名：9759 能否被贵校录取？",
        "answer": "如果文化专业双过线,可以考虑填报"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-能否录取？",
        "question": "云南美术生 文化(理科)：394 排名：121146 艺术：237.4 排名：9759 能否被贵校录取？",
        "answer": "如果文化专业双过线, 可以考虑填报"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-老师您好 ，咨询录取问题",
        "question": "湖南文科444分51958名有机会被贵校录取 吗",
        "answer": "可能比较难"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "江西 历史组 位次31300左右 能录取到吗 能录取到什么专业呢",
        "answer": "可以考虑冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "江西历史组502分能被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望,可以考虑填报"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "您好，请问物化生476分116945名可以入贵校吗",
        "answer": "可以考虑冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-江西物化地考生459分排名137809可以报考萍乡学院吗？",
        "question": "江西物化地459分可以报考萍乡学院吗？",
        "answer": "比较难"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "你好，四川476位次170539有机会录取吗",
        "answer": "有点困难"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-江西物化生",
        "question": "452，排名十四万，能上吗？",
        "answer": "没有概率"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "江西省物理类考生高考487有可能上贵校法学类吗",
        "answer": "有希望,可以考虑 填报"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-录取",
        "question": "江西理科487分排名102300有机会吗",
        "answer": "机会很大,具体专业还要看你是否选择化学专业."
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-老师您好，询问一下录取问题",
        "question": "湖南文科444分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "请问你的位次多少"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-重庆美术生专业233.8，文化预估400",
        "question": "重庆美术生专业233.8，文化预估400，报贵校的视觉传达专业有希望吗",
        "answer": "文化和专业必须双过线"
    },
    {
        "schoolName": "萍乡学院",
        "title": "萍乡学院-贵校非师范专业可以转师范吗",
        "question": "对转专业有什么要求",
        "answer": "根据<<普通高等学校学生管理规定>>和<<萍乡学院学生转专业暂行规定>>,新生入学三个月并已取得我校学籍的一年级学生,符合必考科目相同等相关规定的可以申请按同一类或相近学科门类转专业."
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学",
        "question": "江西物化地508位次77910有希望录到贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-是否实行专业清",
        "question": "专业清",
        "answer": "分数"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "我是江西体育考生今年专业分95.4文化342有机会录取公费师范吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "湖南历政地450分报考贵学校有机会吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "体育类公费师范和非公费师范是分开录取的吗？ 如果只报了公费师范服从调剂，会调剂到非公费吗？ 如果报公费师范不服从调剂达到了最低投档线但没录取会退档吗？",
        "answer": "不会，都在体育平行批，不同专业组不调剂，不服从退档"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-可以被贵校录取吗？",
        "question": "江西物化生总分519，省排名66574，我真的非常喜欢贵校！录取的概率大吗？哪个专业被录取的可能性最大？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-招生章程",
        "question": "江西考生.. 请问分专业有包括政策加分吗？",
        "answer": "我校按原始分排序"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "金属材料工程在哪个xiao qu q",
        "answer": "红角洲"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽考生，物生政，位次135780，有机会被贵校录取吗？希望大不大？如果选了专业服从会被退档吗？",
        "answer": "有，原则上不会"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西历政地503位次29932",
        "question": "报考贵校翻译专业的希望大不大，有没有60%",
        "answer": "我校今年停招翻译"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-美术",
        "question": "四川美术生，综合成绩516，能被贵校录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业",
        "question": "外省大一下可以转到不对本省招生的专业吗？",
        "answer": "按教务处转专业管理办法执行"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少？选择服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "1：1原则上不会"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-湖北物生政",
        "question": "521分可以上什么师范专业，比如英语，可能性大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "福建物化生512 位次65715 被贵校录取概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽录取",
        "question": "安徽物化地476，160930，报考贵校录取率多大，可以报考哪些专业",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "福建物化地513有机会上贵校的机械设计自动化或者其他工科类吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-职教师范",
        "question": "请问，职教师范是什么意思，没有报这类专业的有可能被调剂到这类专业或师范专业吗",
        "answer": "是指培养中职类师资，调剂只在专业组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-招生",
        "question": "安徽物化政 488，14.3 万有机会报考贵校吗，几率大吗",
        "answer": "一般"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-日语",
        "question": "你好！高考语种为日语，可以填报贵校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-广东美术考生希望成为贵校学子",
        "question": "我是广东的美术生，综合分是491分，位次是5793，专业拿了国美300多名，川美合格证，广美小圈，湖美全国27名破格，对贵校特别感兴趣，请问我这个分数和位次有机会被贵校录取吗？ 其次，我想问几个问题：能不能在学校期间转专业？有没有双学位？是否能够保研，保研率是多少？",
        "answer": "没有保研，转专业按教务处管理办法执行"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-投档比",
        "question": "贵校在河南的投档比是？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取情况",
        "question": "海南考生选化生政高考606全省排名10952名有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "15507能否录贵校法学专业",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-艺术类中外合作",
        "question": "江西美术5419名，想报贵校中外合作，写的是建议英语考生报名，学的是日语，如果能录取可以学回英语可以吗？还有中外合作可以不出国留学，只拿科师大的学位证吗？",
        "answer": "有希望，可以，不出国只拿国内学位"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽物生地考生（江西科技师范）",
        "question": "您好，我的位次是130103，分数是497分，能上贵校的法学专业或英语（师范）吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业",
        "question": "转专业成功率大吗",
        "answer": "看专业，和转入学院计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物化生考生527省排58117有希望被贵校什么专业录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-关于免费师范生",
        "question": "您好，我想问下贵校是否招地理科学类免费师范生？另外，贵校免费师范生住宿条件是怎么样的？毕业后是在哪里工作？",
        "answer": "不招，工作单位由签约地区教育局决定"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物化地考生505分有希望录取贵校吗，有的话大概能录取哪些专业呢",
        "answer": "建议报考我校50E和50G组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽488位次142830有希望冲哪些专业",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范",
        "question": "四川美术生综合分492录取几率大吗 招多少人 投档比是多少呢",
        "answer": "有，1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西文科位次一万七左右有机会上贵校吗",
        "question": "江西文科528",
        "answer": "有希望，建议我校专业组都报"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-职教本科",
        "question": "490能不能进贵校",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "请问我看录取规则里是不招江苏艺术本科提前批的第二小批是么",
        "answer": "对"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-招生电话",
        "question": "招生办电话有别的吗、公布的那个电话一直都是占线状态",
        "answer": "因为电话没停过"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学双修学位",
        "question": "请问贵校是否支持辅修或者双修学位？学位证发两个还是只发主修的？有专业限制吗？支持毕业后在学校继续修第二学位吗？",
        "answer": "有条件支持，在学信可查辅修学位信息"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学",
        "question": "请问江西音乐生音教437.9综合排1919，音表443.38综合排1937器表425.88综合排1881有机会录取贵校",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南文科生478分，排名54000左右，报本校有希望嘛",
        "answer": "有希望啊"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "物化生510可以报吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-公费师范生咨询",
        "question": "江西考生，物化生569分，省排25772，想报考公费师范生数学或者物理专业，请问一般毕业生是分配在哪些学校任教，如果填不服从调剂会影响后面别的学校的录取吗？谢谢",
        "answer": "有希望，具体任教地区我校不掌握，不服从调剂退档后参加征集志愿填报或本科批次"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取咨询",
        "question": "请问辽宁物理类451分是否有机会报考贵校的会计学专业？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "安徽物化生480，位次154565能报考贵校药学吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-色弱可不可以报考体育教育",
        "question": "老师我是安徽考生，排名905，但是有色弱，可不可以报考体育教育啊",
        "answer": "不招"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-贵校小学教育专业高数是必修吗",
        "question": "贵校小学教育专业高数是必修吗",
        "answer": "这个根据培养方案具体要问所在学院"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科师大",
        "question": "您好，江西物化生475 ，排名117955名，有苏区专项资格，能否冲贵校。谢谢老师。",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取要求",
        "question": "江西考生，物化生组合，报考该校英语专业师范类，有什么特殊要求嘛？",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-中外学分互认的财务管理专业",
        "question": "请问选择此专业可以不出国吗?中外学分互认和普通的财务管理专业差异大吗（二者是同一个校区吗，毕业证是一样的吗 会注明中外学分互认吗） 江西历史向521 21055有望录取吗",
        "answer": "可以不出国，差异不大，同已校区，建议报考另已中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "我是山东省美术生综合分493.5位次10562能否被录取",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生，物化生，497，排名90512有希望被贵校录取吗？冲分的计算机科学与技术和虚拟现实技术两个专业，如果服从调剂但这两个专业没被录到会被退档吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-线招生办电话怎么一直占",
        "question": "招生办电话怎么一直占",
        "answer": "因为电话就没停过"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取！",
        "question": "安徽位次138437可以报吗，请问有什么专业组推荐？",
        "answer": "可"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生物理类总分483，排位107601，能否被贵校录取",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-定向师范生分配",
        "question": "定向九江 师范生 生物 科学 专业 毕业后是分配到职高还是 普通高中",
        "answer": "学科类一般是初高中"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-对于今年上海美术类招生中，专业分和文化分数分别有要求吗？",
        "question": "对于今年上海美术类招生中，专业分和文化分数分别有要求吗？",
        "answer": "双上线"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化地488，143688名被贵校录取概率大嘛，有什么专业能选？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-志愿",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-免费师范生",
        "question": "入学后汉语言文学可以转汉语言文学免费师范生吗",
        "answer": "目前没有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-专业",
        "question": "有无专业级差",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "大一下学期，教务处按转专业政策执行选拔性考核"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业",
        "question": "转专业有什么条件吗",
        "answer": "大一下学期，自己申请，教务处按转专业政策执行"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生479排名155752",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取投档比",
        "question": "江苏519文科排名31429被录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-谢谢，再次请问对于今年招生中专业分和文化分有什么特殊的要求吗",
        "question": "我是上海美术考生，综合分446.52，文化分391（总分660），专业分228.2（总分300）排位3189，有机会被录取贵校美术学或视传专业吗？ 谢谢，再次请问对于今年招生中专业分和文化分有什么特殊的要求吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "物化生472位次16万6，报考贵校有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西物化生",
        "question": "489/100300可以上贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南录取",
        "question": "河南文科生470分 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-投档比",
        "question": "贵校在安徽投档比多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-我是上海美术考生，综合分446.52，有机会被录取贵校吗？",
        "question": "我是上海美术考生，综合分446.52，文化分391（总分660），专业分228.2（总分300）排位3189，有机会被录取贵校美术学或视传专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-保研",
        "question": "贵校汉语言有保研资格吗，保研率多少",
        "answer": "学校无保研"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报名",
        "question": "老师您好！北京考生美术类综分469，专业236，有希望被录取吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-广西报考",
        "question": "广西考生物化地489，排名六万三，对应去年是五万九左右。请问有机会上贵校的师范类专业吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西历史类考生539分全省排名13894，被贵校录取的希望大吗，接受调剂后转专业的条件是什么",
        "answer": "有希望，大一下学期申请，教务处政策执行考核选拔"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学专业",
        "question": "可以转专业吗？转专业需要什么条件？",
        "answer": "大一下学期，自己申请，教务处按政策执行选拔考核"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范",
        "question": "我是2024安徽学物理化学生物的考生，考了471分，排名是167576。如果服从调剂，是否会被退档?入学后能不能转专业?每个班级有几个名额?(对这个有什么要求?)大学能不能修双学位?(对这个有什么要求?)我如果报考教育技术学专业，被录取的概率大不大?贵校有几个校区，我要报考专业的校区在哪里?",
        "answer": "希望不大，原则上不退"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西历史组10277排位，报提前批有希望吗？10B组有希望吗？这个排位报哪个组比较好？谢谢!",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-宿舍是几人间的新生会被分到哪个校区",
        "question": "如题",
        "answer": "大部分是四人间，看不同专业对应不同校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西美术考生",
        "question": "老师您好，我是江西美术生，综合分512，省排名3971，请问录取机会大吗",
        "answer": "建议报考我校中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生506，79624名物生政50B和50C组有希望吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-黑龙江物化生399 位次71377 是否有希望录取贵校",
        "question": "1",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "文科475位次56502 录取概率大吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南文科",
        "question": "河南文科450位次77462录取的几率大吗，敢不敢冲",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学的教育科技学",
        "question": "我是2024安徽的考生，考了471分，排名是167576。如果服从调剂，是否会被退档?入学后能不能转专业?每个班级有几个名额?(对这个有什么要求?)大学能不能修双学位?(对这个有什么要求?)我如果报考教育技术学专业，被录取的概率大不大?贵校有几个校区，我要报考专业的校区在哪里?",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽，物化生，位次120929能上什么专业吗？",
        "question": "安徽，物化生，位次120929能上什么专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西学子 物生地排四万五左右，能录取到贵校法学专业么",
        "question": "法学专业在哪个校区就读，宿舍是否为四人寝",
        "answer": "有希望，红角洲"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西录取",
        "question": "江西美术综合分519.25排名3168有大概率录取本校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-学校环境",
        "question": "教室和宿舍是否有空调，宿舍是否是上床下桌",
        "answer": "大部分教室有，寝室有，上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南文科460分，68905名，分差32分，有希望上贵校吗",
        "question": "河南文科460分，68905名，分差32分，有希望上贵校吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "投档后选择服从调剂会不会被退档和滑档？",
        "answer": "服从调剂原则上不退档"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考咨询",
        "question": "福建物化政501，73621请问有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江苏体育生",
        "question": "若能进入贵校，是先看体育分排还是文化分排，我的文化分425，体育143，综合512想报体育教育专业，会不会被调剂到社会体育专业啊",
        "answer": "按专业成绩，具体看进档考生成绩"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生506分79624名有希望进入你们学校吗？宿舍是几人间，有独卫吗？要不要跑早操?",
        "answer": "建议50E组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学报考咨询",
        "question": "您好，安徽理科物化生类，成绩476分，省位次160330，服从专业调剂的话。可以进贵校吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业",
        "question": "贵校可以转专业吗 在什么时候 有什么要求或限制吗",
        "answer": "大一下学期自己申请，由教务处按转专业政策执行"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "安徽理科482分排名151245能报考哪些专业",
        "answer": "都可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽考生理科482分排名151245能被录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽文科",
        "question": "安徽文科499 位次29928有机会报贵校的汉语言或者法学吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西理科531排名54468，想问问有希望进入贵校的法学专业嘛？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-招生",
        "question": "您好，江西史政地，548，位次10857，能报考吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽考生",
        "question": "物化生，472，排名165688，请问有机会录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-四川文科528，位次20885，请问能进贵校的小学教育专业吗",
        "question": "四川文科528，位次20885，请问能进贵校的小学教育专业吗（ps:该专业只对川招收一人)，另外，小学教育专业高数是必修吗？还有，转专业是大一下期还是大二上期，有哪些专业不能转呢。",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西投档比是多少",
        "question": "江西投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-招生",
        "question": "1.投档比例是1：1吗 2.是否设有专业极差 3.是否为上床下桌",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物化生525 排名59762 请问有机会录取贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽物理组",
        "question": "506分服从调剂，录取有希望吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "浙江政史生584分位次71393被贵校录取概率大吗，贵校二本专业可以转一本专业吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生，物理类，高考465，有望录取吗?",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考试物化生496.排名91723，请问能报贵校哪个专业？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽全理473 165143服从调剂，录取希望怎么样",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽考生",
        "question": "历史类492，32640可以冲一下吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "还是上面那个江西考生，就是想问下日语专业硬性要求英语单科成绩120以上吗？如果我的志愿填了贵校，过了最低投档线，但英语单科成绩没到120，会被退档吗？",
        "answer": "没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-招生咨询",
        "question": "1.山东考生498分报考旅游管理职教师范 2.双学位有什么 3.转专业困难吗 4.保研率多少 5.所报专业校区是什么",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生，历史类，排名2w6，但英语只考了112，可以报日语专业吗？会被退档吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-请问美术生综合排5603，专业237分可以录泰豪校区",
        "question": "老师，您好，请问美术生综合排5603，专业237分可以录泰豪吗？章程上说是按专业分排位。",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽省物化生，465分，有希望上本校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽物化生考生",
        "question": "总分484，排名14万多，报学前教育专业会被录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学招生",
        "question": "你好，我是辽宁考生史政地490排名13123不知道自己这个分数有没有机会进去贵校学习？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取资格",
        "question": "请问江西考生471分，123084，服从调剂，是否有希望进入贵校",
        "answer": "希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "您好，福建物理472排名94678有录取希望吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-云南考生",
        "question": "贵校在云南投档比为多少，进入学校后转专业的机会大吗",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-云南考试",
        "question": "云南理科483位次60709被贵校录取概率大吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽",
        "question": "贵校数字经济，教育技术学，小学教育，旅游管理分别在哪个校区",
        "answer": "都在红角洲校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "想问一下录取艺术生的收费标准是多少？",
        "answer": "中外合作19600，其他艺术类8800"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "老师您好！请问江西物生地502位次84767能否上贵校？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-专业",
        "question": "请问贵校对报考日语专业的单科成绩有什么要求吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "（江西科技师范大学）广西历史类美术生综合分458，名次8254，有机会冲一冲贵校吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽",
        "question": "您好，安徽物生地考生487排名144731有机会录取贵校的教育技术学或数字经济吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽理科",
        "question": "你好，请问安徽理科471， 位次167868， 有希望报考贵校吗？ 请问有推荐的专业吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-对安徽的投档比",
        "question": "在安徽招生投档比也是1比1吗",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化政组合489，位次142108被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "你好，我是安徽考生，物化生479分，全省排名155354名，可以报贵校吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西音乐表演器乐综合排名1070机会被江西科技师范大学录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "文史类考生480分，有机会录取贵校汉语言文学专业吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取（江西科技师范大学）",
        "question": "文科生，河南 469分，省排名61381若服从调剂录取概率大不大",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业",
        "question": "请问贵校是否有转专业政策？转专业是否难度较大？",
        "answer": "大一下学前提出申请，按教务处政策执行"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学",
        "question": "查了历年在广西的录取分数线，但没有显示出来",
        "answer": "分数线查询 (jxstnu.edu.cn)只选年份和地区就可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "福建女生 物+化496 位次76843有机会录取贵校吗？如果可以，能报什么专业？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业",
        "question": "贵校转专业的政策是否严苛",
        "answer": "大一下学期申请，按教务处政策执行"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西考生分数522排名62552想报考制药工程专业",
        "question": "制药工程专业是否有什么特殊要求所报考的希望大吗",
        "answer": "色觉异常不招"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少，是否提档不退档",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-专业",
        "question": "贵校的商务英语专业考研情况如何？",
        "answer": "还好"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-文科",
        "question": "河南文科454分，有希望被录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-就业",
        "question": "商务英语的就业方向和前景怎么样？",
        "answer": "毕业生可在各企事业单位从事外经、外贸、旅游、外事等口译、笔译工作以及管理、文秘、经济贸易等工作。也可在中学、中专、职高、技校和英语语言培训中心、大中专院校及科研部门等从事教学和科研工作。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-广东省考生能否录取",
        "question": "广东省美术与设计类综合分492，省排名5528，有希望录取至贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "文科生538，排名14195，能不能被商务英语专业录取？法语零基础也可以填报吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-咨询",
        "question": "河南考生文科468，排名61382-62194，可以作为冲志愿吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物理组470位次168200报考贵校有希望吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "重庆历史类考生523分位次10397-10588报考贵校法学专业有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-历年分数线",
        "question": "查不到贵校历年在广西招生分数线",
        "answer": "分数线查询 (jxstnu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学",
        "question": "广西物化生考生高考430分位次109683能报贵校什么专业？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生，物化生组合，分数550，排名三万八，报英语专业师范类是否会被调剂到其他专业？",
        "answer": "有一定可能"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取，",
        "question": "江西考生，物化生组合，分数550，报该校英语专业师范类有希望嘛",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学",
        "question": "河南文科451，位次76655，服从调剂报考本校可以被录取吗？如果不可以，有哪些专业可以报？谢谢",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "你好，想问一下，历政地 排位22829 517分 能录取贵校吗，什么专业呢？",
        "answer": "建议报考我校10A组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范",
        "question": "河南体育总分437体育108有机会报考本校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-老师好，河南考生理科548分轻度色弱，贵校哪些专业不能报考?",
        "question": "老师你好，河南考生、理科、男548分，可以上贵校吗?体检显示轻度色弱，哪些专业在贵校不能报考？会被退档吗？",
        "answer": " 身体条件限制：学校依据《普通高等学校招生体检工作指导意见》和《教育部办公厅卫生部办公厅关于普通高等学校招生学生入学身体检查取消乙肝项目检测有关问题的通知》文件，对专业条件进行设置。\n例如：1、轻度色觉异常（俗称色弱），不能录取的专业：食品科学与工程、材料化学、学前教育、体育...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南考生理科548分，可以上贵校吗？被录取的概率大吗",
        "question": "河南考生理科548分，可以上贵校吗？被录取的概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-广东省考生录取",
        "question": "请问美术与设计类广东考生综合分492，广东省排名5528有机会被录取至贵校吗，今年预招广东省生源多少名",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化地477名次159459可能性大吗拜托拜托",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "你好，我是江西文科考生，今年554排名9353，怎样填报贵校的志愿呢？是报提前批还是普通一本批次",
        "answer": "建议都填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物化生511分，排名74479 贵校能录取吗？什么专业",
        "answer": "建议报考我校50G组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "请问安徽考生理科480，排名15万多，被本校录取的希望大吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-专业录取",
        "question": "老师您好，请问江西文科540，省排名13311，有机会被贵校法学专业所录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物化地考生512分 有希望录取贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-广东音乐生录取",
        "question": "贵校上一年在广东省音乐类 音乐表演（器乐）专业 招录三人 最低排位在一千六百名左右 今年在广东省 音乐表演（器乐）专业缩招一人 那么广东省 音乐表演（器乐）省排位1081 有机会吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "你好！文化375专业247综合排名6476，报考贵校视觉传达专业有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西考生专业录取咨询",
        "question": "老师您好，物化地533分排名52570英语单科118录取本校英语专业机会大吗?",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-广东考生",
        "question": "学费多少，多少分可以上？",
        "answer": "不同专业学费不同分数线查询 (jxstnu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽理科考生，分数521，省排名九万八，请问能录取贵校什么师范专业",
        "answer": "具体要我我校在安徽有无投放师范类专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-校区",
        "question": "数字经济在哪个校区",
        "answer": "红角洲"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南考生，文科，分数459，位次69738，能被录取吗？能被",
        "question": "河南考生，文科，分数459，位次69738，能被录取吗？能被什么专业录取？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-公共外语课",
        "question": "请问江西户籍的考生如果报考公费师范生录取了的话公共外语课可以选择日语吗，谢谢",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "您好，贵校今年在广西的投档比是多少？到达投档线后，选择服从调剂是否还会有退档的风险？贵校转专业有什么要求吗，是否可以灵活的转专业？谢谢老师的答复！",
        "answer": "1：1原则上不退，转专业按教务处政策"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "您好，广西考生物化政433，位次10.7万，想要报考贵校的几率大不大？谢谢老师的答复！",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽473理科能报贵校的数字经济吗",
        "question": "安徽理科473",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取可能性大吗",
        "question": "安徽考生物化地488 位次143749 录取贵校可能性大吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南文科471位次59729被。贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "老师好，江西物化政448可以报考本校的思想政治教育专业吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-国标生（江西科技师范大学）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取情况",
        "question": "安徽考生理科468，能否上该校",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-学校专业咨询",
        "question": "该校是否可以转专业",
        "answer": "按政策大一下学期申请"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南文科424，排名101441有希望专科应用英语专业吗",
        "question": "河南文科424，排名101441有希望专科应用英语专业吗",
        "answer": "我校没有专科"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考相关",
        "question": "老师您好，江西历史组540，排名13307。有机会报考贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南文科472排名58914报名贵校冲一冲有希望吗",
        "question": "江西科技师范大学😘",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西501分，物化生86281名，请问有机会被录取贵校吗",
        "answer": "建议我校50E组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-药物制剂和生物制药这两个专业怎么样",
        "question": "排名怎么样，还有宿舍环境啥的",
        "answer": "药物制剂不在贵省招生，生物制药专业不错"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南文科467分，排名63016，能上贵校合二本吗？",
        "question": "河南洛阳咨询",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取，毕业证",
        "question": "请问江西527分历史类位次在18540可否录取贵校？也有意向读国际教育学院的财务管理国（中英学分互认）专业，能否录取？这种国际教育学院的毕业证是否有什么不同？",
        "answer": "可以考虑我校中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-志愿录取",
        "question": "河南文科459有希望录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-请问贵校艺术中外合作需要出国吗？",
        "question": "孩子美术生排名9000名，能报贵校的中外合作吗？中外合作是否需要出国？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-招生",
        "question": "安徽物理组分数471位次166801可以报该校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-分够不够",
        "question": "文475江西，位次45470",
        "answer": "希望不大 "
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南文科生450，位次77462报考酒店管理有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西文科523 排名19852有机会吗",
        "answer": "建议报考我校109组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "福建考生5.4万有机会被录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-分够吗，江科",
        "question": "江西文科546，11700名，有机会录上会计学吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物化地458，位次138488，能报考贵校食品质量与安全专业吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-色弱可以报药学，教育技术学吗？",
        "question": "色弱可以报药学，教育技术学吗？",
        "answer": "学校依据《普通高等学校招生体检工作指导意见》"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江苏体育生",
        "question": "江苏体育理科投档分512，位次647-667能上贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西物化地考生女咨询",
        "question": "请问一下，517分排名68456，有没有希望录取计算机与科学技术专业？谢谢你，如果有希望，大不大，谢谢你",
        "answer": "只考专业建议报考我校50F和50G组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "请问河南文科448报考贵校服从调剂有希望吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽考生",
        "question": "安徽物化生472分，排名165688，有机会报考吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-您好江西美术综合排名6400有机会填报贵校的泰豪校区吗",
        "question": "专业服从调剂 想冲击贵校的泰豪校区 如果将贵校放在平行志愿前列有机会录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "question": "江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-四川美术",
        "question": "老师您好，请问四川美术文科综合分501.93排名9121 文化408 专业238.34有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽考生",
        "question": "安徽物化生497,130561，能报贵校吗？机会大吗？有什么专业可以报",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "江西物化生519位次66282能选择那些好专业14",
        "answer": "建议报考我校50F组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "老师您好，河南文科481 排名51831有希望报考贵校的文物与博物馆学么，我看这几年这个专业录取分波动还挺大的，今年也会有大变动么",
        "answer": "有，波动不好说"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "本人江西考生，历政生，525分，排名19250有机会录取汉语言文学专业吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西文科544省排名12193能录到本校吗/？如果能的话推荐什么专业？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西2024",
        "question": "江西453物理组可以被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽考生",
        "question": "安徽物化生472分，排名165688，有机会报考吗，",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽考生",
        "question": "安徽物生地481，位次153852，英语129，报考贵校英语专业录取几率大吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生472分，排名 166441名，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "你好 安徽物生政472 排名166274 服从调剂 报考贵校录取几率大么",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "天津考生 566 位次20337-20589 同位次253 汉语言文学是贵校今年第一次在天津招生吗没看到去年的参考位次 报这个专业加上会计学录取概率大吗",
        "answer": "是首年，按位次参照往年历史学在天津招生还是很有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "天津考生 566 位次20337-20589 同位次253 汉语言文学是贵校今年第一次在天津招生吗没看到去年的参考位次 报这个专业加上会计学录取概率大吗",
        "answer": "首年招生，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-中外合作",
        "question": "想问下美术中外合作一定要出国吗，费用多少报中外合作英语有没有特别要求",
        "answer": "可以不出国，学费19600"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽省考生484,是否能被贵校录取",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西文科488 排名38371 有希望录取贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-能否录取",
        "question": "老师您好！江西历史类561，位次7704，能录取贵校定向101.102.103.106专业组吗？谢谢！",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-公费师范生",
        "question": "江西省公费师范生二本线是什么意思",
        "answer": "那是往年我校地方免费师范省中的职教师范执行二本线投档，今年开始我省只有本科系线"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西历政地554排名9421录取定向提前批希望大吗？多少概率？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南录取",
        "question": "河南文科生470分被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西音乐表演器乐综合排名1070机会被江西科技录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西考生，物化生，分数501分。排名85120名。",
        "question": "江西考生，物化生，分数501分。排名85120名。有机会进入贵校吗",
        "answer": "建议报考我校中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-毕业证",
        "question": "该校分了3个校区，如果是泰豪校区毕业的，毕业证会有什么区别吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南文科",
        "question": "老师请问，河南文科481分，51040~51831名被贵校录取的可能性大吗？推荐报什么呢？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化地考生 497分有希望进入贵校嘛",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-舞蹈专业录取综合排名在多少名之内",
        "question": "江西舞蹈生，专业224，文化351，综合分455，有可能录取该校吗",
        "answer": "我校去年最低排名235"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-中外合作",
        "question": "财务管理中外合作办学学费以及在哪里学习啊",
        "answer": "14000，红角洲校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-高考艺术生",
        "question": "您好，我是江苏考生，专业分215，文化分462，综合分492，想报考贵校美术学（师范），视觉传达设计专业，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "老师你好，安徽理科物化生排名140000可以录取药学专业吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西历史类排名一万八可以考江西科技师范大学的会计方面的专业吗",
        "answer": "建议报考我校中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-专业",
        "question": "安徽物生政考生，504分，排名120638，请问有可能被录取吗，建议报考什么专业？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "江西本地考生536分14853名建议报该校什么专业",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-贵州美术生（jxkjsfdx）",
        "question": "老师你好！历史类文化409，专业229，综合分490，省排名4539，有望报贵校吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业",
        "question": "请问该校转专业有什么要求吗，，有没有那些专业不可以转到法学专业？",
        "answer": "建议咨询教务处"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-专业",
        "question": "贵校英语类专业在安徽招生人数是多少？",
        "answer": "2024安徽外国语学院英语（师范）物理类普通本科批1红角洲校区4270"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化地488，143688名，被录取概率大嘛，英语120，可以填报贵校的英语专业嘛？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学",
        "question": "河南文科451，位次76655，服从调剂报考本校法学专业可以被录取吗？如果不可以，有哪些专业可以报？谢谢",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽考生，理化生，484填服从调剂，是否能被贵校录取",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-美术生专业调剂",
        "question": "您好，我是江西美术生想问一下，报考本校专业如果被调剂的话，会被调剂到其他校区专业组里去吗？",
        "answer": "专业在组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-综合分521.91，位次2843，美术学报考贵校希望大吗",
        "question": "综合分521.91，位次2843，美术学报考贵校希望大吗",
        "answer": "希望蛮大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西考生481分，物化政，填报贵校法学专业能否录取？",
        "question": "江西考生481分，物化政，填报贵校法学专业能否录取？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业",
        "question": "如果我录取进去时是本科二批的专业，未来可以转专业到本科一批的专业吗",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-询问",
        "question": "你好老师，我想询问一下广西文科类去年的分数线，因为我在网上查找有很多种版本，很疑惑，我想询问一下小学教育和法学去年在广西招生的分数线",
        "answer": "分数线查询 (jxstnu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "1.河南文科考生480分，52598名能报贵校吗？ 2.如果同意调剂还会滑档吗 3.调剂是如何进行的",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南",
        "question": "请问是分数优先还是志愿优先？",
        "answer": "分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "你好，江西考生物化生540/46426 电子信息工程能录取吗？",
        "answer": "建议我校50F和50G组都填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西考生历史组520分排名 21265能录取吗",
        "question": "江西考生历史组520分排名 21265能录取本校吗",
        "answer": "建议报考我校第50E组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "老师请问河南文科462排名67212有机会录取贵校的文物与博物馆学吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "福建物化地502排名72603有希望录取贵校吗？贵校可以转专业吗？",
        "answer": "有希望，大一下申请按教务处政策执行"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-体育生报考",
        "question": "湖北统考体育生，综合分555，排名1099。能不能被录取，去年此校找到1114名了",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南文科462位次67212被贵校录取的几率大吗 贵校转专业容易吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-我是安徽合肥考生",
        "question": "今年物化生476，能上贵校吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-专业246文化366排名7405综合分490有机会录取吗？",
        "question": "专业246文化366排名7405综合分490有机会录取吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-重庆物理类理科461分能报咱们学校哪些专业",
        "question": "重庆物理类理科461分能报咱们学校哪些专业",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-福建体育生理科，综合分604，有望上贵校吗",
        "question": "福建体育生理科，综合分604，有望上贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生政史地分数528位次17843有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "建议我校中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-有关元宇宙组专业",
        "question": "元宇宙产业学院是独立学院吗?毕业证是本部江西科技师范大学的毕业证，还是元宇宙产业学院的毕业证。",
        "answer": "不是，毕业证是江西科技师范大学"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-保研",
        "question": "法学考研能不能考本校？学校能不能保研？保研率是多少",
        "answer": "我校没有保研"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-投档",
        "question": "投档比例是多少？能否承诺进档后服从调剂不退档?",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西考生，物化生504分，排名82848，想问有机会进贵校吗",
        "question": "江西考生，物化生504分，排名82848，想问有机会进贵校吗",
        "answer": "50E"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "老师您好，福建物化生513，64872报考贵校什么专业？被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-文物与博物馆学在哪个校区排名12583能上吗",
        "question": "文物与博物馆学的住宿条件",
        "answer": "有希望，四人间"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取美术生",
        "question": "美术生综合排名4700录取该校几率大吗",
        "answer": "建议报考我校，三个专业组都报"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "想问一下 如果分数够了院校的最低分数被提档了 然后报的那个专业组里每个专业分数都不够 但是会服从调剂 还会被退档吗。我是广东历史类考生，排名三万多",
        "answer": "原则上不退"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西文科550能上吗？能上哪些专业，会被调剂吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-双学位",
        "question": "请问贵校能修双学位吗，修双学位有什么要求吗",
        "answer": "建议咨询教务处"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-开设科目",
        "question": "请问贵校有开设日语公开课吗，英语四六级能用日语代替吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "福建 物+化496 位次76843可以报贵校吗？如果可以，能报什么专业？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "福建物理组489排名8万有希望报考吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-入取",
        "question": "贵校今年有向福建招收英语或汉语言文学专业吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽考生，物生地组合，466分，排名173562，有希望上贵校吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽考生物理类481分，位次152910，请问报考贵校数字经济专业希望大吗？",
        "answer": "有，不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽472位次166033能上贵校吗？可以选什么专业？贵校可以考研吗？贵校投档比是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-专业",
        "question": "法学专业在哪个校区",
        "answer": "红角洲校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生物理类2024考了539，排名47554，能被贵校的法学专业录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽 物化生 490 排名140000能上吗",
        "question": "安徽 物化生 490 排名140000能上吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-物化生女生504排名82235有希望录取吗？谢谢",
        "question": "物化生女生504排名82235有希望录取吗？谢谢",
        "answer": "建议报考我校第50E组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽物化生483位次149686是否有机会报考贵校",
        "question": "服从调剂未录取是否会滑档退档",
        "answer": "服从调剂原则不退档"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽考生",
        "question": "安徽物生地481分，位次153852，英语129，报考贵校英语专业的录取希望大吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽475 全省排名162126，服从调剂有可能录取吗？ 谢谢",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-学校是几人寝？投档比例是多少？是一本院校还是二本院校",
        "question": "该校是几人寝？投档比例为多少？",
        "answer": "四人，1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南文科457位次71460有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西音乐表演器乐综合排名1070机会录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-关于江西考生录取",
        "question": "历史类，历政生组合，排名32434，可以报考贵校嘛？",
        "answer": "建议报考我校中外合作10A组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-小语种",
        "question": "大学外语课程可以学习日语吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-小语种",
        "question": "大学外语课程可以学习日语吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物化生499，排名87754，有机会录取上 金属材料工程 吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "老师，您好！云南美术与设计专业260.8，文化410，文5专5综合分70.6，能否被贵校录取？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生484位次148840能被录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "老师您好，我是安徽物化政考生，495分排名133494名大概率上能否被贵校录取？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范大学",
        "question": "你好，江西音乐生，音乐教育综合分494，排名在554，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽考生",
        "question": "物生地478.排名157628 有机会报考贵校数字经济专业吗//",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西女生 物化生542分省排44441，请问有机会上贵校一本师范类和一本电子信息工程吗，谢谢",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西文科530分排名17096，有机会录取贵校吗",
        "answer": "建议报考我校第109组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-山东物化",
        "question": "老师你好山东物化448有可能录取贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-咨询",
        "question": "我是2024安徽的考生，考了471分，排名是167576，报考教育技术学录取的机会大?",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西美术排名4349有希望录取贵校吗？",
        "question": "中外合作办学要留学的吗",
        "answer": "有希望，不用"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "福建历政地515，排名9932能报吗？录取可能性大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南文科472排名58914报名贵校有希望吗?冲一冲希望大吗",
        "question": "怎么样老师",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "贵校投档比是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "物化地组合，520分，省排名64934，报考数字经济专业可能性大不大？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-咨询",
        "question": "江美术历史组综合分494综合排名6738 有望报考贵校吗",
        "answer": "建议报考我校A09组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "陕西理科生451分位次77519能报贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西美术考生6200左右排名可以被该校录取吗",
        "answer": "建议报考我校元宇宙产业学院专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "提前批分一本二本吗？",
        "answer": "不分"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物生政489分，排名141601，有机会报考贵校吗，",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "老师您好，宁夏理科404，位次19970，报考贵校希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师大",
        "question": "1.请问贵校投档比例是多少？ 只要服从调剂，是否承诺进档不退档 2.贵校是否存在专业分级差？ 江西文科17000，上贵校的可能性大吗？ 3.贵校的住宿环境如何 是否上床下桌？几人寝？",
        "answer": "1：1 ，服从调剂一般不退档，没有级差，建议报考我校财务管理（中英学分互认）专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-北京",
        "question": "北京考生，综合分469，美术类B段，报考有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西文科生554排名9421有希望录取到贵校的提前批定向师范吗",
        "answer": "有希望，建议我校提前批定向都填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "你好，我是江西体考生，想了解色弱能报本校体育教育专业吗，我看志愿填报书上专业备注那一栏没有标柱",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-投档",
        "question": "咨询一下贵校投档比是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "请问美术历史组文化353专业254综合494.84，美术文化综合排名6738能否报贵校",
        "answer": "建议报考我校元宇宙产业学院专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "贵校投档比是多少？1：1吗？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-分够不够",
        "question": "安徽考生481分，位次153206能报嘛，有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "历史类最低录取位次是多少",
        "answer": "按往年15000"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西美术综合排名5850可以录泰豪校区吗",
        "question": "江西美术排名5850",
        "answer": "可以考虑报考我校，建议三个专业组都报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "广西物化地考生，省排名76000名，有机会被该校录取吗？投档比为多少？",
        "answer": "1：1，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽理科477，位次158163，报考贵校有希望吗",
        "question": "安徽理科477，位次158163，报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-可以报吗",
        "question": "江西物化生530，55000多名，报贵校的师范专业提前批有希望录取吗",
        "answer": "建议报考我校普通批次"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "你好该校对单科成绩有限制吗，文科美术生文化363，专业261，文五专五67.12机会大吗",
        "answer": "没有有希望，"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-招生",
        "question": "河南文科445位次八万一千多名报考希望大吗 在河南省招多少名",
        "answer": "招生计划查询 (jxstnu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-2024专业分数",
        "question": "2024江西理科483分能报该校的什么专业呢？",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南文科生470分被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西物化政",
        "question": "江西物化政476分，排名116815名，有希望录取贵校吗？",
        "answer": "我校按往年最低位次在7万"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "选科物化，在安徽473分 165100名，报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校会计学录取吗 投档比是多少",
        "answer": "1：1投档，建议报考我校中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-湖南美术生",
        "question": "综合分284.6 文化分419 有望报考该校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物化生494分，贵校能录取吗？什么专业？",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-物化生录取",
        "question": "江西省，物化生496分，排名91441，男生，请问可以报贵校什么专业？",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西科技师范",
        "question": "老师您好，我是云南考生，文化385，专业252，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-舞蹈生江西综排323能否录取贵校",
        "question": "能把我招进去吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南考生文科448能考上吗",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-校区",
        "question": "请问一下，元宇宙产业学院6100位次，是不是指泰豪校区",
        "answer": "对"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "广西理科443 位次9w8有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-湖北文科525位次15178有机会去贵校吗？",
        "question": "想上文物与博物馆学和法学，有什么建议吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-体育生报考",
        "question": "色弱能否报我校的体育教育专业？",
        "answer": "按教育部依据《普通高等学校招生体检工作指导意见》不能"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "您好！江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取 嘿嘿嘿",
        "question": "你好，江西文科533排名15856可能被录取吗，哪个专业最有可能呢。最坏会被调剂到那几个专业呢",
        "answer": "有希望，旅游管理，酒店管理，日语"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "您好！广西物化生考生24高考430分位次108796，可以上你们学校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽理科467可以上贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南",
        "question": "河南省美术生文科353，专业216有机会吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西政史地考生 513分 排名24698 有希望录取本校吗 如果有 会录取什么专业",
        "answer": "建议报考我校中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-湖南艺术生",
        "question": "请问贵校今年投档比是多少？是否存在大类招生？湖南美术专业225，文化419分是否符合贵校录取标准",
        "answer": "1：1没有大类招生，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物化生503有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，建议报考我校国际化专业组和元宇宙产业学院专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-老师江西考生物化地，分数481排位11W录取概率大吗",
        "question": "江西考生物化地，分数481排位11W录取概率大吗",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-专业",
        "question": "今年有数字经济这个专业的招生吗",
        "answer": "有计划数2人"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽，物化生组，465，有希望上本校吗",
        "question": "如题",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "本省文科537排14408有机会进贵校吗",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-分数",
        "question": "物化政504分全省八万名左右可以报你们学校的什么专业啊",
        "answer": "建议报考我校国际化合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽理科476有机会录取吗 今年会扩招吗",
        "answer": "有，不会"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽理化生",
        "question": "安徽本科线465，475可以录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南文科458位次七万左右，能上贵校么？",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-云南美术",
        "question": "云南美术文化443，艺术235有希望吗？五五综合分68.7",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽理科13万，495分有机会上贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西考生",
        "question": "老师您好，江西物理组，494分 排名94091，有概率被贵校录取嘛，有可能话有什么建议嘛，谢谢！",
        "answer": "几率不大，建议报考我校国际合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-河南文科",
        "question": "你好，河南文科474，位次57313，报考我校文物与博物馆专业可以吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽播音生",
        "question": "物生地文化课461差4分过线，播音213.400名但没过本科线走不了，报考贵校希望大吗",
        "answer": "我校没有播音专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考",
        "question": "全文科559，位次8079能上公费师范吗",
        "answer": "有希望，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业",
        "question": "请问转专业相关要求",
        "answer": "转专业大一下学期，按选考科目及转入学院条件，教务处组织选拔性考试，按比列"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-高考报考贵校",
        "question": "请问江西，物化生，81000能上贵校什么专业",
        "answer": "建议报考我校中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南文科474省排名57313有希望上贵校吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-重庆物理类461分有希望吗？",
        "question": "重庆物理类461分有希望吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "请问河南省文科480分位次51831～52598，报考江西科技师范大学的文物与博物馆学专业或酒店管理，服从调剂的话，录取可能性大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-提档比",
        "question": "请问江西科技师范大学2024年在河南省的提档比是多少呀？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "本人是历史类考生，分数是540，位次是13000~14000，有机会吗",
        "answer": "有希望，我校往年最低15000"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "福建省物化政选科 总分525 排名56905 有机会进本校数字经济专业或者其他计算机类专业吗，学费是多少",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-招考",
        "question": "老师你好，重庆物化政485 位次68563 可以报考你们学校的哪些专业，在大学期间是否可以换专业？",
        "answer": "有希望，转专业大一下申请，教务处组织选拔性考核测试，按比列"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南文科547有机会录取吗",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽物理科",
        "question": "安徽物理科 ，477分，排位159101，可以报考吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "你好，江西音乐生，音乐教育综合分494，排名在554，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西历政地463能报考贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽物化生考生484分报考贵校",
        "question": "安徽物化生考生484分报考贵校有希望吗",
        "answer": "参照往年有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取希望",
        "question": "老师，黑龙江物化生399有希望录取吗",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-学校录取",
        "question": "你好，我想问一下江西省本省考试，音乐生，音教的综合排名是1291今年有机会报考贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-四川文科",
        "question": "请问四川文科高考535分，17223位报考小学教育有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "今年云南省排位23731，总分524，有希望上该校法学专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-美术生",
        "question": "老师您好，请问文化415美术专业237可以稳上吗",
        "answer": "建议我校专业组都报"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "学校去年针对于云南录取法学专业的位次",
        "answer": "我校法学贵省没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-美术生录取",
        "question": "老师您好，青海美术生，专业225，文化361，综合462，位次200，请问能报考贵校么？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽",
        "question": "安徽物理组490分 14000名有机会进入贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-。",
        "question": "江西物化地组合519分，排名66318，有望录取该校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-分数",
        "question": "2024届物化地504有希望吗",
        "answer": "建议报考我校元宇宙产业学院专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西省艺术生",
        "question": "综合分497，省排名6287，录取希望大吗？",
        "answer": "建议报考我校元宇宙产业学院专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "您好 本人今年安徽高考生 物化政 492 排名137237可以被贵校录取吗 服从专业调剂是会被调剂到与我所选专业类似的专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西历史方向537被录取概率大吗？学校支持辅修双学位吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取咨询",
        "question": "江西艺考生史政地综合分489.41分音乐表演器乐本科排名727名能上贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物生政，495分，能录取贵校的苏区专项财务管理专业吗？",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-美术生",
        "question": "江西美术生综排3492，能被贵校的本部录取吗？",
        "answer": "有希望，建议加上我校中外合作专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物生政522报考贵校会计学，有多大希望哦？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "您好，本人江西艺术美术考生，综合分数517.09，综合排名3432，报考贵校美术学师范类，录取希望大不大？",
        "answer": "有希望，我校对美术类进档考生按专业成绩排序"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-招生",
        "question": "您好，我想请问一下贵校，湖北省历政地方向523 15718 进到法学或者文博专业概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-我是2024届的考生",
        "question": "老师，你们好。我是艺考生，综合排名6320，有望录取你们学校吗",
        "answer": "建议报考我校元宇宙产业学院专业组"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-文史类492分能报考本校吗？",
        "question": "文史类492分能报考本校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "本省考生文科529，17389名可以被贵校的法学专业录取吗",
        "answer": "希望不大，建议报考我校中外合作专业组（财务管理）"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "老师，您好，江西历史类561，位次7704，能录取贵校定向吗？能定向哪里，什么专业，谢谢。",
        "answer": "提前批定向有很大大希望，定向地区看考生自己填报代码及报考人数"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-是否有可能",
        "question": "安徽，物理生物政治组合，475分，161755名，如果服从调剂有没有机会被贵校录取",
        "answer": "有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-贵校在四川本科招生1人吗？",
        "question": "如题",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-分数够吗",
        "question": "物化生492有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生479，排156556，可以上吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-报考成功希望大吗",
        "question": "陕西理科395 位次11w+",
        "answer": "参考往年不报一点机会也没有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "您好 物化生468分可以被贵校录取吗 可以报哪些专业",
        "answer": "我校往年最低位次为70000以内"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-安徽理科478可以上贵校吗？",
        "question": "安徽省理科478可以上贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-云南美术生咨询",
        "question": "老师您好，云南的美术考生文化394，专业253可以被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物化生考生，高考成绩490，位次140262可以录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽考生490分可以录取吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-云南艺术生",
        "question": "老师您好！云南美术生，文科文化386，专业269.4，文五专五综合分69.9，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "参考往年有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "北京，美术221，文化386，请问有望录取贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考我校美术学专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "安徽物生地分数496排名132344能进贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西美术生综合分481有希望录取到贵校吗",
        "answer": "希望不大，我校本部最低录取3100位，中外合作5300位次，元宇宙产业学院6100位次"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-福建考生咨询",
        "question": "您好物化生516分位次62729有望录取贵校小学教育专业吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "分数优先，遵循志愿"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-云南美术生jx",
        "question": "老师您好！我是云南美术艺考生双过线了，专业分238，文化分383，理科生，按“文五专五”综合分64.4，填报贵校数字媒体艺术专业能录取吗？贵校投档比是多少？",
        "answer": "投档比例1：1，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西",
        "question": "江西物化地484省排106600可以报贵校的环境/机械/软件工程/电气/自动化/新能源/大数据/计算机的哪个专业",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西，排名105291，485分，物生政组合，能报该校吗？",
        "question": "如果以后想转专业需要注意什么以及有什么要求 以后想考研的话，有什么要求需要注意什么",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西物化地，484分，排名107000名。有希望录取贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-能否录取？希望大不大？",
        "question": "云南美术生 文化(理科)：394 排名：121146 艺术：237.4 排名：9759 能否被贵校录取？",
        "answer": "欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "江西考生物理组（物生地）507分，排名79157，能否入取",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-专业",
        "question": "江西美术类考生文化分383专业232有希望被录取到贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "物理类江西考生，507分排名79157可以录取吗？",
        "answer": "欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "文科545有希望抱师范类专业吗",
        "answer": "师范类专业还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江西文科507分，有机会录取到贵校吗",
        "question": "江西文科507分，有机会录取到贵校吗",
        "answer": "我校普通类专业往年最低文史录取在1万5千位次，高收费专业在1万8千位次"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "北京，美术221，文化386，请问有望录取吗？",
        "answer": "有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取分数",
        "question": "往年最低录取分数线是多少？文科476可以录取吗",
        "answer": "请点击我校招生信息网站分数线查询 (jxstnu.edu.cn)查询历年在河南录取最低分"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "云南文科538，位次18271被贵校录取的概率有多大",
        "answer": "欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-包括专业",
        "question": "上海考生473分，可以包括贵校历史专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "河南文科453省排名74880可以报吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-江苏理科515分位次124000",
        "question": "报考贵校化学师范几率大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-转专业相关问题",
        "question": "请问贵校能否转专业，具体规则是什么？",
        "answer": "转专业按同批次，选考科目相同，大一下学期提出申请，由教务处统一安排组织考核，按一定比例。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-咨询贵校的法学",
        "question": "四川理科504能报吗？",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "宁夏文科，音乐教育声乐方向，专业223.68，文化课382，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技师范大学",
        "title": "江西科技师范大学-录取",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 能否被贵校录取 ？服从调剂",
        "answer": "欢迎报考我校，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-陕西文科",
        "question": "陕西文科451有希望被录取吗",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂（只有新闻传播，英语，市场营销三个专业）"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "内蒙古文科416 市场营销专业录取稳吗？",
        "answer": "http://envo2.nit.edu.cn/index/Index/history.html?province=%E5%86%85%E8%92%99%E5%8F%A4&year=2023"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-提前批",
        "question": "安徽450分，19万名边上有多大希望进入贵校？",
        "answer": "我校在安徽2023年定向军士录取最高分420，最低分389.录取最低位次209799，供您参考。您这种情况，如果男生、选考物理、没有近视等身体素质合格、年龄20以内，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-湖北录取",
        "question": "湖北文科生510，位次19082，填报审计或财务管理专业有机会录取吗？",
        "answer": "http://envo2.nit.edu.cn/index/Index/history.html?province=%E6%B9%96%E5%8C%97&year=2023"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西美术生，学的日语专业，如果分数达到且服从调剂，会被退档吗？",
        "answer": "只要等投档进来，服从调剂，一般不会退档，退档学校是要给出合理说法的。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化地考生505分有希望录取贵校吗 有的话大概能报哪些专业呢",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西物理类535分，排名50900有机会进入学校？",
        "question": "江西535分，排名50900有机会进入学校？",
        "answer": "有的。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西考生物化地514分，省排名71600",
        "question": "报贵校的计算机类或自动化专业有机会被录取吗？",
        "answer": "可以考虑其他专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西考生",
        "question": "江西历政地考生 排名20200有机会进国际贸易这个专业吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西定向士官",
        "question": "江西省物理类362分可以报定向士官吗",
        "answer": "我校在江西2023年定向军士录取最高分421，最低分369.预估江西2024年定向军士录取最高分461，最低分409供您参考。您这种情况，如果男生、选考物理、没有近视等身体素质合格、年龄20以内，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西",
        "question": "老师你好，我想问一下江西美术生文化357，专业219，双过线，综合排名13718，有希望录取本校吗？接受调剂",
        "answer": "我校在艺术类（设计）2023年录取的最低位次为5800，音乐学（声乐）最低位次602，（器乐）最低位次669，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西",
        "question": "江西考生历史组522位次20300左右 填贵校新闻传播录取几率大不大",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西录取",
        "question": "江西历史方向527有机会进财务管理专业嘛",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-请问财务管理专业的投档比是多少",
        "question": "财务管理专业的投档比是多少，学校有承诺不档吗",
        "answer": "专业组投档1:1.分配专业按照分数优先、遵循志愿原则"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西美术生",
        "question": "美术与设计类本科综合成绩 489, 美术与设计类本科排名 7649，能录取到贵校的产品设计专业吗",
        "answer": "我校在艺术类（设计）2023年录取的最低位次为5800，音乐学（声乐）最低位次602，（器乐）最低位次669，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西物化生",
        "question": "489/100300可以上贵校吗",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-专业",
        "question": "没有电子商务这个专业吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "电气工程及其自动化(中外合作办学)(中韩）要在国外读吗？",
        "answer": "自行决定"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西省物理类488，排名101139，有望被贵校录取吗？能录取什么专业呢？",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取概率",
        "question": "老师您好！请问高考分数494 排名93785被贵校506专业组录取概率大吗？",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "物理类，江西考生，465，有望上吗",
        "answer": "我校在江西2023年定向军士录取最高分421，最低分369.预估江西2024年定向军士录取最高分461，最低分409供您参考。您这种情况，如果男生、选考物理、没有近视等身体素质合格、年龄20以内，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年投档比是1：1吗？",
        "answer": "1：1到专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化地方向考生，分数527，位次58444，能大概率录取的专业有什么？",
        "answer": "除了504专业组，其余都可以填，不保证能录取"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化生496.排名91723，能报贵校园林专业有希望吗？",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西政史地 513分 排名24698 有希望录取本校吗",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取专业",
        "question": "江西物化生514，7w1名，能被贵校什么专业录取",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西省文科528排位17958能稳进贵校的财务管理专业吗",
        "answer": "不一定。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西历史",
        "question": "江西历政地，510分，排名25963，有希望冲贵校吗",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西物化地考生",
        "question": "你好老师，请问一下物化地考生，517分排68456报你们学校的财务管理专业能录取不？谢谢",
        "answer": "不一定"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化生503排位83642有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西考生",
        "question": "历政地 517分，排位22839，有机会录取贵校吗？有何专业可以选呢？",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-502专业组",
        "question": "您好，贵校502组两个专业，财务管理 之前是二批次招生，审计学之前是一批次招生，请问今年请况如何？如果还是不同批次招生假如我们提报审计专业，是否可能会调剂到财务管理的二批次？",
        "answer": "如果投档到502组，按照分数优先、遵循志愿原则，组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "你好，老师，江西2024高考507分，文科，27521名次，有希望报贵校经济学或文学专业吗？谢谢！",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-本省考生，历史类，516分，排23476，可以进贵校吗",
        "question": "本省考生历史类516可以进吗",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "物理类347排名198280有希望走贵校的定向士官吗？",
        "answer": "我校在山东2023年定向军士录取最高分424，最低分359.录取最低位次164810，供您参考。您这种情况，如果男生、选考物理、没有近视等身体素质合格、年龄20以内，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河南文科455排名73188可以试试吗",
        "question": "有录取希望吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "我是陕西考生，文科427有望被贵校市场营销录取吗？",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂（只有新闻传播，英语，市场营销三个专业）    "
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-收费",
        "question": "网上看到有超额收费，是真的吗",
        "answer": "您好，学校按照学分制收费，不存在超额收费现象，欢迎报考南昌工程学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "湖北考生走定向士官可以在贵校报考的专业组和组数",
        "answer": "您好，湖北今年可以报考定向士官三个专业，分为两个专业组。专业组：电气自动化技术（火箭军），智能工程机械运用技术（武警）。专业组：应用电子技术（海军），欢迎报考南昌工程学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "请问老师，贵校近三年的定向军士录取最低分是多少？位次大概在多少名呀？",
        "answer": "您好，关注微信公众号“南昌工程学院招生就业处”可以查到往年的录取情况，希望对您有帮助。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-南昌投档比",
        "question": "请问在陕西的投档比是多少",
        "answer": "您好，本校投档比为1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "江西考生，物理组375分，能够报考贵校的定向士官吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "安徽考生488物化地有机会报考贵校吗",
        "answer": "我校在安徽2023年物理类录取最高分544，最低分446，最低位次143809。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "南昌工程学院是一本还是二本啊？",
        "answer": "公办本科。老高考有一本批次招生，今年新高考取消一二本"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师，请问江西物化生507可以录取贵校吗？概率大不",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-能否录取",
        "question": "我是今年的江西文科考生，分数是529,排名17523，有望被贵校的财务管理专业录取吗",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河南文科生位次5万名录取概率",
        "question": "文科生49586能否有很大可能报考该院校",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "安徽考生，物化政组合，489分，位次142108，请问有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校在安徽2023年物理类录取最高分544，最低分446，最低位次143809。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考，小语种",
        "question": "老师好，四川文科513排名30000有希望被贵校录取吗？在贵校高考小语种必须要过英语4级吗？还是根据学生情况安排课程是英语或其他语种",
        "answer": "我校在四川文科2023年录取最高分524，最低分512，最低位次30127.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师，江西文科17698位次，能上贵校吗？",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "浙江537，单选物理可以进应急管理吗",
        "answer": "我校在浙江综合改革2023年录取最高分576，最低分546，最低位次131960.供您参考，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问我的分数报考贵校的定向士官有希望吗？哪个专业录取机率更大一些？谢谢老师",
        "answer": "无数据，我校在山西定向士官首届招生，具体无数据参考，详细信息可拨打招生电话0791—88126666"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "河南文科475位次56602能上岸贵校吗",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师您好，江西 物化生 83406 冲贵校的505专业组服从调剂，希望大嘛，贵校今年在江西有 扩招嘛",
        "answer": "希望比较小。不扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-志愿",
        "question": "美术综合排名6476，有希望吗",
        "answer": "我校在艺术类（设计）2023年录取的最低位次为5800，音乐学（声乐）最低位次602，（器乐）最低位次669，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河南考生，文科，分数459，位次69738，能被录取吗？",
        "question": "河南考生，文科，分数459，位次69738，能被录取吗？能被什么专业录取？",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化生496分，排名91723名次，请问下能选电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "抱歉，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-咨询",
        "question": "我是个俄语生，请问大学外语可以申请学俄语吗？（非俄语专业）",
        "answer": "我校没有俄语老师"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-咨询考取",
        "question": "老师，您好！海南物化政523分被贵校录取机会大吗？",
        "answer": "我校在海南2023年录取最高分609，最低分524，最低位次28784.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物生政512排名73424可以报考工业工程专业吗",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "485物化生有机会嘛",
        "answer": "本科没有，可以考虑我校定向培养军士（专科）"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-专业录取",
        "question": "老师您好，请问江西文科540，省排名13311，有机会被贵校会计学专业所录取吗",
        "answer": "我校没有会计学。我校历史类102专业组都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-财务管理在哪一专业组，该专业组还有哪些专业",
        "question": "财务管理在哪一专业组，该专业组还有哪些专业",
        "answer": "101专业组，财务管理、审计学"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-专业选择",
        "question": "我是今年江西省物理组的一考生，61000的排名，有什么好专业比较适合我的。",
        "answer": "我校报考代码8218，物理,508、507、506、503、501组"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士录取",
        "question": "我是江西的，物理方向386分能录哪个专业吗（定向军士）",
        "answer": "我校在江西2023年定向军士录取最高分421，最低分369.预估江西2024年定向军士录取最高分461，最低分409供您参考。您这种情况，如果男生、选考物理、没有近视等身体素质合格、年龄20以内，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西文科523 排名19852有希望吗",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "question": "江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "answer": "我校在艺术类（设计）2023年录取的最低位次为5800，音乐学（声乐）最低位次602，（器乐）最低位次669，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考",
        "question": "河南文科446分 省排名80945 有望录取吗",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西物理组464分，131885名",
        "question": "江西物理组464分，131885名，请问这分可以录取该校的会计，审计专业吗？学院是否是1：1录取？服从调计后会被退挡吗？升研率高吗？住宿是上床下桌吗？",
        "answer": "抱歉，您的分数我校本科上不了。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考",
        "question": "文科453有希望报考吗",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-南昌工程",
        "question": "河南理科472有希望报吗",
        "answer": "我校在河南理科2023年录取最高分569，最低分510，最低位次132206.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西，排位83406，物化生，冲贵校505专业组希望大嘛，投档比是1:1嘛，进档服从调剂是不是就不会被退档",
        "answer": "抱歉，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-招生录取",
        "question": "请问2024江西历史类考生513分24821位次能录取国际经济与贸易专业吗？",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-南昌工程学院",
        "question": "请问河南文科437位次89086能有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西物化生504分，排名82848有希望进贵校吗",
        "question": "江西物化生504分，排名82848有希望进贵校吗",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "你好，江西考生物化生540/46426 电气工程及其自动化可以录取不？",
        "answer": "抱歉，很危险。去年电气工程及其自动化录取最低位次43337.可以考虑我校其它王牌专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-专业录取",
        "question": "江西物化生考生排位61686报考贵校有什么推荐的专业吗",
        "answer": "8218南昌工程学院501、503、506、507、508组"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河南",
        "question": "你好！河南文科474，位次在57313，报考我校新闻传播和农林经济希望大吗？",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物理考生522分63000左右排名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "401排名192604有希望录取贵校吗",
        "answer": "我校在江西2023年定向军士录取最高分421，最低分369.预估江西2024年定向军士录取最高分461，最低分409供您参考。您这种情况，如果男生、选考物理、没有近视等身体素质合格、年龄20以内，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西文科514，24159录取贵校的机率大吗",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "本人江西纯理高考514省排71768有机会录取贵校的水文与水资源工程专业吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河南",
        "question": "河南文科445男生，位次81801，推荐报考贵校吗？",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-咨询",
        "question": "我是本省考生历史类516分可以进吗",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-南昌工程学院",
        "question": "老师您好！我是江西日语美术生，综合分495.5，排名6610，有机会录取吗？学校开设公共日语吗？美术设计专业可以考本校的研究生吗？学校住宿条件怎么样啊？辛苦老师了！",
        "answer": "我校在艺术类（设计）2023年录取的最低位次为5800，音乐学（声乐）最低位次602，（器乐）最低位次669，供您参考，有希望被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-考生咨询",
        "question": "江西物化地504疯2408名能报贵校的电气工程及其自动化吗",
        "answer": "希望没有"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-考生咨询",
        "question": "江西物化地504分82408名能报贵校吗",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考",
        "question": "河南文科排名73188有希望进入学校吗？不挑专业",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "物化生466有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校在江西2023年定向军士录取最高分421，最低分369.预估江西2024年定向军士录取最高分461，最低分409供您参考。您这种情况，如果男生、选考物理、没有近视等身体素质合格、年龄20以内，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "请问高考378分报考本校定向军士有希望吗？",
        "answer": "无数据，我校在广东定向士官首届招生，具体无数据参考，详细信息可拨打招生电话0791—88126666"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河南文科生442，农林经济管理希望大吗？",
        "question": "老师，您好！除了农林经济管理专业，还有其他专业推荐吗？",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-转专业",
        "question": "您好，我想咨询一下贵校转专业的名额多吗？有什么具体要求",
        "answer": "不多"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-安徽考试物化生专业",
        "question": "安徽考试物化生专业496分，排名132051，能报贵校吗",
        "answer": "我校在安徽2023年物理类录取最高分544，最低分446，最低位次143809。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-1",
        "question": "河南考生文科443位次83577可以冲一冲咱们学校吗",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-，",
        "question": "河南考生文科443位次83577可以冲一冲咱们学校吗",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-专业录取",
        "question": "江西物化地方向考生，分数527，位次58444，能否录取贵校计算机科学与技术专业？",
        "answer": "不行。可以考虑我校水利、土木相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-文科",
        "question": "我今年高考426位次36249 陕西考生文综193我看咱们学校对陕西只招俩个人，录取机率大吧？",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂（只有新闻传播，英语，市场营销三个专业）"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-专业录取情况",
        "question": "江西物化地方向考生，分数527，位次58444，能否录取贵校水利水电工程专业？能否录取贵校能源与动力工程专业？",
        "answer": "有希望，概率偏低"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-湖南考生肖",
        "question": "物理类美术考生，专业234，文化417想报贵校有录取希望吗",
        "answer": "我校在湖南艺术类（设计）2023年录取的最低位次为4863，音乐学最低位次2073，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化生496分，省排名91723，能录取贵校吗？",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物理534排名51261可以进贵校吗",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西美术考生6200左右排名可以被该校录取吗",
        "answer": "我校在艺术类（设计）2023年录取的最低位次为5800，音乐学（声乐）最低位次602，（器乐）最低位次669，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "定向士官志愿填报时算军队院校还是算提前批院校",
        "answer": "专科提前批。不是军队院校"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西",
        "question": "本人物化生高考分数515能录取贵校的自动化专业吗",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考",
        "question": "艺术生综合排名4300可以录取吗？",
        "answer": "我校在艺术类（设计）2023年录取的最低位次为5800，音乐学（声乐）最低位次602，（器乐）最低位次669，供您参考，有希望被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考",
        "question": "甘肃文科456位次16194能报考本校管理学专业吗",
        "answer": "我校在甘肃文科2023年录取最高分463，最低分456，最低位次15155.供您参考，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-如何报",
        "question": "369分，可以报考吗",
        "answer": "本科：我校在浙江综合改革2023年录取最高分576，最低分546，最低位次131960.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "河南文科450，省排名7万多能不能报考本校",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "请问下福建省理科424，能被贵校提前批录取吗？",
        "answer": "无数据，我校在福建定向士官首届招生，具体无数据参考，详细信息可拨打招生电话0791—88126666"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-咨询录取",
        "question": "您好，河南文科考生475分56502名能报贵校的新闻传播学类吗？",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-天津考生",
        "question": "天津物化地524可以上吗",
        "answer": "我校在天津2023年录取最高分546，最低分515，最低位次33464.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "河南考生，物化生，男，376，有希望被貴校錄取嗎？",
        "answer": "我校在河南2023年定向军士录取最高分427，最低分356，最低位次404675.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师您好！本人位次84767理科，能否报上贵校？",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化生479有希望被录取吗 推荐什么专业",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "山东考生山史地生315分定向士官有希望吗?",
        "answer": "我校定向军士要求物理、男生、体检达标军检要求、不超过20岁。历史类报考不了"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-南昌工程学院",
        "question": "老师，昨年贵校定向军士在四川的招生人数是多少？",
        "answer": "无数据，我校在贵州定向士官首届招生，具体无数据参考，详细信息可拨打招生电话0791—88126666"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "贵州物理组360有望录取定向军士吗？",
        "answer": "无数据，我校在贵州定向士官首届招生，具体无数据参考，详细信息可拨打招生电话0791—88126666"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-南昌工程学院",
        "question": "老师，我是四川理科考生，413分，专科提前批定向军士第一志愿报考贵校的话希望大不？",
        "answer": "我校在四川2023年定向军士录取最高分469，最低分317，最低位次270709。供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。定向军士报考代码3804南昌工程学院"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-咨询录取",
        "question": "本人江西美术省综合排名14399 理科文化343 专业218 有望报考贵校吗 服从调剂",
        "answer": "我校在艺术类（设计）2023年录取的最低位次为5800，音乐学（声乐）最低位次602，（器乐）最低位次669，供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "海南历生地 505分 位次32818有希望报考吗",
        "answer": "我校在海南2023年录取最高分609，最低分524，最低位次28784.供您参考，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "咨询一下，贵校今年在广西的投档比是多少？档案被提取并且勾选服从调剂，有可能被退档吗？",
        "answer": "目前暂未收到广西考试院录取相关文件，勾选服从调剂一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "河南艺术生，文化384，艺术236，数字媒体艺术，能上吗",
        "answer": "河南2023年艺术类本科A段(设计学类)，投档最高分257/404，最低分252/374，最低位次3234.供您参考，有希望被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "广东历史390左右，有机会进入贵校的定向士官吗",
        "answer": "定向军士要求物理、男生、体检达标军检要求、不超过20岁"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "陕西文科女高考428位次35405 高考口语考试87 有希望报考英语专业么",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河南450 7万7千名左右能上吗",
        "question": "河南文科7万七千名，报贵校新闻类，财务管理。录取的希望大吗",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-老师您好 定向士官",
        "question": "山东考生 物化生 日语 307 能报贵校的定向士官吗",
        "answer": "我校在山东2023年定向军士录取最高分464，最低分243.录取最低位次32311，供您参考。您这种情况，如果男生、选考物理、没有近视等身体素质合格、年龄20以内，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "我是2024年 江西考生历史类考生 考了381 有希望被贵校录取嘛",
        "answer": "定向军士要求物理、男生、体检达标军检要求、不超过20岁"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "山东物化生 日语 307有希望报考定向士官吗",
        "answer": "有希望，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西512，位次73492，录取贵校的电子信息，几率大吗？",
        "answer": "505专业组可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西492历史",
        "question": "报考贵校希望大吗",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河南文科467分，排名63016，能上贵校二本—新闻学吗？",
        "question": "河南咨询",
        "answer": "我校在河南文科一批次2023年录取最高分565，最低分558，最低位次18371.河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河北物理430定向士官",
        "question": "老师您好，贵校的提档比是多少，有希望被录取吗",
        "answer": "无数据，我校在河北定向士官首届招生，具体无数据参考，详细信息可拨打招生电话0791—88126666"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化生，509分，位次76781能录取贵校吗？",
        "answer": "可以试试5005.506.507.508这几个专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化生473排名119991有机会被录取吗",
        "answer": "希望较小，508组园林专业有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "湖北考生 男 物化政 308分 请问老师 有希望报考贵校的定向军士吗？",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化生499，排名87754，有机会录取上什么类型专业吗",
        "answer": "506.507可以试试，508组希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河南文科考生",
        "question": "我是河南省文科考生，今年考了479省，排名为53329，是否可以报考贵校？学校的提档比为多少，是否设有专业级差，对于转专业有无限制，谢谢解答",
        "answer": "投档比例一比一，转专业有一定名额限制，您的分数可以报考，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "我是云南考生排名十一万五千多有希望报考贵校吗",
        "answer": "几乎没希望，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "想要报考定向军士，需要提前多长时间打眼",
        "answer": "咨询征兵办"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-物化地体育生",
        "question": "物化地文化263分 体育262分有希望录取定向士官嘛",
        "answer": "我校在湖南2023年定向军士录取最高分448，最低分268.录取最低位次196654，供您参考。您这种情况，如果男生、选考物理、没有近视等身体素质合格、年龄20以内，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西物化地",
        "question": "请问物化生490分排名99154有希望录取贵校吗",
        "answer": "可以冲一下506和507专业组，508专业组希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江苏物化生540分，排名92000多名",
        "question": "请问能报考贵校水利水电专业吗，可以冲一冲吗？",
        "answer": "我校在江苏物理类2023年录取最高分544，最低分522，最低位次104328，中外合作办学2023年录取最高分535，最低分511，最低位次115420.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-专业",
        "question": "想问一下贵校有新闻类的专业吗，河南考生文科472，全省排名五万多，能上吗",
        "answer": "可以填报，有点希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师，您好！南昌物化生，478分，排114458，有地方专项资格，能否报考，如果有希望，选填什么专业合适，谢谢回复！",
        "answer": "这个分数希望不大，508组园林专业希望大一点"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化地83022能进贵学校吗",
        "answer": "可以试试507.508专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "陕西文科男生429分，位次34991名，请问报考贵校的录取概率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-扩招",
        "question": "请问贵校今年会扩招吗，有这个计划吗",
        "answer": "今年我校外省招生计划已经对外发布。陕西投放本科计划30人。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-贵校今年定向招收安徽女生吗?467位次173403有希望吗?",
        "question": "定向军士",
        "answer": "定向军士要求物理、男生、体检达标军检要求、不超过20岁"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考咨询",
        "question": "我是江苏考生，高考530（一本线516），能否报考贵校水利专业？",
        "answer": "我校在江苏物理类2023年录取最高分544，最低分522，最低位次104328，中外合作办学2023年录取最高分535，最低分511，最低位次115420.供您参考，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "请问广东理科447报考该校定向军士有希望吗?如何报考该校定向军士",
        "answer": "广东第一年招收军士生，没有往年参考，您的这个分数希望应该比较大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-提档比",
        "question": "南昌工程学院的老师您好！请问贵校2024年在河南省的提档比是多少?",
        "answer": "一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "黑龙江307分能走本校的定向士官",
        "answer": "第一年招生，没有分数参考，您可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "南昌工程学院的老师您好！请问河南省文科480位次51832～52598之间，报考贵校的英语专业，服从调剂的话，录取的希望大吗？",
        "answer": "按照去年的位次参考，录取希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "广东高考物理类位次90226可以报考电气自动化吗",
        "answer": "去年最低位次108574，要求必选物理和化学，有希望录取，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西",
        "question": "物化地493，95222名能不能上",
        "answer": "可以冲一下试试，508园林专业组希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "请问湖南理科521分有概率被贵校录取吗",
        "answer": "有希望录取，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校财务管理专业录取吗 投档比是多少",
        "answer": "财务管理专业比较收考生喜欢，您可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-广西定向士官",
        "question": "广西物化生392分有望被贵校录取吗？复读生收吗？",
        "answer": "无数据，我校在广西定向士官首届招生，具体无数据参考，详细信息可拨打招生电话0791—88126666"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考",
        "question": "402理科女可以报考吗，不限专业，接受调剂，可以录取吗",
        "answer": "去年最低位次70029供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西历政生 534 排名 15663能进贵校吗",
        "question": "江西历政生 534 排名 15663能进贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "安徽物化地 487 144095名，可以报该校的计算机吗？",
        "answer": "计算计专业去年在安徽是一本招生，今年招生分数也可能比较高，你这个分数希望很小"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "河南文科468可以被录取吗",
        "answer": "有点希望，可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "山东物化地考生384有希望报考定向士官吗",
        "answer": "有希望录取，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西美术生，综排5995，有机会上贵校吗",
        "answer": "去年最低位次5800，文化线和专业线过线的话，您可以冲一下试试，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河北物理报考定向士官",
        "question": "老师您好，贵校面对河北2024年招生军士多少名，河北男430有希望进入贵校学习吗",
        "answer": "河北今年第一年军士招生，您的成绩还可以，填报应该有希望，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江苏考生物生地532，位次102419",
        "question": "可以报考贵校的工业工程吗",
        "answer": "有希望，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "河南考生文科448可以考上吗",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-广东定向士官",
        "question": "广东史地政300分有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校军士生招收要求是必选物理，目前不招收文科生，谢谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师您好 贵校面对山东2024年招生军士多少名 山东男294有希望进入贵校学习吗",
        "answer": "我校军士生只招男生，要求必选物理，去年录取最低分243分，您可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "河南文科483有机会被录取吗",
        "answer": "有希望，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师您好，安徽物生政，省排137459，报考录取希望大吗，以及有什么专业推荐吗",
        "answer": "去年录取最低位次143809，您这个排位可以试试，您没有选化学，专业选择范围小，具体到招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-河南文科",
        "question": "河南文科459能不能报考本校",
        "answer": "可以试试，有一点希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-广西定向士官",
        "question": "老师，贵校2023年在广西定向士官录取的最低分和最低位次分别是多少，我今年高考333分排名192879，能不能报考贵校的定向士官",
        "answer": "广西今年是第一年招生定向军士，没有往年分数参考，军士生要求选考物理，只招男生，如果您想报可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取 嘿嘿嘿",
        "question": "你好，江西文科533排名15856可能被录取吗，哪个专业最有可能呢。最坏会被调剂到那几个专业呢",
        "answer": "有录取希望，具体专业可以到招生信息网查询"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "安徽位次138437，491分可以进吗？如果可以能报哪些专业？谢谢",
        "answer": "有希望，可以填报，专业选择要根据您的未来职业规划选择，每个专业的录取线可以到招生信息网查看详细情况，谢谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-调剂",
        "question": "陕文446被调剂到英语专业的可能性大吗，有多少？",
        "answer": "这个不好估计，要看当年考生报考情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "贵校今年招收安徽女生吗?467位次173403有希望吗?",
        "answer": "不招女生，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "请问江西物化政524分，省排名60704名可以进贵校吗？可以选什么专业？",
        "answer": "有希望录取，505.506.507.508专业组录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西南昌考生，物生地组合507分，排位79157能否入取贵校",
        "answer": "您的选科情况可以报考我校501.502.503组，其它专业组要求物理和化学。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "山东省文科男323能否被本校士官录取",
        "answer": "军士生不招收文科生，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "文科436被贵校录取的概率大吗？看了贵校的招生简章，校园环境，和录取专业等，很喜欢。非常想被贵校录取，希望能够得到回复。",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师您好！请问重庆理科男376，报考贵校军士，希望大吗？谢谢回复！",
        "answer": "重庆第一年招收军士，没有分数参考，您可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西历史组考生总分506位次27969有希望报考贵校吗？",
        "answer": "录取希望不大，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西历史组考生总分506位次27969有希望报考贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "请问河南文科生，452，省排名75749，有希望报考贵校审计学专业吗",
        "answer": "审计学在河南为一本招生专业，您的分数不符合要求"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取和定向军事",
        "question": "我是福建2024物理组应届毕业生，高考分数337，排名166005名可以报考本校的那些专业",
        "answer": "福建第一年招收军士生，没有往年分数参考，您可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西考生",
        "question": "江西考生历史类495有希望报考贵校二本专业吗",
        "answer": "希望不是很大，可以填报冲一下试试，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "我2024年理科高考生，总分335可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以填报，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-想咨询转专业政策",
        "question": "想咨询贵校老师转专业政策，我看官网好像没有明确给出",
        "answer": "因今年新高考改革，学校教务处正在讨论修订我校转专业政策"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师你好，我是江西物化生考生，省排名50431，有什么推荐的专业吗",
        "answer": "我校工科专业您可以考虑，具体专业录取线可以到招生信息网查询，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-日语生 录取",
        "question": "江西24年考生，外语为日语，选科为物化生，分数531，排名54673。热门专业有哪些，能进入哪些专业。",
        "answer": "我校504专业组也可以试试，505.506.507.508专业组有较大希望录取，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "question": "老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "answer": "填报506组希望较大，其他物理类专业组可以冲一下试试，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-南昌工程四川美术",
        "question": "请问，四川美术综合分466可以上贵校吗？",
        "answer": "去年最低位次1993，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "请问江西史政地487，省排名38942有望被贵校的小学教育或学前教育或思想政治教育或汉语言文字专业录取吗",
        "answer": "我校没有这些专业，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西物理508能报考贵校财务管理吗",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.我校在江西2023年本科（中外合作）录取最高分526，最低分492，最低位次77699.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官招生咨询",
        "question": "我是一名河南考生，想咨询一下咱们学校在河南的招收定向士官的计划，我的分数在我们省排二十五万多，有机会报考咱们学校吗",
        "answer": "去年最低位次40万多，您的位次应该希望较大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "您好今年浙江考生选课带物理需要多少分能上贵校定向士官专业",
        "answer": "去年浙江军士生录取最低位次204732供参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考",
        "question": "安徽考生490位次140680可以报考吗",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西省理科497省90483有机会被录取吗",
        "answer": "填报508组园林专业录取可能性比较大，507.506专业组可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "陕西文科439位次30726录取的几率大吗",
        "answer": "去年最低位次39818，您可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西历史类504排名29049可以报贵校吗。会不会退档",
        "answer": "希望不是很大，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-英语专业",
        "question": "陕西文科男生431，位次34262，对英语专业很有兴趣，高考英语口语满分100考了92分，高考英语91分，有机会被录取吗",
        "answer": "希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-是否能被贵校录取",
        "question": "你好 江西物理组494分 排名 94019 有望被贵校录取吗 如果有望的话有建议的专业吗 谢谢",
        "answer": "录取希望较小，507.506可以冲一下试试，508组的园林专业录取希望大一点"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "请问广东高考439可以拿到贵校定向士官的名额吗",
        "answer": "广东第一次招收军士生，没有往年分数参考，您分数还可以，可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西考生，物化生511排位74445，能报考贵校电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "电气专业录取希望较小，505.506组的专业可以填报，希望大一点"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向",
        "question": "定向士官387分有希望吗",
        "answer": "河北今年第一年招生，没有分数参考，您可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "老师您好，福建省物理组考生高考343可以报考吗",
        "answer": "福建省今年第一年招生军士生，没有往年分数参考，您过了专科线的话可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-艺术生",
        "question": "美术生综排6054综分498有机会被录取吗？",
        "answer": "我校在艺术类（设计）2023年录取的最低位次为5800，音乐学（声乐）最低位次602，（器乐）最低位次669，供您参考，您可以冲击一下。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师高考523分61003位次能上贵校的电气工程及其自动化或者自动化专业吗",
        "answer": "这两个专业不在一个专业组，您都可以填上试试，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "咨询一下，我是今年的广西历史类高考生，总分是503，排名15626。报考贵校被录取的可能性高吗？另外，入学后有机会转专业到审计学吗？",
        "answer": "可以填报，转专业要根据当年具体情况看，"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师好，请问江西物化生534位次52006可否报贵校计算机科学与技术专业？",
        "answer": "可以冲一下试试，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "我是湖北文科考生，此次的高考分数为285分，有机会上贵校吗？贵校在湖北招收多少人？",
        "answer": "军士生目前不招收历史类考生，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "question": "位次181984",
        "answer": "我校在江苏物理类2023年录取最高分544，最低分522，最低位次104328，中外合作办学2023年录取最高分535，最低分511，最低位次115420.供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取咨询",
        "question": "老师您好，我是江苏的物化生考生考了540分在92000名左右，请问报考贵校的水利专业（水利水电和水文与水资源）能够吗？我很向往贵校的水利专业",
        "answer": "去年最低位次104328，您这个排位希望比较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "请问河南省文科分数比二本线高52分，服从调剂的话，录取的可能大吗？",
        "answer": "有较大希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-后期能否转专业",
        "question": "文科后期能否转汉语言专业或者辅修汉语言文学专业",
        "answer": "我校没有汉语言文学专业。入校后有转专业考试，符合条件可以申请"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-提档比",
        "question": "请问南昌工程学院2024年在河南省的提档比是多少?",
        "answer": "一般都是按一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考",
        "question": "江苏美术艺考生，综合488，位次8432,10专业组有希望吗",
        "answer": "去年最低位次8921,你可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-专业录取",
        "question": "老师您好，我是江西物理类考生分数516，全省排名69616上贵校自动化，工学大类并服从调剂被录取概率大吗",
        "answer": "506和505组有投档希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "您好，历生政497，位次20294，口语成绩已及格，报贵校的英语专业有希望吗？",
        "answer": "英语专业要求外语考试为英语"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向",
        "question": "河北考生387有希望吗",
        "answer": "河北第一次招收军士生，您的分数可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "报定向士官要什么条件",
        "answer": "必选物理，只招男生，身体条件符合征兵体检要求"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-二本录取率",
        "question": "你好 我高考479 排名11万有机会录取二本吗",
        "answer": "我校508组园林专业有希望录取，其它专业组希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "江西考生 物理类 467分能报考贵校定向士官吗",
        "answer": "可以报考，录取希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "安徽考试物理类高考496分，位次132240，可以被贵校录取吗？贵校今年是否扩招？",
        "answer": "有希望录取，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-军士生",
        "question": "2023年军士生山东录取分数线",
        "answer": "去年最低位次32311，具体可到南昌工程学院招生信息网查看专业录取线"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西物化地考生，分数527，位次58444，服从调剂的话能否被贵校录取，如果录取的话是何专业",
        "answer": "有较大希望录取，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-军士生",
        "question": "2023年军士生对山东的录取分数，谢谢",
        "answer": "军士生要求必选物理只招男生，去年最低分243，最高分464，您可参考下，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "您好老师!请问山东理科408分报考贵校被录取的几率大吗？",
        "answer": "我校军士生要求必选物理只招男生，如果您符合条件，可以报考，录取希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "陕西省 文科 413 位次41193报考贵校 录取率大不大",
        "answer": "有一点希望，您可以冲一下试试，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-111",
        "question": "您好，河北理科322可以报考定向士官吗",
        "answer": "河北今年第一年招收军士生，没有往年分数参考，您可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-加分",
        "question": "老师四川省加分是20分，你们加分政策是认十分还是认20分？",
        "answer": "教育部认可的加分，我们都认可，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "贵校2024年江西专科录取分数线是多少",
        "answer": "专科不招历史类考生，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "您好！我是安徽考生理科497分位次130500，有希望被贵校水文与水资源工程录取吗？",
        "answer": "可以冲一下试试，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-四川美术文科",
        "question": "老师，请问四川美术文科471能上贵校吗？",
        "answer": "我校今年在四川不招设计学类。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "广西考试理科365能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "广西今年第一年招生，往年没有分数参考，您可以填报试试，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "安徽物理组487,144967，能录取贵校的什么专业",
        "answer": "这个分数可以冲一下试试，参照往年希望不大，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "你好，我安徽省考生130500排名有希望能录取贵校的水利水电工程吗？",
        "answer": "希望不是很大，水利水电去年在安徽一本招生，其他专业您可以试试，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-能否录取",
        "question": "物化生，534，51579位次，能录取贵校什么专业。",
        "answer": "我校工科专业您都可以考虑，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取概率咨询",
        "question": "江西省排89000多名，有机会上贵校吗",
        "answer": "不知道您的选考科目和具体分数，您可以在招生信息网查找往年各专业录取线参考，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "河北理科380能上贵校的定向士官吗",
        "answer": "河北今年第一年招收军士，您的分数可以填报试试，感谢关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "你好，我江西历史类17599排名有希望能录取贵校的财务管理专业吗？",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-安徽理科",
        "question": "安徽物化生考生488排名145240有希望吗",
        "answer": "我校在安徽2023年物理类录取最高分507，最低分446，最低位次143809。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-能被录取吗",
        "question": "您好,安徽物化地考生474分,能报考贵校电子信息工程和自动化吗",
        "answer": "我校在安徽2023年物理类录取最高分507，最低分446，最低位次143809。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取到那个专业",
        "question": "陕西文科452位次25816名可以录取到哪个专业",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂。具体自行查找去年分专业，最低投档位次"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "吉林考生想报考贵校的定向士官，对视力有什么要求",
        "answer": "参见军检标准，详见报考指南"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "陕西文科生443能否录取新闻传播学",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西理科420分可以报考贵校的土木工程专业吗",
        "question": "江西理科420分可以报考贵校的土木工程专业吗",
        "answer": "理科420分本科线都没上。建议报考我校定向军士（专科），详见报考指南"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "陕西理科男位次118000有机会录取吗",
        "answer": "我校在陕西2023年定向军士录取最高分394，最低分241，最低位次160118.有希望。供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官的专业代码",
        "question": "没找到来问问老师",
        "answer": "3804"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "我校在河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-咨询",
        "question": "江西省理科466分能报贵校吗?",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389."
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "老师，您好。陕西文科423位次是37466还有希望能上吗，可以服从调剂",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取和定向军事",
        "question": "我福建省337男排名166000可以报考本校吗",
        "answer": "今年我校第一年在福建招生定向军士生，没有历年分数参考。原则上超过专科线，分数越高概率越大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西",
        "question": "江西物化地484省排106600可以报贵校的环境/机械/软件工程/电气/自动化/新能源/大数据/计算机的哪个专业",
        "answer": "抱歉，没达到我校去年投档最低要求。我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "陕文446，录取几率大不",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报考",
        "question": "江西理科501分排名85700名有希望进入贵校的电气及其自动化专业吗",
        "answer": "上不了电气及其自动化专业。我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "福建文科可以报名吗",
        "answer": "不可以，定向军士要求理科、男生、体检达标军检要求、不超过20岁"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-提前批定向士官",
        "question": "陕西理工科，男，367分，报贵校定向士官有希望吗？",
        "answer": "我校在陕西2023年定向军士录取最高分394，最低分241，最低位次160118.有希望。供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-普通话证书",
        "question": "江西物理类487分能否录取南昌工程学院",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389."
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "529江西17283有希望录取贵校财务管理专业吗",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂。101组竞争大，不是稳上，有希望。建议优先考虑102组。具体根据自身情况定"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取几率",
        "question": "河南文445在农林经济管理录用的几率大吗？",
        "answer": "我校在河南文科2023年录取最高分538，最低分478，最低位次84597.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-你好陕西省文科419分位次38828能报贵校的英语专业吗",
        "question": "你好陕西省文科419分位次38828能报贵校的英语专业和市场营销专业吗",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，大概率压线，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "陕西省教育考试院文件还没收到。您勾选服从调剂，大概率是能录到专业的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "理科420可以报考贵校的定向军士吗",
        "answer": "我校在江西2023年定向军士录取最高分421，最低分369.供您参考。您这种情况，如果没有近视等身体素质合格，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "重庆全文480分被贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "我校在重庆历史类2023年录取最高分487，最低分470，最低位次17254.供您参考，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "江西理科372报考定向军士有希望吗？",
        "answer": "我校在江西2023年定向军士录取最高分421，最低分369.供您参考。您这种情况，如果没有近视等身体素质合格，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "江西考生历史类491能否录取该校",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西理科460，排名138000有希望报贵校的机械制造及自动",
        "question": "求解答",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "四川理科男，报考定向军士的分数线是多少",
        "answer": "我校在四川2023年定向军士录取最高分469，最低分317，最低位次270709。供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。定向军士报考代码3804南昌工程学院"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取可能性",
        "question": "你好，我江西文科515，位次23623有希望上吗",
        "answer": "我校在江西文科2023年录取最高分545，最低分513，最低位次24125.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "福建省考试物理方向7万七千多名有机会进入该校吗",
        "answer": "我校在福建2023年物理类录取最高分540，最低分521，最低位次43600.中外合作办学录取最高分513，最低分505，最低位次51928。供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取几率",
        "question": "文科455位次24785被本校录取几率大吗",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-四川定向士官",
        "question": "老师理科生357分，想报考贵校的定向士官，是不是招生简章还没下来，专科提前批的报考编号找不到",
        "answer": "我校在四川2023年定向军士录取最高分469，最低分317，最低位次270709。供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。定向军士报考代码3804南昌工程学院"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "贵校定向军士招收文科生吗",
        "answer": "定向军士要求理科、男生、体检达标军检要求、不超过20岁"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-招生",
        "question": "老师，请问江西考生物化生449有机会报考贵校吗",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.供您参考。您这种情况，如果没有近视等身体素质合格，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-陕西理工",
        "question": "陕西理工354分140879位次 报贵校的定向军士希望被录取吗 有的话几率是多大",
        "answer": "我校在陕西2023年定向军士录取最高分394，最低分241，最低位次160118.有希望。供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-文科",
        "question": "陕西文科455有希望被录取吗",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，记得要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "你好，老师 河南省男生375分报考贵校定向士官希望大吗？",
        "answer": "我校在河南2023年定向军士录取最高分427，最低分356，最低位次404675.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "陕西理科307能报考贵校定向军士吗？",
        "answer": "我校在陕西2023年定向军士录取最高分394，最低分241，最低位次160118.有希望。供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-报士官",
        "question": "男（体育生）理科 高考成绩345 体育成绩77.9",
        "answer": "由于我校在云南今年第一年招生定向军士，无往年分数线作为参考，请参考今年云南省专科线。你可以参考，我校在河南、安徽、浙江等省2023年定向军士分数。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取分数线",
        "question": "老师你好，想咨询下429分有希望录取不",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.供您参考。您这种情况，如果没有近视等身体素质合格，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江西",
        "question": "今年理科16万名有专业能上吗",
        "answer": "我校在江西2023年本科（理工）录取最高分522，最低分496，最低位次74389.供您参考。您这种情况，如果没有近视等身体素质合格，可以考虑我校定向培养军士（专科），感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向军士",
        "question": "老师，我是四川理科考生，413分，进入贵校的机会大不大？",
        "answer": "我校在四川理科2023年录取最高分527，最低分474，最低位次129199.供您参考。感谢对南昌工程学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-文科",
        "question": "你好，陕西文科451/26414有希望录取吗？",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-江苏定向军士",
        "question": "请问江苏理科431报定向录取概率大吗 贵校录取原则是什么 谢谢",
        "answer": "由于我校在江苏今年第一年招生定向军士，无往年分数线作为参考，请参考今年江苏省专科线，录取原则是分数优先，遵循志愿，招生章程有提及"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "文史类433，位次33467.请问录取希望大吗,转专业好转吗",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "请问非普通高中毕业的高级中等教育学校毕业生参加了今年全国统一高考的能报考贵校的定向士官吗？",
        "answer": "考生你要确定，是否能报本省专科提前批次定向培养军士。如果还有任何问题可以拨打0791-88126666.或在https://envo.nit.edu.cn/，首页扫码咨询"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-你好，学校志愿录取有没有专业分数级差？",
        "question": "志愿",
        "answer": "今年分数优先，遵循志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "前一段时间做了全飞想报贵校有没有影响",
        "answer": "根据文件精神，矫正手术要提前半年无并发症。具体以您当地征兵办为准"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科350分，能报考贵校定向士官吗?录取希望大不大，谢谢！",
        "answer": "我校在江西定向军士2023年录取最高分421，最低分369，平均分381，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-志愿",
        "question": "您好，429分排名34947名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，有希望被录取的，要勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "分数415位次40315有国家专项和地方专项被录取的可能性大吗？",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考。我校在江西本身才有国家专项地方专项，在陕西没有专项"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-陕西文科报考贵校英语专业需要口语考试成绩吗",
        "question": "陕西文科447分，报考贵校英语专业需要有高中的口语考试成绩吗？没考可以报名吗？",
        "answer": "不需要英语口语，但是报考英语专业需要外语语种为英语"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-志愿",
        "question": "陕西文科447新闻传播专业能上吗",
        "answer": "陕西2023年新闻传播专业，录取最高分480，最低435，平均458，最低位次34744.供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "你好，陕西文科443位次29364，可以报考贵校吗",
        "answer": "我校在陕西文科2023年投档最低位次39818，您还是希望很大的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "陕西 文科 440有希望吗",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-432",
        "question": "432有机会吗",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-高考咨询",
        "question": "老师，文科今年招收几人",
        "answer": "10人"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-录取",
        "question": "你好，陕西文科443位次29364，可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-文科生 431分 能否被录取",
        "question": "专业主要想报 英语 工商管理 法语",
        "answer": "我校在陕西文科2023年录取最高分480，最低分424，最低位次39818.供您参考，希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-陕西艺术生",
        "question": "综合分426有希望报上贵校吗",
        "answer": "http://envo2.nit.edu.cn/index/index/yearscore"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-请问美术生招录是按文过专排的录取原则吗",
        "question": "老师，您好。贵校的招生简章中说，美术生按省专业统考成绩从高到低录取，那是不是文化、专业分双过线后，录取就只看专业分排名，而不看综合分排名？但是我们江西省是综合分投档的。想向您进一步了解清楚，谢谢。",
        "answer": "https://envo.nit.edu.cn/info/1185/2352.htm"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科预估360分，能报考贵校定向士官吗",
        "answer": "去年我校定向军士最低分369，最高421。往年的分数可以作为参考，感谢对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官",
        "question": "定向士官对眼睛有什么要求",
        "answer": "视力：任何一眼裸眼视力低于4.5,不合格。任何一眼裸眼视力低于4.8,需进行矫正视力检查，任何一眼矫正视力低于4.8或矫正度数超过600度，不合格。屈光不正经准分子激光手术(不含有晶体眼人工晶体植入术等其他术式)后半年以上，无并发症，任何一眼裸眼视力达到4.8,眼底检查正常，除条件兵外合格...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工程学院",
        "title": "南昌工程学院-定向士官 山东考生",
        "question": "男孩 有学科要求吗 350分 政审已报名 有望被贵校录取吗",
        "answer": "需要选考物理。去年录取平均分413分，去年的分数可以作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西警察学院",
        "title": "江西警察学院-是军事类院校还是非军事类院校",
        "question": "是提前批军事类院校吗？",
        "answer": "我校为公安院校。填报我校志愿时需在提前批本科非军事类院校中填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西警察学院",
        "title": "江西警察学院-录取jxjcxy",
        "question": "江西文科575在报考贵校中可录专业多吗",
        "answer": "可前往我校2024年招生简章查看可报考的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西警察学院",
        "title": "江西警察学院-普通类专业有视力和体能的要求吗？本省510有机会录吗？",
        "question": "普通类专业有视力和体能的要求吗？本省510有机会录吗？",
        "answer": "普通类专业报考条件请参考教育部相关报考要求，可参考往年录取情况决定是否报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西警察学院",
        "title": "江西警察学院-普通类信息安全专业学生也要早上跑操一天三次集合警务化管理吗？",
        "question": "普通类信息安全专业学生也要早上跑操一天三次集合警务化管理吗？",
        "answer": "普通专业着校服，佩戴学生标识，参照警务化管理，不适应警务化管理的考生慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西警察学院",
        "title": "江西警察学院-江西历史类录取",
        "question": "您好，请问江西历史类376分能进入贵校学习吗？",
        "answer": "我校的录取原则是分数从高到低择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西警察学院",
        "title": "江西警察学院-被贵校录取的机率大吗？",
        "question": "我是2024江西高考生，为抚州市历史组历政地组合，考分为520分，有机会被贵校录取吗？参加体测是在26号-30号内的任意一天去参加面试体测都可以吗？面试体测以后，是当天就能知道结果吗？谢谢！",
        "answer": "我是2024江西高考生，为抚州市历史组历政地组合，考分为520分，有机会被贵校录取吗？"
    },
    {
        "schoolName": "江西警察学院",
        "title": "江西警察学院-提前批录取",
        "question": "您好，我想报贵校的公安学和公安管理学，如果我的分数达到投档线，贵校在查看我的基本信息时，发现我的体检报告是合格的但是身高159，裸眼视力低于4.8，我服从调剂仍会被退档是吗？",
        "answer": "（一）身高：男性170厘米及以上，女性160厘米及以上。"
    },
    {
        "schoolName": "九江职业大学",
        "title": "九江职业大学-物理组续",
        "question": "贵校是否可以专升本？ 成功概率多少？",
        "answer": "你好，同学，大三毕业那年可以参加普通专升本考试，50%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "九江职业大学",
        "title": "九江职业大学-专业询问",
        "question": "云南省今年分数448可以报本校的小学教育专业吗",
        "answer": "你好，同学。我校是专科层次学校，在云南省只有专科招生，欢迎你报考，咨询电话0792-8375558"
    },
    {
        "schoolName": "九江职业大学",
        "title": "九江职业大学-物理组",
        "question": "1.本校有关医学方面的专业有哪些？ 2.预计分数线是多少？ 3.就业前景如何？",
        "answer": "你好，同学！我有医学类专业：护理、脱产，欢迎你报考，今年是江西高考改革第1年，无法预计分数，取得护士执业资格证特别高，很好就业。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西历史489排名37387有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好同学，这个分数可能比较困难。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西历史489排名37387有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-物化生472，121700可以录取吗？",
        "question": "录取",
        "answer": "同学你好，这个分数比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-物化生472，121700录取率高吗？",
        "question": "录取",
        "answer": "比较渺茫"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "江西音乐生文化357 音教分458.7排名1433 音表声乐465.91排名1364有机会冲一冲吗",
        "answer": "建议填报，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "你好，我是2024届历史类考生，高考考了505分，位次为11594名，请问有被贵校录取的希望吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考新余学院！建议服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取 考研",
        "question": "湖北物化生495排名9w3录取概率大吗？可以选择哪些专业呢？可以考研吗？",
        "answer": "可以考研"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-转专业",
        "question": "请问贵校转专业受学科限制吗？",
        "answer": "受学科大类限制，譬如理工科不能转到文科类，具体可咨询学校教务处6666035"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-日语考生可以继续学日语吗",
        "question": "日语考生可以继续学日语吗，可用日语毕业吗",
        "answer": "学校开设日语选修课程，目前来讲除艺术专业，还是要过英语4级才能毕业，后续可能会进行改革"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "本省文科考生510分，省排26006，有希望录取法学专业吗。",
        "answer": "我校没有法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取 转专业",
        "question": "江西历史考生505排名两万九有希望录取到贵校的汉语言文学吗？转专业机会大吗",
        "answer": "录取汉语言文学专业很难"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-专业",
        "question": "报考计算机或者电子通信对学科有什么要求吗",
        "answer": "物理+化学"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-转专业 双修",
        "question": "能否转专业，能否学两个不同专业",
        "answer": "请咨询0790-6666035"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取新余学院",
        "question": "贵校你好！湖北省首选物理，401分，可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "同学你好！录取几率比较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "您好，今年高考500，江西省，排名87608，物化政，选501专业组市场营销，健康服务与管理，电子商务，财务管理，英语，能否录取",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生480分，排名111709，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "估计有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "江西物化生466，排名12万左右，有机会录取贵校吗，选什么专业录取概率大？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-2024年是否扩招",
        "question": "今年是否扩招？",
        "answer": "江西省物理类计划比2023年增加了一些。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "你好 请问江西历史方向520 排名21471有希望录取贵校吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "江西物理组500，排名86612，请问能进贵校吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西历政生508分，位次27175，可以录取到贵校吗",
        "question": "可以填报什么专业",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-转专业问题",
        "question": "贵校转专业难吗，因为我是物理生物政治，贵校的理工科的专业都选不了，我想问一下贵校的转专业的条件是什么，难吗",
        "answer": "请咨询0790-6666035"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "住宿条件：6人间，配备独立卫生间、阳台等设施，提供宽带、空调、热水洗浴、自助洗衣等服务。、"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-上海美术生，综合分446，有机会被贵校环境设计专业录取吗？",
        "question": "我是上海美术考生，综合分446.52，文化分391（总分660），专业分228.2（总分300）排位3189，有机会被贵校环境设计专业录取吗？",
        "answer": "排位是不是错了"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "四川美术生综合分492录取几率大吗 招多少人",
        "answer": "招2人，往年未招生，双过线的话酌情考虑一下"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西考生510物理地理生物组合有希望吗",
        "question": "同标题",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "江西考生，物化生，497分，有希望被贵校录取吗？请问可以转专业吗？要求是什么",
        "answer": "有希望，志愿可以往前面冲一冲。支持转专业，具体要求参考新余学院招生办官网 搜索 转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "请问江西音乐生音教437.9综合排1919，音表443.38综合排1937器表425.88综合排1881有机会录取贵校",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-四川理科",
        "question": "你好！四川理科473被贵校录取的可能性大吗？！",
        "answer": "有希望，可以冲一冲！建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师您好 福建物理组考453排名107999 有望进本校吗",
        "answer": "希望很小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物化生考生486，排名104191报考您学校计算机类专业录取概率大吗",
        "answer": "有希望进学校，非常建议冲一冲，但是要服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西日语考生，贵校的公共外语课程会开设日语课吗？物化生成绩491，排名97501，报考贵校有希望吗?转专业有什么要求通过率高吗？",
        "answer": "开设日语选修课程，希望很大建议服从调剂，可以转专业，几率也高"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-美术生",
        "question": "广西综合分473.5，文化380有机会录取贵校吗，位次6200，对应去年509",
        "answer": "同学你好，本校今年没有广西美术专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余",
        "question": "江西历史类463分有希望录取贵校吗",
        "answer": "机会很小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余",
        "question": "江西考生物理类总分483，排位107601,能否被贵校录取",
        "answer": "有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "请问贵校美术类专业对色盲有限制吗？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "537，单选物理可以上吗",
        "answer": "有机会，欢迎报考新余学"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师 江西物化政考生480 位次111222有希望被新余学院录取吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-体育生录取",
        "question": "您好，江西考生体育分90.47排名2902，文化372分，有望录取贵校吗？",
        "answer": "双过线的情况下，这个分数录取机会很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物化地484有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "计算机去年最低录取多少分 位次多少",
        "answer": "排名九万二三的样子"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "电子通信去年最低录取多少分 位次多少",
        "answer": "排名八万五左右"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西480物化生排位十一万，有可能被新余学院录取吗，可能性有多大呢",
        "answer": "机会不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西美术生",
        "question": "老师好，江西美术生，文专双过线，综合分479，排名9321，进贵校希望大吗？",
        "answer": "可能有困难"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西美术考生",
        "question": "美术与设计类本科综合成绩 489, 美术与设计类本科排名 7649，能录取到贵校的视觉传达设计(本科（普通教育）类) 专业吗",
        "answer": "按往年数据来看差不多，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西考生476分报贵校护理几率大吗？",
        "answer": "物理+生物专业组，冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，458分，位次138000，有机会录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余",
        "question": "江西史政地499分，排名31980，有希望被贵校录取吗？投档比是多少啊？服从调剂是在选择专业组内调剂吗",
        "answer": "投档比例1:1，服从调剂是在专业组内调剂，你可以填报我校冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西物化生",
        "question": "489/100300可以上贵校吗",
        "answer": "建议填报我校冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西",
        "question": "江西美术艺考生，专业210文化349能读贵校艺术类吗？",
        "answer": "你排名多少？"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-安徽物化政考生",
        "question": "老师您好我是安徽物化政考生495分排名133494名报考贵校被录取的概率大吗",
        "answer": "有机会，可以冲一冲，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-报考",
        "question": "广东考生物化绑定 493 十六万 有机会被录取吗 今年贵校对广东是否扩招",
        "answer": "有机会，可以冲一冲，要服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-咨询录取",
        "question": "江西历史类考生501排名30892有希望报考吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-咨询录取",
        "question": "贵校今年在江西的投档比为多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-咨询录取",
        "question": "所填专业都不能被录取但服从调剂会如何处理是非会被退档",
        "answer": "所有专业志愿都无法满足的考生，若服从专业调剂则由学校随机调剂到未录满的专业；若不服从专业调剂的，作退档处理"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-关于投档",
        "question": "院校投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取，投档比",
        "question": "江西理科495排名93000，能否录取贵校的财务管理与经济统计学,另外，在江西省的规定投档比是多少？",
        "answer": "投档比例1:1，按往年数据来看，你的排名差不多，可以考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "物化生486，104527有希望录取嘛，专业是不是不能选电气自动化，要服从调剂",
        "answer": "电气专业估计较困难，其他专业可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物化生480分，十一万位次，还有可能被录取吗",
        "answer": "可以冲一冲，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "湖北考生，484分，位次10万名左右，物化政，报那个专业被录取几率大",
        "answer": "很有希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "河南理科514报电气工程录取几率有多大",
        "answer": "有希望，可以报考！但是仍然建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-你好江西考生物化地472分能被本校录起吗？",
        "question": "你好江西考生物化地472分能被本校录起吗",
        "answer": "估计较困难"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余",
        "question": "物生地 492 位次96827 入取电子商务的几率大吗？",
        "answer": "有机会，欢迎报考新余学，要服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-报考",
        "question": "江西物理509排名76709填报自动化专业有望不",
        "answer": "希望很大！欢迎报考新余学"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余",
        "question": "经济统计学专业位次",
        "answer": "暂无，是新开的专业"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "请问四川文科护理23年录取的最低分和最高分大概是多少？",
        "answer": "507到508"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "您好，江西省考生物化政分数493，排名45891可以录取贵校吗，可以进哪些专业呢",
        "answer": "你的排名不对吧"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-国标生（新余学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340",
        "answer": "请咨询孙老师15279028958"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取名额",
        "question": "你好，我是江西省音乐生，音教综合排名1291，请问有机会录取贵校吗",
        "answer": "今年音乐比较复杂，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-老师您好",
        "question": "江西音乐表演 综合排名2063 有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你可以参考一下去年录取最低分音乐学是140 舞蹈编导158"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "一般是大一下学期，自身学习成绩靠前可申请"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类物化生，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-退档",
        "question": "请问贵校投档比例多少，如果达到最低分数线是否会退档",
        "answer": "1比1，服从调剂不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-商务英语专业",
        "question": "请问咱们学校商务英语要求英语成绩吗？用参加学校的测试吗？",
        "answer": "对成绩没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-体育生",
        "question": "浙江综合分567录取几率",
        "answer": "录取希望很大，欢迎报考新余学院"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西省物理类488，排名101139，有望被贵校录取吗？能录取什么专业呢？",
        "answer": "建议填报我校冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-咨询，录取",
        "question": "你好，江西考生491，物生政，排名98279，可以被贵校数字经济录取吗",
        "answer": "建议填报我校冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取概率",
        "question": "老师您好！请问高考分数494 排名93785被贵校物联网工程专业和通信工程录取概率大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物理类478有希望上本校吗 哪个专业呢",
        "answer": "估计有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取概率",
        "question": "老师您好！请问高考分数494 排名93785被贵校新能源科学与工程专业录取概率大吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-咨询，录取",
        "question": "江西考生，物生政491，排名98279，可以录取贵校什么专业",
        "answer": "可以填报我校物理+不限、物理+生物专业组冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "请问江西物化生488分，排位10万可以进贵校电气专业吗？",
        "answer": "该专业可能有困难。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "湖北史政地466分，位次32670，想报贵校汉语言专业，希望大吗？服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "有希望，可以冲一冲！服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物化政治组476，117017排名有希望吗",
        "answer": "估计有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-贵州纯理科，排位72560，物化政专业",
        "question": "有希望报考贵校物联网工程吗",
        "answer": "很有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物化政480排名110880有希望入校吗？",
        "answer": "估计有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-请问投档比",
        "question": "该校投档比是多少是专业清还是分数清",
        "answer": "按四川省的规则执行，投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西考生474分118448名，有机会被贵校录取吗？如果可以，有什么专业可填报，谢谢",
        "answer": "估计有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "四川文科生510位次32170可以录取护理专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院 录取",
        "question": "老师你好 ，江西美术考生 ，综合排名7276 ，综合分491.25。有望录取贵校的视觉传达专业吗 ？若选择服从调剂， 是否能转专业 ？转专业的条件是什么 ？望回答 万分感谢 ！",
        "answer": "美术就2个专业，视觉传达设计和环境艺术设计，不存在转专业，参考往年数据你录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-甘肃纯文科考生分数456省排名16194",
        "question": "有希望上英语专业和汉语言文学专业吗",
        "answer": "可以冲一冲！希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "本人为江西高考文科生，高考成绩为464为拍52032，有希望报考贵校的护理学吗？接受调剂，顺便问一下，贵校的投档比是多少？",
        "answer": "估计有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-投档比",
        "question": "请问四川投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-信息",
        "question": "物化地486有希望吗",
        "answer": "冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-体育",
        "question": "山东体考综合分598.5有希望进贵校吗？",
        "answer": "有希望，可以冲一冲服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-你好 江西理科487排名102964有机会报考贵校吗",
        "question": "投档比是多少呢",
        "answer": "投档比例1:1，建议填报我校冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-询问录取与专业",
        "question": "江西物化生499，位次88139可以录取该校计算机科学与技术或电气工程及其自动化或英语专业吗，如果转专业有什么条件吗？",
        "answer": "录取我校希望较大，电气可能有难度，其他专业机会大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-询问录取与专业",
        "question": "江西物化生499，位次88139可以录取该校计算机科学与技术或电气工程及其自动化或英语专业吗，如果转专业有什么条件吗？",
        "answer": "录取我校希望较大，电气可能有难度，其他专业机会大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "河北体育考生，物理组，综合532.6排名1600，能被贵校录取吗，什么专业",
        "answer": "希望很大，所有专业都有希望！欢迎报考!"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-艺术生",
        "question": "请问本校的视传辽宁招多少人，还有去年的分数线",
        "answer": "首招，只招收体育专业"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-投档比",
        "question": "贵校在湖南投档比是多少 理科443有机会吗",
        "answer": "1:1投档，估计有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-志愿咨询",
        "question": "历史类，排名32456，有机会冲吗？",
        "answer": "可以冲一下，估计有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-四川音乐艺体生",
        "question": "您好，请问贵校2024年在四川音乐艺术生的投档比例是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "四川文科516，位次27969，有机会进入贵校的汉语言文学专业吗？，接受调剂有机会进入贵校吗？",
        "answer": "参考往年数据，录取我校的机会较大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师您好，我是江西考生，选科历政地，分数512，排名25328，有机会被贵校的会计专业或汉语言专业录取吗",
        "answer": "有希望，汉语言文学可能会高一点分数"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-体育",
        "question": "山东体育 体育100 文化277 综合608.1 有希望上贵校吗",
        "answer": "很有希望，欢迎报考新余学院"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "2024年安徽物化地考生501分位次124284，有机会上贵校吗？有的话应该报什么专业",
        "answer": "有希望，欢迎报考，很多专业都可以报名，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "物理类486有希望被录取吗，江西省排103391",
        "answer": "建议填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西考生物化生500分，排名87118可以录上贵校吗？有什么专业可以选？",
        "answer": "希望较大，很多专业都可以选"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-专业",
        "question": "新能源科学与工程适合女生学吗，对数学物理要求高吗",
        "answer": "该专业不限男女，对化学会多一点"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-音乐录取",
        "question": "请问江苏历史类器乐音乐教育排名966有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "浙江555分位次104503进电气有希望吗",
        "answer": "参考去年数据，录取该专业有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物生地460有机会吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西省物化政479位次112795报考该贵校希望大吗？",
        "answer": "估计有难度"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物理455有机会上本校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西历政生508分，位次27175，可以录取到贵校吗",
        "question": "可以录取什么专业",
        "answer": "有希望，可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余（音）",
        "question": "江西（圆号）音乐生乐教199.24器乐202.24，声乐192.64，文化336综合器乐420.8综合排名1943综合乐教417.05综合乐教排名2211（音过线，文化压分过线）有希望录取吗？",
        "answer": "今年音乐变化很大，建议双过线后填报，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-考生咨询",
        "question": "如果没冲到电气专业 后续转专业有什么要求",
        "answer": "请咨询0790-6666035"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "本人江西历政地组合全省排名28257，505分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-物化生485有机会上你们学校的师范类的专业嘛",
        "question": "物化生485有机会被你们学校的师范类专业录取嘛排名105514，学校的投档比是多少，可以转专业嘛",
        "answer": "投档比例1:1，新生进校后如有需要可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-体育生录取",
        "question": "您好，江西考生:体育分90.47，文化分372分，有望录取贵校吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-计算机科学与技术(软件开发)与计算机科学与技术(智能科学方)",
        "question": "计算机科学与技术(软件开发)与计算机科学与技术(智能科学方向)有什么区别",
        "answer": "请咨询  朱卫华老师 13979095780"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西文科505分，排名28616可以录取贵校吗？概率大吗？",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师湖北考生九万名考贵校护理有机会吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西理科90821名次",
        "question": "与网络与新媒体同一专业组的是汉语言文学，英语和商务英语吗，英语和商务英语对高考英语的单科成绩要求为多少",
        "answer": "汉语言文学在物理类不招生，对英语单科成绩没有要求，想填报英语和商务英语专业结合自己的英语成绩想清楚能否学下去。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "我排名99608，能冲贵校吗?",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西理科90821名次",
        "question": "江西理科90821名次报考贵校网络与新媒体专业希望大吗，贵校的投档比为多少，专业组分差是多少",
        "answer": "投档比例1:1，录取我校这个组的机会较大，专业不能确保。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余",
        "question": "江西中国舞舞蹈213.9文化345综合分439.88综合排名1404有希望录取吗？（双过线）",
        "answer": "冲一冲，也许有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-招生咨询",
        "question": "请问，江苏纯文495是否可否捡漏（bushi）填报贵校财务管理专业。谢谢！",
        "answer": "可能希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取概率",
        "question": "您好，湖北历政生482位次27370，有希望被录取吗？",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师，请问一下，江西文科493排位三万，如我服从调剂，能否被贵院录取？",
        "answer": "冲一冲吧，可能希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西考生物生政468,排名126232，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可能希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-高考志愿填报",
        "question": "老师我想请问我湖北的九万多考贵校机会大吗？护理学有机会上吗",
        "answer": "冲一冲，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物生地481录取希望大吗",
        "answer": "排名多少，去年最低排位9万多名。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-咨询",
        "question": "贵州物理428 11万次有机会吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西曰语美术考生综合排名6643名，有机会录取该校吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-专业",
        "question": "你好，我物化生503 位次83219 报考什么专业希望比较大",
        "answer": "今年按专业组填报志愿，希望都很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "您好，江西物化地考生，493分，省排95985，有机会被贵校新能源材料与工程录取吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-重庆美术生，综合分186.3，排名5820",
        "question": "重庆美术生，综合分186.3，排名5820可以上贵校的视觉传达设计专业吗",
        "answer": "可能希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-电气工程及其自动化招色弱的学生?",
        "question": "如果招收会影响就业吗?",
        "answer": "体检按《普通高等学校招生体检工作指导意见》等相关要求执行"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-重庆美术生，综合分186.3，排名5820",
        "question": "重庆美术生，综合分186.3，排名5820可以上贵校的视觉传达设计专业吗",
        "answer": "可能希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-专业",
        "question": "请问英语专业有二外课程吗",
        "answer": "二外课程指什么？"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-专业",
        "question": "转专业有什么限制吗",
        "answer": "转专业可以电话咨询0790-6666035"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "云南文科考生530位次21305在贵校有希望进档吗？宿舍是不是上床下桌？是否有空调？",
        "answer": "住宿条件：6人间，配备独立卫生间、阳台等设施，提供宽带、空调、热水洗浴等服务。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-投档比",
        "question": "请问江西投档比多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "question": "江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "answer": "希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-湖北物生地",
        "question": "湖北物生地487分 排名100190可以报护理学吗",
        "answer": "冲一冲，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-湖北",
        "question": "湖北美术专业综合 547 排名 9830 有希望吗",
        "answer": "去年录取最低分是568分，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "你好，请问河北纯文考生排名五万六报考贵校商务英语有希望吗",
        "answer": "可能希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取录取",
        "question": "老师你好，我是九江物理类（物生地）485分，排位105620，报考贵校录取希望大吗？",
        "answer": "有希望，建议把物理+生物组报上"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院--",
        "question": "贵校有在云南招体育专业吗？文科文化408体育72可以报考吗？",
        "answer": "今年没有投放体育计划。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西历史组505分省排28990有机会录取贵校护理学吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-湖北物生地",
        "question": "湖北物生地487排名100190能报护理学吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-您好，我是江西物化生排名81190",
        "question": "有望被贵校电子信息工程录取吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西考生物化政486,104346，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "冲一冲，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "贵校有在云南招体育专业吗？文科文化408体育72可以报考吗？",
        "answer": "今年没有投放体育计划"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-请问贵校的电气以及自动化专业有没有什么限制条件",
        "question": "录取",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "2024届山东考生分数509，位次158224，不知能否被贵校护理专业录取？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-专业",
        "question": "您好山东考生史地生，493分，196122名，有机会录取什么专业吗？",
        "answer": "https://zb.xyc.edu.cn/news-show-907.html可以查询专业分数和位次"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-美术生录取",
        "question": "湖北纯文美术生综合分564，排名7761名。今年能被贵校录取的可能性大吗，然后就是可否给个查询往年艺术类录取名次及分数的网站",
        "answer": "https://zb.xyc.edu.cn/news-show-907.html"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "湖南纯文471有机会录贵校的汉语言文学或者网络与新媒体专业吗",
        "answer": "去年的最低分位次大概在3万名左右，你参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "服从调剂会被退档吗?",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "甘肃历史类考生446分位次18120可以冲击本校吗",
        "answer": "建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余",
        "question": "河北器乐生表演综合分442位次1642教育417位次1425可以报考贵校吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-您好，我是江西物化生排名81190",
        "question": "被贵校电气工程及其自动化录取概率大吗",
        "answer": "有希望，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-你好请问贵校的电气工程及其自动化专业如何",
        "question": "如题",
        "answer": "我校王牌专业"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物化生503 位次83219能被贵校录取吗 希望多大",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-您好，我是江西物化生排名81190",
        "question": "有望被贵校电气工程及其自动化录取吗",
        "answer": "可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师好，江西物化生507报考贵校概率大不大",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-浙江文科534报考师范专业有希望吗",
        "question": "排名十二万多",
        "answer": "要冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-2024江西高考物化生录取贵校咨询",
        "question": "老师您好，江西物化生493分，排名96016位，被贵校录取的希望有多大呀？什么专业上的概率大一点？期待老师回复。",
        "answer": "希望很大，物理+生物组更大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西物化地492分能录贵校哪些专业可能性大",
        "question": "江西物化地492分能录贵校哪些专业可能性大",
        "answer": "这个分数进我校希望很大，很多专业都可以"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西艺考生",
        "question": "江西省艺考生，音乐综合排名1700，文化400，双过线能上贵校吗",
        "answer": "我校计划投放在音乐教育类，你符合条件就可以填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-报考新余学院",
        "question": "老师您好！江西日语美术生，综合分495.5，排名6610，有机会录取吗？",
        "answer": "往年数据来看，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西考生481分，物化政，填报贵校法学专业能否录取？",
        "question": "江西考生481分，物化政，填报贵校法学专业能否录取？",
        "answer": "我校没有法学专业"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-能否被贵校录取",
        "question": "江西考生，476分，省排名为116242，能否被贵校录取",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-湖北美术生文科综合564批次7761可以报考新余学院吗",
        "question": "湖北美术生文科综合564批次7761可以报考新余学院吗",
        "answer": "2023年最低分为568分，建议填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "河北省器乐生教育位次1425表演位次1642可以报考贵校吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-报考询问",
        "question": "请问江西物化生482位次108886能上到你们学校什么专业呢",
        "answer": "可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "综合567能上吗",
        "answer": "按往年数据有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-考生咨询",
        "question": "江西物化地504分82408名能报贵校的电气工程及其自动化吗",
        "answer": "电气工程及其自动化可能有困难"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西考生体育89.91排名3250有机会录取吗？",
        "answer": "2023年最低排位是2700多名，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-湖南考生录取提问",
        "question": "老师您好，我是湖南文史考生485分，排名3w1，请问我被贵校录取的概率大吗？如果被录取可能会录到哪些专业呢？",
        "answer": "冲一下，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-关于专业限制",
        "question": "贵校护理专业有什么限制，如身高之类",
        "answer": "选科需要生物，其他没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余录取",
        "question": "江西物化生466位次129050有希望录取贵校的本科吗？",
        "answer": "物理+生物专业组希望会更大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-。。。",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取可能性大吗？",
        "answer": "有希望，物理+生物专业组可能希望更大。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余 甘肃",
        "question": "老师您好 甘肃美术生综合排名三千左右有机会录取吗 贵校转专业方便吗",
        "answer": "没有我校就环境设计和视觉传达设计两个专业，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-咨询",
        "question": "江西物化生考生463有机会进贵校吗排名132000多",
        "answer": "可能希望不大，建议填报我校物理+生物专业组冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-关于录取",
        "question": "老师您好，请问江西24年历政生508分，排名27000多，有机会录贵校汉语言吗？谢谢！",
        "answer": "录取我校希望很大，汉语言文学可能有难度。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "选商务英语有英语成绩要求吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西物化生考生 总分485 排名105660 录取",
        "question": "老师好，想报贵校的计算机科学与技术专业有希望吗.",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-浙江545政史地有可能吗",
        "question": "政史地545",
        "answer": "排名多好？有排名可以更好的回复"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "物生政477省排115510冲报一下？",
        "answer": "可以填报我校物理+生物组等 冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "物化生503 位次83219录电气及其自动化希望大不大 要是录不上服从调剂后转专业可以转过去吗",
        "answer": "该专业不能确保，进校后有申请转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-浙江文科534报考师范有希望吗？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你排名多少？"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-招生",
        "question": "江苏历史506 有机会报考师范专业吗",
        "answer": "可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西，录取，投档比，退档",
        "question": "江西物化生492分，位次96234被贵校录取的概率如何。贵校在江西投档比是多少。如果多出了一部分人，且服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "投档比例1：1，不会多出人来，你的分数录取我校概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，双上线，美术224分，文化376分，综合468分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "去年在四川没有投放美术计划，不好参考，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "安徽体育综合分162.57，排名2125有机会报考贵校体育教育专业吗？",
        "answer": "2023年我校安徽体育最低分158.76，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西省文科方向503分位次29989报考成功概率大嘛",
        "question": "江西省文科方向503分位次29989报考成功概率大嘛",
        "answer": "可以冲一下，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-入取",
        "question": "物化生505.位次81000 可以报计算机科学与技术和 财务管理吗 江西上饶 入取概率大吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-咨询",
        "question": "四川美术生综合分480 双上线 位次14368 有希望录取新余学院吗？",
        "answer": "2023年没有在四川招收美术专业，没有参考，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物生地473分男，有机会被护理学专业录取吗？",
        "answer": "有机会，可以填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-福建录取",
        "question": "文科486 排名14900 有望录取贵校吗",
        "answer": "参照2023年数据希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-招生",
        "question": "江苏历史506有机会报考吗 有机会上师范类专业吗",
        "answer": "可以填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-河北艺体生",
        "question": "1-河北省体育四项生体育成绩320文化成绩349综合成绩525.位次1845可以报考什么专业 2-河北省美术生综合成绩470.位次13980可以报考什么专业有希望录取吗",
        "answer": "河北体育只投放了社会体育指导与管理专业计划，美术2023年大概排位在8-9千，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-报考",
        "question": "本校体育教育专业招收色弱考生吗",
        "answer": "体检有要求，谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物化生466位次129050有希望报考贵校本科吗？",
        "answer": "建议优先填报我校物理+生物专业组冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "今年江西体育类本科排名2376文化353，外语是日语能否录取贵校？",
        "answer": "外语没有限制，2023年2700多名，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "今年湖南物理位次12万9千多 467分有希望进入你校吗，如果有的话什么专业稳当一些",
        "answer": "需要冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西理科497分91185名可以上贵校吗",
        "question": "可以上英语师范类专业或者计算机科学与技术吗",
        "answer": "你分数录取我校的概率很大，专业不能确保。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-专业",
        "question": "专业优先还是分数优先",
        "answer": "你是问艺术类吗？"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-服从调剂",
        "question": "服从调剂会不会被退档 如果转专业有什么要求 可不可以辅修双学位",
        "answer": "进档后服从调剂不会退档，转专业和辅修双学位问题可以致电0790-6666035咨询"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-转专业",
        "question": "你好，贵校支持转专业吗 或者服从调剂会被退档吗，保研率多少啊",
        "answer": "我校有转专业的规定，没有保研，进档后服从调剂不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西美术考生6200左右排名可以被该校录取吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "您好，我是江西省490分排名99098的考生，请问有希望录取贵校的电子信息工程专业吗？",
        "answer": "可以冲一下，该专业不确保。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "你好，电气及其自动化专业的分数线多少啊",
        "answer": "2023年该专业最低分492分，全省7万多排名"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物理组523，排名62088，请问能有希望录到贵校电气以及自动化专业吗",
        "answer": "按往年数据来看，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江苏历政地",
        "question": "文科481，位次49205，有望报考贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-重庆美术生综合分186.3，排名5820",
        "question": "重庆美术生综合分186.3，排名5820，可以上贵校的视觉传达专业吗",
        "answer": "参考2023年的数据，重庆·艺术类视觉传达设计专业录取的最低分为204分，以分数为参考，录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师您好，请问今年四川506能上贵校的护理学吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，四川省理工类护理学专业录取的最低分为479分，最低位次在132251，最好以排名数据为参考进行考量，欢迎报考新余学院！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-转专业",
        "question": "如果高考选择历史类，大学之后可以转化学专业吗",
        "answer": "新余学院目前有相关的转专业计划，按照往年的情况为参考，只能在大类里转专业，历史组只能在历史组里转专业"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-重庆投档比为多少",
        "question": "同上",
        "answer": "投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西音乐生文化357 音教1433 音表声乐1364有希望吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省艺术类音乐学专业录取的专业最低分为140分，最高分为162"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师你好，我是江西省物理类考生，481分11w位，报考咱们学校录取希望大吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-浙江考生 546 位次115940 物政技",
        "question": "可以报考吗",
        "answer": "参考2023年的数据，浙江省综合改革录取的最低分为522分，最低位次在13万左右，被录取的希望较大，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校，欢迎报考新余学院！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-报考",
        "question": "湖北体育生考515可以报考该校吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，湖北省体育类录取的最低分为520分，最高分为526"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取（新余学院）",
        "question": "您好，湖北文科463有希望录取吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，湖北省历史类录取的最低分为467分，最低位次在3万1左右，最好以排名为参考，欢迎报考新余学院！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-报考",
        "question": "浙江播音专业242，文化492， 综合515，排名836考入贵校概率如何？",
        "answer": "今年是新余学院面向浙江招收播音专业的第一年，计划人数为4个，根据自身情况酌情考虑，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校，欢迎报考新余学院"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-报考xyxy",
        "question": "老师您好，贵州文科考生，462分，位次33587，有机会报考贵校吗，有的话有建议的专业吗，我是女生😁",
        "answer": "参考2023年的数据，贵州文史类录取的最低分为498分，最低位次在2万9左右，被录取的希望较小，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-山东480物化生",
        "question": "有希望报考吗",
        "answer": "参考2023年的数据，山东省综合改革录取的最低分为481分，最低位次在21万左右，以分数为参考，被录取的希望较小，最好以排名为参考，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "您好！江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？能录取什么专业呢？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西美术生",
        "question": "江西美术生历政地综合排名8888，分数481有机会报考贵校吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省艺术类美术相关专业录取的最低分为516分，最高分为528分，以2023年录取分数为参考，被录取的希望较小，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西新余学院录取",
        "question": "湖南文科453位次四万七有机会报考吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，湖南省历史类录取的最低分为473分，最低分位次在3万1左右，被录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师好 江西物政生477排名115567录取贵校几率大吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "河北文科482分选商务英语专业录取概率大吗",
        "answer": "参考2023年的数据，河北省历史类商务英语专业录取的最低分为443分，最低分位次在6万1左右，以排名为参考相对更准确，请根据自身情况酌情考虑"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "请问该校往年招收重庆美术生的录取线是多少或者录取分数大概是多少 录取公式还是按照重庆本省的公式依次录取吗",
        "answer": "参考2023年的数据，重庆艺术类美术专业录取的最低分为204分，考生参照自己所在省份的投档规则"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-老师你好",
        "question": "河南省对贵校是文过专排吗？ 我124全省4100文化过线 有机会上新余吗？",
        "answer": "以河南省公布的录取规则为准，播音是文化专业双过线，按文化成绩排序，体育是文化专业双过线，按专业成绩排序，根据自身情况考虑，酌情填报"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-甘肃历史方向",
        "question": "甘肃历史方向考生，445，全省18322名，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，甘肃历史类录取的最低分为469分，最低位次在1万7左右，被录取的希望不大，可尝试将新余学院作为目标冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-浙江考生 564 位次115940 物政技",
        "question": "可以报考嘛",
        "answer": "参考2023年的数据，浙江省综合改革录取的最低分为522分，最低位次在13万左右，被录取的希望较大，欢迎报考新余学院"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "你好，江苏考生（男）物化地493排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "参考2023年的数据，江苏省物理类录取的最低分为493分，最低位次在13万左右，被录取的希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师你好我是山东考生体育601今年有没有机会报考贵学校哪个专业",
        "answer": "参考2023年的数据，山东省体育类录取的最低分为601分，最高分为603，有一定被录取的希望，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-贵校在河北招生吗",
        "question": "史地政475分有希望进入吗",
        "answer": "今年面向河北招生的计划人数为11个，参考2023年的数据，河北省历史类录取的最低分为443分，最低位次在6万左右，请根据自身排名情况考虑"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师，您好。我是江西考生，今年高考成绩507，位次79012.有希望报考贵校的电气工程及其自动化这个专业吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，电气工程及其自动化专业的录取详情为：最低分492，最低分位次在78607，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校，欢迎报考新余学院！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取湖南考生",
        "question": "请问老师湖南考生物生地479分114171能被该校录取嘛",
        "answer": "参考2023年的数据，湖南省物理类录取的最低分为473分，最低位次在3万左右，被录取的希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取(上海考生填新余学院",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "今年是新余学院面向上海第一次招收播音相关专业的考生，暂时没有往年数据可参考，在文化成绩与专业成绩双过线的情况下可以酌情考虑报考，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校，投档比例为1：1，今年面向上海招收播音相关专业人数为3个"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "重庆美术生，综合分197，排名3281，有希望录取贵校视觉传达专业吗",
        "answer": "参考2023年的数据，重庆艺术类美术相关专业录取的最低分为204分，以2023年分数为参考，被录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院录取",
        "question": "云南文科排名18200，贵校首次面向云南招收的汉语言文学有希望吗？另外贵校投档比是多少？",
        "answer": "投档比例1:1，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-志愿录取",
        "question": "江西考生物化生481分 ，排名110615可以录取本校吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，被录取的希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "福建历政生490 排名14265有希望录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-四川舞蹈",
        "question": "四川舞蹈综合分463有机会读贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西考生政史地 513分 排名24698 有希望录取本校吗 如果有 会是录取什么专业",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，被录取希望较大，今年历史类的可报考专业有汉语言文学、网络与新媒体、英语、商务英语等多种专业，详情可搜索新余学院招生网招生指南进行查询，欢迎报考新余学院！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师，历史类495 排名33899有希望吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，被录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师您好 我是河北考生460分位次59000 在我校录取几率大吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "重庆495,6万多名能被贵校新能源材料余器件录取吗",
        "answer": "参考2023年的数据，重庆物理类录取的最低分为457分，最低位次在6万2左右，新能源科学与工程专业2023年的录取情况为：最低分468，最低分位次56474，有一定被录取的希望，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西录取",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取可能性大吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，被录取的希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-甘肃考生",
        "question": "播音与主持专业 文化课 283 专业246 能报贵校播音与主持专业嘛？",
        "answer": "可以填报一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西物化生486分可以报考贵校吗？",
        "question": "老师您好，江西考生，物化生，486分，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "本人是湖北考生524分位次69000左右可以报考新余学院的财务管理吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西理化生",
        "question": "物理组472排名121457录取的希望大吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-贵州纯理科，排位72560，物化政专业",
        "question": "我能读贵校电气工程及其自动化专业吗，如果不行其他专业呢",
        "answer": "电气工程及其自动化在贵州没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物化生484位次106424有希望吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，被录取的希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-招收四川舞蹈生",
        "question": "计划招收四川舞蹈生多少个",
        "answer": "2名"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西历史组考生总分506位次27969有希望报考贵校吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，有希望被录取，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校，欢迎报考新余学院！ "
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西考生，历史方向 494分排名34850有机会报考贵校吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，被录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西考生物化生475分排名117091可以被贵校录取吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，被录取的希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-新余学院",
        "question": "老师，您好！请问重庆应届女生史地政总分448分，位次27138有希望就读贵校吗，还望告知，谢谢！",
        "answer": "参考2023年的数据，重庆历史类录取的最低分为469分，最低位次在1万7左右，被录取的希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西省物化政497省90483能被录取吗？有专业推荐吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，有希望被录取，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校，可填报专业详情可搜索新余学院招生网招生指南查询，欢迎报考新余学院！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物化生512排名7万多，可以被贵校计算机科学与技术专业录取吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，计算机科学与技术专业的2023年录取详情为：最低分478，最低分位次为93790，被录取的希望较大，欢迎报考新余学院！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-报考艺术类专业",
        "question": "文化380 统考224 艺术生排名10926 报考视觉传达设计有机会吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省艺术类美术相关专业录取的最低分为516分，最高分为528分，最好以综合成绩为参考来进行志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西考生，物生政，489分，排名100667名，录取到贵校的机率大吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，有希望被录取，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-志愿",
        "question": "贵州 美术综合分460 排名7800有机会吗？",
        "answer": "我校在贵州没有投放美术计划"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取率",
        "question": "你好老师，我是江西物化生男480分排名110822有机会录取计算机专业？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西录取",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取可能性大吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，有录取的希望，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西省物化生组合，480分，有可能被录取吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西 物化生490 99854，能上贵校的计算机专业吗?服从调剂上贵校希望大吗?",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，有录取的希望，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西美术生",
        "question": "江西美术生综合排名8888综合分481历史类有机会吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省艺术类美术相关专业录取的最低分为516分，最高分为528分，以2023年分数为参考，录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "你好，老师，江西2024年高考507分，名次27521历史组有希望录取电子商务吗？谢谢！",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，电子商务专业2023年的录取数据详情为：最低分507，最低分位次在27991，有希望被录取，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校，欢迎报考新余学院！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江苏物化生472，排名175747可以被该院校录取吗？",
        "answer": "按往年数据来看，希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西美术生综合分491排名7188能进贵校吗",
        "question": "升学",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省艺术类美术相关专业录取的最低分为516分，最高分为528分，以综合分为参考，录取希望较小，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-招生",
        "question": "辽宁423分历史，位次22134，能上贵校哪个专业呢？",
        "answer": "2024年我校在辽宁没有历史类计划"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西历政生479位43466，可能性大吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，被录取希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西理科495分排名93600，能录取贵校的财务管理，经济统计学吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，财务管理专业2023年的录取详情为：最低分479，最低分位次在92710，有一定希望被录取，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校，欢迎报考新余学院"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "本人江西物化生，503分省排名8万左右，可以被贵校计算机科学与技术专业或电气专业录取吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，计算机科学与技术专业2023年的录取详情为：最低分478，最低位次为93790，电气工程及其自动化专业2023年的录取详情为：最低分492，最低位次为78607，有希望被录取，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校，欢迎报考新余学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-我是2024届的考生",
        "question": "老师，你们好，我是江西美术艺考生，特别有意愿加入你们学校，我的综合排名是6320。有希望录取吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省艺术类美术相关专业录取的最低分为516分，最高分为528，可根据自身具体情况进行考量"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江西历史组考生498分省排32686名有希望报考贵校吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，被录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-甘肃美术",
        "question": "老师好，甘肃美术，历政地，专业：192；文化：332；综合：406；排名：5929，符合报考贵校吗？谢谢！",
        "answer": "参考2023年的数据，甘肃省艺术类美术相关专业录取的最低分为203分，最高分在205分"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-老师你好江西物生政477分位次94929可以报考贵校吗？",
        "question": "可以报考哪些专业呢？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，可报考专业详情，请搜索新余学院招生网招生指南查询，欢迎报考新余学院！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西",
        "question": "您好，请问江西省高考理科478分排名113580，请问是否有机会录取贵校？如果有机会，是哪些专业呢？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，被录取的希望较小，可尝试将新余学院放在志愿冲击院校的位置"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-物理484排名106153能上贵校吗？",
        "question": "感谢老师",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "您好 物化生468分可以被贵校录取吗 可以报哪些专业",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，可选专业详情，请搜索新余学院招生办招生指南进行查询"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西 史政地",
        "question": "471分 位次47923名能上吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，被录取的机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师您好，请问今年四川文科504，位次36484，报考有希望录取吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，四川省文史类录取的最低分为502分，最低位次在3万7左右，有希望被录取，但有一定风险，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校位置"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-有没有希望录取",
        "question": "物化地.469分，有没有希望被录取？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西 物理方向489 位次100600 可以被贵校那些专业录取",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，有一定被录取的希望，招收专业详情，请搜索新余学院招生网招生指南进行查询"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-老师江西省物化生463",
        "question": "可以考上吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取概率",
        "question": "江西理科考生485，排名105321，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，被录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "本省纯理科480分有希望被录取吗？有哪些专业可以选择呢？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，可报考专业详情，请搜索新余学院招生网招生指南进行查询"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西理科473有沒有机会进贵校",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "面向四川招生；参考2023年的数据，四川省音乐学的录取最低分为250，最高分为253"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "物化生组合，489分全省100260能被录取吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，有一定希望被录取，但有一定风险，可尝试将新余学院放在志愿冲击院校位置"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "广东历史类考生，462分，排名66429，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，广东省文史类录取的最低分为506分，最低位次在3万6左右，被录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-咨询",
        "question": "江西物化生454有机会吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "508位次27342文能录取吗，什么专业",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，有希望被录取，但是有一定风险，历史类可选专业详情，请搜索新余学院招生办招生指南进行查询"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "508，位次27342能录取吗什么专业",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，有希望能录取，历史类相关报考专业详情，请搜索新余学院招生办招生指南进行查询"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西",
        "question": "江西物化地484省排106600可以报贵校的环境/机械/软件工程/电气/自动化/新能源/大数据/计算机的哪个专业",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，有一定被录取的希望，但有一定风险，可尝试将新余学院放在志愿冲击院校位置，可报考专业详情，请搜索新余学院招生网招生指南进行查询"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "四川文科505分，位次35000，可以录到护理专业吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，四川省文史类录取的最低分为502分，最低位次在3万7左右，护理学录取详情：最低分为507，最低分位次为33787，有一定希望被录取，但风险较大，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-咨询",
        "question": "江西考生，物化地。分数是484，排名10万。能报你们电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，电气工程及自动化2023年的招生数据为：最低分492，最低分位次为78607，有一定被录取的希望，但有一定风险，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-历史方向493能录到嘛",
        "question": "选的历生地 排名35442",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，被录取的机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西物化生报考",
        "question": "江西物化生考生分数453，省排名144246，有希望录取贵校嘛吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，被录取的希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "理科487分102300名有希望吗 进入大学好转专业吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，有一定被录取的希望，但是也有一定风险，可尝试将新余学院作为志愿冲击院校，在入学后会有转专业相关要求，符合要求的情况下有一定机会能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-高考录取",
        "question": "2024江西省文科生497排名3万2有机会被录取吗",
        "answer": "参考2023年的数据，文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，被录取的机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西省历史组502分能报考贵校吗？",
        "answer": "参考2023年的数据，文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西物理组报考",
        "question": "江西物理组物化生分数453，省排名144246",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，被录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西政史地考生",
        "question": "512分，排名24970，有什么专业可以选？",
        "answer": "以2023年的数据为参考，江西文史类的录取最低分为507，最低位次在2万7左右，历史类今年招收的专业有汉语言文学、网络与新媒体、英语、商务英语等，详细情况可搜索新余学院招生网招生指南进行查询"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西510分排名75000能稳电气工程及其自动化吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，参考2023年新余学院电气工程及其自动化专业的招生情况：最低分492，最低分位次78607，最高分526，最高分位次47733，录取希望较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "江西物化生476分116945名可以入贵校吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，被录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "您好，我是江西省物化政，请问480分全省排名111022名报贵校有希望吗",
        "answer": "参考2023年的数据，江西省理工类录取的最低分为475分，最低位次在9万7左右，被录取希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-老师您好，江西历史类511排名25629可以上贵校嘛",
        "question": "啊啊啊",
        "answer": "参考2023年的数据，江西文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，欢迎报考新余学院"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "老师请问四川位次130000，有希望上贵院吗",
        "answer": "参考2023年的数据，理工类录取的最低分为477分，最低位次在1万3左右"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-老师您好，江西历史类511排名25629可以上贵校嘛",
        "question": "可以嘛",
        "answer": "参考2023年的数据，文史类录取的最低分为507分，最低位次在2万7左右，欢迎报考新余学院！"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取线",
        "question": "想问一下教育类和数学理工类，贵校物理组的分数线多少",
        "answer": "以2023年的数据为参考，理科的最低分为475，最低位次在9万七左右，数学与应用数学专业为师范类，最低分为477，最低位次在9万4左右"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-江西考生，物化生",
        "question": "452分，能上吗？",
        "answer": "建议填报我校物理+生物专业组，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-考501排30577",
        "question": "能上你们学校吗",
        "answer": "可以填报我校，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "471能上吗？",
        "answer": "请留下选考科目和全省排名，以便更好咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取分数线",
        "question": "我是湖南物理类考生高考478，录取电气工程及其自动化可能大不大",
        "answer": "2023年我校该专业录取最低分476分，全省排位104647，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-招生",
        "question": "福建503物化地，报上电子信息工程或电气 或计算机 概率大吗",
        "answer": "2023年我校这些专业录取分在500-510分，关键还是看排名。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "445分是否可以被贵校录取？",
        "answer": "没有上本科线，来不了。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-你好，我是湖南考生美术242，文化339有机会录取贵校吗",
        "question": "你好，我是湖南考生美术242，文化339有机会录取贵校吗",
        "answer": "我校在湖南没有投放艺术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-招生",
        "question": "老师：云南省文科今年435分报考贵校有希望被录取吗！！",
        "answer": "来不了。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-录取",
        "question": "河南理452有可能被学校录取吗",
        "answer": "建议填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-河北省文科位次63415，成绩453有希望报考贵校吗",
        "question": "河北省文科位次63415，成绩453有希望报考贵校吗",
        "answer": "建议填报我校，冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-体育",
        "question": "体育教育专业要多少分",
        "answer": "2024年我校在四川体育类投放专业是社会体育指导与管理，2023年录取最低分专业成绩83分。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-器乐生",
        "question": "老师你好我是甘肃器乐艺考生音乐教育222分排名577有望被该院校录取码",
        "answer": "甘肃省分数还没有划定，2023年我校音乐学最低分251，你可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-重庆美术生专业233.8，文化预估400",
        "question": "重庆美术生专业233.8，文化预估400，报贵校的视觉传达专业有希望吗",
        "answer": "等你文化份出来了，再把你的排名告诉我，再来看看。"
    },
    {
        "schoolName": "新余学院",
        "title": "新余学院-关于转专业",
        "question": "老师好，如果入取贵校自己不喜欢的专业，想专业学校有什么要求",
        "answer": "新生进校后可以申请转专业，大概在11-12月份教务处会发布有关转专业的通知。"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-志愿",
        "question": "419 188644 物化生",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西纯理",
        "question": "您好，江西省纯理474，位次11.9w，有机会录取到贵校吗",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问本省物理475分能报考机械设计制造及自动化或者电气工程及自动化吗？",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-张家",
        "question": "江西省物理组419分排名18万录取几率大吗",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取 江西职业技术大学",
        "question": "老师您好，我是江西省考生，历史类413分，28434名，请问报考贵校商务英语、人力资源管理和现代物流管理专业，被录取的概率大吗？谢谢老师！",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西",
        "question": "你们学校所开展的都是专科专业吗",
        "answer": "有本科专业，也有专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "你好，本科是在哪个校区，贵校本科什么专业好一些",
        "answer": "校区是按专业，机械电气船舶汽车在十里校区，其他专业在濂溪校区，专业都可以，按照你的兴趣爱好"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-招生",
        "question": "辽宁320位次133439有机会报考本校电子商务专业吗",
        "answer": "可以冲一冲，去年最低330"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西文科448 排名60960 可以上大数据与会计专业吗",
        "answer": "机会很大，建议第一志愿填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-贵校录取艺术设计需要的是文化分还是美术综合分",
        "question": "本人美术综合分422分，有机会录取吗",
        "answer": "按综合分，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西省物理组425分排名17万录取几率大吗",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-调剂",
        "question": "如果被调剂是在自己所选专业组里调剂吗？有被调剂到其他专业组的可能吗？",
        "answer": "是在同一专业组调剂"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "贵校共招多少本科生，物生政452可以进贵校本科吗？",
        "answer": "今年第一年招本科，可以冲，但机会不是很大，建议专科批也要报一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "你好，机会不大，我校去年最低分390分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物化生471能上本科专业吗",
        "answer": "有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-河南文科",
        "question": "文科342录取记率大吗",
        "answer": "可能机会不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-想咨询一下贵校招生问题",
        "question": "四川理科生，494分，位次144724，服从调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校外省只招专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西省历史方向考生，总分452，排名59052，有机会报考贵校的商务英语（他在哪个校区啊）吗？",
        "answer": "可以的，机会很大，在濂溪校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "河南文435有希望吗",
        "answer": "有机会的，去年最低426"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "你们这只招专科生吗",
        "answer": "江西省招本科和专科"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西职业",
        "question": "你好今天招收河北考生吗？历史类372可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "本省历史方向考生，总分443，排名64063，有概率进贵校的软件技术专业吗？",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西考生，物理类，465分，有望上吗？",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "史政生402排名87950报考新能源汽车技术有没有机会录上",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "校区是不是随机分配的？",
        "answer": "校区是按专业，机械电气船舶汽车在十里校区，其他专业在濂溪校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "河北去年本科最低录取分是多少，什么专业",
        "answer": "我们第一年招本科，外省都放的专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问江西文科生473有机会被贵校录取吗？服从调剂",
        "answer": "我校本科只招物理类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西理科484录取机会大吗",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西纯理科431",
        "question": "江西纯理科431分，有希望录取本校的什么专业？希望是可以稳上的那种",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-填志愿",
        "question": "您好435江西考生排名163183选科物化地入去贵校的专科有没有希望，女生选这些专业有没有限制，贵校今年招生计划投档比是多少。谢谢你",
        "answer": "有机会，没有限制，投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-大文录取",
        "question": "468分文科史政地能被录取吗/",
        "answer": "我们在外省只有专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "山东考生史地生449 刚过本科线 位次306574名 能被贵校本科专业录取吗",
        "answer": "我们外省只有专科专业，报我们专科专业机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-询问",
        "question": "江西的，史政地431分，排名70951，能进入贵校吗，可以选什么专业？",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西",
        "question": "江西文科464有机会上贵校的本科吗？今年给文科开设的专业有什么呢？",
        "answer": "我们本科只有物理类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西职业技术",
        "question": "物生政477/115510想报电气有希望吗？不会调剂到专科专业吧？",
        "answer": "有机会的，不会调剂到专科"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物理类437可以报考这个学校哪些专业、 学校设施情况、专升本",
        "question": "该分数应该属于冲稳保哪个层次、该校有什么时候女生学的专业",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报，专升本率一般在70%左右"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物化生女生423分",
        "question": "想报大数据与会计",
        "answer": "有机会，但建议多填几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-广东文科生361分，专科排位164490有无机会就读贵校？",
        "question": "选科是历政地，可以选择那些专业？",
        "answer": "有难度，去年最低390左右，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物理473可以进本校吗",
        "question": "排名119919可以学本科专业",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问江西考生理科生424分排名173921有希望贵校专科录取吗",
        "answer": "有机会，可以尝试第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业录取",
        "question": "这个专业录取是分地区的嘛，假如江西的和浙江的都可以被录取但是浙江的分更高一点你们会录取江西的嘛？",
        "answer": "每个省单独投档，不交叉比较"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-本校专科的投档比是多少",
        "question": "本校专科的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物理组 455有机会被贵校本科批录取吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "我是江西物生地的考生468分126596名有机会录取贵校501专业组吗；",
        "answer": "有机会，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "你好，历史类文化397，美术194，综合分441，综排1万7，能录取吗",
        "answer": "建议考虑中外合作办学类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-选专业",
        "question": "物理类505分能比较稳的选到自己填报的专业吗",
        "answer": "预计可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物理组465能进贵校的电气工程及其自动化吗",
        "answer": "机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物生地459分，排位137200名",
        "question": "有机会录取贵校吗？",
        "answer": "可以冲一冲，也是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物理组选学化学生物",
        "question": "高考成绩454分，位次142900名，有希望录取吗？",
        "answer": "有机会冲一冲，但专科机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-我觉得今年与贵校有缘",
        "question": "江西历史类461分排名53881 不知道有没有幸运能够考上贵校本科",
        "answer": "你好，我校本科只招历史，你的分上我们专科批问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科",
        "question": "历史组407，位次84700能被船舶工程技术专业录取吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲，"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科",
        "question": "历史组407，位次84700能被船舶工程技术专业录取吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲，"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物理组考生",
        "question": "物理组458报本科专业有机会吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物化生470位次12万3千名能上贵校本科专业吗？",
        "question": "江西物化生470位次12万3千名能上贵校本科专业吗？",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西历政地考生，分数444排名63621，报你们学校专科，被你们学校录取的概率有多大",
        "answer": "机会很大，预计可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物化地461分录取贵校的本科专业几率有多少吗",
        "question": "江西物化地录取461分录取贵校的本科专业几率有多少",
        "answer": "可以冲，机会也是有的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物理考生",
        "question": "江西物化生考生，458，排名138366有机会录取吗",
        "answer": "有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "你好，老师，江西2024高考507分，文科，27521名次，有希望报贵校财经商贸或人力资源专业吗？谢谢！",
        "answer": "你好，我校本科只招物理类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西",
        "question": "江西考生物理类479分，有希望录取被录取吗？",
        "answer": "你好，机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物化地461分能不能报贵校的本科专业",
        "question": "江西物化地461分能不能报贵校的本科专业",
        "answer": "可以冲，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业录取咨询",
        "question": "陕西理科男生高考分数367分，位次134064，可以报考本校的新能源汽车技术专业吗，报考之后有录取的概率大吗",
        "answer": "参考往年机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-各专业录取分数线",
        "question": "请问有专业录取分数线吗？江西文科401排位88664能录上工程造价专业吗？或者有机会录上专业吗？",
        "answer": "今年的还没有出来，有机会，可以冲，但也建议考虑中外合作办学类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物理组446可以进贵校吗",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西历史类453，排名58000左右，报贵校的专科录取概率大",
        "question": "江西历史类453，排名58000左右，报贵校的专科录取概率大吗？今年新高考是根据去年贵校的专业分数线和位次来参考自己今年的录取概率吗？",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报，去年的数据没有参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物理423分",
        "question": "有希望录取金融专业吗",
        "answer": "你好，机会还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "重庆物理类406，排名105491，想报考机电一体化技术，希望大不大？",
        "answer": "你好，参考往年机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "四川考生理科454分 位次200460我想问一下有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，外省我们只招专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西",
        "question": "文科生416 79079可以被贵校大数据与会计录取嘛，贵校的大数据与会计专升本可以申请那些学校",
        "answer": "可以冲一冲，专升本可以报省内的本科院校"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化生450分有被贵校本科录取的概率吗",
        "answer": "可以冲，但专科批建议还是要填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-湖南物化生 分数431，排名178439",
        "question": "今年报考贵校本科，有希望被录取吗",
        "answer": "你好，我校在外省只招专科"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师物理组412能不能进来选电气自动化专业",
        "answer": "可以冲一冲，专业多填几个"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物化生473",
        "question": "能否有机会报到本校的本科专业，本科专业有哪些",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，有6个本科专业，机械类、电气类、船舶类、计算机类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西美术生",
        "question": "文化291专业246综合453有机会上学校大大专吗",
        "answer": "你好，机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化政424，排名17万四千多可以录取贵校的专科批计算机类专业吗",
        "answer": "有机会，建议多填几个，比如人工智能，虚拟现实等"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "您好，江西物理类477位次11w左右，能否报考贵校的本科专业",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，我是江西省物化政的，请问480分全省排名111022报贵校有希望吗",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "专科和征集志愿冲突吗",
        "answer": "先录取本科，本科和征集都没有录取再录取专科"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询录取",
        "question": "本人江西美术省综合排名14399 理科文化343 专业218 有望报考贵校吗 服从调剂",
        "answer": "有机会，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-招生咨询",
        "question": "女孩子，物化地，423分，报大数据与会计有望录取吗",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西历史组430分能上该校的专科组吗 是在新校区吗",
        "answer": "机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "物理方向408想报考你们学习电子信息工程专业有希望吗",
        "answer": "有机会，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "你好，请问贵校的投档比是1:1吗？本科里面的专业是分数清还是专业清？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-学校",
        "question": "新校区和老校区有什么区别吗？新校区的专业都是新的吗？分数会很高吗？",
        "answer": "不同专业在不同校区，机械电气船舶汽车在十里校区，其他专业在濂溪校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-美术生",
        "question": "江西美术生政史地专业231文化342，美术综合分460排名12460，服从调剂，有机会冲贵校本科批吗？投档比是多少？",
        "answer": "我校艺术设计只有专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "如果我报本校的专科专业，那我到时候是填平行一段还是平行二段呀？",
        "answer": "应该是二段，几段是按照你的分数来划分的，如果你分数不够，一段你填不了"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科填报时间",
        "question": "甘肃",
        "answer": "请查看你们省教育考试院官网"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "数控专业是在哪个校区",
        "answer": "在十里校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-毕业证",
        "question": "是发的学士学位证书还是专业学士学位",
        "answer": "学士学位"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-考研",
        "question": "贵校本科专业考研方向如何 需要额外的要求吗",
        "answer": "我们本校没有研究生点，要考外校的研究生"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-毕业证",
        "question": "有学士学位证发吗 可以考研吗这个毕业证",
        "answer": "有的，可以考研"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西职业技术大学",
        "question": "江西历史组403分87000名左右能录取吗",
        "answer": "你好，可以冲我们专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-课程 毕业证",
        "question": "职业本科和普通本科有什么区别 是偏向理论还是实践 毕业证和普通本科是不是一样的",
        "answer": "相比普通本科更偏向实践，毕业证都是一样，高等学校本科毕业证"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-课程 毕业证",
        "question": "职业本科和普通本科有什么区别 是偏向理论还是实践 毕业证和普通本科是不是一样的",
        "answer": "相比普通本科更偏向实践，毕业证都是一样，高等学校本科毕业证"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西历史组考生",
        "question": "您好！江西历史组考生，分数414，排名80675。报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "有机会，可以冲一冲专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "江西物化生449分，请问能报考贵校的什么专业呢",
        "answer": "可以冲，但专科批建议还是要填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西482能上吗",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报，专业按照你的兴趣爱好来报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科录取问题(历史类432分)(江西职业技术大学)",
        "question": "贵校专科的录取标准与招生政策是什么？ 贵校专科的总体就业率是多少？考取其他高校本科录取率是多少？ 今年，有多少专科专业对历史类考生开放？具体招生数是多少？ 贵校专科是否可以调整专业？贵校的转专业政策如何？ 贵校专科的教学资源、师资力量、学术氛围如何？ 贵校专科的投档比是多少？ 贵校...[详细]",
        "answer": "按照分数从高到低择优录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西",
        "question": "江西历史399有希望进该校大数据与会计吗",
        "answer": "难度较大，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-广东省历史类考生",
        "question": "你好，广东省历史类，排位是89045，总分是435，是否有机会被贵校录取呢？",
        "answer": "我校外省只招专科批，你的分数报我们专科批机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-能否被录取",
        "question": "江西考生，排名14万8千名填报江船舶工程技术专业能否被录取",
        "answer": "报专科批还是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物理475能不能在贵校本科就读 我特别希望能在贵校就读",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-宿舍",
        "question": "专科和本科的宿舍环境一样吗？",
        "answer": "是一样的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-外省",
        "question": "外省的，毕业之后的毕业证上是专科吗？",
        "answer": "你如果专科批录取就是专科毕业证"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-今年本科专业是否招收湖南考生",
        "question": "今年本科专业是否招收湖南考生，湖南物生地427有哪些可以报的本科专业",
        "answer": "我校今年在外省都是专科批，你的分数可以考虑我校专科批专业，机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-贵州省刚刚过本科线，有没有机会就读高校？",
        "question": "刚刚压本课件一分，有没有就读高校的机会？",
        "answer": "我校在外省都是专科专业，你的分数报我们专科专业机会很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西类考生402，总名次87602，报考该院校专科有机会吗",
        "question": "可以专升本吗，有什么要求吗？",
        "answer": "有难度，可以冲，建议考虑中外合作办学类，所有专业都可以考专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-v",
        "question": "好",
        "answer": "你好"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-老师好！陕西文史类399分有机会被贵校录取吗？",
        "question": "文科399有机会吗？",
        "answer": "你好，参考往年有机会的，去年最低386分"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "老师你好！浙江政治历史地理考生，分数459，位次208543，有望进入贵校学习船舶工程技术或电气自动化技术专业吗",
        "answer": "你好，参考往年机会很大，去年最低439分"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西高考历史组446分能报这个学校吗？怎么看符不符合这个学校的分数和专业位次？",
        "answer": "可以报考我们专科批，机会很大，可以选一个比较好的专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "海南考生504分能上贵校嘛",
        "answer": "有难度，可以冲一冲，去年最低511分"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "文科400分可以上专科吗",
        "answer": "有点难度，可以考虑中外合作办学类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "question": "江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "answer": "机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "我浙江考生，453分，排名21万多，可以报哪些专业？这些专科专业以后都可以转分本嘛？",
        "answer": "你看下我们在浙江的招生专业，都可以填报，所有专业都可以考专升本的，每年我校专升本率在70%左右，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "江西历史类41600名可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西",
        "question": "447本科和专科比较推荐那个",
        "answer": "只能报专科呀，没上本科线"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "贵州454 排名87587可以进改校本科吗？",
        "answer": "我校外省只招专科"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-老师帮忙看看能不能上贵校的专科-船舶工程技术",
        "question": "江西省-物理组-439分-物理组的总排名是16w，可以上贵校的专科批次的船舶工程技术吗？",
        "answer": "机会很大，建议第一志愿填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西历史组分数433，排名69278，把本校放在第一志愿填报",
        "question": "江西历史组分数433，排名69278，把本校放在第一志愿填，被录取的希望大吗。",
        "answer": "机会还是很大的，建议第一志愿填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物理459有希望被贵校本科录取嘛",
        "answer": "可以冲一冲，但专科批也建议报一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西理科440专科 概率大吗",
        "answer": "机会很大，预计可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "本人历史类424可以录取吗",
        "answer": "报我校专科批还是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西历政生497分位次32982能录取么建议选什么",
        "question": "江西历政生497分位次32982能录取么建议选什么专业",
        "answer": "你好，本科我们只招物理"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "您好老师！文科--历政地--302分--排名162494江西考生报贵校有录取的希望吗？如果能上可以报啥专业呢，谢谢！",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-今年本科批会招外省的吗",
        "question": "老师好，今年本科批会招外省的吗",
        "answer": "你好，外省我们只招专科"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-有招广东历史方向的考生的专业吗",
        "question": "有招广东历史方向的考生的专业吗",
        "answer": "有的，但是是专科批次"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西理科432",
        "question": "能上贵校的专科吗",
        "answer": "机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-你好理科437有机会进贵校本科吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "进不了，可以报考我校专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-本科招生",
        "question": "你好，我想请问一下贵校今年在江苏是否有本科招生计划？文科报考的话分数线大概是多少？",
        "answer": "没有，我们在外省都是专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-您好，江西物理组481分可以报考贵校吗，多大可能上",
        "question": "您好，江西物理组481分可以报考贵校吗，多大可能上",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "文科467分能报本科专业吗",
        "answer": "本科我们只招物理，可以考虑我们专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "文科467分能报本科专业吗",
        "answer": "本科我们只招物理"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-四川文科496可以报吗，四川有招生计划吗?",
        "question": "四川文科496可以报吗，四川有招生计划吗?学校和专业代码是什么？",
        "answer": "外省我们只有专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "您好，我是江西物化地考生，471排名12万，有机会进入贵校本科组吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲，我们学校第一年招本科，分数可能不会特别高"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问江西历史类447上贵校的专科有机会吗？",
        "answer": "你好，机会很大，预计可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物化生438能报贵校的专科吗？",
        "answer": "机会很大，预计可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "我394，选科历政地，排名93390，能被贵校专科批？录取吗",
        "answer": "有难度，可以考虑中外合作办学类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-四川文科",
        "question": "请问我四川文科刚压线457可以报考该校的本科专业吗？",
        "answer": "你好，我校在外省都是专科专业，可以报考我校专科专业，机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "江西职业技术大学和九江职业大学是一个学校吗",
        "answer": "不是，我们是公办本科，九江职业大学是公办专科"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科",
        "question": "老师历史类407 排84700名能选这里的热门专业吗",
        "answer": "可以冲一冲，专业建议报一些冷门专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "甘肃文科388位次31260可以报考江职的计算机或者会计吗",
        "answer": "去年最低360，有机会，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-美术生",
        "question": "江西美术生政史地专业231文化342，美术综合分460排名12460，服从调剂，有机会冲贵校吗？学费多少？",
        "answer": "有机会，可以冲一下，学费一年5000"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-电子信息工程技术专业是该校较好的专业吗",
        "question": "该校的电子信息工程技术怎么样",
        "answer": "可以的是比较好的专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物生地476省排116773有录取机会吗",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-请问江西物理423排名175390可以报考该校电子信息工程技",
        "question": "有没有把握",
        "answer": "有机会的，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西历史政治地理考生，432分，位次70354，有望被贵校专科批次录取吗？",
        "answer": "机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，我是九江物理类（物生地）考生485分，排位105620，报考贵校录取希望大吗？",
        "answer": "机会很大，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西理科物生政",
        "question": "453分，144611名可以报该学校吗？会有专业限制吗？",
        "answer": "可以冲一冲，专业没有限制，但建议专科批也要报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西文史类403分，能包上贵校专科嘛",
        "answer": "冲一冲，目前看比较难"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "重庆465分报考贵校本科专业希望大吗，本科专业有哪些？",
        "answer": "我校在外省只有专科专业哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-毕业证书",
        "question": "毕业后颁发的毕业证书和普通本科有区别吗 考研可以使用吗",
        "answer": "没有区别，可以考研"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-老师好，我江西理科452。排名144902可以报考贵校吗？",
        "question": "老师好，我江西理科452。排名144902可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以冲，但专科批建议还是要填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-美术生",
        "question": "美术成绩211文化326综合分427有希望录取您校艺术类专业吗",
        "answer": "你好，有机会，可以可以冲一冲，因为美术类没有往年数据参考，去年是按照文化分投档，最低343，今年是按照综合分投档"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取和学位",
        "question": "您好，如果录取贵校的本科，毕业后是授予本科学位还是专科学位 江西理科471有机会录取吗？",
        "answer": "本科学位，专科没有学位，417有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物理组，461分有希望读贵校本科吗",
        "question": "江西物理组，461分有希望读贵校本科吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲，我们学校第一年招本科，分数可能不会特别高"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "贵校专业属于专科的有哪些啊，中药学护理助产口腔医学是吗",
        "answer": "我校没有这些专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-2024录取",
        "question": "江西物理类456能报考这个学校的本科吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲，我们学校第一年招本科，分数可能不会特别高"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "444分历政生，这个学校不是本科吗，这个分数能进去吗，是什么专业都能报吗，还是有的专业只能本科报？",
        "answer": "你的分没有到本科线，报我校专科专业录取机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-您好",
        "question": "江西历史类方向471分排位47932有机会录取贵校本科批次吗",
        "answer": "你好，本科批我们只招物理"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "444分历政生，可以进去该校吗，百分之百能进去吗",
        "answer": "报专科批的录取概率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西省新高考历史类选科政治地理 399分排名89679可以被贵校专科专业录取吗",
        "answer": "有难度，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问贵校今年在江苏有没有招生计划，江苏物化生482有没有机会",
        "answer": "在外省我们学校都是专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科",
        "question": "老师你好我412物理组能否被贵校专科录取呢",
        "answer": "有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "文科能选计算机方面的专业吗？",
        "answer": "都可以报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取及专业推荐",
        "question": "理工370，位次132427有希望报考贵校哪个专业？",
        "answer": "是陕西考生吧，去年理科最低308，机会很大，专业按照你的兴趣爱好填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "湖北441位次136756，有机会不",
        "answer": "你好，外省我们只招专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物化生考生 总分485 排名105660 录取",
        "question": "老师请问录取贵校电气工程及其自动化专业有希望吗",
        "answer": "机会很大，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-文科录取",
        "question": "江西省高考文科435分68000名能录取吗？",
        "answer": "专科批次录取机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，本人江西考生461分，排名135361，有希望进入贵校的机械设计制造及自动化或电气工程及自动化的本科专业吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲，我们学校第一年招本科，分数可能不会特别高"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西历史类463分有希望录取贵校本科专业吗",
        "answer": "你好，本科批我们只招物理"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西454能上什么专业",
        "answer": "你好，可以冲一冲，我们学校第一年招本科，分数可能不会特别高，6个专业都可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "录取人数本科，专科。471广东上本科还是专科?",
        "answer": "你好，我校在外省只有专科计划，你的分数报我们学校专科问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "福建物理组489 排8万有希望报考英语，翻译，商务英语或汉语言文学专业吗",
        "answer": "你好，你可能看错学校了，我校没有这些专业，在外省都是专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-广东471有机会吗？",
        "question": "广东471有机会吗？",
        "answer": "在外省我校投放的是专科计划，如果你报我校专科批，机会还是很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-贵校今年招不招职教本科生？是哪几个专业？代码是什么？在哪个校",
        "question": "贵校今年招不招职教本科生？是哪几个专业？代码是什么？在哪个校区？",
        "answer": "招6个本科专业，共500人，代码8288，机械电气船舶汽车在十里校区，其他专业在濂溪校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师 本人高考分数433，排名165867，有希望进入贵校的船舶专科职业吗",
        "answer": "机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物理",
        "question": "老师你好，江西物理392是不是和贵校无缘了",
        "answer": "可以尝试中外合作办学类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-安徽",
        "question": "学校的代码是多少",
        "answer": "安徽代码1897"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西429，排名169602录取到贵校的电气，轮机或者机电一体化概率怎么样呀？",
        "answer": "机会很大的，建议第一志愿填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化生486排名103773能录取到电气工程及自动化吗？",
        "answer": "你好，机会还是很大的，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "如果录取的是贵校专科专业，以后可以转到本科专业吗？转了之后我的学历是本科还是专科呀？",
        "answer": "要参加专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-日语生",
        "question": "请问贵校物理类本科对日语生有限制吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西 物化生466分有机会录取贵校本科批次吗",
        "answer": "有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-贵校的本科招生",
        "question": "江西考生物理方向488位次101097有没有机会被贵校录取",
        "answer": "机会很大，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化生考生429，位次169602，进去贵校的专科有希望吗？如果有希望能报考什么专业，谢谢麻烦了",
        "answer": "有机会的，专业按照你的兴趣爱好填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取概率",
        "question": "江西物理468排名126051有没有机会录取",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-安徽",
        "question": "安徽历史组合369，排名9万，可以报考本校吗",
        "answer": "有机会，去年最低348，可以第一志愿填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物理类476录入贵校机会大吗",
        "answer": "有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "请问一下软件技术要求高吗？是不是在新校区",
        "answer": "是在新校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "您好，广东物理451分排位236557，报考贵校并服从调剂有可能录取吗",
        "answer": "机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物化生395分，想报考贵校应用电子技术专业。请问有希望吗？",
        "answer": "有难度，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-住宿",
        "question": "2024届专科生住哪个校区？",
        "answer": "校区是按专业，机械电气船舶汽车在十里校区，其他专业在濂溪校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西的学历政生 成绩405位次86178 报船舶工程技术希望大吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西女生，物化生，447，贵样本科有希望不？",
        "question": "专科能录什么好的专业，谢谢",
        "answer": "按照你的兴趣爱好填，你的分数预计可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "想问一下今年是新增的本科批次吗，大概怎样录取规则",
        "answer": "是的，按照分数从高低点"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西考生物化生423，排名175234能不能进该校",
        "answer": "你好，报我校专科批机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物生地473分男，有机会被你们学校录取吗？ 对数学物理有要求吗？",
        "answer": "有机会，可以冲一冲，没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-服从调剂",
        "question": "本人省排二十万，若所报专业服从调剂，会不会被退档",
        "answer": "如果录进来服从调剂不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "本人理科385分，可以被贵校的专科录取吗？",
        "answer": "你好，去年河南最低390多分，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-城市轨道交通运营管理女生可以报考吗",
        "question": "城市轨道交通运营管理适合女生吗，将来就业受限吗",
        "answer": "可以的，不受限制"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西职业技术大学录取",
        "question": "江西理科472会很险吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "你好！江西考生物化政437能录取贵校的数字媒体技术专业吗？还有数字媒体技术专业是在哪个校区啊？",
        "answer": "你好，这个专业今年停招，你可以看看相关专业，比如艺术设计，动漫制作技术，都在新校区，分数的话还是有机会，可以填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西考生 物化生466分有机会报名贵校吗",
        "answer": "你好，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "你好，江西考生物化地460排名136306可以进贵校吗？可能性大不大？",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好！物化生437，报考贵校软件技术专业稳吗",
        "answer": "你好，报专科批的话机会还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "理科417，排名180531名，能进入江西职业技术大学吗，对于色弱有要求吗？投档比是多少",
        "answer": "你好，有机会，可以冲，除了航海技术和轮机工程技术，其他的没有要求，投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "湖南文科443被该校录取的可能性大吗",
        "answer": "你好，预计可以录取，去年390分左右，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西招专科吗",
        "answer": "招"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西历史类考生 469 填第一志愿服从调剂能被贵校本科录取吗",
        "answer": "你好，有机会，可以尝试第一志愿填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "请问有关软件技术的专业组当中还有哪些专业？",
        "answer": "我们只有2个专业组，都在里面"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物生地457分报贵校电气工程及自动化希望有多大？",
        "answer": "你好，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物生地457分报贵校电气工程及自动化希望有多大？",
        "answer": "你好，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-求解",
        "question": "历史组431能选动漫制作技术专业然后有希望录取吗",
        "answer": "你好，有机会录取，可以第一志愿填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "老师你好，我是江西省物理类考生，今年356分可以报考咱们学校吗？录取希望大吗？",
        "answer": "你好，机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物理组分数489，有机会报考贵校并被录取吗？",
        "question": "想知道被录取的概率大吗？",
        "answer": "你好，机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物化生478能录取计算机类专业吗",
        "answer": "有机会，可以尝试第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化政474分能进本科专业吗",
        "answer": "你好，有机会，可以试着填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "专科批次，有关软件技术的专业组当中有几个专业？",
        "answer": "有3-4个左右"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-。。。。",
        "question": "物化生，489分100260进你们本科专业稳不？",
        "answer": "你好，预计可以录取，机会很大，建议第一志愿填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "福建物理组372分可以上吗",
        "answer": "你好，去年最低411分，有点难度，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取。",
        "question": "你好请问物理类过线四分被贵校本科录取概率大吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "安徽历史类排名93286.高考分数363报考本校哪些专科专业能录取呢",
        "answer": "去年348分，有机会，专科按照你的兴趣爱好填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西考生 选科物化生466分可以报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "你好请问贵校本科专业有哪些",
        "answer": "有6个本科专业，你可以到我校招生网具体查询"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "历史组435分 日语 可以报考本校会计专业吗",
        "answer": "你好，可以，预计有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考9",
        "question": "你好请问贵校对省内本科招生录取分数大概是什么范围呢",
        "answer": "你考了多少分呢"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "请问今年贵校录取分数线大概是多少？选课物化生。我是江西的分数483，能否上本科？",
        "answer": "你好，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取录取",
        "question": "老师你好，理科437有机会录取贵校计算机专业吗",
        "answer": "预计有机会，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物理排名116731会不会太后了？真的有机会吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "请问今年贵校录取分数线大概是多少选课物化生。我的分数483，能否上本科？",
        "answer": "你好，机会很大，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-九录取",
        "question": "你好请问今年本科录取对省外招生吗",
        "answer": "你好，今年只在本省招本科，外省是专科"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师请问，江西女历史类，分387，排97971，可以录取贵校的专科批吗",
        "answer": "你好，难度较大，建议报考中外合作办学类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取问题",
        "question": "今年历史组会招生吗，江西历史组考生477能报吗",
        "answer": "本科只招物理组"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-九录取",
        "question": "你好江西物理类452分物政生组合145732名过线了有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科录取",
        "question": "高考成绩402排名在192056，有机会被高校录取吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "江西物理组只有375分，报考贵校专科类录取概率大吗",
        "answer": "机会不大，可以尝试中外合作办学类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师，您好！南昌物化生，478分，排114458，能否报考，如果有希望，选填什么专业合适，谢谢回复！",
        "answer": "你好，预计可以录取，建议第一志愿填报，专业有6个，按照你的兴趣爱好，如果投档进来，至少可以录到一个"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-分数线",
        "question": "江西省考生 历史类426分 排名73702 请问贵校去年最低入取分数线和最低排名是多少",
        "answer": "你好，去年是专科批的排位，不好参考，你的分数还是有机会，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问今年贵校录取分数线大概是多少选课物化生",
        "answer": "你考了多少分"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科",
        "question": "江西男生物化生420分.177000名左右能录取贵校什么专业。选择服从专业调剂会被退档吗？",
        "answer": "你好，报我校专科批机会还是很大的，服从调剂后不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-志愿",
        "question": "今年是平行志愿填第一志愿能增加录取概率吗",
        "answer": "你好，是按照分数来，和第几志愿没有关系"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物化生430分，报考贵校软件技术专业稳吗？",
        "answer": "你好，机会很大，其他专业也填一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西历史494分是否会被贵校本科录取",
        "question": "江西历史494分是否会被贵校本科录取概率是多少",
        "answer": "你好，预计可以录取，机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-历史方向排名34000左右是否会被贵校本科录取 概率是多少",
        "question": "在江西历史方向排名3万4千左右是否会被本科录取",
        "answer": "你好，你考了多少分呢"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-安徽省考生(历史类)，432分，可以报考贵校的新能源汽车技术",
        "question": "是否对安徽有专科招生计划？ 专科批什么时候报考？ 以后是否可以专升本？",
        "answer": "你好，预计可以录取，录取我校后专升本只能报考江西省内本科学校，一般在大三期间4月份考试，可以报考本校专升本"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物理组选科没选化学对专业录取也没有影响",
        "question": "我是物生地432分选专业有被限制吗",
        "answer": "你好，专科批我们没有选科限制"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-449能被贵校本科录取吗",
        "question": "449能被贵校本科录取吗",
        "answer": "你好，有难度，但可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-分数线",
        "question": "贵校去年最低入取分数线和最低排名是多少",
        "answer": "你好，你考了多少分"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物化生471分有机会上本校吗",
        "question": "求助",
        "answer": "你好，预计有机会，可以尝试第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西考生物化生430分可以走专科批次吗？",
        "answer": "你好，可以，预计机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-河南",
        "question": "378分能报专科吗？",
        "answer": "你好，河南去年最低393，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "贵校是否开放专科录取， 江西物理400分录取概率大吗",
        "answer": "有专科，400分可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "我考了444分学历史的这个学校升本科了是不是考不上了",
        "answer": "你好，报我校专科批计划有机会录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-浙江考生，499分，位次169882",
        "question": "浙江考生，499分，位次169882能不能报考贵校的电气工程及自动化或机械设计及自动化",
        "answer": "你好，我校在外省今年只有专科专业，没有本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化地476排名116371被贵校录取本科机会大吗",
        "answer": "你好，预计机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问一下贵校的本科专业面向山东招生吗，山东成绩454，有机会被录取吗",
        "answer": "你好，我校外省没有设置本科专业，都是专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业质询",
        "question": "江西物理组388分填本校的专科批次有希望录取吗",
        "answer": "你好，机会不是很大，可以尝试中外合作办学类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业质询",
        "question": "你好 江西物理组388分填本校建议是自己选取专业还是服从调剂",
        "answer": "你好，建议填报我校中外合作办学专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西职业技术学院",
        "question": "江西物化生考生456分排名140422报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "你好，可以尝试冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "我想问一下女生物理组381分有望该学校专类吗，可以报考什么专业",
        "answer": "你好，普通类机会不大，可以尝试中外合作办学类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "文史类412报贵校专科能被录取嘛",
        "answer": "你好，专科批还是有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-本科批",
        "question": "贵校的本科专业将来会有什么限制吗？还有，贵校的本科专业能考研吗",
        "answer": "可以考研，没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "若进入贵校的轮机工程技术专业，将来能考研吗",
        "answer": "进入本科专业学习后，4年后可以考研"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "老师你好，我今年物理组438想报贵校的计算机类专科希望大吗？和这个专业是在新校区还是老校区呢？",
        "answer": "你好，机会还是很大的，计算机类在新校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取本科",
        "question": "江西物理方向471有机会不",
        "answer": "你好，预计有机会，可以尝试第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "纯文431录专科稳不稳",
        "answer": "机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-您好 江西物理组459位次137393有希望录取吗",
        "question": "有希望吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问江西历史方向460报专科批录取机率大吗",
        "answer": "你好，机会很大，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，我想问问我今年405物化生，能被贵校录取吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-校区",
        "question": "专科专业在哪个校区",
        "answer": "校区是按照专业来划分，机械、电气、船舶、汽车类在十里校区，其他专业在濂溪校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西417分能录取贵校的专科专业吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-招生",
        "question": "河南378能报吗？",
        "answer": "你好，去年最低390多分，你可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物理方向471有机会录取不",
        "answer": "你好，机会还是有的，建议可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-校区",
        "question": "贵校本科专业在哪个校区",
        "answer": "校区是按照专业划分，机械、汽车、电气、船舶在十里校区，其他专业在濂溪校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "请问安徽物理组449排名195617有希望上贵校的专科吗？",
        "answer": "你好，去年安徽最低406分，机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-招生",
        "question": "今年学校在河南招生吗？",
        "answer": "招生，找专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问江西物化生470可以被贵校录取吗",
        "answer": "你好，报我校本科批可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "24届江西历史类447排名61698可以录取本校吗本校是专科升了本科吧有专科专业吧",
        "answer": "有的，机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "你好，请问江西物政地440可以被贵校本科专业录取吗",
        "answer": "你好，本科专业有困难，建议报考我校专科专业，机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化生考生456分有机会录取贵校的本科专业吗",
        "answer": "你好，可以尝试冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "你好24届历史类447排名61698可以上这个学校吗这个学校有专科专业吗",
        "answer": "你好，专科批机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化生484本科概率大吗选什么专业好",
        "answer": "你好，预计录取机会很大，专业按照你的兴趣爱好填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物化生470有机会吗",
        "answer": "你好，有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西考生物化生475排名117091可以被贵校录取吗",
        "answer": "你好，预计有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西，物理组，451有希望吗？",
        "question": "江西，物化生，451，排名146479，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-调剂",
        "question": "老师您好，我想报贵校的本科专业。若填服从调剂是否可能被划到专科专业？填报志愿时可以将贵校的6个专业都填上去吗？（都在第一志愿中）",
        "answer": "不会的，调剂是在同一专业组调剂"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物理组462排名133677可以报贵校现代物流专业吗",
        "answer": "你好，预计有机会，可以尝试第一志愿填，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物理479报考本科专业概率大吗，排名12329",
        "answer": "你好，预计机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "江西物生地479，排名110738，有能报的专业吗",
        "answer": "你好，预计机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-陕西",
        "question": "贵校在外省招本科生",
        "answer": "你好，我校今年在外省不招本科，只有专科"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物理479，排名112329，可以录取贵校吗",
        "answer": "你好，预测机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "您好，我江西464分排名131408有机会录取贵校的本科的专业吗？贵校宿舍几人寝？入学后能否转专业？",
        "answer": "你好，有机会可以冲一冲，宿舍是4、6人间，入学后有转专业政策，需要符合相关要求"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-投档",
        "question": "江西历政地组合423分75302名录取可能性大吗？投档比多少？",
        "answer": "你好，投档比是1：1，报我校专科批录取机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "物理类406可以上贵校吗",
        "answer": "你好，报专科还是有机会，可以建议第一志愿填，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-老师您好，想报贵校的本科",
        "question": "老师您好，想报贵校的本科，物化生，474分，排位118841，不知道有没有希望被录",
        "answer": "你好，预计有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-广东物理类考生，报本科是参考往年专科录取位次吗",
        "question": "老师好，本人物理类453分(广东物理类本科线442)，能报贵校本科专业吗？是参考往年专科分数和位次吗？感谢老师抽空回复，谢谢！",
        "answer": "你好，我校外省只有专科计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "历史类389分，有机会上吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西日语",
        "question": "江西日语生，过了本科线，能来贵校吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "请问江西男物化生425分高考位次十七万多三百左右可以录取贵校吗？贵校是我的目标院校希望可以进入",
        "answer": "你好，有机会，可以冲一冲哈"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物化生江西491有机会进入吗",
        "answer": "你好，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西省 今年历史类426分 排名73702 可以报考该院校的专科专业吗？以及计算机专业对选科有没有要求",
        "answer": "你好，专科批次机会很大，可以尝试报考，专业对选科没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "江西物理426，位次172125，有望录取贵校电气自动化专业吗",
        "answer": "你好，有机会，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西录取",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取可能性大吗？投档比多少？",
        "answer": "你好，预计可以录取，建议第一志愿填报，投档比1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西理科453有机会录取本科专业吗",
        "answer": "有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-招生",
        "question": "今年江西是招本科批的专业有什么",
        "answer": "有6个专业，具体可以到我校招生网查看"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "你好，江西468，排名126329，有机会录取吗",
        "answer": "你好，预计有机会录取，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，本人江西物理科目组考生，412分，位次184590，有希望被贵校录取吗？[专科】",
        "answer": "你好，参考往年有机会录取，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-本科",
        "question": "贵校今年在河南有本科招生吗",
        "answer": "你好，在河南只有专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西考生",
        "question": "454可以被录取本科专业吗？有哪些本科专业开放？",
        "answer": "你好，可以冲一冲，今年招收6个本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-本科",
        "question": "请问今年本科专业有哪些，重庆有本科招生计划吗?",
        "answer": "你好，我们今年在外省放的是专科计划，没有本科计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西厉史433可以报考本校的专科吗",
        "question": "江西厉史433可以报考本校的专科吗",
        "answer": "你好，预计录取机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西考生",
        "question": "454可以被录取吗",
        "answer": "你好，建议可以冲一冲，我校第一年本科招生"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-重庆理科女生",
        "question": "重庆女生物化生，433分可以报考哪些专业，特别是财务会计可以吗？",
        "answer": "你好，参考往年录取机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-请问贵校的专业有选科要求吗？",
        "question": "江西物理类考生没选化学",
        "answer": "你好，只要选了物理就可以报，其他选课没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-招生",
        "question": "今年对陕西招生是本科批还是专科批",
        "answer": "是专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科批",
        "question": "江西考生388分能否录取专科专业",
        "answer": "你好，你的分数建议填报中外合作办学类比较稳妥"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，江西文科420分7万多名报专科批次有希望被录取吗",
        "answer": "你好，预计有机会可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-轮机工程专业",
        "question": "物理类，442，排名156622，想填报贵校的轮机工程，该怎么办",
        "answer": "你好，报我校专科专业轮机工程预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "陕西理科生355录取率，有多少",
        "answer": "录取概率很大，去年最低305"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-投档",
        "question": "投档比例是多少",
        "answer": "投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问江西物化生480分被贵校录取本科概率大不？",
        "answer": "你好，机会很大，预计可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物理类，442，排名156622，能进贵校的本科专业吗",
        "answer": "你好，差分数线6分，有点困难，可以考虑我校专科批，预计可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-招生",
        "question": "今年陕西招生人数多少呢？谢谢",
        "answer": "今年陕西计划20人，理工8人"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-文科生录取咨询",
        "question": "老师您好，请问文科生449排名60638被贵校录取的概率是多少？可以填第一志愿吗？",
        "answer": "你好，报我校专科批预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "你好，我是陕西一名理科生，分数355，请问今年能被该校录取吗？",
        "answer": "你好，去年我校陕西理科最低308分，参考去年预计可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西历史组分数412",
        "question": "想问一下是否能被贵校录取",
        "answer": "你好，预计有机会，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问一下今年对江西的投档线大概几点多少",
        "answer": "你好，投档线要等录取后才知道，你考了多少分呢"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物理类，442，排名156622",
        "answer": "你好，报我们学校专科批预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取咨询",
        "question": "江西理科考生，成绩429，排名169382，有希望录取贵校专科船舶工程专业和电气工程专业吗？",
        "answer": "你好，预计有机会的，专业按照您的兴趣爱好排序"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物理421分录取",
        "question": "421分可以保录取吗还是说要冲",
        "answer": "你好，报专科批预计录取机会较大，可以第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物理组，462，排名133387，能录取贵校本科批吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲，我们第一年招本科可能分数不会特别高"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "贵校预计投档线在什么范围内",
        "answer": "这个不好预测，考了多少分呢"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "今年本科有什么专业",
        "answer": "有6个本科专业，计划500，可以在我校招生网查看"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-校区位置 录取",
        "question": "本科专业组在哪个校区就读 江西物理480有机会好的工科专业吗",
        "answer": "除了物联网工程技术专业在濂溪校区，其他的专业在十里校区，物理480预计录取机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西历史组，女生，412分，排名82008，能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，预计有机会录取，可以尝试冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西省历史类考生460分能被录取吗?能录取哪些专业？",
        "answer": "你好，报我校专科批预计可以录取，机会很大，专业按照你的兴趣爱好填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-投档比",
        "question": "本科投档比多少？物化生组合489，100260名能稳进贵校吗？",
        "answer": "投档比1：1，你的分数预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录入",
        "question": "老师：您好！ 江西省416分，位次181184，物生政 1、报新能源汽车技术 、数控技术 、应用电子技术 、电子信息工程技术 、机电一体化技术 专科有希望吗？ 2、你们对专业有选科要求么？ 3、那我这个分数段，有推荐那个专业吗？",
        "answer": "你好，各专业分数线不好预测，你的分数报我校有机会录取，可以尝试冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "物化生471分，排名12万，有没有机会录取贵校的本科专业",
        "answer": "你好，分数预计可以录取，机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "文科449排名60579有机会上该校的专科专业吗",
        "answer": "你好，报我校专科批录取概率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "本人江西物理组478可以录取到贵校好的工科专业吗",
        "answer": "你好，预计有机会录取，可以尝试第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-本科录取分数线",
        "question": "请问学校的本科专业是最低要达到本省的本科录取线吗",
        "answer": "是的，但我们今年本科批只招物理类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物理484排名106153能上贵校吗？",
        "question": "感谢大学",
        "answer": "你好，预计可以录取，机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "文，401，排名88444可以录取贵校会计专业吗",
        "answer": "你好，可以冲一下我们的专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业组编号及专业代号",
        "question": "专业组编号及专业代号是多少",
        "answer": "你好，我校2个专业组，具体你可以查看高考天地"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "我是江西考生,物理类471分,可以进贵校的本科专业吗",
        "answer": "你好，预计可以录取，机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科录取人数",
        "question": "请问学校今年江西专科预计录取多少人",
        "answer": "专科省内招生4600多人"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "你好，上了本科线可以冲一冲，也有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取人数",
        "question": "请问今年贵校专科预计录取多少人",
        "answer": "江西省内专科高考计划4600多"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "历史类448可以进贵校吗",
        "answer": "你好，专科批448分预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "今年专科有什么专业吗",
        "answer": "你好，今年专科有53个专业，具体可以到我校招生网查看"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-高考",
        "question": "今年多少分可以进贵校",
        "answer": "你好，你考了多少分呢"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-关于录取",
        "question": "老师您好，我是江西历史类的考生，排名94196，分数393，第一志愿填贵校很稳吗？专业填报会计专业分数稳吗？ 辛苦老师了！谢谢老师的解答！",
        "answer": "你好，可以冲一冲，去年最低391分"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-贵校的本科录取",
        "question": "我是江西考生，物理组495分，不知道能不能进贵校的本科专业，你可以告诉几率有多少吗",
        "answer": "你好，据我们预测录取概率很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "本省450女生理科物化生本科能录取？",
        "answer": "你好，超本科线2分，可以试着冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询历史类 八月份专科批次投档什么意思",
        "question": "江西专科类投档是6月30日，①请问老师说的八月份专科批次投档是什么意思? ②是填完专科批次的志愿了 才知道专业分数线吗？ ③该咨询服务是否在6月28日就截止?",
        "answer": "你说的学校分数线要等投档后才知道，填完志愿我们是看不到的，服务结束后你可以打我们招办电话咨询，0792-8262600、8177701、8177702"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业录取",
        "question": "江西历史类分数388，有机会录取贵校动漫制作技术专业吗",
        "answer": "你好，参考往年机会不是特别的大，去年最低391，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-关于录取的问题",
        "question": "怎样知道今年会计学的录取分数线是填完志愿才能知道吗？",
        "answer": "要等专科批投档，8月初"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-关于录取的问题",
        "question": "老师您好，请问贵校录取历史类的学生吗？考了393，能冲贵校的专科批次吗？能否读贵校的会计学专业，?",
        "answer": "你好，我校有会计专业，专科批可以填报，分数可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-关于专业录取的问题",
        "question": "请问贵校是否设置的会计学专业，该专业的今年录取分数线是多少?请问贵校转专业难吗？",
        "answer": "你好，我校有会计专业，专业分数线要等录取投档后才知道，转专业具体需要咨询教务处"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-河南文科",
        "question": "河南文科排名192108能被录取吗",
        "answer": "你好，参考往年有机会，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-有没有希望录取",
        "question": "物理方向，469分，有没有希望被录取",
        "answer": "你好，超分数线21分，有机会录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-老师老师 广东理科390",
        "question": "可以报船舶类的吗",
        "answer": "你好，有机会，可以第一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西考生理科394有希望上贵校吗?如果有希望是否需要放在第一志愿",
        "answer": "你好，参考往年有机会，可以放在第一志愿冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物理组468分，报考贵院，有希望录取吗？",
        "answer": "你好，超本科线20分，有机会录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物理组全理",
        "question": "考405，排名189938有机会报贵校什么专业",
        "answer": "你好，专科批专业均可以填报，有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专业",
        "question": "文科430能报什么专业",
        "answer": "你好，所有专业都可以填报，按照你的兴趣爱好，你的分数参考往年录取机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-本科录取",
        "question": "江西物化生组合，489分100260名录取本科批次可能性大吗？",
        "answer": "你好，预计可以录取，机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-河南405分能报考贵校吗",
        "question": "河南405分能报考贵校吗，位次在312315，报考本校本科有希望吗？",
        "answer": "你好，参考去年河南理工最低393分，有机会录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西考生",
        "question": "392可以上贵校吗",
        "answer": "你好，参考往年还是有机会，建议普通类和中外合作办学类都填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "贵校在重庆有本科批次的录取嘛",
        "answer": "你好，外省我们都没有投放本科计划，只有专科批次"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-招生",
        "question": "招四川文科生吗",
        "answer": "招收，但只招收专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-文科生",
        "question": "请问文科451有机会嘛",
        "answer": "你好，可以报考我们专科批，录取机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "请问物生地455，142211可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以尝试冲一冲，也是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "贵校在重庆的招生计划？",
        "answer": "你好，有专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专升本计划",
        "question": "本人难以取得本科学历，希望找个专科升本科的大学，想请问贵校是否有专升本计划",
        "answer": "我校刚申本科，目前专升本计划还没下来"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西美术生",
        "question": "文化321 艺术209.5 综合分422可以上贵校吗",
        "answer": "你好，有机会的，可以尝试第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-贵校没有自己预估的本科提档线吗？",
        "question": "贵校没有自己预估的本科提档线吗？同为第一年招生的江西飞行学院是预估自己物理组在10-11万名，可有较大的录取概率！贵校回复过于保守了",
        "answer": "不好预测，如果你在本科线上10多分以上就可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-咨询",
        "question": "我江西省宜春市物理类454分，有机会录取到贵校的本科专业吗？",
        "answer": "你好，上了本科线可以试着报考，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物理463能够被录取吗",
        "answer": "你好，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西多少分可以上贵校",
        "question": "我江西理科438分，有希望上贵校的本科吗？",
        "answer": "你好，可能机会不大，差本科线10分"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "文科440可以录取贵校的本科吗？",
        "answer": "你好，我校本科只招物理类"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-请问本市考生，理科物化生，416分有机会录取吗？",
        "question": "请问本市考生，理科物化生，416分有机会录取吗？",
        "answer": "你好，专科批可以试着填报，有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化地459分排名137809可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，有机会可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西理科",
        "question": "414能否有幸录取贵校？什么专业比较好？",
        "answer": "你好，专科批次有机会，可以建议冲一冲，专业按你的兴趣爱好填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-多少分能上贵校",
        "question": "江西省高考成绩物理组纯理科453分可以上贵校本科吗",
        "answer": "你好，过了本科线可以尝试填报，有机会，我们也无法预测录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-如下",
        "question": "我是物理类的,考441，位次157934名,能报到贵校的专科类吗",
        "answer": "你好，预计可以录取，机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "云南省文科475有机会录取贵校的会计专业吗",
        "answer": "你好，我校在云南只有专科计划，如果报我校专科批是录取机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-关于录取",
        "question": "我476名次是116945可以录入贵校吗",
        "answer": "你好，预计有机会录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-本科",
        "question": "462能报考本校本科的物联网工程技术专业吗",
        "answer": "你好，线上10多分的话有机会冲一冲，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-文科生考423能被贵校录取嘛？",
        "question": "文科生考423能被贵校录取嘛？",
        "answer": "你好，专科批预计可以录取，有机会，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-想了解文科生多少分能被贵校录取",
        "question": "2024届高考文科生考了423分能被贵校录取嘛",
        "answer": "你好，专科批预测可以录取，有机会，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-陕西理工",
        "question": "陕西理工类高考347有机会录取吗",
        "answer": "你好，陕西理工去年最低308，有很大机会，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-历史类",
        "question": "你好。历史类423分能上贵校工程造价，建筑工程类专业吗",
        "answer": "你好，专科批有机会录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-关于专业老师",
        "question": "专升本后，关于专科专业的老师教育资源有下降吗",
        "answer": "没有的，反而引进了更多的博士，师资力量增加"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-是在江西省内招500人",
        "question": "470有没有机会，求求了🙏",
        "answer": "是的，预计有机会，可以尝试第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物理理综组",
        "question": "排名189938分数405有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，专科批次有机会，可以建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-能否录取",
        "question": "江西物化生408能否录取该院校专科",
        "answer": "你好，有机会，可以冲一冲，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-就那个问招生的",
        "question": "考了470不知道能不能录取到贵学校",
        "answer": "你好，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "346分能报考贵校吗",
        "answer": "你好，参考往年机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物理类403分 能上贵校专科么",
        "question": "物理类403分 能上贵校专科么",
        "answer": "你好，有机会录取，建议普通类和中外合作办学类都填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西考生 物理。",
        "question": "请问465分位次130590可以进入贵校吗？",
        "answer": "你好，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-420能报考什么专科",
        "question": "如题",
        "answer": "你好，预计机会很大，填你感兴趣的专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西 理科 368 排名214050 有机会进入贵校吗",
        "question": "江西 理科 368 排名214050 有机会进入贵校吗",
        "answer": "你好，可以冲一下中外合作办学组"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "今年381可以上吗，排名大概100000名左右，",
        "answer": "你好，可以冲一下中外合作办学组"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物理报考专科",
        "question": "江西物理类，420分，能报考贵校专科会计",
        "answer": "你好，预计机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物化生481分能报吗",
        "question": "如题",
        "answer": "你好，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西考生，物理",
        "question": "452分，排名145883，能上贵校的本科专业吗？",
        "answer": "你好，建议可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西文科录取",
        "question": "你好，江西文科399有希望上贵校嘛，大概可以上什么专业",
        "answer": "你好，建议可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西招生",
        "question": "我是江西的今年预计招多少人，分数线估计多少",
        "answer": "江西本科批我们物理类招500人，你考了多少分"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西文科考生",
        "question": "473分46642位次有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，我们在江西省本科批只招收物理类，如果报我们的专科批录取机会非常大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-11",
        "question": "今年453能上本科吗",
        "answer": "你好，可以冲一冲，建议第一志愿填"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物生地能报的专业",
        "question": "478分物生地能报什么专业",
        "answer": "你好，物理类的6个专业都能报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西物化生",
        "question": "470分能录取到你们学校的本科专业吗",
        "answer": "你好，预计有机会录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西文科",
        "question": "江西文科考生407能上贵校吗",
        "answer": "你好，参考往年情况有机会录取，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-本省录取",
        "question": "老师物理组500分可以上吗",
        "answer": "你好，预计可以录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西考生",
        "question": "物理442，位次156245，能上贵校吗",
        "answer": "你好，报考我们专科批次录取机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "请问江西文科415可以上贵校吗",
        "answer": "你好，参考往年报考我校专科批历史类有机会录取，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-外省录取",
        "question": "福建省434分可以上贵校本科吗",
        "answer": "你好，外省今年我们只放了专科专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-外省本科录取",
        "question": "福建省490分能被录取吗",
        "answer": "你好，外省我们今年只招专科批"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-问",
        "question": "490分物理组能上贵校本科吗",
        "answer": "你好，预计机会很大，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-录取",
        "question": "江西考生395能报名贵校什么专业",
        "answer": "你好，参考往年有机会录取，专业按照你的兴趣爱好填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-分数线",
        "question": "江西文科399可以上贵校专科吗",
        "answer": "你好，参考往年有机会录取，去年我校文史类最低391分，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-省排20万能报考贵校的城市轨道交通运营管理专业吗？",
        "question": "本人很喜欢铁路，高铁等运营管理，但事与愿违",
        "answer": "你好， 可以尝试冲一冲，我校物理类江西招收2638名"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-进入贵校后能换专业吗？",
        "question": "考试本人可能会分配到不感兴趣的专业时，希望能够调换专业，充分发挥个人潜力",
        "answer": "你好，开学报到后按照教务处要求办理"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-招生湖南",
        "question": "我是湖南文科生，分数414位次68957有机会录取吗",
        "answer": "你好，参考往年录取机会很大，去年历史最低384分，建议第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-物理",
        "question": "江西物理类 预估成绩410能录取吗？",
        "answer": "你好，报专科批物理类参考往年有机会录取，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-报考",
        "question": "请问贵校今年在四川招收本科生吗",
        "answer": "你好，我校今年在外省不招收本科生，在四川有专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-专科",
        "question": "理科370，加民族分就390，如果服从调剂有希望考本校吗？",
        "answer": "你好，我校去年四川专科理工类分数线392，参考往年有机会，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-江西文科生&middot;",
        "question": "想要进贵校今年需要多少分",
        "answer": "你好，分数线要等投档后才知道，可以参考往年录取分数线：https://zsw.jvtc.jx.cn/zszn/lqfs.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "江西职业技术大学",
        "title": "江西职业技术大学-贵校的本科专业录取",
        "question": "我是江西考生，我目前估分在445左右，如果过了本科线，能有希望进贵校的本科专业吗？",
        "answer": "你好，有机会录取，我校2024年江西省本科招生专业及计划可见：https://zsw.jvtc.jx.cn/info/1157/3455.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-安徽物生政500，125000名",
        "question": "有机会进入贵校的文科专业学习吗",
        "answer": "转专业可参考学校教务处网站2023年转专业通知"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-录取",
        "question": "江西物化生502分排名85223想报贵校的临床医学有希望吗",
        "answer": "符合选考科目的情况下，专业可根据自己喜好填报，服从调剂即可。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-陕西省",
        "question": "陕西省美术艺考生综合分440有机会报考贵校吗",
        "answer": "陕西美术类规则较往年有变化，不好预估，平行志愿可以填，做好保底志愿的选择。历年录取分数和位次可参考九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-本人青海美术生432分，文化353美术204，一分一段位次3",
        "question": "本人青海美术生432分，文化353美术204，一分一段位次321，服从调剂录取几率大嘛",
        "answer": "青海艺术投档规则较往年有所变化，不好预估，平行志愿可填报，做好保底志愿的选择。历年录取分数和位次可参考九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-录取",
        "question": "江西507分，历史27590，能录取你校吗？",
        "answer": "平行志愿可以填报，建议专业服从调剂并做好保底学校的选择。历年录取分数和位次可参考九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-录取可能",
        "question": "江西历史组498能否录取？",
        "answer": "可能有困难，平行志愿可以冲。历年录取相关信息可查询九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-我是2024届的考生",
        "question": "老师，你们好，我是美术艺考生，特别有意愿加入你们学校，我的综合排名是6320。有希望录取吗",
        "answer": "我校2023年普通美术类录取位次6000左右，中外合办美术类6800左右，平行志愿可填报。历年录取相关信息可查询九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-录取",
        "question": "河北纯文480位次47000能报该校的财务管理或者国际经济与贸易专业吗",
        "answer": "招生专业以河北考试院公布为准，根据往年录取位次可能有困难。平行志愿可以填报，建议专业服从调剂并做好保底学校的选择，历年录取分数和位次可参考九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-录取",
        "question": "四川理科470，排名179142。但在宣汉县可加20，加分后分数490，排名140452。请问能上贵校的化学工程与工艺的专业吗？",
        "answer": "平行志愿可以填报，建议专业服从调剂并做好保底学校的选择。历年录取分数和位次可参考九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-录取",
        "question": "四川考生464有希望被录取吗",
        "answer": "你好，请说明文理科类和位次，平行志愿可以填报，注意保底学校的选择。历年录取分数和位次可参考九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-录取",
        "question": "湖南历史类472分，位次37484，被您校的法学专业录取几率大吗",
        "answer": "具体招生专业及计划以湖南教育考试院公布为准，历年录取分数可参考九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-录取",
        "question": "河北纯文500分能上该校的国际经济与贸易吗",
        "answer": "和往年录取分数接近，平行志愿可填报。历年录取分数可参考九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "九江学院",
        "title": "九江学院-重庆美术生专业233.8，文化预估400",
        "question": "重庆美术生专业233.8，文化预估400，报贵校的环境设计专业有希望吗",
        "answer": "平行志愿可填报，注意做好保底学校的选择。历年录取分数可参考九江学院招生信息网https://zs.jju.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生480分，排名111709，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "你好，我是广东历史类考生，高考分数478，排位53912，服从调剂被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-报考条件（南理）",
        "question": "航空管理与艺术服务身高167，双眼视力左：5.0，右:4.7矫正后4.8是否可以报考，贵校投档比是多少",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问该贵校的投档比是多少呢？进档了之后是否会退档呢？该贵校是否可以转专业？转专业的条件是什么？是该校所有的专业都可以转吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-分数287本科二批次新疆单列类选考英语有希望吗",
        "question": "分数287本科二批次新疆单列类选考英语有希望吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-北京艺术录取率",
        "question": "招进去100个人，就录取100人吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌理工",
        "question": "贵州文科考生位列40687报考，被录取概率有多大",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档",
        "question": "投档比是多少？有没有专业级差",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专业",
        "question": "老师您好，请问贵校能否转专业，转专业有哪些条件限制",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌理工学院。",
        "question": "江苏考生理地生481排名在166,000名左右，可以报考该校吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西考生文科 484 排名40387 有机会进入贵校吗 如服从调剂，会被退档吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西考生文科 484 排名40387 有机会进入贵校吗 如服从调剂，会被退档吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取南昌理工学院",
        "question": "贵校你好！湖北省首选物理，401分，可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "福建物化地513有机会上贵校的机械设计自动化或者其他工科类吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-贷款",
        "question": "咱们学校除了生源地贷款，有高校贷款吗，有资助中心电话吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-贵州历史类416可以填报贵校吗？录取率是多少？",
        "question": "高考填报志愿",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-您好，浙江文科考生511分位次在15万6有什么专业建议填报",
        "question": "您好，浙江文科考生511分位次在15万6有什么专业建议填报",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好！我是湖北省历史系列考生，高考分数为460，位次值为34579，有无希望报考贵校？其次请问贵校的投档比为多少？有无专业级差？转专业政策是怎么样的？谢谢！",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-23年专业位次",
        "question": "河南省2023年的电气工程及其自动化，电子信息工程，计算机科学与技术等电子信息类以及计算机类的最低位次线为多少？ 省排名235779位次的理工男生有希望报考贵校的电子信息类 计算机类 电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-高考志愿填报",
        "question": "河南声乐考生，综合分数为418.25，专业分197，文化分344，可以填报贵校专科系吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-湖北省考生咨询",
        "question": "您好！我是湖北省历史系列考生，高考分数为460，位次值为34579，有无希望报考贵校？其次请问贵校的投档比为多少？有无专业级差？转专业政策是怎么样的？谢谢！",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-请教",
        "question": "吉林省历史类美术生综合分465.5，美术专业分250，省内分段排名2726.请问报考贵校有没有希望",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取江西物化地",
        "question": "我464分有机会录取贵校的本科专业吗?机会大吗？贵校几人寝？调档比例是多少？是哪个校区呢？感谢❤️❤️❤️",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-没有达到当年法学最低录取分数线的情况下能否转法学专业",
        "question": "您好！请问下，假如被贵校英语专业录取后，能否申请转为法学专业（没能达到贵校当年法学最低分数线的情况下）？如果能，满足哪些条件才能通过申请？盼回复谢谢！",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗 是否扩招或缩招 谢谢",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-转专业",
        "question": "您好，请问贵校的转专业政策是怎样的？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902",
        "question": "老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902 科目为物化生，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌理工学院",
        "question": "山东文科政史地组合477排名23万位次，可以报考贵校的什么专业学费大概是多少？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西物化生",
        "question": "489/100300可以上贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取？？",
        "question": "湖南史生政考生440排位54405有希望被录取吗，如果可以有什么推荐专业吗？ 🙏🙏🙏🙏",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-孩子327分可以填报本院校的本科批次吗",
        "question": "请问孩子327分，文科，可以填报本院校的本科批次吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-浙江考生 美术类",
        "question": "老师您好，浙江 美术类综合 517分，位次12522 数字媒体艺术专业，今年能否被贵校录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-本省物政地",
        "question": "483分排名107900有机会报考贵校的教育类专业吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-浙江",
        "question": "浙江省考生位次132562，分数532，选科政史生，可冲贵校哪些专业，贵校转专业政策如何",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌理工录取",
        "question": "老师你好我是河南舞蹈生，专业228文化299综合是434.5志愿填报贵校有希望被录取嘛",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南理工",
        "question": "广西历政生361可以有希望嘛？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "贵校今年面向文科生招生吗，如果会的话文科490位次36830有多大概率被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-国标生（南昌理工）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340",
        "answer": "请关注计划书563页，院校代码8220，专业组代码A02，专业代码：XA。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "甘肃历政地429，排名21727有机会录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西文科505分28806名",
        "question": "能进贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "以考生文化考试成绩为主要录取依据，在专业录取时不设分数级差，按“分数优先、遵循专业志愿”的原则择优录取。对于专业志愿无法满足的考生，如服从调剂的，则由学校调剂到未录满的专业，如不服从调剂的，则可作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌理工",
        "question": "广东考生文科类441排名83732有机会被录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "你好，江西美术生综合排名10851，高考外语为日语，报贵校有没有希望？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "浙江省美术生文化400，文化位次5-247793，联考美术分257，综合分521，b-11452,可以录取你们的学校数字媒体艺术设计或广告艺术设计吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-河南理科生442有机会报考贵校吗",
        "question": "442能不能报能源类的专业",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，新疆南疆单列285 位次17659可以报贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-北京报考",
        "question": "北京生源史地政考生438报考贵校有希望吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "你好，戏剧影视表演专业，专业分262分，文化423分。综合539分，报贵院校能被录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-三校生录取",
        "question": "三校生275，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专业录取方面",
        "question": "医学招不招新疆南疆单列生",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-河南理科播音录取",
        "question": "河南理科播音专业230，全省专业课位次2477,文化434,全省播音理科生文化课位次173，换算综合分504.5，想问一下报考贵校有被录取的希望吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-报名",
        "question": "新疆考生319位次31145可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-河北",
        "question": "河北考生物生政463分 能被贵校法学专业录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西文科历政地480有机会录取贵校吗 ，录取概率大吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-福建文科录取",
        "question": "老师您好，请问今年福建文科分数433，排名26202，报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西物化生 449 分能被贵校录取吗",
        "question": "老师, 您好, 江西物化生 449 分能被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-转专业资格与获得申请通过的条件是什么？",
        "question": "您好！请问贵校能否申请转专业？比如，被贵校英语专业录取后，能否申请转为法学专业？（没能达到贵校当年法学最低分数线的情况下）如果能，都什么时候可以申请？满足哪些条件才能通过申请？机率大吗？盼回复谢谢！",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，江西考生物化生461 ，排名135361，有机会录取吗？可以选择哪些专业？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西物理459排13万+能报吗",
        "question": "、",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-你好，老师，江西考生470分 可以报贵校吗",
        "question": "你好，老师，江西考生470分 可以报贵校吗 谢谢",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌理工学院",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的汉语言文学嘛？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-空乘专业",
        "question": "女生报考空乘专业需要提前面试吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-北京",
        "question": "您好 北京男 物化政446 排位43022 有希望进入贵校吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "湖南省物理类437报考贵校的法学或软件工程专业有多大的希望",
        "answer": "我校去年在湖南物理录取最低分441分，较省控线415分高26分，今年省控线422分，422+26=448分，相对去年，可以尝试冲一下。对于法学和软件工程，更鼓励就读工学的软件工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-代码(南昌理工学院)",
        "question": "该校，校园代码以及汉语言文学专业代码",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "河北物化生463十八万名录取几率多少",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "安徽考生历政生480分 位次在37794可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "你好，老师，内蒙理科365，录取希望大吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "福建省历史类439 排名24871有机会上贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西录取",
        "question": "江西历政地477分排名44419服从调剂有机会被录取吗",
        "answer": "我校2023年文史高省控线16分，相对今年为463+16=479分，2023年排位40081名，建议做好冲、稳、保、垫志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江苏物生地",
        "question": "你好，请问江苏考生，物生地组合，473分 174754 ，填贵校，服从调剂有望被录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西历史469分排名48899名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌理工学院",
        "question": "江苏物化地470能否进档",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "专科舞蹈有身高要求吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西考生物生政468,排名126232，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西物化生考生453分有希望被贵校会计专业录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江苏美术生",
        "question": "文科综合分445 排名16986 有希望吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-老师，你好！江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "question": "老师，你好！江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西美术特长生",
        "question": "综合成绩368排名24000会录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "请问浙江省，美术生521分，11464位次，有希望被贵校的数媒专业录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "question": "江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "你好，江西纯物理组486，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "请问江西物理459有希望被贵校本科录取嘛",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-转专业",
        "question": "进入该校后可不可以转专业 转专业的要求有那些",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，入校后转专业相关事宜，可关注南昌理工学院教务处官网的转专业相关通知，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "本校招收日语生吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-考研",
        "question": "计算机科学与技术 电气工程及其自动化 新能源汽车工程 人工智能 有保研点吗 保研率是多少",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取情况",
        "question": "江西考生物理方向488/101097有没有希望报考本校",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "贵校往年的投档比为多少",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北物化地，442分，报考贵校，您看概率大不大",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "河南考生，文科美术专业238，文化课342，综合468.5，位次在6万左右，有希望被录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-安徽省美术考生综合分393有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽省美术考生综合分393，排名20602，有希望报考贵校艺术类专业吗？感谢回复",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西物理组",
        "question": "专升本录取率是多少？专科生宿舍环境怎样",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "您好,江苏物化地465分有望被贵校录取吗?",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西美术，排名2735。文化450有机会上本校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-安徽省美术考生综合分393有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽省美术考生综合分393，排名20602，有希望报考贵校艺术类专业吗？感谢回复",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "湖南考生理科 433有希望被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "上海美术生文化分346，艺术分230.4，折算后426.44，位次4348 请问老师有希望录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-咨询",
        "question": "浙江492政史地位次177084有希望报考贵校的日语本科专业吗 报考此专业需要什么要求吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-河南女理科生431分，是否建议报考咱们学校？",
        "question": "河南女理科生431分，是否建议报考咱们学校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-奖学金",
        "question": "老师，你好！请问贵校新生满足什么条件可以申请奖学金或者助学金？有多少呢？谢谢",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌理工学院",
        "question": "河南文科451，位次76655，服从调剂报考本校法学专业可以被录取吗？如果不可以，有哪些专业可以报？谢谢",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "question": "江西",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-北京",
        "question": "男 北京 物化政 446 有希望进入贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-艺考生",
        "question": "江西美术生历政地综合排名8888，分数481有机会报考吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-山西舞蹈生",
        "question": "老师您好！我是山西舞蹈生，综合分为449，请问报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取？？？",
        "question": "江西物化生483有望报考贵校什么专业？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-浙江考生",
        "question": "高考517已过线，选课物地技，有可报的本科专业吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取问题",
        "question": "陕西理科考生373报考贵校有希望吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-河南音乐生",
        "question": "老师您好，音表212，音教208，文化分344，有机会到贵校吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江苏考生，物化生467分，位次181940，不挑专业，能被录取？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "文科296分排167316名可以报护理专科吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，请问浙江考生选科史政生，总分498，位次171633有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌",
        "question": "河北文科449压线位次65868报考日语专业概率大吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-补录",
        "question": "请问贵校征集志愿时间是什么时候，以及我低于本科线17分有机会录取嘛",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-播音主持",
        "question": "天津播音主持专业，文化和专业双过线，综合438有录取希望吗？盼回复。",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西",
        "question": "你好，物化生451分有希望报考贵校吗？如果有哪些专业几率较大。",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取:广东历史排名66418机会大吗",
        "question": "广东历史排名66418机会大吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-老师您好，请问一下江苏考生导演综合分435表演综合分430能",
        "question": "老师您好，请问一下江苏考生导演综合分435表演综合分430能上吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取:广东历史排名66418机会大吗",
        "question": "广东历史排名66418机会大吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "陕西考生理科429位次九万、可不可以被法学类专业录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-咨询",
        "question": "江苏文科史政生481,4.9w有希望吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-海南录取问题",
        "question": "海南514，排位33109，物生地，能录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。双上线.投档比是一比一吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师我天津高考纯理486能报机械类和计算机的专业吗？希望大不大",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "你好，江苏考生（男）物化地493排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-定向士官",
        "question": "请问贵校今年在辽宁的定向士官中有什么专业和计划人数是多少？谢谢你。",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校会计学录取吗 投档比是多少",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-甘肃省美术生",
        "question": "甘肃美术生综合分434排名4700有几率被录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-2024江苏",
        "question": "2024江苏高考成绩为473是否有机会上贵校",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生 文化326 艺术分233 综合分454.6分，高职排名14970名，可以报考贵校艺术设计专业吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西大文科排名三万一，有可能吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西物化生462排名133677能报贵校计算机专业吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，江西省物化地471，全省122659有机会录取贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师你好，甘肃文史类考生，436，位次两万名左右，报考贵校法学专业希望大吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃文史类考生，436，排名两万名左右，报考贵校法学专业希望大吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌理工学院重庆录取",
        "question": "文科385位次44025能被录取到贵校的商务英语专业吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-福建文科",
        "question": "你好，447,23060接受调剂有机会录取吗，谢谢",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "陕西考生429位次九万、可不可以被法学类专业录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "青海考生文科398分五分少数民族加分项目，报考贵校的教育学小学教育或汉语言文学专业，或者是会计学专业有多大概率会被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-报考",
        "question": "新疆单列类考生 女 成绩:246 位次:29623 想考该校专科是否有希望 专科有哪些专业",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-体育生录取",
        "question": "老师您好，我是江西体育生今年专业分数90.2，文化分321，2排3030名能录取贵校吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-补录",
        "question": "请问这个学校之前有补录过吗，我差本科两分，不知道有没有机会补录",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-山东",
        "question": "山东考生458分有希望报考法学专业吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "广东物化政491，排位164376，被本校录取机会大吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-报考",
        "question": "福建省考生位次106847能上什么专业",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-报考",
        "question": "江西文科466可以上吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西物理组468分125935名 能被录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-咨询",
        "question": "老师您好，我是湖南考生，464分排名41725有希望进你们学校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西物理组240分，位次257201，选择护理专业有望被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-想报考该学校",
        "question": "江西物化生461，排名134706，可以录取到吗？什么专业合适",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取问题",
        "question": "甘肃考生艺体成绩离本科线差五分 文化课成绩375 综合排名610 第一志愿是贵校 贵校是双上线吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取报名",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-请问安徽省物化生491分能上贵校吗",
        "question": "请问安徽省491分能上贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-能否录取",
        "question": "你好，江苏物生地495，能报考贵校吗，排名150227",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-报考咨询",
        "question": "2024福建考生高考分数454，排名107734有机会报考贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西历史类288分，请问有希望录取贵校护理专业吗，谢谢！",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师好，湖南考生请问女生物生地479，位次113284，能否进入贵校，如果可以建议学什么专业呢",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好浙江考生440能否报考专科类心理咨询",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江苏省考生",
        "question": "文科490排名44946，同分506人，有机会被汉语言专业录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "请问江西物理类，481，排名109956，有希望被贵校录取么，电气 电子信息 自动化等专业",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科批次吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-（南昌理工报考）",
        "question": "您好，江苏理科469分有上贵校的希望吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江西高考456能不能被新能源科技与工程录取",
        "question": "江西高考456能不能被新能源科技与工程录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "老师您好，请问宁夏理科375位次26163被贵校录取几率大吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西物理474录取率大吗？？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-体育生",
        "question": "江西文化300体育72可以报吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-招生",
        "question": "请问物化生449有机会录取吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-江苏文科咨询",
        "question": "老师请问江苏文科488位次45929能否上贵校汉语言文学专业？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-声乐考生",
        "question": "声乐考生：音表215.79；音教203.49；文化317有望上贵校吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取",
        "question": "江西理科420分可以报考贵校的土木工程专业吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-咨询",
        "question": "老师 甘肃文科333能报考贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-历政地",
        "question": "老师好！广西历政地366分，排名70336，能否报考贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-福建文科录取",
        "question": "福建文科分数433，省内排名26202，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-入取",
        "question": "470江西考生是否可以入取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-南昌理工学院",
        "question": "你好 四川体育生专业72.7 文化349能不能报考贵校体育专业 谢谢",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-能否被录取?",
        "question": "河南理科考生446分，不服从调剂，能否被法学专业录取?",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-河南理科体育",
        "question": "文化课396，体育113，可以报吗？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-四川",
        "question": "你好 四川体育生文科 专业72.7 文化349能报考贵校的体育专业吗谢谢",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "您好，请问物化政346分排名225552能上贵校专科吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-能否被录取?",
        "question": "河南理科考试 446，能否被法学专业录取?",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-能否进专科的动漫制作班",
        "question": "我是江西考生，选了物化地，考了279分，排名248794，想填你们学校的动漫制作专业，不知道有希望不",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-三校生",
        "question": "请问三校生高考357可以报考这个学校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-招生",
        "question": "老师，请问物化生449有机会报考贵校吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-录取(南昌理工学院)",
        "question": "老师您好 我是云南艺术类的考生 艺考导演成绩是209 表演成绩是225.26 服表成绩是203.4 我是文科生高考成绩是407 第85107名次 我想往编导方向或者表演方向或者空乘报 能否被贵校录取呢？学费一年是多少呢？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-能否被录取",
        "question": "山西考生播音229文化课308",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-上海录取(南昌理工志愿)",
        "question": "上海艺考播音报名，专业224，文化分376，综合分434，排名167，可以报么，学校投挡比例是，招生人数会有增加么",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-音乐教育",
        "question": "甘肃艺考生音乐教育成绩222文化课成绩375综合排名是610 但是专业课成绩差本科线5分 报第一志愿是否能被录取",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，艺术专业录取须文化成绩、专业成绩双上线，可同时关注我校专科相关专业，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-专科录取",
        "question": "江西考生历政地334，排名138927，能录取到市场营销吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，根据历年数据分析，一志愿填报，录取希望较大，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-投档比",
        "question": "请问贵校四川投档比是多少？四川文史类考生480分是否有机会进入贵校？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，平行志愿原则上按1:1进行投档，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-退档",
        "question": "提档后如果服从调剂是否不会退档",
        "answer": "进档考生，若服从专业调剂，原则上不会被退档，详情可来电咨询：0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-能否报考",
        "question": "四川凯考生，位次163469，能否报考？",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-山西491 可以报考吗？",
        "question": "山西491 可以报考吗",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "南昌理工学院",
        "title": "南昌理工学院-体育教育专业",
        "question": "您好，请问云南文科体育生，体育74，文化431录取到贵校的体育教育专业概率大么？谢谢",
        "answer": "欢迎填报南昌理工学院，详情可电话咨询0791-82050101."
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取问题",
        "question": "江西物化生402分192256位能报贵校吗",
        "answer": "我院省内2023年物理类普通批录取分数线是357，提前批是346，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "河南考生365可以录取吗",
        "answer": "我院在河南2023年录取分数线理工类是358，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-专升本",
        "question": "可以专升本吗",
        "answer": "所有专业均可专升本"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "我院在河南没有体育类计划，文化类文史去年的录取分数线是415，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "广东高考物化生357，排名36w，可以被贵校录取吗？机会大吗",
        "answer": "我院在广东2023年物理类录取分数线是388，可做参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-住宿怎么样",
        "question": "住宿怎么样",
        "answer": "网络上有宿舍照片，可以搜寻"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-重庆文科381报考法律事务专业有希望嘛",
        "question": "重庆文科381报考法律事务专业有希望嘛",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-法律事务专业在哪个校区，住宿怎么样",
        "question": "服从调剂会被退档嘛，转专业有要求嘛",
        "answer": "在本校，如果投档后服从调剂一般不会被退档，转专业根据学院规定执行"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取提问",
        "question": "我是今年江西历史类考生，男，379分，位次104142名，我有意报考刑事侦查技术，刑事执行以及司法警务专业。请问有希望吗？",
        "answer": "学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报法律事务专业学校有组织专升本嘛，这个专业专升本对应学校有哪",
        "question": "报法律事务专业学校有组织专升本嘛，这个专业专升本对应学校有哪些",
        "answer": "学院没有组织专升本，各专业均可专升本，可以根据自身意愿和爱好，结合当年各高校计划选择合适院校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-江西司法",
        "question": "你好今天招收河北考生吗？历史类372可以报考贵校吗？",
        "answer": "河北有招生计划，我院2023年在河北历史类的录取分数线是368，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-同时报两个批",
        "question": "提前高职（专科）批和普通批可以两个都报考吗？",
        "answer": "可以，提前批未录取不影响后面批次录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "法律事务专业需要进行面试和体能测试吗？",
        "answer": "毕业后有意向参加人民警察类公务员或其他公务员考试考生，需参加学院组织的面试、体能测试。不参加公务员考试的可以不参加面试、体能测试。此面试、体能测试仅作为学院录取学生参考依据，不作为日后学生入警面试和体能测试依据。面试主要从报考动机、言语表达、身体协调性等方面辨识考生是否...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-提前高职专科批",
        "question": "提前高职专科批 女后历史412分司法警务可以报考吗，有机会录取吗？",
        "answer": "可以报考，学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-填报建议",
        "question": "351分，省排125286能报贵校吗？哪些专业可报",
        "answer": "学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356可供参考。所有专业均可填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-湖南物化政女生386能报贵校司法鉴定技术或者法律事务吗",
        "question": "湖南物化政女生386能报贵校司法鉴定技术或者法律事务吗",
        "answer": "我院2023年在湖南物理类的录取分数线是381，在湖南的招生计划有法律事务，法律文秘，行政管理三个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-专业",
        "question": "贵校可以转专业吗？",
        "answer": "符合要求可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西理科350分，录取贵校希望大不大，谢谢！",
        "answer": "学院江西理科2023年提前批录取分数线346，普通批录取分数线357"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-江西体育生",
        "question": "文化360+专业排名5153能报考贵校吗？",
        "answer": "有机会，可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-三校生录取",
        "question": "三校生275，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "我院2023年省内三校生录取分数线是445，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-志愿报考",
        "question": "请问江西历史组338可以报考贵校司法警务吗？报考提前批未录取是否会影响普通专科录取？",
        "answer": "学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356，可供参考。提前批未录取不影响普通批次录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "江西考生物理组化学生物375分，有希望录取刑事执行，刑事侦查技术，司法信息安全，罪犯心理测量与矫正技术戒毒矫正技术吗",
        "answer": "学院江西理科2023年提前批录取分数线346，普通批录取分数线357"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "江西考生物理组375分能够被贵校录取吗",
        "answer": "学院江西理科2023年提前批录取分数线346，普通批录取分数线357"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "广东省高考生历史类355分，排名170541。报考江西司法警官职业学院可以被录取吗？",
        "answer": "广东省2023年我院录取分数线是历史类：381，可以做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "江西省理科生394排名198058有机会上贵校无人机应用专业吗",
        "answer": "有机会的，无人机在我院的普通批次里面，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-湖北",
        "question": "在校外语公开课有日语吗？在湖北招生吗？哪些专业在湖北招生？理科384有多大录取几率？女生能报哪些专业？",
        "answer": "不限制考生应试外语语种，但考生进校后，学院以英语作为外语教学。在湖北有招生，招生专业为法律文秘，理科2023年录取分数线是396，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取分数报考",
        "question": "分数347能报什么专业",
        "answer": "可以依据自身爱好和意愿填报专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取分数报考",
        "question": "分数为347能报什么专业",
        "answer": "可以依据自身兴趣爱好选择合适自己的专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-江西考生物化政364可以报考贵校吗",
        "question": "江西考生物化政364可以报考贵校吗",
        "answer": "可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-湖南理科",
        "question": "湖南理科411有希望吗",
        "answer": "湖南物理类2023年录取分数线是381"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-母亲有精神病史会不会有影响？",
        "question": "不是遗传，小时候生活压力太大造成的",
        "answer": "个人身体素质和心理素质能适应学院日常管理和训练即可"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-多少分？能报这个学校的提前批",
        "question": "我383分100453名，能报到贵校的提前批吗？有什么专业能我报的吗？",
        "answer": "有机会，可以填报志愿。专业可以依据自身意愿和兴趣填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "江西考生，女，历史类 高考433 想报考贵校法律事务有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "历史方向402可以报考犯罪心理测量与矫正嘛？",
        "answer": "可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "江西考生体育86.8有机会录取吗",
        "answer": "都有机会，欢迎填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考",
        "question": "请问广东考生文科排位15万有机会报考吗",
        "answer": "广东2023年历史类录取分数线是381，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-历史类341分，位次134014能录取贵校吗",
        "question": "历史类341分，位次134014能录取贵校吗",
        "answer": "我院2023年江西文科录取分数线：提前批337，普通批356，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考",
        "question": "安徽考生如果除了眼睛不合格其他都合格分数大致在什么范围内",
        "answer": "身体条件能适应学院管理和训练即可，安徽理科2023年我院录取分数线是341，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "江西文科三百七可以报吗",
        "answer": "学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "我是福建省应届毕业生物理组，高考分数337，排名166005，报考本校录取的机会大吗",
        "answer": "我院在福建去年物理类分数线是381，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336有机会上贵校吗？",
        "answer": "我院2023年在安徽的物理类录取分数线是341，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-本省考生历史类",
        "question": "投档比例是多少",
        "answer": "学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考",
        "question": "志愿提前批是什么时候",
        "answer": "6月30日至7月4日"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-该校录取的投档比是多少",
        "question": "该校2024录取的投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-该校面试和体侧与提前批报考有什么关系",
        "question": "该校提前批报考与体侧，面试时间不一致，所以该校的提前批报考与录取，与体侧，面试结果有关系吗",
        "answer": "不好意思，没有所谓的“提前批报考与体侧，面试时间不一致”的情况，毕业后有意向参加人民警察类公务员或其他公务员考试考生，需参加学院组织的面试、体能测试。不参加公务员考试的可以不参加面试、体能测试。此面试、体能测试仅作为学院录取学生参考依据，不作为日后学生入警面试和体能测试...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-该校面试和体侧与提前批报考有什么关系",
        "question": "该校提前批报考与体侧，面试时间不一致，所以该校的提前批报考与录取，与体侧，面试结果有关系吗",
        "answer": "毕业后有意向参加人民警察类公务员或其他公务员考试考生，需参加学院组织的面试、体能测试。不参加公务员考试的可以不参加面试、体能测试。此面试、体能测试仅作为学院录取学生参考依据，不作为日后学生入警面试和体能测试依据。面试主要从报考动机、言语表达、身体协调性等方面辨识考生是否...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-视力左眼300度，右眼250度，能报考贵校",
        "question": "您好，江西考生文科，417，视力左眼300度，右眼250度，请问这个成绩能报考贵校的刑事侦查技术吗？贵校该专业的专升本通过率是多少？报考需要体检等其他准备吗？",
        "answer": "可以填报志愿，学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-视力",
        "question": "近视眼可以参加面试和体测吗",
        "answer": "毕业后有意向参加人民警察类公务员或其他公务员考试考生，需参加学院组织的面试、体能测试。不参加公务员考试的可以不参加面试、体能测试。此面试、体能测试仅作为学院录取学生参考依据，不作为日后学生入警面试和体能测试依据。面试主要从报考动机、言语表达、身体协调性等方面辨识考生是否...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-专升本",
        "question": "贵校是否有专升本集中培训机构？",
        "answer": "没有专门机构，可以依据自身条件安排学习计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-安徽考生能否提前批",
        "question": "安徽考生393分，排名251307，能否参加贵校的提前批，能否通过提前批",
        "answer": "提前批只在江西省内招生，部分提前批专业在安徽也会招生"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-便捷入警",
        "question": "外省的学生可以参加便捷入警吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-关于毕业生就业问题",
        "question": "毕业生可以参加公安联考吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-未匹配到计划",
        "question": "填写学院代码后显示未匹配到计划并且不能进行下一步填写",
        "answer": "填报志愿时间是6月30日至7月4日，学院江西省内代码8614"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-江西考生，文科，视力左眼300度，右眼250度，能报考贵校",
        "question": "江西考生，历史类文科418分，身高180cm,视力左眼300度，右眼250度。 1.能报考贵校贵校的刑事侦查技术专业吗？ 2.该专升本的通过率为多少呢？ 3.怎么体检？",
        "answer": "学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356，身体素质能适应学院日常警务化管理（跑操、训练等）可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-提前批次",
        "question": "提前批次是什么意思 什么时候报志愿 对应的专业是什么",
        "answer": "6月30日至7月4日填报志愿，可以依据自身条件及兴趣填报专业"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "历史类383可以吗面试和体测对视力有要求吗",
        "answer": "学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356，身体素质能适应学院日常警务化管理（跑操、训练等）可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-招生",
        "question": "请问贵校今年对四川招生吗？有哪些专业哦，文科416位次10万多能录取吗？",
        "answer": "在四川有招生计划，有治安管理，司法信息技术，司法鉴定技术三个专业。四川文科去年我院录取分数线是419，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-学校环境",
        "question": "女寝有空调独卫吗 交通便利吗 江西高考历史类418排名77954 想报名贵校提前批刑侦或刑执",
        "answer": "大部分女生寝室有空调和独卫，学院地理位置靠近红谷滩。学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-贵校会招收复读生吗",
        "question": "复读生也参加了统一高考可以上该校吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考",
        "question": "2024广东历史考生392排位13万左右能被高校录取的概率大吗",
        "answer": "广东2023年我院历史类录取分数线为381，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-历史类324分，位次147000能录取贵校吗",
        "question": "历史类324分，位次147000能录取贵校吗",
        "answer": "学院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考问题",
        "question": "理科，差本科线6分，请问能否报考你们学校的法律事务？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考",
        "question": "河南省，文科考生，总分393，排名132909是否可以报考成功",
        "answer": "河南我院2023年文科录取分数线为415，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-您好，山东考生咨询",
        "question": "您好 山东考生 体育生，综合分491 ，体育81.5，文化课221 今年可以报考咱们学校吗",
        "answer": "可以报考，但是我院在山东没有体育类招生，可以报普通类志愿"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考",
        "question": "380分能报吗，要提前报还是6.30开始报，提前报是什么时候",
        "answer": "可以报考，志愿填报时间6月30日至7月4日"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考条件",
        "question": "报考本校是否有身体方面的限制(或者说有哪类病史不能报考？）",
        "answer": "学院所有专业学生均实行警务化管理，对身体素质有一定要求。身体素质有问题、心理有障碍且不能适应学院日常警务化管理（跑操、训练等）的考生，不得填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-需要参加公务员报考的考生，报考提前批时的要求",
        "question": "报考该校提前批是否需要在报考前进行政审",
        "answer": "不需要在报考前政审"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "贵校今年的投档比是几比几？江西文科426分，排名73686名？报贵校有希望吗？",
        "answer": "我院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-填报",
        "question": "文化分321分填报录取有希望吗？",
        "answer": "我院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取分",
        "question": "安徽理化生301能上吗",
        "answer": "我院在安徽2023年录取分数线：文科330，理科341，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "广东考生理科399分，319954名有机会被贵校录取吗",
        "answer": "2023年我院广东录取分数线物理类是388，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-提前批招生",
        "question": "贵校招收历史方向345分的学生吗？是否要提前政审？录取有什么要求吗？投档比例为？",
        "answer": "我院江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356，可供参考。不需要提前政审。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-招生录取",
        "question": "河南理工306能报考贵校吗",
        "answer": "河南我院2023年理科录取分数线358，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-收费标准",
        "question": "如何收费",
        "answer": "按照江西省财政厅和江西省发改委核准的规定收费，2024年各招生专业的学费标准为5000元/学年/人。学生住宿费均为500元/学年/人。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "江西艺术生美术。文化分325专业分198可以报考贵学校吗",
        "answer": "学院不招收艺术生，可以填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "男生有没有身高要求",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-招生问题",
        "question": "体育特长生报考这个学校的条件",
        "answer": "学院所有专业学生均实行警务化管理，对身体素质有一定要求。身体素质有问题、心理有障碍且不能适应学院日常警务化管理（跑操、训练等）的考生，不得填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-政审，视力",
        "question": "对视力有要求吗？需要政审吗？需要在体能测试前自行去体检吗？",
        "answer": "没有要求，不需要政审，不需要提前去体检"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-视力，政审",
        "question": "对视力有要求吗？需要政审吗？需要在体能测试前自行去体检吗？",
        "answer": "没有要求，不需要政审，不需要提前去体检"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-是否能录取成功",
        "question": "广东省，历史类考生，总分317，排名209062是否可以报考成功",
        "answer": "广东2023年历史类录取分数线是381，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-河南考生",
        "question": "在河南有招生吗？381分位次146084能就读贵校吗？",
        "answer": "在河南有招生计划，河南2023年文科录取分数线415，理科录取分数线358"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "江西文科381有希望录取贵校吗",
        "answer": "江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-请问老师",
        "question": "重庆女生文科420分有机会就读贵校吗？对身高有要求吗？ 渴望就读贵校毕业后能为人民服务！谢谢！",
        "answer": "重庆2023年历史类录取分数线是355，对身高没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-位次",
        "question": "请问学校最低多少位次可以录取提前批",
        "answer": "江西2023年录取分数线可做参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考",
        "question": "全文科216 ，可以报考吗",
        "answer": "江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-贵校的就业方向包括狱警吗？",
        "question": "当狱警要上哪个专业，是提前批吗？还有想问一下体测具体测什么，会很严格吗？",
        "answer": "根据《人力资源社会保障部等六部门关于进一步加强司法行政机关人民警察招录培养工作的意见》、《关于进一步加强司法所建设有关工作的意见》等文件精神，自2019年起，江西省司法厅每年将当年录用人民警察计划数的30%左右专门面向司法行政警察类专业应届毕业生招考。其他专业毕业生按照相关规定...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-家乡警校好",
        "question": "领导您好！浙江女同学文科484分要就读贵校能被录取吗？谢谢！",
        "answer": "2023年浙江省分数线是462，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-江西体育生",
        "question": "您好，老师我是2024年应届考生，请问我体育91.33，文化263的情况下可以报考贵校吗？",
        "answer": "去年体育类的专业分数线是86.92，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-毕业",
        "question": "提前批参加司法联考的入警率有多高",
        "answer": "根据《人力资源社会保障部等六部门关于进一步加强司法行政机关人民警察招录培养工作的意见》、《关于进一步加强司法所建设有关工作的意见》等文件精神，自2019年起，江西省司法厅每年将当年录用人民警察计划数的30%左右专门面向司法行政警察类专业应届毕业生招考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-江西考生",
        "question": "文科363分能报考贵校吗",
        "answer": "江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-贵校哪些科目，能参加公安联考？",
        "question": "贵校哪些科目，能参加公安联考？今年370分（物理科）可以填报贵校吗？",
        "answer": "根据《人力资源社会保障部等六部门关于进一步加强司法行政机关人民警察招录培养工作的意见》、《关于进一步加强司法所建设有关工作的意见》等文件精神，自2019年起，江西省司法厅每年将当年录用人民警察计划数的30%左右专门面向司法行政警察类专业应届毕业生招考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-需要参加公务员报考的考生，报考提前批时的要求",
        "question": "需要参加公务员报考的考生，报考提前批时需要政审，体侧吗。政审是否需要在提前批填报志愿之前，体侧是否在提前批填报志愿之前，如果需要，那么政审表在何处查询，体侧有何要求，",
        "answer": "毕业后有意向参加人民警察类公务员或其他公务员考试考生，需参加学院组织的面试、体能测试。不参加公务员考试的可以不参加面试、体能测试。此面试、体能测试仅作为学院录取学生参考依据，不作为日后学生入警面试和体能测试依据。面试主要从报考动机、言语表达、身体协调性等方面辨识考生是否...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-填报志愿的具体时间",
        "question": "填报该校提前批的具体时间是什么时间",
        "answer": "志愿填报时间：6月30日9:00-7月4日17:00"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-历史类，393分，女孩子可以报吗？报什么专业号呢",
        "question": "历史类，393分，女孩子可以报吗？报什么专业号呢",
        "answer": "江西文科2023年提前批录取分数线337，普通批录取分数线356，学院各专业不设男女招生比例。"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-面试和体能测试未能合格影响录取吗？",
        "question": "面试和体能测试未能合格影响录取吗？",
        "answer": "毕业后有意向参加人民警察类公务员或其他公务员考试考生，需参加学院组织的面试、体能测试。不参加公务员考试的可以不参加面试、体能测试。此面试、体能测试仅作为学院录取学生参考依据，不作为日后学生入警面试和体能测试依据。面试主要从报考动机、言语表达、身体协调性等方面辨识考生是否...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "江西女孩物生政组合443分，位次154892能被贵院校录取吗",
        "answer": "我院在江西2023年理科提前批录取分数线是：346，普通批理科录取分数线是：357"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-可以录取吗",
        "question": "请问文科450分可以报考咱们学校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-可以录取吗",
        "question": "请问文科450分可以报考咱们学校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-非司法联考专业怎么样",
        "question": "贵校面向重庆招生法律事务，计算机，行政管理，社区工作四项专业中哪一项相对于来说就业广一些呢，理科401录取几率怎么样呀",
        "answer": "重庆去年物理类录取分数线为358，可供参考。专业选择可以依靠个人发展规划和兴趣选择。就业方面自2019年起，江西省司法厅每年将当年录用人民警察计划数的30%左右专门面向司法行政警察类专业应届毕业生招考。其他专业毕业生按照相关规定参加国家公务员招考，全省司法行政系统公务员招考，全省...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-录取",
        "question": "福建有招生吗，条件何录取分数多少，物理类399能可以报吗",
        "answer": "在福建有招生计划，2023年物理类最低录取分数381"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-填志愿江西哪个批次",
        "question": "江西报考贵校是填提前批次呢？还是单志愿呢",
        "answer": "我院在江西计划有提前批和普通批，可以根据自身兴趣爱好选择合适专业进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-家乡警校好",
        "question": "请问老师浙江女生文科480分有机会就读贵校吗？对身高有要求吗？ 渴望就读贵校毕业后能为人民服务！谢谢！",
        "answer": "2023年浙江录取最低分是462，对身高无要求"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-视力身高",
        "question": "外省文科400左右对提前批 专科批身高视力要求是什么？",
        "answer": "无特殊要求"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-视力",
        "question": "矫正视力4.8可以报吗",
        "answer": "矫正视力5.0，建议配过眼镜"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考条件",
        "question": "请问老师，学校要提前政审吗？近视眼能报考吗？",
        "answer": "不用提前政审，近视眼可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西司法警官职业学院",
        "title": "江西司法警官职业学院-报考提前批需要眼睛度数、体侧、体检、政审吗",
        "question": "报考该校提前批需要做些什么",
        "answer": "毕业后有意向参加人民警察类公务员或其他公务员考试考生，需参加学院组织的面试、体能测试。不参加公务员考试的可以不参加面试、体能测试。此面试、体能测试仅作为学院录取学生参考依据，不作为日后学生入警面试和体能测试依据。 面试主要从报考动机、言语表达、身体协调性等方面辨识考生是否...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "question": "您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。能上贵校吗？",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-广西美术生",
        "question": "广西426综合分能录取贵校吗",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-8627",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数，校区在浮梁县，宿舍上床下桌、带卫浴、空调，符合条件可报名参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-四川考生",
        "question": "美术与设计229,文科文化335,综合分453.75 可以报这个学校嘛？",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "专业215，文化276，投档分381；请问有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-录取",
        "question": "广西文科229，美术257，综合分435，排名10668可以去吗",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-广东美术生",
        "question": "历史类总分357.排位：本科168744,专科168760。美术与设计类合成总分399.排位：本科26455，专科26455 有没有机会被贵校录取",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-江西艺考生",
        "question": "你好，请问一下贵校去年的录取分数线是318.这318是文化分还是综合分？谢谢",
        "answer": "你好，非艺术类文化分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-四川美术",
        "question": "四川美术综合分470，有机会上贵校嘛？",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，想咨询一下贵校浙江美术生的录取分数线情况，520分可以报考贵校的视觉传达专业吗？另外就是学校的住宿条件怎样？",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数，学校宿舍上床下桌、带卫浴、空调。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-广西考生",
        "question": "您好 请问下学校收广西地区的学生吗 陶瓷设计与工艺和陶瓷艺术设计有什么区别？2024本校是否开放陶瓷相关的专业？",
        "answer": "你好，今年广西有招生计划，专业相关具体请咨询学校电话。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-广西地区录取和专业",
        "question": "您好 请问下学校收广西地区的学生吗 陶瓷设计与工艺和陶瓷艺术设计有什么区别？2024本校是否开放陶瓷相关的专业？",
        "answer": "你好，今年广西有计划招生，陶瓷专业相关问题具体请咨询学校电话。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-美术生录取",
        "question": "物理类湖南美术生专业224文化307可以录取贵校吗",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组324分排名234722有望被贵校录取嘛",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-重庆美术生",
        "question": "专业249.2，文化288报考贵校有希望吗",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史308，位次158567，有希望吗，我参考了往年分数308一样的",
        "answer": "你好，可考虑是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-安徽省美术考生综合分393有希望报考贵校吗",
        "question": "安徽省美术考生综合分393，排名20602，有希望报考贵校艺术类专业吗？感谢回复",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-湖南美术生",
        "question": "湖南省文化300分专业238分能报考本校的艺术类专业吗",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-录取",
        "question": "想知道对河南普通生都开放了什么专业",
        "answer": "你好，请关注官网通知，以公布专业为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-江苏美术生",
        "question": "老师，你好，我是江苏美术生，文化课379分，专业课241分，综合分468分，想问下贵学校有艺术类3+2专升本专业吗？如有的话，有希望报上贵学校的艺术3+2专升本专业吗？",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数，符合条件可报名参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-录取",
        "question": "老师，请问我文化314，综合450，有机会录取贵校得视觉传达专业吗",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-江西美术生",
        "question": "综合成绩368.34排名24,000会被录取吗？",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-江西美术生",
        "question": "请问今年学校视觉传达设计专业有招生计划吗 因为我看数据去年没有招生人数和相关数据",
        "answer": "你好，请关注官网通知，以官网发布招生专业为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-江西物理类考生",
        "question": "今年物理类考生331分，能报考贵校机电一体化或者计算机应用吗？",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数，考虑是否填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-江西美术生",
        "question": "老师你好 美术综合分400 能不能被该贵校录取？",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-河南",
        "question": "我今年的文化课259 艺术分216 被贵校陶艺 雕塑或者动漫专业录取的几率大吗",
        "answer": "你好，今年在河南有招生计划，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-江西三校生278排名1万4多 能进贵校吗",
        "question": "江西三校生278排名1万4多 能进贵校吗",
        "answer": "你好，可参考学校往年三校生录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-报考",
        "question": "江西全文216，可以报考吗",
        "answer": "你好，可参考学校往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，可参考学校往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，想问下福建艺术历史类综合分439.5，今年填报美术教育录取贵校的概率大吗？如果不行建议报考贵校哪些专业？学校支持专升本吗？谢谢老师解答",
        "answer": "你好，今年在福建有招生计划，可参考往年录取分数，符合条件可以报名并参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-四川录取",
        "question": "美术专业224，文化338，有希望被录取吗",
        "answer": "你好，今年在四川有招生计划，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-志愿填行",
        "question": "请问文科326分可以填陶瓷技术与工艺吗？",
        "answer": "你好，可参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院",
        "title": "江西陶瓷工艺美术职业技术学院-速回",
        "question": "最低多少分能上",
        "answer": "你好，请参考往年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西物理",
        "question": "老师你好，江西物理392，位次199671能进贵校吗",
        "answer": "考生您好！您的考分进档我校可能性较大，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西旅游商贸职业学院",
        "question": "老师您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。能上贵校吗？",
        "answer": "考生您好！我校今年艺术类招生计划100个，较去年增加了70个，如果意向就读我校广告艺术设计专业，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西考生",
        "question": "历史组377分能进贵校吗",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前的志愿位置冲一冲，填报中外合作办学类专业可能机会更大一些。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西旅游商贸职业学院",
        "question": "请问一下江西纯文392，排名94385能被贵校录取吗？为什么贵校在高考天地上没有",
        "answer": "考生您好！您的考分进档我校可能性较大，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。我校在高职（专科）批次招生，学校代码8602，请在高职（专科）批次查找，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好！我校在河南省没有投放体育类招生计划。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-希望",
        "question": "广东高考物化生357，排名36w，可以被贵校录取吗？机会大吗",
        "answer": "考生您好！我校在广东的招生计划较少，投档分数波动性较大，如果意向到我校就读，请在合适的位置给志愿。欢迎填报我校！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-学校报考代码是多少？",
        "question": "学校报考代码是多少？",
        "answer": "考生您好！我校在江西的招生代码是8602。欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "你好我是江西省考生物理361 位次217967 有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前的志愿位置冲一冲，填报中外合作办学类专业可能机会更大一些。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "考生您好！建议冲一冲中外合作办学类专业。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "考生您好！我校今年艺术类招生计划100个，比去年增加70个，如果意向到我校来就读，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "你好江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！建议冲一冲中外合作办学类专业。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西体育",
        "question": "江西体育86.8 文化290能过你们学校的线吗",
        "answer": "考生您好！您的考分进档我校可能性较大，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西旅游商贸职业学院",
        "question": "江西历史考生357排名120780 ，有机会录取该院校吗？录取的几率是多少呢？有什么推荐的专业吗 ？男",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前的志愿位置冲一冲，填报中外合作办学类专业可能机会更大一些。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "江西，351分排名125578能报上贵校吗？",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前的志愿位置冲一冲，填报中外合作办学类专业可能机会更大一些。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西旅游商贸职业学院",
        "question": "请问一下贵校在高考天地上为什么没有？我江西纯文392，排名94385能被贵校大数据与会计专业录取吗",
        "answer": "考生您好！我校在高职（专科）批次招生，可在高考天地中的相应批次查找，学校代码8602."
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "福建理科391 排名14W+有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！我校今年第一年在福建省投放招生计划，没有分数可参照，考分达到省控线的都可以填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "江西体育6983名能上贵校的体育教育吗？",
        "answer": "考生您好！如果意向到我校就读，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "历史组380排名在10万能进贵校吗，贵校投档比是多少啊 ，可以去到什么专业谢谢",
        "answer": "考生您好！如果意向到我校就读，建议将我校放在靠前的志愿位置填报，投档比是1：1。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "397分，位次91284有多大几率被录取",
        "answer": "考生您好！您的考分进档我校可能性较大，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "历史355，中外合办是什么意思",
        "answer": "考生您好！详见https://zsb.jxlsxy.com/zkzx/zkdt/47b16f0915f041e88452741b0cbc4c86.htm"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-报考江西表演生表演成绩243历史高考成绩373可以进贵校吗",
        "question": "报考",
        "answer": "考生您好！我校艺术类招生要求考生参加江西省美术与设计学类的统考。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-希望",
        "question": "历史组350排名126647有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好！建议可以考虑填报我校中外合作办学类专业。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "理科271能报考本学校吗",
        "answer": "考生您好！您的分数进档我校估计会比较困难。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-投档比",
        "question": "投档比是几比几",
        "answer": "考生您好！我校按招生计划1：1进行投档。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-中外合作要出国吗",
        "question": "老师，请问贵校的中外合作要出国吗？我是日语生可以报考吗？",
        "answer": "考生您好！可以选择不出国的。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-旅贸",
        "question": "江西史政地345报第一志愿会退档吗且有机会录取吗",
        "answer": "考生您好！建议您填报我校中外合作办学类的专业。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西旅游商贸",
        "question": "浙江考生女政地生402位次246656，有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好！可以填报的。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "江西物理组307分能被学校录取吗",
        "answer": "考生您好！您的分数进档我校应该会比较困难。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-三校生",
        "question": "351排名7451有希望进入贵校的金融服务与管理或者商",
        "answer": "考生您好！您的分数有希望进档我校，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "考生您好！我校非日语专业不安排日语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-8602",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "考生您好！回复如前。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生您好！如果意向到我校就读，建议可以给一个志愿。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-咨询",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？",
        "answer": "考生您好！您的分数进档我校应该没有太大的问题，我校只有一个校区（学校地址：南昌经济技术开发区丁香路1号），学生寝室有4人间和6人间两个标准，寝室内安装有独立盥洗间、安装有空调，学校附近有多路公交，校园环境优美。"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-三校生录取",
        "question": "三校生275，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！您的分数进档我校应该会比较困难。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "历史333分排名140478能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！建议您冲一冲我校中外合作类专业。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-会退档吗",
        "question": "史政地345报考会退档吗",
        "answer": "考生您好！填报志愿时建议选择服从调剂。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725录取几率大吗，报广告艺术设计和学前教育录取几率大吗",
        "answer": "考生您好！我校在安徽省投放的计划总计8个，线上考生均可填报，我校在安徽省没有广告艺术设计和学前教育招生计划。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "理科生340分排名22万多能否进入贵校的大数据与会计这个专业",
        "answer": "考生您好！如果向到我校就读，建议将我校放在靠前的志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "江西物化地343 226949 有机会进贵校吗 可以选择哪些专业呢",
        "answer": "您好！建议填报我校中外合作办学类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-代码",
        "question": "请问贵校学校代码是多少",
        "answer": "考生您好！我校在江西省的招生代码是8602。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-三校生",
        "question": "三校生371报软件技术有希望吗？",
        "answer": "考生您好！您的成绩进档我校应是有希望的，建议在填报志愿时将6个专业志愿依次填好，并选择服从专业调剂。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "请问三校生335分排名8642有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好！有机会的，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "您好，本省考生高考374排名107587有机会录取贵校的大数据与会计吗？",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-美术生",
        "question": "你好 江西美术生综合分397排名22871有机会录取吗",
        "answer": "考生您好！我校在艺术类的招生计划相比去年有增加，招生专业为广告艺术设计，如果意向到我校就读，建议将我校志愿放在靠前的位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "江西历史方向358分排位119660有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前的志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "本人江西文科308排名158534能被学校录取嘛？",
        "answer": "考生您好！进档我校应该比较困难。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "您好，文科299排名164488有没有机会上贵校",
        "answer": "考生您好！估计希望不大。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-历政地",
        "question": "江西历史类考生334，位次138927，可以报考你们学校的旅游管理专业吗？",
        "answer": "考生您好！建议放在靠前的志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "请问物化政356分有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好！建议将我放在放在靠前的志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取院校",
        "question": "305分，排名160816，想报考旅游日语，填第一志愿可以录取吗",
        "answer": "考生您好！进档我校应该会比较困难。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-美术生",
        "question": "您好 今年美术专业过线了213 文化313 排名20301 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！我校今年在艺术类投放的招生计划有所增加，如果意向到我校就读，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西体育类",
        "question": "体育排名10093有机会录取本校吗",
        "answer": "考生您好！进档我校应该比较困难。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-提档比",
        "question": "我想问问今年的投档比是多少",
        "answer": "考生您好！我校按招生计划1：1提档。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-三校生",
        "question": "江西三校生考生 297分 排名12212有机会被录取么",
        "answer": "考生您好！我校在三校生类投放计划1366个，建议将我校放在靠前的志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "历史379能去贵校嘛",
        "answer": "考生您好！建议可以将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-报考",
        "question": "历史组334 位次139262能报考本校吗",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前的志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-体育",
        "question": "文化325，体育85.4 能被录取嘛",
        "answer": "考生您好！应该可以进档，建议将我校放在最前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！我校在福建省有投放招生计划，如果意向到我校就读，建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "你好，选科物化生372分 ，排名211641名有机会录取到贵校的计算机应用专业或者软件技术吗",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西物理组",
        "question": "260分25万位想报国际经济与外贸或者现代物流管理录取的概率大吗",
        "answer": "考生您好！您的成绩投档到我校应该会比较困难。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-三校生高考",
        "question": "您好！ 请问三校生分数318，排名10049，能报贵校吗？",
        "answer": "考生您好！如果意向到我校就读，建议将我校志愿放在靠前的位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-历史组",
        "question": "24年考生历史组分数323有机会进入贵校吗？",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "历史类339，135640有机会录取吗",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "请问物理类287，排名246691可以报贵校吗",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在靠前的志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "江西历史方向358分，119660位可以被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！建议将我放在靠前的志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西美术生",
        "question": "美术综合成绩368，排名24,000有机会被录取吗？",
        "answer": "考生您好！艺术类（美术与设计学类）考生专业、文化成绩都达到省控线的考生，如意愿到我校就读，可将我校志愿放在靠前的位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西美术生",
        "question": "综合分411.25 高职排名21568可以报考你们学校吗",
        "answer": "考生您好！艺术类（美术与设计学类）考生专业、文化成绩都达到省控线的考生，如意愿到我校就读，可将我校志愿放在靠前的位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-毕业",
        "question": "3➕2的本科毕业证是哪个学校发",
        "answer": "考生您好！请详细描述您要咨询的问题。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "江西历史类341分 位次134064 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好！建议将我校放在最前的志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-贵校今年体育分数线是多少",
        "question": "过了的话文化大概需要多少",
        "answer": "考生您好！投档分数要到8月份完成投档才知道，近几年我们体育类专业成绩基本维持在80分以上。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "考生您好！我校在广东投放的招生计划较少，录取分数可能存在较大的波动性，如意向到我校就读，建议您可以将我校的志愿放在靠前的位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-可以录取吗",
        "question": "文科450可以报考咱们学校的师范类专业吗",
        "answer": "考生您好！我校未开设师范类专业，您所指的专业应该是我校的学前教育专业，历史类450投档到我校应该没有问题。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-体育",
        "question": "今年体育84.2文化313能进吗？",
        "answer": "考生您好！应该是有希望的，建议您可以将我校放在最前面的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-体育",
        "question": "江西文科文化375，体育76能上贵校吗",
        "answer": "考生您好！如果填报体育类的专业志愿，录取到我校可能性应该较小，建议将我校放在最前面的志愿位置冲一冲。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-录取",
        "question": "本人江西历史类生物政治，分数362排位116955将贵校放在第一志愿被贵校录取的概率是多少",
        "answer": "考生您好！建议您可以将我校放在靠前的志愿位置填报。谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-宿舍 三校生 学校 交通",
        "question": "2024新生女生宿舍几人寝 有空调 独立卫浴 洗手台嘛 三校生大概多少分能进学校 学校环境怎么样 2024新生学校位置在哪 教室有空调嘛？哪些有哪些没有 交通方便嘛？学校附近有地铁嘛",
        "answer": "考生您好！我校位于南昌经济技术开发区丁香路1号，学校是环境优美（3A级景区校园），交通便利，学校周边有多路公交车（附近无地铁站）；学生寝室有4人间和6人间，寝室内安装了空调，有独立的盥洗间；我校2023年三校生类的投档分数为308分，如果考生有意向到我校就读，建议考生分数在省控线上...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西旅游商贸职业学院",
        "title": "江西旅游商贸职业学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "考生您好！我校广告艺术设计专业在艺术类（美术与设计学类），招生计划100个，欢迎届时填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-24年江西",
        "question": "24年江西物生地考生 分数413 排名183274 报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-广东物理考生（江西电力）",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位341837投贵校能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类379排名103447 有机会被录取吗录取后需要服从调剂吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西电力",
        "question": "湖南理科404分录取机会大嘛",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询",
        "question": "江西考生物理类高考403可以去贵院吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好，请问青海文科7568可以吗？学校可以专升本吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理397有希望报电力系统自动化技术专业吗，学校的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江苏考生理科462",
        "question": "想去订单班，录取希望大吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-能否被贵校录取",
        "question": "物政生436分江西位次162797能否学习专业热能动力工程技术和输电工程技术",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-浙江（江西电力）",
        "question": "在浙江的最低录取分数线是多少 415位次239489能报什么专业",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖南物理类411 位次203125报贵校录取概率高吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "投档比例多少，江西历史357排名120912可以上贵校吗录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-招生",
        "question": "今年体育分数线录取多少",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科249，单列类位次28392，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-湖北招生",
        "question": "老师您好！我想请问一下今年湖北理科348分位次19万7千能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取专业，就业",
        "question": "国家电网会来学校招生吗？什么专业招的多？429江西物化生报什么专业好？求解答，谢谢",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师 你好 我是江西物生地376分考生 报考贵校有机会录取吗 有没有推荐的专业呢",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "您好，我目前374分历史方向类，排名107760，录取贵校的几率大么",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-填报建议",
        "question": "历史类351分，125286可报贵校吗？哪些专业呢？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师，您好，我是江西物化生413分考生，报考贵校有机会录取吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西电力",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组331有希望进贵校吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考专业咨询",
        "question": "您好，贵校的电力系统自动化技术和电气自动化技术（中外合作）专业的课程内容、就业方向、全日制专升本方向，有啥不同呀？中外合作需要出国吗，是什么模式？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "历史组418被贵校录取的概率大吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-广东考生366进入贵校机会大吗",
        "question": "广东全文366省排名158888能顺利报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西考生物化生423排名175234有希望吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询",
        "question": "历史方向394有希望报考贵校的发电厂及电力系统专业吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西考生物理组，排名14万8千名能否被录取",
        "question": "江西考生物理组，排名14万8千名填报电力专业能否被录取",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师，您好，我是江西物化生347分考生，报考贵校有机会录取吗？需要服从调剂吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "历史组420分77218名有望录取贵校吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西理科350分，录取贵校希望大不大，谢谢！",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-湖南考生404分理科有希望录取嘛",
        "question": "？？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化生429 男 有机会录取吗？什么专业好呢？求解答，谢谢，",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考咨询",
        "question": "你好，贵校的电力系统自动化技术，浙江物化考生492，有希望吗？另外想问下，贵校的就业情况如何，能全日制专升本吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考江西表演生表演成绩243历史高考成绩373可以进贵校吗",
        "question": "报考江西表演生表演成绩243历史高考成绩373可以进贵校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "你好，理科生385，排名203971，报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地424分，位次173498，可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-关于电力学院招生",
        "question": "江西理科417分，排名180531，能进入贵校机电一体化专业吗？贵校对色弱有要求吗？投档比是多少，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理类393能进吗 可以转专业的吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "历史组380排名在102891有希望进贵校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-您好，云南文科女430分有希望上贵校吗",
        "question": "望回复谢谢！",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "你好，理科生397，排名195779，报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西理工类的录取分数线为372分，397分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询",
        "question": "江西的419有希望录取吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西理工类的录取分数线为372分，419分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "湖北男生395分有希望录取吗?",
        "answer": "考生您好，学院去年在湖北理工类录取分数线为399分，395分有机率录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-专业",
        "question": "热能动力工程技术他具体是做什么的，女生适合吗",
        "answer": "热能动力工程技术：培养目标：本专业培养面向电力、热力生产和供应人员、机械设备修理人员等职业群，掌握本专业知识和技术技能的高素质技术技能人才。 就业方向：主要面向各类发电厂（火、核、风、太阳能、清洁能源等）、综合能源公司、节能环保公司、电力设计建设公司、大中型用能企业、政府...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-发电厂及电力系统的问题",
        "question": "你好，发电厂及电力系统具体是做什么的，学什么",
        "answer": "培养目标：本专业培养理想信念坚定，德、智、体、美、劳全面发展，具有一定的科学文化水平，良好的人文素养、职业道德和创新意识，精益求精的工匠精神，较强的就业能力和可持续发展的能力，掌握本专业知识和技术技能，面向电力、热力生产和供应业的电气值班员、变配电运行值班员、变电设备检...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "三校生排名1712分数475可以报考发电厂及电力系统吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西三校录取分数为450分，475分是有机会被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-陕西省理科",
        "question": "陕西理科359，138409位次可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，去年学院在陕西理工类的录取分数线为326，359分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-今年24届考生历史",
        "question": "你好老师，我今年379历史方向纯文，有机会报考本校吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西文史类的录取分数线为358，379分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-物化政373能报吗？想学那个电气自动化可以吗",
        "question": "2024届高考生",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西理工类的录取分数线为372分，373分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西考生",
        "question": "江西美术综合402分可以录取贵校吗？",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西文史类的录取分数线为358分，402分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询",
        "question": "青海省312分有机会吗？",
        "answer": "考生您好，去年学院在青海理工类的录取分数线为292分，312分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "历史组326、位次145740，有希望录取吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西文史类的录取分数线为358分，326分被录取的概率较小。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校专升本录取几率多少",
        "answer": "学院每年都有一批优秀的孩子通过升本考试进入了本科院校学习，这取决于学生自身的刻苦努力。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西电院",
        "question": "广西物理考生389位次145000报考到贵校发电厂及电力系统专业几率大吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在广西理工类的录取分数线为342分，389分有机会被录取，至于录取专业我们无法保证，如果意愿比较强可以将心仪的专业放在第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-宿舍",
        "question": "你好 学校的宿舍是几人制的 如何分配的 可以自由选择宿舍吗",
        "answer": "宿舍为6人寝，具体分配要看资源的最优调配，通常是按照班级分配。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，本人江西三校生，457分，2421名，有希望考上贵校吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西三校生的录取分数线为450分，457分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-8603",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西三校生的录取分数线为450分，395分被录取机率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，去年学院在安徽省理工类录取分数为411分，336分被录取机率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-海南",
        "question": "海南物化地组合499 排名排名大概在37078—37370之间 能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在海南的录取分数线为478分，499分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询",
        "question": "文368女能报贵校吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在安徽文史类的录取分数线为372分，368分被录取机率较低。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？专升本资源怎么样？有哪些专业可以专升本？",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西三校生的录取分数线为450分，395分被录取机率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类321分，填报贵校机会大吗？",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西省文史类的录取分数线为358分，321分被录取机率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "你好老师，江西，男，416分排名180831能录取到电气自动化专业吗？",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西省理工类的录取分数线为372分，416分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西美术生",
        "question": "专业196，差一分过线，文化成绩350，综合排名20607，可以被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西省文史类的录取分数线为358分，350分被录取机率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好！江西物化生男生409分.186477名有希望录取吗？有点300度左右近视 ，可以录取贵校什么专科专业，会在哪个校区？",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西省理工类的录取分数线为372分，409分有机会被录取。学院只有一个校区，学院对视力不做要求。请注意：除机电一体化专业的其余所有专业不招单色识别不全的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科350多分可以录取吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西省文史类的录取分数线为358分，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师，江西考生历史类400分，位次88952可以录取你校吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西文史类的录取分数线为358分，400分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，本人江西理科女，418分，排名179274，有希望考上贵校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西理科男生390，报中澳合作办学有希望吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校是否有专升本集中培训机构？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-调剂",
        "question": "江西物化生424排名17万多不服从调剂会被贵校退档吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院！"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗？",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考贵校",
        "question": "广西 物化类384分 排名150370 有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，学院去年在广西省理工类录取线为342分，384分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "福建历史类考生407，位次32200可以录取贵校吗",
        "answer": "考生您好，学院去年在福建省文史类录取分数线为407分，您的分数有机率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-学校还会招多少人，招生计划里没说",
        "question": "看不到招生人数",
        "answer": "考生您好，今年学院在江西的招生数为1243人，历史类397人，物理类846人。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考贵校",
        "question": "广西物化生384 排名150370 有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好。去年学院在广西文史类录取线为401分，384分被录取机率不是特别大，请谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科历史类女424，排74833，能读吗",
        "answer": "考生您好，去年学院在江西文史类录取分数线为358分，424分有机率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理考生395分是否可以进入贵校",
        "answer": "考生您好，学院去年在江西理工类录取分数线为372分，395分有机率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-中澳合作办学",
        "question": "江西历史类423分，请问中澳合作办学有机会录取吗",
        "answer": "考试您好，欢迎报考我院。学院去年在江西省文史类录取线为358分，423分有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西考生",
        "question": "江西2024物理类436分能报这个学校吗，若能，应该报什么专业比较好就业呢",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。学院去年在江西省理工类的分数线为372分，436分有被学院录取的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询报考",
        "question": "老师您好，未来想留在江西家里，是报考江西电力好还是长沙电力好，我看长沙电力职业技术学院的录取分数要比贵校高，有点纠结",
        "answer": "每个学院都有每个学院的优势，如果将来想留在江西，那么建议报考我们学院呢，我们和江西很多企业都保持着友好的交流。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我物理类347能否进入贵校",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。去年我院在江西理工类录取分数线为372分，347分被我院录取的机率不是很大，请谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西物理考生377是否可以进入贵校",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。377分报考我院有希望，建议尝试填报冲一下，有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "四川考生理科406女生有机会报考贵校吗?",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去年在四川省理工的最低投档线为394分，406分报考我院有希望，建议填报，录取概率较高。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "老师，您好，我是帮我弟弟咨询的，请问一下江西物化生男生321分.235747名有希望录取吗？会不会被退档",
        "answer": "希望不是很大喔，请慎重报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科406位次119130可以录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去年在河南省文史的最低投档线为411分，406分报考我院有希望，建议尝试填报冲一下，录取概率较高。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "广东今年426有机会报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 "
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "安徽2024届375位次264390",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取对象",
        "question": "贵校录取三校生吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去今年在江西省内有三校生招生计划，共50人，开设热能动力工程技术与发电厂及电力系统两个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考专业",
        "question": "福建511物理类位次六万六 报考什么好考去电网",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去年在福建省物理类的最低投档线为425分，511分报考我院希望很大，建议填报，录取概率非常高。 "
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-就业",
        "question": "学校的那些专业以后有机会参加国家电网等大企业的校招 我是福建物理442排11w6 建议报哪一个本校专业",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 "
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询报考",
        "question": "请问四川417分今年报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 "
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西物化生343有希望吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-专业选择",
        "question": "文科452分能否报考贵校电力系统自动化技术专业",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取。",
        "question": "安徽理化生301能上吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去年在安徽省理工的最低投档线为411分，301分报考我院希望不大，可以尝试填报。 "
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西考生",
        "question": "纯理377排名208962，有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "请问物化政356分有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-招生",
        "question": "江西物化地366能报啥专业",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-招生",
        "question": "江西366能进吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理399排名194768可以进贵校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询",
        "question": "老师我是甘肃考生物化生359能被贵录取吗？还有进入本校往届生可以专升本吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去年在安徽省理工的最低投档线为411分，359分报考我院有一点危险，可以尝试填报冲一下，有机会录取。 "
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-甘肃，男，",
        "question": "老师好！甘肃物化生347，位次97909报贵校能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去年在甘肃省理工的最低投档线为328分，347分报考我院有较大希望，建议填报，录取概率较高。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-老师你好！418能上贵学校吗？",
        "question": "老师你好！418能上贵学校吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师 江西男生353排名222225可以报考贵校吗，有合适的专业吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询",
        "question": "老师，我是青海考生，男生，分数260多分，位次在28000多，可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去年在青海省理工的最低投档线为324分，260分报考我院可能有点危险，可以尝试填报冲一下，有机会录取。 "
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-对口",
        "question": "河南245能报考学校什么专业",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去年在河南省文史的最低投档线为411分，245分报考我院希望不大，建议慎重填报。 "
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-甘肃省，物化生",
        "question": "老师好! 甘肃省物化生,347分,位次97909报贵校能录取吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去年在甘肃省理工的最低投档线为328分，347分报考我院有希望，建议尝试填报，有较大概率录取。 "
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-广东考生物化地 401份数",
        "question": "老师你好 ，广东省排名31万多， 能报考贵校么 谢谢",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。 我院去年在广东省物理类的最低投档线为399分，401分报考我院有较大希望，建议填报冲一下，有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师 江西女生历政生422排名75782可以报考贵校吗，有合适女生的专业吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询",
        "question": "物化生443能不能报",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校能被录取吗，风险大吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类389，可以报考贵校的什么专业？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-河南",
        "question": "河南381分位次146084能就读贵校吗？有多少招生名额呢",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-成绩咨询",
        "question": "江西文375能进吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-学校是否有专升本专业",
        "question": "学校是否有专升本专业",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是24届江西考生物理类356分可以报名咱们学校吗。",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西物化地313分，有机会被贵校录取吗",
        "question": "江西物化地313分，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取与否",
        "question": "24届317分物理类有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-文科录取",
        "question": "文科443省排63900名报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-关于就业",
        "question": "进入这个学校是不是包分配的啊",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西物化生423分报考本校有多大概率",
        "question": "江西物化生423分报考本校有多大概率",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西402分物化生可以录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "广西政史地组合358，可以被录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西政史地组合，分数430，排名71000左右",
        "question": "这个成绩可以报考贵校吗？有什么比较好就业的专业可以报的？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类316位次152978 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江苏",
        "question": "我考438理科可以报考贵校吗？以及可以报考那些专业？以及报考专业希望大不大？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-老师你好，请问江西理科432分，能不能被贵校王牌专业录取，如",
        "question": "老师你好，请问江西理科432分，能不能上贵校的王牌专业啊！如果选择服从调剂还会退档吗？进校后可以申请换专业吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-海南",
        "question": "海南499能报提前批吗？然后现在学校有专升本吗？",
        "answer": "考生您好，很遗憾我院在海南没有提前批计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-分数",
        "question": "文科384有希望录取贵校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在江西省文史的最低投档线为358分。384分填报我院有一定的危险，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西2024物理组403有机会录取电力系统自动化专业吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在江西省理工的最低投档线为372分。403分填报我院有一定的希望，可以尝试填报，有概率录取。学院不单独对某个专业划定分数线，录取按照“分数优先，遵循专业志愿”的原则。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西理科考生",
        "question": "396位次是196609，报考贵校录取几率有多少，",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在江西省理工的最低投档线为372分。396分填报我院有一定的危险，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "2024年物理组383分有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在江西省理工的最低投档线为372分。383分填报我院有一定的危险，建议慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-三校生372 排6176有机会 吗",
        "question": "三校生372 排6176有机会 吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在江西省三校生的最低投档线为450分。372分填报我院有一定的危险，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-文科历史专业",
        "question": "379分排名103631可以报江西电力职业学院吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在江西省文史的最低投档线为358分。379分填报我院有一定的危险，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-是否服从调剂",
        "question": "我是福建物理442排11w6报考贵校是否要服从调剂安排",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在福建物理类的最低投档线为425。442分可以填报我院，录取概率很大，建议A志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西理科402排名192555可以被贵校录取吗？",
        "question": "江西理科402排名192555可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在江西省理工的最低投档线为372分。402分填报我院有一定的希望，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "经年江西高考物理组311分，有希望录取不",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在江西省理工的最低投档线为372分。311分填报我院希望不大，建议考生慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-历史组",
        "question": "历史组，女生，386分，今年能录贵校什么专业，中澳合作办学的是怎么报的",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在江西省文史的最低投档线为358分。386分填报我院可能有一定的危险，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "424能上吗？理科类？录取线大概是多少？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院，我院去年在江西省理工的最低投档线为372分。424分填报我院有较大的希望，建议填报，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-分数问题",
        "question": "请问2024年高考文科多少分能进电力",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类 341 位次134064 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，分数420,排名177707，能上贵校什么专业？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-填报",
        "question": "江西考生421分 176676名 能进吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "370能读贵校嘛 电气专业",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-贵校有机会专升本吗",
        "question": "贵校有机会专升本吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科348能报？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "今年高考370分，是否有机会录取？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-江西 理科 368 排名214050 有机会进入贵校吗",
        "question": "江西 理科 368 排名214050 有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "江西省2024高考理科331能录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询",
        "question": "江西省文科386排名98670可以报这个学校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "2024年理科359分有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "文科452能否报考贵校",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？江西的最低录取排名多少？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "理科421分能报吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "文史类325分能选贵校什么专业呢？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "文史类325分有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-咨询",
        "question": "分数369 重庆排名116488 有机会报贵校的机电一体化 或电气自动化吗",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "今年388有望进入贵校的电气系统及其自动化吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考我院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-多少分可以报贵校",
        "question": "福建理科物生地368可以报贵校吗？",
        "answer": "考生你好，欢迎填报我院，我院去年在福建物理类的最低投档线为425。368分填报我院可能比较危险，可以尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-录取",
        "question": "福建424",
        "answer": "考生你好，欢迎填报我院，我院去年在福建物理类的最低投档线为425。424分可以尝试A志愿填报我院，有机会录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西电力职业技术学院",
        "title": "江西电力职业技术学院-就业",
        "question": "学校毕业就业率怎么样？毕业后大部分都是进入国网吗？",
        "answer": "学校就业率位于全省同类院校前列，去年就业率在86%左右。毕业生在国网、南网、中广核、中石化、中石油、中电建等能源行业类企业有较高的就业比例。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-四川表演",
        "question": "四川表演 223 文化306 综合分431可以上贵校么",
        "answer": "同学您好，感谢您关注江西艺术职业学院，我们在四川省只有舞蹈表演专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-四川表演",
        "question": "四川表演 223 文化306 综合分431可以上贵校么",
        "answer": "同学您好，感谢您关注江西艺术职业学院，我们学校在四川省只有舞蹈表演计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-四川舞蹈生",
        "question": "你好 专业264 文化245 综合分454 有机会被录取吗",
        "answer": "同学您好，感谢关注江西艺术职业学院，只要您的成绩过了四川省2024年高职专科线就可以填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-湖南艺术生",
        "question": "老师您好，我是湖南的艺术生。请问文化295，专业音表声乐257，音教（器乐）255，服从专业调剂，可否报考贵校",
        "answer": "同学您好，欢迎关注江西艺术职业学院，我们学校录取原则按照湖南省艺术类投档原则录取，您可以根据湖南省专科分数线来填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-推荐专业",
        "question": "物理组日语文化362选哪个专业可以稳过啊 有推荐专业吗",
        "answer": "同学您好，感谢关注江西艺术职业学院，我院在湖南省只有艺术类专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-招生",
        "question": "你好请问今年招湖南考生吗 物理组日语文化362可以进吗 概率多少 今年录取线大概多少呢排名大概到多少才可以",
        "answer": "同学您好，感谢关注江西艺术职业学院，江西艺术职业学院在湖南省只投放了艺术类专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-江西舞蹈艺考生",
        "question": "历史组 文化304 综合421 有机会录取吗专业排名2347",
        "answer": "同学您好，感谢关注江西艺术职业学院，欢迎报我院提前批志愿，8604"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-录取",
        "question": "你好，物理组309概率大吗",
        "answer": "同学您好，只要过了江西省物理组高职专科分数线就可以填报8604江西艺术职业学院志愿 。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-录取",
        "question": "江西音乐表演(古筝)文化324分综排2442录取率大吗？",
        "answer": "同学您好，江西省录取原则，文化分过艺术类高职专科线按专业分从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，江西艺术职业学院今年有福建省招生计划，但是只有历史组计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-分数线",
        "question": "在官网上我省没有文化分数线只有专业分数线是综合分吗？湖南省",
        "answer": "同学您好，根据湖南划定的高职专科分数进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-录取",
        "question": "江西高考理科238有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，可查看学院招生动态https://www.jxysedu.com/category/49，参考去年分数线来报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-河南录取",
        "question": "河南考生 261分 位次291722 报考本校网络新闻与传播能被录取吗",
        "answer": "同学你好，可查看学院招生动态：https://www.jxysedu.com/category/49，参考去年分数线进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西艺术职业学院",
        "title": "江西艺术职业学院-江西音乐艺考生",
        "question": "江西声乐2000名，文化291，能报该院校音乐表演吗",
        "answer": "你好同学，艺术类考生取得省艺术联考合格证，文化课通过省专科分数线可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "2023年江西省普通理工类录取最低分349，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-广东物理考生江西信息",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位341837投贵校能被录取吗？",
        "answer": "2023年广东录取最高分386、最低分292，参考23年的录取情况，你的分数录取概率大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西信息应用职业技术学院",
        "question": "您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校吗？",
        "answer": "2023年江西省艺术类（美术与设计）录取最低分270，可参考填报。艺术类在文化分和专业分都达到最低控制线的情况下，按照文化分高低进行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-您好",
        "question": "河南理科336定向士官有希望录取吗？",
        "answer": "2023年河南定向培养军士录取最低分：理工290，可参考填报，历年录取情况可登录我校招生信息网查看https://zsb.jxcia.com"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科体育生 文化261，位次290596-291722 体育成绩119 有机会进入贵校吗",
        "answer": "2023年河南体育录取到最低分63，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "男河南文科 363位次 16 万有希望吗？ 近几年分数线多少",
        "answer": "2023年河南定向培养军士录取最低分：文史371，历年的可登录我校招生信息网查看https://zsb.jxcia.com"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "2023年山东定向培养军士录取最低分385，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "广东考生421分被该校的气象类的中外合作录取的机率大吗",
        "answer": "2023年广东录取最高分386、最低分292，参考23年的录取情况，你的分数录取概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西定向士官",
        "question": "江西省物理类362分可以报定向士官吗",
        "answer": "2023年江西省定向培养军士理工录取最低分369,可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "该生广东考生物理类421可以报考该校那些专业",
        "answer": "2024年在广东省只招收大气科学技术（中外合作合办）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江考生415分有希望上吗？",
        "answer": "2023年浙江定向培养军士计划10个，录取8人，录取到最低分393，24年浙江定向培养军士计划16个，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，概率大不大，需要服从调剂吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "2023年江西省普通理工类录取最低分349，可参考了填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "2023年江西省艺术类（美术与设计）录取最低分270，可参考填报。艺术类在文化分和专业分都达到最低控制线的情况下，按照文化分高低进行。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取提问",
        "question": "我是今年江西历史类考生，男，379分，位次104142名，我有意报考贵校移动应用开发，数字媒体技术以及人工智能技术应用专业。请问有希望吗？",
        "answer": "2023年江西省普通文史录取最低分329，参考23年的录取情况，你的分数录取概率较大，专业随考生自己选择。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-高考录取咨询",
        "question": "请问江西考生选课物化生，总分362能录取贵校软件技术专业吗",
        "answer": "2023年江西省普通理工类录取最低分349，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史组357能上贵校吗",
        "answer": "2023年江西省普通文史类录取最低分329，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-招生",
        "question": "今年体育录取分数线多少",
        "answer": "2023年江西省体育类录取最低分83，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西信息应用职业技术学院",
        "question": "江西历史考生357排名120780，有机会录取该院校吗？录取的几率是多少呢？有什么推荐的专业 ？男",
        "answer": "2023年江西省普通文史类录取最低分329，可参考填报，我校是信息类院校，以计算机、电子类专业为主。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西信息应用职业技术学院",
        "question": "请问一下贵校在高考天地上为什么没有？江西纯文392，排名94385能被贵校录取吗",
        "answer": "2024年江西普通文史类录取最低分329，可参考填报（江西报考代码：8606）。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-辽宁考生 女 大气探测技术",
        "question": "老师您好咨询：大气探测技术招生计划辽宁招收2人 问女生可以选择",
        "answer": "大气探测技术专业招生不限男女。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官来了",
        "question": "安徽理科432，位次21万多，报考贵校专科提前批定向士官有机会录取吗？",
        "answer": "2023年在安徽省定向培养军士理工录取最高分389、最低分377，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江省考生410能报吗？",
        "answer": "2023年浙江定向培养军士录取最低分393（23年计划数10个，24年16个），可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "湖北物生地285分位次227733男生有机会被贵校定向士官录取吗",
        "answer": "我校2024年在湖北没有定向培养军士招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西信息",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "2023年在广东录取最低分292，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "新疆普通类239可以报考贵校的专科提前批定向培养军士吗",
        "answer": "2024年在新疆定向培养军士计划数10个，第一年在新疆招收，没有历年录取数据可以提供参考，建议先填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽理科338分284736名有希望吗",
        "answer": "2023年在安徽省定向培养军士理工录取最高分389、最低分377，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军官",
        "question": "物理类359分有希望录取吗？",
        "answer": "2023年在湖南省定向培养军士理工录取最低分385，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士",
        "question": "新疆普通类239可以报考贵校的专科提前批定向培养军士吗",
        "answer": "2024年在新疆定向培养军士计划数10个，第一年在新疆招收，没有历年录取数据可以提供参考，建议先填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-老师您好安徽考生，男生，物化生406分报贵校定向士官可以吗？",
        "question": "安徽考生，男生，物化生406分报贵校定向士官可以吗？",
        "answer": "2023年在安徽定向培养军士理工类录取最高分389、最低分377，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西美术生",
        "question": "江西美术生综合分406，综排22100，有机会上贵校吗？",
        "answer": "2023年我校美术类专业“数字媒体艺术设计”录取最低分270，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取率",
        "question": "河南女体育成绩115文化成绩235报考贵校机会大吗",
        "answer": "2023年河南体育录取最低分63，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-提前批",
        "question": "请问324可以走贵校的士官吗",
        "answer": "2023年山东定向培养军士录取最低分385，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-信息应用",
        "question": "史政地345有机会录取吗？若有适合填报专业呢？",
        "answer": "2023年江西普通文史类录取最低分329，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-志愿填报",
        "question": "376分河南考生能否进入贵校",
        "answer": "2023年河南普通理工类录取最低分323，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-中外合作培养模式",
        "question": "请问贵校的大气科学技术（中外合作办学）具体的培养模式是什么样的？",
        "answer": "请咨询学校教务处：0791-85278245。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-填报志愿",
        "question": "2024应届高考376分可以填报贵校哪些专业？",
        "answer": "2024年在河南普通文理类招收2个专业：大气探测技术、雷电防护技术。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士录取",
        "question": "老师你好，我是江西的，物理方向386分，请问能报定向军士哪个专业？谢谢",
        "answer": "2023年江西定向培养军士理工录取最低分：369，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-河南军士",
        "question": "理科男生218有希望被该校录取吗",
        "answer": "2023年河南定向培养军士理工录取最低分290，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-湖北武汉女生423定向士官可以吗",
        "question": "湖北武汉女生423定向士官可以吗",
        "answer": "2024年在湖北没有定向培养军士计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东考生，选科物理生物地理，356报考江西信息应用职业技术学院有希望录取吗",
        "answer": "2023年山东定向培养军士录取最低分385，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江417可以上贵校吗，2023年定向士官具体分数多少",
        "answer": "2024年在浙江定向培养军士计划数16个，2023年在浙江定向培养军士计划数10个，录取到最低分393，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "请咨询我校教务处：0791-85278245。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师好，请问湖南历史类男生380分能报贵校定向军士",
        "answer": "2023年湖南定向培养军士文史录取最低分354，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-青谱云校区招三校生吗",
        "question": "江西三校生365可以报青谱云校区专业吗",
        "answer": "2023年江西三校生录取最低分304，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-8606",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "2023年江西省三校生录取最低分304，可参考填报，详情可登录我校官网及招生信息网查看https://www.jxcia.com、https://zsb.jxcia.com。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "2023年在安徽理工录取最低分352，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽 历史科 高考排名10632 分数330 身高187 报考贵校可符合要求",
        "answer": "2023年安徽定向培养军士文史类录取最低分347，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西考生",
        "question": "历史组377能进贵校吗",
        "answer": "2023年江西文史录取最低分329，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西",
        "question": "江西物理类356分 11w位可以报考咱们学校吗？专科批或者专科提前批录取概率大吗？",
        "answer": "2023年江西理工录取最低分349，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-文科366",
        "question": "想问问能不能报电子信息技术专业",
        "answer": "2023年江西文史录取到最低分329，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "江西物生地369分，物理排名21万左右可以在稳上本校吗",
        "answer": "2023年江西省理工录取最低分349，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士",
        "question": "河北省文科生，男，416分，位次87701，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "2024年河北省定向培养军士计划数15个，第一年在河北招收定向军士生，没有历年录取数据可以参考，建议先填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "384分物理能不能招收",
        "answer": "2023年江西定向培养军士理工录取最低分369，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "历史组，327有机会吗？",
        "answer": "2023年江西文史录取最低分329，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-概率",
        "question": "你好老师 我本江西的 329分 14327名次 可以报考吗",
        "answer": "2023年江西文史录取最低分329，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-概率",
        "question": "你好老师我2024考生259分253603名次有机会上你们学校吗？（本省江西的）",
        "answer": "2023年江西理工录取最低分：349，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "您好，我是黑龙江物理组302分，位次106500的考生，报考贵校被录取几率大吗？",
        "answer": "考生你好，2023年在黑龙江省理工录取最低分170，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "理科 351 报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "考生你好，2024年在河南省定向培养军士计划数18个，详情可登录我校招生信息网https://zsb.jxcia.com查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东理科男321分，能报贵校吗",
        "answer": "考生你好，2024年在山东省定向培养军士计划数18个，详情可登录我校招生信息网https://zsb.jxcia.com查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师你好。河北历史组340，位次在150210，有希望报考本校的定向士官吗。",
        "answer": "考生你好，2024年在河北省定向培养军士计划数15个，第一年在河北有招收定向培养军士生，没有历年录取情况可供参考，建议先填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-贵校今年定向招收安徽女生吗?467位次173403有希望吗?",
        "question": "定向军士",
        "answer": "2024年我院定向培养军士只招男生。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "广西文史类365能报室内设计吗",
        "answer": "2024年在广西只招收大气探测技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史组文科403分，87429能被录取专科吗",
        "answer": "2023年江西文史录取最低分329，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "您好，本省考生分数374排名107587有机会录取贵校吗？",
        "answer": "2023年江西文史录取最低分329，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 贵校2024年面向山东招生军士多少 山东男理科294有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，2024年在山东省定向培养军士计划数18个，详细可登录我校招生信息网https://zsb.jxcia.com 查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东去年定向军士最低分是多少",
        "answer": "考生你好，2024年在山东省定向培养军士计划数18个，23年定向军士录取到最低分385，详细可登录我校招生信息网https://zsb.jxcia.com 查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西历史组合，282可以录取贵校吗",
        "question": "江西历史组合，282可以录取贵校吗",
        "answer": "2023年江西文史录取最低分329，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西美术生",
        "question": "综合成绩368排名24,000会被录取吗？",
        "answer": "2023年江西文史录取最低分329，艺术类录取最低分270，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西美术生",
        "question": "专业差一分过线，文化成绩350可以录取吗",
        "answer": "2023年江西文史录取最低分329，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西文科生350可以被贵校录取吗",
        "question": "老师，你好江西文科生350可以被贵校录取吗",
        "answer": "2023年江西文史录取最低分329，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "2024年在福建省有6个计划，详情可到我校招生信息网https://zsb.jxcia.com查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-江西应届体育生",
        "question": "体育83排名9750能上贵校嘛",
        "answer": "2023年江西体育录取到最低分：83分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士",
        "question": "河北物理组330分可以报贵校定向军士吗?",
        "answer": "2024年河北省定向军士计划数15个，今年是第一年在河北招收定向军士，没有历年录取情况参考，建议先填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "选科物化生372分 ，排名211641名有机会录取到贵校的计算机网络专业吗",
        "answer": "2023年江西理工录取到最低分349，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士招生",
        "question": "您好，浙江考生395定向军士，能录取吗？",
        "answer": "2023年浙江定向培养军士录取最低分：393（2023年定向军士计划10个，2024年定向军士计划16个，可参考），详细可登录我校招生信息网https://zsb.jxcia.com查看历年录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-物理组录取分",
        "question": "请问物理组340分，有没有希望录取计算机网络专业？",
        "answer": "2023年江西省理工类录取最低分：349，可参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-云南文科",
        "question": "老师 在云南有招文科定向军士？390是否能够报考贵校",
        "answer": "2024年在云南省定向培养军士计划数15个，第一年在云南招收定向军士，没有历年录取情况可以提供参考，建议先填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向培养军士招生",
        "question": "本省高考，文科（历政地），373分，报考江西信息应用职业技术学院，能录取吗",
        "answer": "欢迎报考，2023年江西省定向培养军士文史录取到最低分：362分，可作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-云南理科生",
        "question": "老师您好今年云南高考377能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "欢迎报考，2024年云南省招生定向培养军士计划数15个，今年是第一年在云南省招收定向培养军士生，没有历年录取情况可以参考，建议先填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南文科考生309有希望报考贵校定向士官吗？",
        "answer": "欢迎报考，2023年河南定向培养军士文史录取到最低分：371，可作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-四川理科男高考333，体育69.75，能报考贵校的士官吗？",
        "question": "不清楚报考需求",
        "answer": "欢迎报考，2023年四川省定向培养军士理工录取到最低分：353（2023年四川定向军士计划数4个，2024年定向军士计划数17个），详情可登录我校招生信息网https://zsb.jxcia.com查询历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-三校生372 排6176有机会吗",
        "question": "三校生372 排6176有机会吗",
        "answer": "欢迎报考，2023年江西三校生录取到最低分：304，详情可登录我校招生信息网https://zsb.jxcia.com查询历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士",
        "question": "江西文科女生395今年可上吗",
        "answer": "2024年我院定向培养军士只招男生。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类 分数341 位次134064 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "欢迎报考，2023年江西文史录取到最低分：329，详情可登录我校招生信息网https://zsb.jxcia.com查询历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-文科生",
        "question": "住宿条件大概是怎么样的；为什么女生米饭是0.6一份",
        "answer": "欢迎报考，住宿4-8人间，费用500-1000元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师你好，请问新疆考生定向军士往年贵校的招生分数线是多少？",
        "answer": "欢迎报考，2024年是第一年在新疆招收定向培养军士生，没有历年录取情况可以提供参考，建议先填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-河南考生",
        "question": "老师您好 高考335分 报考外语为日语 位次260713名 报考定向军士希望大吗",
        "answer": "欢迎报考，2024年河南省定向培养军士文史录取最低分：371，语种不限，详情可登录我校招生信息网https://zsb.jxcia.com查询历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-体育生能进吗",
        "question": "今年贵校体育分数线是多少如果过了的话那文化需要多少",
        "answer": "欢迎报考，2023年江西体育录取到最低分：83（在文化分和专业加试都达到最低控制线的情况下，按照专业成绩进行录取），详情可登录我校招生信息网https://zsb.jxcia.com查询历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-云南体育生",
        "question": "男理科 高考成绩345 体育成绩77.9 可以报贵校的士官嘛？",
        "answer": "欢迎报考，2024年在云南有定向培养军士计划15个，第一年在云南招收定向培养军士生，没有历年录取分数情况参考，建议先填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "多少分能进你们学校",
        "answer": "欢迎报考，2023年江西省录取到最低分：文史329，理工349，详情可登录学校招生信息网https://zsb.jxcia.com查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "我江西考生259能进你们学校吗",
        "answer": "欢迎报考，2023年江西省录取到最低分：文史329，理工349，详情可登录学校招生信息网https://zsb.jxcia.com查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-分数线",
        "question": "录取分数线大概是多少",
        "answer": "欢迎报考，2023年江西省录取到最低分：文史329，理工349，详情可登录学校招生信息网https://zsb.jxcia.com查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-录取",
        "question": "江西新高考物理组349分能被贵校录取吗，排名224114",
        "answer": "欢迎报考，2023年江西省理工录取到最低分：349，详情可登录我校招生信息网查看https://zsb.jxcia.com历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-报考",
        "question": "河北理科298报考定向士官机会大吗",
        "answer": "同学你好，2024年河北省有定向培养军士计划数15个，第一年在河北招收定向培养军士生，没有历年分数情况参考，建议可以先填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好老师，我是辽宁物理男孩350分报定向士官，几率大吗？谢谢",
        "answer": "同学你好，2023年辽宁省定向培养军士录取最低分：文史240，理工237，请登陆我校招生信息网https://zsb.jxcia.com或微信搜索学校小程序查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-三校生",
        "question": "高考357分，排名7000多可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考，2023年江西省三校生录取到最低分：307，详情可登录我校招生信息网查看https://zsb.jxcia.com历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科350分，能报考贵校定向士官吗?录取希望大不大，谢谢！",
        "answer": "同学你好，2023年江西省定向培养军士录取最低分：文史362，理工369，请登陆我校招生信息网https://zsb.jxcia.com或微信搜索学校小程序查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士",
        "question": "定向军士最低录取位次是多少",
        "answer": "同学你好，2023年河南省定向培养军士录取最低分：文史371，理工290，请登陆我校招生信息网https://zsb.jxcia.com或微信搜索学校小程序查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师请问四川文科383分，排名134218有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，2024年在四川省有定向培养军士计划数17个，历史、物理均有招收且不设选科要求，历年录取情况请登陆我校招生信息网https://zsb.jxcia.com或微信搜索学校小程序查看，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向军士",
        "question": "四川理科360分有机会录取本校吗",
        "answer": "同学你好，2024年在四川省有定向培养军士计划数17个，历史、物理均有招收且不设选科要求，历年计划录取情况请登陆我校招生信息网https://zsb.jxcia.com或微信搜索学校小程序查看，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-云南体育生",
        "question": "男理科 高考成绩345 体育成绩77.9 有希望报贵校的士官嘛？",
        "answer": "同学你好，2024年在云南省有定向培养军士计划数15个（第一年在云南招收定向培养军士生，没有往年录取数据可以作为参考），历史、物理均有招收且不设选科要求，详情请登陆我校官网（电脑版）招生信息网或微信搜索学校小程序查看，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好!我是江西理科预估360分，能报考贵校定向士官吗",
        "answer": "同学你好，2024年江西省有定向培养军士计划数90个，2023年定向培养军士录取到最低分：文史362分，理工369分，详情请登陆我校官网（电脑版）招生信息网或微信搜索学校小程序查看历年录取情况，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西信息应用职业技术学院",
        "title": "江西信息应用职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师河北省文科生可以报考本校定向军事吗，报考科目有哪些",
        "answer": "同学你好，2024年河北省有定向培养军士计划数15个（应用气象技术、工程测量技术、测绘地理信息技术3个专业各5个计划），历史、物理均有招收且不设选科要求，详情请登陆我校官网（电脑版）招生信息网或微信搜索学校小程序查看，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西交通职业技术学院",
        "title": "江西交通职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科考生431名次70000左右不服从调剂是否有机会被贵校会计类专业录取 服从调剂呢 去年的分数线是多少",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西交通职业技术学院",
        "title": "江西交通职业技术学院-报考",
        "question": "老师，您好，我是帮我弟弟咨询的，请问一下江西物理类男生321分.排名235747名有希望录取吗？会不会被退档",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西交通职业技术学院",
        "title": "江西交通职业技术学院-录取",
        "question": "历史类362有概率录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "广西文史类365能报烹饪工艺与营养吗",
        "answer": "按照往年情况来说，您将本校作为第一志愿还是可以冲一冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "物理组高考402排名192056，物理组有希望被高校录取吗？",
        "answer": "按照往年情况来说，您将我校作为第一志愿还是有希望被录取的，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-宿舍",
        "question": "你好，请问哪些专业在新校区",
        "answer": "具体学校还没有安排，您可以关注我们官网，官网会有通知。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "历史组399排名89956报商务英语能上吗",
        "answer": "按照往年来说，您把我校作为第一志愿是可以冲一冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "江西物理类366分有希望报考该校吗",
        "answer": "按照往年来说，您把我校作为第一志愿，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-专业录取问题",
        "question": "理科361能录取贵校人力资源专业吗",
        "answer": "按照往年情况来说，您可以把我校作为第一志愿，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "请问江西文史类考生415分能被贵校录取吗？",
        "answer": "按照往年来说，您把我学校作为第一志愿，有希望冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "江西物理组311，有希望被贵校计算机类的专业录取吗",
        "answer": "按照往年情况来看的话您可以把我们学校填报为第一志愿，可以以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "请问该校今年省内历史类最低录取分数线是多少?",
        "answer": "目前我校今年的录取分数线需要等到招生完成之后才会出。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "大数据与会计专业有单科分数的要求吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-美术生录取",
        "question": "你好 江西美术生综合分397排名22871有机会录取吗",
        "answer": "美术生是按文化分录取的，您这个分数按照往年的情况来说的话，把我们学校放在第一志愿还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "安徽理科368可以报考会计或财务吗",
        "answer": "按照往年情况来说，将我校放在第一志愿的话还是有希望冲一冲的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-专业质询",
        "question": "江西物理组388分填本校有望录取吗 专业方面是自己建议自我选择还是服从调剂？",
        "answer": "按往年录取情况看，第一志愿填报我校是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-340",
        "question": "请问江西文科生专科340分，排名134918，想报商务英语，能被贵校录取吗？",
        "answer": "按往年录取情况看，第一志愿填报我校是有希望的，可以报第一志愿冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "广东省物理类考生200多分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "按往年录取情况看，第一志愿填报我校是试着冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-考生咨询",
        "question": "江西物化政371是否能录取？",
        "answer": "按往年录取情况看，第一志愿填报我校是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-江西物理347分有机会吗？",
        "question": "江西物理347分有机会吗？",
        "answer": "按往年录取情况看，第一志愿填报我校是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经职业学院",
        "title": "江西财经职业学院-录取",
        "question": "理科350能被录取吗",
        "answer": "按往年录取情况看，第一志愿填报我校是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "同学你好，2023年我校艺术类专业录取文化最低分271分，今年我省艺术类专业招生录取原则有较大变化，由去年按文化成绩从高到低改为按综合成绩从高到低分录取，目前我们也没有相关数据参考，建议你把我校志愿填在前面，提高录取概率。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-专业",
        "question": "老师请问我校专升本联培专业和院校有哪些呢，我是江西历史类考生445分位次在六万二有希望报考国土资源调查与管理这个专业吗",
        "answer": "我校与东华理工大学合作开展地下水科学与工程、资源勘查工程两个专业专升本联合培养，我校目前专业录取分数线还没出来，你可以冲一冲，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西应用技术职业学院",
        "question": "您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校美术专科吗？",
        "answer": "同学你好，我校没有专门设置美术这个专业，但是你可以填报我校室内艺术设计专业，2023年我校艺术类专业录取文化最低分271分，今年我省艺术类专业招生录取原则有较大变化，由去年按文化成绩从高到低改为按综合成绩从高到低分录取，目前我们也没有相关数据参考，建议你把我校志愿填在前面，提高...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西文科考生431名次70000左右不服从调剂是否有机会被贵校会计类专业录取 服从调剂呢 去年的分数线是多少",
        "answer": "同学你好，我校会计专业今年没有招生计划，你可以关注学校微信公众号找到我校招生简章了解我校2024年的招生专业。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "同学你好，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。关注“江西应用技术职业学院”微信公众可以在我校招生简章上了解我校招生专业和招生计划。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "学校的投档比是多少",
        "answer": "同学你好，平行志愿：都是按1：1投档的"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-咨询",
        "question": "江西考生历史组324分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。今年我们学校缩招，可能分数还会高一些。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。今年我们学校缩招，可能分数还会高一些。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "同学你好，2023年我校艺术类专业录取文化最低分271分，今年我省艺术类专业招生录取原则有较大变化，由去年按文化成绩从高到低改为按综合成绩从高到低分录取，目前我们也没有相关数据参考，建议你把我校志愿填在前面，提高录取概率。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西应用技术职业学院",
        "question": "您好，我是江西考生，文科分数是340分，位次是134436名，有希望被贵校录取吗？大概能录什么专业？服从调剂是否会被退档？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。关注“江西应用技术职业学院”微信公众可以在我校招生简章上了解我校招生专业和招生计划。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "文科431录取稳吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西物理类437概率大不大、专升本概率",
        "question": "学校基础设施",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。根据你的分数来看录取概率比较大，学生在校最后一年可自愿参加专升本考试，学校也会组织进行相关的课程教学。关注“江西应用技术职业学院”公众号可以在我校招生简...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-招生",
        "question": "江西理科生435分有把握不服从调剂考上本校吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。根据你的分数来看被录取的概率是比较大的。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "您好福建历史考生371位次40396有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在福建的录取最低分：历史科目组类369分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西应用技术职业学院",
        "question": "江西考生历史357，排名120780有没有机会报考该院校 ？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西应用",
        "question": "你好我想问一下，我是广东考生我选物理生物地理分数382排位34183投贵校能被录取吗？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校广东录取最低分378分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西纯理科431",
        "question": "江西纯理科431有希望录取本校的什么专业？希望是可以稳上的那种",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。根据你的分数来看被录取的概率还是比较大的，你可以关注“江西应用技术职业学院”微信公众号在我校招生简章上了解到我校招生专业及招生计划。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "同学你好，2023年我校艺术类专业录取文化最低分271分，今年我省艺术类专业招生录取原则有较大变化，由去年按文化成绩从高到低改为按综合成绩从高到低分录取，目前我们也没有相关数据参考，建议你把我校志愿填在前面，提高录取概率。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-专业",
        "question": "老师请问我校专升本联培专业和院校有哪些呢，我是江西历史类考生445分位次在六万二有希望报考国土资源调查与管理这个专业吗",
        "answer": "我校与东华理工大学合作开展地下水科学与工程、资源勘查工程两个专业专升本联合培养，我校目前专业录取分数线还没出来，你可以冲一冲，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "本省物理360有希望吗 新校区开设那些专业",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。关注学校微信公众号可以看到我校招生简章了解招生专业。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "今年高考理科435分报机械制造及自动化被录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。根据你的分数来看被录取的概率还是比较大的。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "397分，位次91284有多大几率被录取",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西文科452排名58660",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "今年专业录取分数线什么时候有",
        "answer": "我校今年专业录取分数线等学生填报结束之后。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-关于应用学院招生",
        "question": "江西理科417分，排名180531，能进入贵校吗？贵校对色弱有要求吗？投档比是多少，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "同学你好，关于色弱的问题你可以参考江西省普通高校招生体检工作意见；目前今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西理工类录取最低分362分。你可以填报冲一冲；平行志愿：都是按1：1投档，服从调剂且分数满足我校录取分数的话一般不会被退档。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "贵校去年国土资源专业录取最低分是355分，但为什么最低排名是62116名?",
        "answer": "由于今年改革之后，排位与往年不同，往年本科和专科有单独的排名，但是今年是统一排名，所以往年排名参考性不大。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西文科426分，排名73746名，志愿填报贵校国体资源专业有希望吗？专升本有什么条件或政策吗?",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校国土资源与管理专业江西文史类录取最低分356分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "据了解我校没有为所有课程配备日语教师，用日语完成所有学习课程难以实现。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "请问河南考生文化337是否能报考本校数字媒体或物流管理专业文化位次十九万",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在河南的录取最低分文科综合类360分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "我是广东高考生，分数358，排位167758，想报考新能源汽车技术，能被录取上吗？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校广东录取最低分378分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在安徽的录取最低分理科综合类358分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-招生",
        "question": "2023年文科录取人数和2024年计划历史类招生人数是多少呢，缩招还是扩招了",
        "answer": "往年的文科录取人数和2024年历史类招生计划可到各省印发的相关招生报考类文件中查询，我校今年的招生计划比往年略有减少。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "安徽物生地332位次28w+，能上贵校吗？能上什么专业？",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在安徽的录取最低分理科综合类358分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-想报考",
        "question": "浙江政地技411分位次242058能录取吗",
        "answer": "同学你好，目前我校录取分数线还没出来，你可以参考一下2023年我校在浙江的录取最低分419分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "同学你好，2023年我校艺术类专业录取文化最低分271分，今年我省艺术类专业招生录取原则有较大变化，由去年按文化成绩从高到低改为按综合成绩从高到低分录取，目前我们也没有相关数据参考，建议你把我校志愿填在前面，提高录取概率。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-专业",
        "question": "老师请问我校专升本联培专业和院校有哪些呢，我是江西历史类考生445分位次在六万二有希望报考国土资源调查与管理这个专业吗",
        "answer": "我校与东华理工大学合作开展地下水科学与工程、资源勘查工程两个专业专升本联合培养，我校目前专业录取分数线还没出来，你可以冲一冲，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-专升本",
        "question": "请问该校专升本录取率高不高，有专门的机构吗",
        "answer": "我校高职在校生第三年可自愿参加全国统一专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西物生地369，物理排名21万左右有多大概率被录取",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "同学你好，目前我校录取分数线还没出来，你可以参考一下2023年我校在山东的录取最低分393分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西物理",
        "question": "江西物理392，排名199671，能报贵校的机械制造及自动化或机电一体化技术吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校机械制造与自动化和机电一体化技术专业江西理工类录取最低分分别是367和372分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校录取几率大吗，报数字媒体艺术和学前教育专业录取几率大吗",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在安徽的录取最低分文科综合类244分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西理科392分希望大吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西物化生423排名175234有希望吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西理工类录取最低分362分。你可以填报冲一冲，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "四川理科403位次250867有希望进入贵校吗？",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在河南的录取最低分：理科综合类351分，文科综合类373分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-史政地",
        "question": "345会录取吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取（江西应用）",
        "question": "云南文科487有机会吗",
        "answer": "同学你好，目前我校录取分数线还没出来，你可以参考一下2023年我校在云南的录取最低分文史类345分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-报考",
        "question": "您好，请问历史类68780排名，报考贵校软件技术专业，是否滑档？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-专业",
        "question": "有关软件技术的专业组当中还有哪些专业？",
        "answer": "同学是想具体咨询什么专业呢"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-专业录取",
        "question": "你好 河南文科369位次159575报考贵校大数据与会计录取机率大吗",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在河南的录取最低分文科综合类360分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-报考",
        "question": "老师，您好，我是帮我弟弟咨询的，请问一下江西物生思男生321分.235747名有希望录取吗？会不会被退档",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "广西文史类365能报室内设计吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校广西录取最低分343分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "同学你好，2023年我校艺术类专业录取文化最低分271分，今年我省艺术类专业招生录取原则有较大变化，由去年按文化成绩从高到低改为按综合成绩从高到低分录取，目前我们也没有相关数据参考，建议你把我校志愿填在前面，提高录取概率。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-专业",
        "question": "老师请问我校专升本联培专业和院校有哪些呢，我是江西历史类考生445分位次在六万二有希望报考国土资源调查与管理这个专业吗",
        "answer": "我校与东华理工大学合作开展地下水科学与工程、资源勘查工程两个专业专升本联合培养，我校目前专业录取分数线还没出来，你可以冲一冲，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "物化生430分报考专科批次软件技术专业稳吗？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校软件技术专业江西理工类录取最低分是377。你可以填报冲一冲，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "你好，我是24届广东物理类考生总分365，有可能被鬼校录取吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校广东录取最低分378分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西历史组合，282可以录取贵校吗",
        "question": "江西历史组合，282可以录取贵校吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西历史组367，排名11032能录取贵校吗",
        "question": "江西历史组367，排名11032能录取贵校吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "投档比例是多少",
        "answer": "平行志愿：都是按1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西应用录取",
        "question": "河南279文科能不能报贵校机电一体化",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在河南的录取最低分：理科综合类362分，文科综合类360分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-三校生372 排6176有机会吗？",
        "question": "三校生372 排6176有机会吗？",
        "answer": "同学你好，我校今年没有三校生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "请问，贵校今年和去年在江西招生人数缩减，江西考生388能否录取贵校呢？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "老师你好，本人江西物理科目组考生，412分，位次184590，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我校今年在福建有14个招生计划，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在福建的录取最低分：物理科目组类389分，历史科目组类369分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西理科352分22万位次",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "您好，湖北物理类361能上贵校吗",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在湖北的录取最低分普通类（物理）351分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "2024届江西考生312分，排名23万，有几率录取本校吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西考生，分数388能否录取该校呢？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "广东406分，排位31万左右，新能源汽车技术专业有望被录取吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校新能源汽车技术专业广东录取最低分378分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "同学你好，2023年我校艺术类专业录取文化最低分271分，今年我省艺术类专业招生录取原则有较大变化，由去年按文化成绩从高到低改为按综合成绩从高到低分录取，目前我们也没有相关数据参考，建议你把我校志愿填在前面，提高录取概率。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-专业",
        "question": "老师请问我校专升本联培专业和院校有哪些呢，我是江西历史类考生445分位次在六万二有希望报考国土资源调查与管理这个专业吗",
        "answer": "我校与东华理工大学合作开展地下水科学与工程、资源勘查工程两个专业专升本联合培养，我校目前专业录取分数线还没出来，你可以冲一冲，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-报考",
        "question": "江西历史类高考354分报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "河南文科389有机会被该校录取吗",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在河南的录取最低分：理科综合类362分，文科综合类360分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "2024届江西考生413分，排名8万，有几率录取本校吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西文史类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "2024年湖南物化生401报考贵校有没有希望",
        "answer": "同学你好，你可以参考一下去年我校在湖南的录取最低分：普通类（物理）351分，至于能否被录取要看今年录取的具体情况。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "问一下老师，江西文史考生，成绩343，排名132266，有机会吗",
        "answer": "同学你好，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分。今年我校专业录取分数线还没有出来，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-分数咨询",
        "question": "你好，我是江西省的考生，分数428，排名72562，有机会上贵校吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分361分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西历史类420可以上吗？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-住宿",
        "question": "寝室是几人间，有没有空调",
        "answer": "同学你好，我校宿舍设4到6人间，有空调，空调租赁费355一年，由宿舍同学均摊，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西考生，历史类341分，省排名133685",
        "question": "老师，你好，我是江西考生，历史类341分，省排名133685，请问有希望录取到贵校的稀土材料技术专业吗？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考一下2023年我校在广东的录取最低分378分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "老师好，我是江西考生350分有希望在贵校就读吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分，江西理工类录取最低分362。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西省招生计划及分数",
        "answer": "同学你好，我校招生计划内容请关注我校官方微信公众。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "江西理科318分有机会考上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西理工类录取最低分362分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "同学你好，2023年我校艺术类专业录取文化最低分271分，今年我省艺术类专业招生录取原则有较大变化，由去年按文化成绩从高到低改为按综合成绩从高到低分录取，目前我们也没有相关数据参考，建议你把我校志愿填在前面，提高录取概率。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-专业",
        "question": "老师请问我校专升本联培专业和院校有哪些呢，我是江西历史类考生445分位次在六万二有希望报考国土资源调查与管理这个专业吗",
        "answer": "我校与东华理工大学合作开展地下水科学与工程、资源勘查工程两个专业专升本联合培养，我校目前专业录取分数线还没出来，你可以冲一冲，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "你好，江西历史类340分排名134000左右有没有机会录取贵校",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-湖南文科考生录取",
        "question": "老师您好，我是湖南考生，今年384，全省排名是86228被贵校录取的希望大不大",
        "answer": "同学你好，目前我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校在湖南的录取最低分：普通类（历史）340分，普通类（物理）393分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-进行考生",
        "question": "江西文科355可以冲吗",
        "answer": "同学你好，今年我校专业录取分数线还没有出来，你可以参考2023年我校江西文史类录取最低分348分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用技术职业学院",
        "title": "江西应用技术职业学院-录取",
        "question": "老师你好，我是云南的考生，在2024.年高考成绩306.总排名159397，艺术分242.5.艺术总排名8085，能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，目前我校在云南没有招艺术类专业，2023年我校在云南的录取最低分：理工类262分，文史类345分。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类379排名103447 有机会被录取吗录取后需要服从调剂吗",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "广西历史398，位次53704可以进贵校吗",
        "answer": "你好，由于广西今年高考改革第一年，没有参考数据，建议你可以放在前面的志愿填报，因为是平行志愿，一志愿没录到的话也不影响后面的志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-能不能被录取",
        "question": "历史类412排名八万多",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-投档比例",
        "question": "学校的投档比例是几比几",
        "answer": "你好，我们的投档比例是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "文科431稳吗",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组386分如果服从调剂可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-专业",
        "question": "您好.贵校的电子商务专业学院里有专门的直播运营团队这些实践吗？",
        "answer": "你好，关于我们电子商务专业的具体培养方向和教学内容可以拨打我们商务学院的电话0791-88123599"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-关于江西男生物理类385分能否报贵校",
        "question": "江西男生物理类385分能否报贵校？如果可以的话有希望报考哪些专业？",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西历史系372，排名109267",
        "question": "有希望吗",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西现代",
        "question": "广西物理考生389分位次145000能被录取吗",
        "answer": "你好，广西省是高考改革第一年，我们没有什么基础数据参考，建议你可以靠前填报我们学校，因为是平行志愿，如果没录到也不影响后面院校的录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "江西历政地391分，可以被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-广东文科361分，专科164490有无机会就读贵校？",
        "question": "选科是历政地，可以选择什么专业？",
        "answer": "你好，我们去年在贵省的历史类投档线是371分，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "你好，我们去年在重庆物理类的投档线是347分，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-广东文科生361分，专科排位164490有无机会就读贵校？",
        "question": "选科是历政地，可以选择什么专业？",
        "answer": "同学你好，我们去年广东省历史类投档线是371分，你可以参考一下，专业以贵省的招生计划本为准"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西现代职业技术学院",
        "question": "你好，请问文化291专业246。综合分453。中牌15300。请问有希望吗？希望大不大？谢谢",
        "answer": "你好，由于今年是我省高考改革第一年，专科艺术类的录取方式也由往年的按文化分录取改为按综合分录取。所以往年的录取数据没有什么参考性。由于艺术类投档也是平行志愿，且有45个，所以建议你如果十分想就读我院的话，可以在前面的志愿填报我院，万一没有录取也不影响后面的志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "397分，位次91284有多大几率被录取",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西现代",
        "question": "贵校招收四川文科生吗，代码多少",
        "answer": "你好，我们在四川省文史类有5个计划，报考代码3681，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西美术",
        "question": "江西美术生综合分406，综排22100，有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好，由于今年是我省高考改革第一年，专科艺术类的录取方式也由往年的按文化分录取改为按综合分录取。所以往年的录取数据没有什么参考性。由于艺术类投档也是平行志愿，且有45个，所以建议你如果十分想就读我院的话，可以在前面的志愿填报我院，万一没有录取也不影响后面的志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-物理类",
        "question": "物政生315本省 排名23万八 有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-报考",
        "question": "电子商务需要多少分可以报",
        "answer": "同学你好，因为我们广西省今年是高考改革第一年，所以往年的录取数据无从参考，但是我们专科批次也是平行志愿，建议你靠前填报，如果没有录到也不影响后面的志愿录取，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西现代职业技术学院",
        "question": "江西美术生专业分181，文科文化分340，综合分397分，综合分排名2.2万名左右，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，由于今年是我省高考改革第一年，专科艺术类的录取方式也由往年的按文化分录取改为按综合分录取。所以往年的录取数据没有什么参考性。由于艺术类投档也是平行志愿，且有45个，所以建议你如果十分想就读我院的话，可以在前面的志愿填报我院，万一没有录取也不影响后面的志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-关于江西现代职业技术学院录取",
        "question": "江西理科417分，排名180531，能进入贵校吗？贵校对色弱有要求吗？投档比是多少",
        "answer": "考生您好，首先，我们学院除了空中乘务专业对色弱有要求，其他专业均无要求。投档比例是1比1投档。我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西考生能否被录取",
        "question": "江西考生，排名14万8千名填报工程造价专业能否被录取",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西现代职业",
        "question": "安徽理科332可以报考贵校的希望大吗",
        "answer": "同学你好，因为今年安徽省是高考改革第一年，没有什么基础数据可以参考，但是因为是平行志愿，建议你可以报考我院"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江苏",
        "question": "江苏物化生362分能报吗",
        "answer": "你好，我们去年江苏省的物理类投档线是364分，可以冲冲看"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "您好，我们学院在大学期间不会安排日语课程，目前学校正在草拟“课程替换及学分认定管理办法”，可以根据相应等级进行替换。联系人：教务处李老师15679169696"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，今年我们安徽省也是高考改革的第一年，所以暂时没有可以参考的依据"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，今年我们安徽省也是高考改革的第一年，所以暂时没有可以参考的依据"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "高考分数为402排名在192056有机会被该校录取吗",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-三校生",
        "question": "三校生400分能上吗？",
        "answer": "你好，我们学院去年的三校生投档线是433分，排名2900多，你可以参考一下。另外今年我们投放的三校生计划由去年的485增加到了800人。"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西物理",
        "question": "老师，江西物理392，排位199671，能录取贵校吗",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校录取几率大吗",
        "answer": "考生你好，今年是安徽省高考改革第一年，往年的录取数据参考性不强，因为专科批次也是平行志愿，建议你把想去的院校放在前面的志愿填报，万一没有录取也不影响后面学校的录取，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-四川美术jx",
        "question": "四川美术生可以在贵校报名哪些艺术类专业呢",
        "answer": "同学你好，我们在贵省没有投放艺术类专业计划，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-四川美术生",
        "question": "老师好，四川美术考生投档分467，专业253，文化303可以报名贵校吗",
        "answer": "同学你好，我们今年在四川没有艺术类的计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-寝室情况",
        "question": "艾溪湖校区6、8、12人寝各多少间或比例为多少？最多的寝室是几人寝？",
        "answer": "同学你好，我们学校大部分的寝室都是8人间，6人间比较少"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "物理组高考402排名192056，物理组有希望被高校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科419 77398可以稳上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-今年分够吗",
        "question": "老师这个文科340今年能不被退档吗",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理组372分能上吗",
        "answer": "你好，去年物理类的投档线是393分，你可以参考一下，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-云南录取",
        "question": "325理科云南，机电一体化有可能被录取吗？",
        "answer": "同学你好，去年我们理工平行志愿的投档线是329分，但是还缺额一人，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西物理组 296分可以录取贵校吗",
        "question": "江西物理组 296分可以录取贵校吗",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-报考",
        "question": "三校生475可以报那个专业",
        "answer": "同学你好，参考去年的我院三校生投档线为433分，专业也有很多都可以选择，如有心仪的专业，建议你拨打招就处咨询电话079188123456咨询，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-专业组查询",
        "question": "院校专业组设置公布了吗？在哪查询？高考天地下旬刊招生计划和24年招生章程未找到",
        "answer": "你好，我们物理类分了两个专业组，501专业组包含了40余个专业，502专业组是软件技术（中外合作办学）专业。高考天地--招生计划增刊里面肯定是有的，请仔细看看"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取咨询",
        "question": "老师您好，安徽物生地332能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，今年我们安徽省也是高考改革的第一年，所以暂时没有可以参考的依据"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "福建403能上吗",
        "answer": "你好，去年物理类的投档线是393分，你可以参考一下，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取咨询",
        "question": "山东423可以试试吗",
        "answer": "同学你好，山东省去年我院的投档线是384分，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西历史组合，282可以录取贵校吗",
        "question": "江西历史组合，282可以录取贵校吗",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "安徽理化生301能上吗？",
        "answer": "今年安徽省是高考改革第一年，没有什么基础数据可以参考，但是因为是平行志愿，建议志愿填在前面，如果没有录取不影响后面的学校志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科生，分数361，排名117565，有机会进入贵校的大数据与会计专业嘛",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-人数",
        "question": "今年江西招多少人",
        "answer": "你好，我院今年物理类在江西投放了计划2186人"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "江西省历史类考生，406分能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-专升本",
        "question": "那些职业可以专升本",
        "answer": "同学你好，专升本是指在大三年符合要求后，参加江西省组织的专升本考试，然后填报各个投放了专升本计划的本科院校，所以要看当年你所想填报的本科院校投放的专升本专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理类高考分数389分有希望录取贵校吗",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西三校生402排名4702报大数据与会计有机会录取吗？",
        "question": "江西三校生录取",
        "answer": "同学你好，三校生我们去年的投档线是433，排名2952名。供你参考，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，本人江西物理科目组考生，412分，位次184590，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，我们学院今年在福建有30个招生计划，详见贵省的招生计划本"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-报考",
        "question": "你好，请问文史类433能上本院校吗？但是专科分数只有212",
        "answer": "同学你好，今年高考改革没有什么文史类和专科分数了"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-专业组",
        "question": "该院校专业组是按学院分配的吗",
        "answer": "同学你好，不是的，可以详见高考天地-招生计划本增刊"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-美术特长生",
        "question": "美术综合成绩368，美术排名24,000，有机会被录取吗",
        "answer": "考生你好，今年我们省高考改革第一年，无论是专科的艺术类录取规则还是文化总分和排名都和往年不同，没有参考依据。我们艺术类因为也是平行志愿且有45个，建议你可以一志愿报考，万一没有录取也不影响后面的志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-请问今年专科计算机网络专业的最低录取分大概是什么水平？",
        "question": "请问今年专科计算机网络专业的最低录取分大概是什么水平？",
        "answer": "考生你好，今年是我省高考改革第一年，往年的录取数据参考性不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类354分有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-江西美术生",
        "question": "综合分411.25高职排名21568能报考你们学校吗",
        "answer": "同学你好，我们省份今年高考改革第一年，往年的录取数据参考性不强。因为有45个平行志愿，建议可以放在前面的志愿填报，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科生394有希望上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "历政地435分能上吗",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类总分216，可以报考吗",
        "answer": "考生你好，我们江西省今年历史类专科省控线是270分，没有上省控线的话不行的哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-投档比例",
        "question": "院校投档比例是按院校专业组计划数的100%比例进行正式投档的吗？",
        "answer": "是的，一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-咨询专业选择",
        "question": "请问24年江西物理类411分能选啥专业",
        "answer": "同学你好，由于今年是我省高考改革第一年，作为专科院校没有什么基础数据可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "请问湖北理科310能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我院在湖北的物理类的最低投档线是337分，因为是平行志愿，建议你可以把志愿填在前面冲一冲，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-专业组",
        "question": "院校专业组什么时候公布",
        "answer": "同学你好，你可以关注《高中生之友》-招生计划增刊 这本杂志，在填报志愿前期，学校应该会给考生发放的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类 分数341 位次134064",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "文科357分可以上的了吗？",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-院区",
        "question": "广告艺术设计是在哪个院区？具体在哪个市？那个县",
        "answer": "今年广告艺术设计专业的新生第一学年在学院青山湖校区就读（南昌市顺外路338号）"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "我是2024届考生，文科分数353位次123856，有望录取本校吗？",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-理科365排名215000",
        "question": "请问有希望吗",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "江西生全理排名20万左右能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我们去年理科投档线是专科成绩365分，专科排名75000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科283能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我院今年第一年在贵省投放招生计划，没有参考数据，贵省专科也属于平行志愿投档，可以尝试填报，如果没有录取也不影响其他院校志愿的填报"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-录取",
        "question": "江西340历史类排名十三万有没有机会录取贵校",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。由于专科志愿是平行志愿且有45个，建议你可以参考一下往年各个院校的投档线和排名，按想...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-今年入取分数线多少",
        "question": "什么时候可以出来",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名50000左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。今年的投档线要8月4日专科录取时才能知道。"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-文科高考413",
        "question": "请问去年文科录取线最低是多少.还有排名和江西录取总人数",
        "answer": "考生您好，我们去年文科投档线是专科成绩366分，专科排名5万左右。但是今年是我省高考改革第一年，从今年开始不分本科成绩和专科成绩了，排名也不分本科排名和专科排名了，所以往年的数据参考性不强。"
    },
    {
        "schoolName": "江西现代职业技术学院",
        "title": "江西现代职业技术学院-校区分配",
        "question": "学习智能制造学院的专业接下来三年将会在哪就读",
        "answer": "同学你好，今年我们智能制造学院的新生第一学年是在艾溪湖校区就读，后面两年的学习地点会届时根据实际情况由学院统筹安排，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类高考分数354分有希望录取贵校吗",
        "answer": "历史组省控线270.填 报平行志愿的A，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西文科考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "省控线270，216分数未达省控。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "本地考生请问321分有机会进入贵校吗？",
        "answer": "省控线240，填报平行志愿A，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-江西工业工程职业技术学院",
        "question": "您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300，能上贵校吗？",
        "answer": "欢迎你报考我院，专业服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "有希望，专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "有希望，专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类高考分数354分有希望录取贵校吗",
        "answer": "历史组省控线270.填 报平行志愿的A，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西文科考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "省控线270，216分数未达省控。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "本地考生请问321分有机会进入贵校吗？",
        "answer": "省控线240，填报平行志愿A，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "历史类今年高考304愿服从调剂有希望吗？",
        "answer": "专业服从调剂，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类高考分数354分有希望录取贵校吗",
        "answer": "历史组省控线270.填 报平行志愿的A，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西文科考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "省控线270，216分数未达省控。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "本地考生请问321分有机会进入贵校吗？",
        "answer": "省控线240，填报平行志愿A，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类高考分数354分有希望录取贵校吗",
        "answer": "历史组省控线270.填 报平行志愿的A，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西文科考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "省控线270，216分数未达省控。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "本地考生请问321分有机会进入贵校吗？",
        "answer": "省控线240，填报平行志愿A，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类高考分数354分有希望录取贵校吗",
        "answer": "历史组省控线270.填 报平行志愿的A，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西文科考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "省控线270，216分数未达省控。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "本地考生请问321分有机会进入贵校吗？",
        "answer": "省控线240，填报平行志愿A，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类高考分数354分有希望录取贵校吗",
        "answer": "历史组省控线270.填 报平行志愿的A，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西文科考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "省控线270，216分数未达省控。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "本地考生请问321分有机会进入贵校吗？",
        "answer": "省控线240，填报平行志愿A，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类高考分数354分有希望录取贵校吗",
        "answer": "历史组省控线270.填 报平行志愿的A，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西文科考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "省控线270，216分数未达省控。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "本地考生请问321分有机会进入贵校吗？",
        "answer": "省控线240，填报平行志愿A，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类高考分数354分有希望录取贵校吗",
        "answer": "历史组省控线270.填 报平行志愿的A，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西文科考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "省控线270，216分数未达省控。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "本地考生请问321分有机会进入贵校吗？",
        "answer": "省控线240，填报平行志愿A，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取情况",
        "question": "江西考生，物理组，分数318报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望，物理组省控线240.填 报45 个平行志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-云南文科",
        "question": "343可以报贵校的人力资源管理吗",
        "answer": "云南省文科省控线200，填报我院录取希望大，我院在云南代码3636"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-江西工业工程",
        "question": "老师您好我是青海考生成绩265位次28000有机会报考贵校专业吗",
        "answer": "你以达青海省控线，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "历政地382排名101811有希望上贵校机电一体化专业吗？",
        "answer": "江西省控线历史组270，你的分数和排名，录机电一体化专业希望很大，专业一定要服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "我高考323位次147645能不能考进贵校",
        "answer": "专业服从调剂，录我院希很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "我高考323位次147645能不能考进贵校",
        "answer": "专业服从调剂，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化生305分，有希望吗？",
        "answer": "对次选科目我院不作要求，物理组省控线240.服从专业调剂，录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类 分数341 位次134064 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "历史组省控线270，专业服从调剂录取我院有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类高考分数354分有希望录取贵校吗",
        "answer": "历史组省控线270.填 报平行志愿的A，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西文科考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "省控线270，216分数未达省控。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "本地考生请问321分有机会进入贵校吗？",
        "answer": "省控线240，填报平行志愿A，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "350分可以上吗？",
        "answer": "专业服从调剂，录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-江西工业工程",
        "question": "老师您好我是青海考生成绩为265分位次为28000有机会报考贵校专业吗",
        "answer": "有希望，"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "三校生多少分能被录取",
        "answer": "三校生省控线270，我院三校生计划300名。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "专业服从调剂有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-录取",
        "question": "345 22万名 物理类有没有机会",
        "answer": "物理且省控线240，专业服从调剂希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业工程职业技术学院",
        "title": "江西工业工程职业技术学院-湖南省历史类299分能上贵校吗",
        "question": "今年湖南省历史类299分能上贵校吗",
        "answer": "湖南省历史组省控线200，填报我院有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-报考贵校机电一体化专业",
        "question": "机电一体化专业我今年只有351贵校去年入取最低分是335，不知道我今年能不能稳上贵校的机电一体化专业，还有一个问题就是贵校机电一体化是不是在新校区",
        "answer": "今年这个分数有希望，但是目前还不能确定，机电一体化专业是在赣新校区"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-报考",
        "question": "江西历史类高考354分有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！河南理科269有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "这个有点悬，建议谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西文科考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-关于公共外语的咨询",
        "question": "老师您好，高考外语语种为俄语，请问贵校公共外语是否开设俄语？",
        "answer": "没有这个"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-物理组",
        "question": "258能上吗",
        "answer": "有点困难"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-三校生 录取",
        "question": "今年三校生315分有机会录取贵校吗？",
        "answer": "有希望的，但是目前还不能确定"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-分数",
        "question": "江西历史类314分 排名154670有希望进入贵校吗",
        "answer": "这个分数有点悬哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-录取概率",
        "question": "历政地382排名101811报名机电一体化有希望吗？",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-志愿",
        "question": "河南理科考生，260可以报考贵校吗",
        "answer": "这个分数可能会差一些"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-河南录取",
        "question": "河南文科考生 261分位次291722 报考本校能被录取吗",
        "answer": "有点困难"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-关于专业",
        "question": "优势特色专业是哪3个，专升本联合培养专业是哪3个？",
        "answer": "机械类，电气类专业是比较有特色的，专升本联合培养是和东华理工大学合作，本科是东华理工的"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "这个分数不一定的哦"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-历史类",
        "question": "我317能上嘛",
        "answer": "这个目前还不能确定"
    },
    {
        "schoolName": "江西机电职业技术学院",
        "title": "江西机电职业技术学院-本校录取分数线",
        "question": "想知道本校录取分数线进行对比",
        "answer": "你好，考生，去年我校理科的最低录取分数线是335分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西服装学院",
        "title": "江西服装学院-江西服装",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，文化专业双过线，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，您可收听江西服装学院招生处微信公众号查询历年录取成绩，我校招生不限语种，学校开设日语教学课程。"
    },
    {
        "schoolName": "江西服装学院",
        "title": "江西服装学院-投挡比",
        "question": "本院今年的投档比是多少？",
        "answer": "一般情况下，平行志愿按1：1进档，具体以实际投档为准。"
    },
    {
        "schoolName": "江西服装学院",
        "title": "江西服装学院-录取",
        "question": "文科491排名36260可以被贵校录取吗，学费大概多少",
        "answer": "欢迎报考我校，您可收听江西服装学院招生处微信公众号查询历年录取成绩及2024年招生计划。根据往年录取分数，你的分数可以报考我校，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西服装学院",
        "title": "江西服装学院-云南考生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 能否被贵校录取 ？服从调剂",
        "answer": "你可登录江西服装学院招生网或订阅江西服装学院招生处公众号，查看2023年我校在云南各专业的最低录取分数。欢迎报考江西服装学院"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-江西考生",
        "question": "历史科288分排名170171，有机会进（模具设计与制造）吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，我是海南考生考了353分，可以报考贵校的护理专业嘛",
        "answer": "考生你好，录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-广东录取",
        "question": "你好，请问广东物理二百七接受调剂，有机会入贵校吗？",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码813419，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-江西",
        "question": "政史生286位次171884就读该校护理专业有希望吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-三校生",
        "question": "刚过线283有希望吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西理科350分，录取贵校希望大不大，谢谢！",
        "answer": "考生你好。可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。根据你考分情况，录取机会还是蛮大的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-三校生录取",
        "question": "三校生275，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-江西科技职业学院",
        "question": "新能源汽车技术招女生吗？江西文史283填这所学校有机会被录取吗？去年的投档比是多少啊",
        "answer": "考生你好。该专业不限性别，可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "湖北理329位次207900有机会么",
        "answer": "可以报考我校志愿，录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码9541，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-江西美术特长生",
        "question": "综合分368排名24,000会录取吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "江西文科299排名164488有没有机会上贵校",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "考生你好。学校不安排日语课程，可以用国家认证的日语四六级考试成绩转换相对应的英语成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-8611",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-江西多少分才能被录取",
        "question": "文科270可以被录取吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数刚好过线，还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码1824，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "河南理科273有机会被贵姓录取吗，机会大吗？ 去年河南最低录取分数线是多少？",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码9541，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-江西历史组",
        "question": "江西历史组的可以报机电一体化吗？",
        "answer": "江西科技职业学院报考代码8611，历史组设有机电一体化专业，专业代号05，招生计划26个。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-历史组",
        "question": "我是历史组的，今年270分，刚好达到省控线，能被贵校的专业录取吗？",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数刚好过线，还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-江西三校生191能报贵学校护理专业吗，可以接受调剂",
        "question": "今年护士证拿了但是由于之前学校是护理专业的不学语数英所以高考考的太低",
        "answer": "考生你好，如果你是三校生，分数191分。那就不好意思了，没有达到省控线（高职专科）270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-广东考生",
        "question": "您好，我是物化生组合，分数374,排名在35w，请问被贵校录取的概率有多少？",
        "answer": "考生你好。可以报考我校志愿，江西科技职业学院报考代码13419。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "251分物理组能进贵校吗",
        "answer": "考生你好。可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-江西科技职业学院",
        "question": "河南理科223报贵校有希望被录取吗",
        "answer": "考生你好，可以报考我校志愿。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-我是三校生",
        "question": "我刚好达到省控线270分，有机会进入贵校吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "江西物理组240分，位次257201，护理专业有望被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-三校生",
        "question": "江西三校生高考227排名两万七有机会吗",
        "answer": "不好意思。三校生省录取控制线270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8282，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数，还是有相当大的录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-江西物理组",
        "question": "260 分25万位有机会进国贸和现代物流吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "江西物理类288，能被贵校数控技术或新能源汽车录取吗？",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "请问江西物理类287分，位次246691，可以报贵校吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "江西物理类311，有机会录取贵校电力系统自动化技术专业吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "不好意思，你这个分数没有过江西省专科历史组分数线，高职（专科）历史组录取控制线是270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "江西高考理科238有希望吗",
        "answer": "不好意思，你这个分数没有过江西省专科物理组分数线，高职（专科）物理组录取控制线是240分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "我江西考试283历史，可以录取我吗",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-江西文科生",
        "question": "今年268有没有希望",
        "answer": "不好意思，你这个分数没有过江西省专科历史组分数线，高职（专科）历史组录取控制线是270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码1824，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "您好我历史组267能进贵校吗",
        "answer": "不好意思，你这个分数没有过江西省专科历史组分数线，高职（专科）历史组录取控制线是270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "今年江西高职是270，我考了266，分数没过今年的高职线，但我看有些专业位次过了，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "不好意思，你这个分数没有过江西省专科历史组分数线，高职（专科）历史组录取控制线是270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-分数和位次",
        "question": "分数没过几年的高职线，但是位次过了，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "不好意思。没有过江西省专科历史组分数线，高职（专科）历史组录取控制线是270分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西科技职业学院",
        "title": "江西科技职业学院-录取",
        "question": "理科280排名250000能录取机电类吗？",
        "answer": "可以报考我校志愿，报考代码8611，江西科技职业学院。录取原则按照分数优先，遵循专业志愿，择优录取。你这个分数还是有录取机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "                   双过线就有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-河北",
        "question": "河北位次189369 分数459有希望吗",
        "answer": "过了河北省控线就有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "您好江西文科生490分位次37120有机会上您校的会计专业吗？",
        "answer": "概率很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-志愿",
        "question": "理科475 161171服从调剂有可能被贵校录取嘛？",
        "answer": "过了省控线就有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "江西物化生148399名449能录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取南昌工学院",
        "question": "贵校你好！湖北省首选物理，401分，可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "过了河北省控线就可以报考哦"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "请问江西物理459有希望被贵校本科护理学专业录取嘛",
        "answer": "有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-投档",
        "question": "投档比是多少？有没有专业级差",
        "answer": "江西是一比一"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "双过线就有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-南昌工学院。",
        "question": "江苏考生理地生481可以报考该校吗",
        "answer": "过了江苏省控线都可以报考，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-南昌工学院",
        "question": "江西历史文科生482位次41312想报考贵校的101组或102组，有机会录取吗",
        "answer": "这个是很大概率可以被我们学校录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "您好，江西理科117025位次，有机会吗？",
        "answer": "多少分呢"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "福建物化地513有机会上贵校的机械设计自动化或者其他工科类吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西美术生",
        "question": "文化成绩355美术专业成绩214位次14378能上贵校吗",
        "answer": "双过线有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-老师，我们理科没有选化学，进入学校后可以转有关化学的专业吗？",
        "question": "老师，我们理科没有选化学，进入学校后可以转有关化学的专业吗？",
        "answer": "这个具体咨询我们学校的教务处关于转专业的问题"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-您好，浙江文科考生511分位次在15万6有什么专业建议填报",
        "question": "您好，浙江文科考生511分位次在15万6有什么专业建议填报",
        "answer": "我的建议有学前教育，小学教育，秘书学，英语，商务英语"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西南昌工学院",
        "question": "老师您好，江西省美术与设计类综合分数450综合排名13,742有希望录取吗？",
        "answer": "有希望，具体还是要看今年录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-浙江政史地497位次172158",
        "question": "广播电视编导有机会进吗？",
        "answer": "双过线就有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取。",
        "question": "贵州物生地386 位次150385有机会录取吗？",
        "answer": "过了贵州省控线就有机会"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-投档比",
        "question": "2024年投档比是多少？",
        "answer": "1比1"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询报考",
        "question": "你好，请问贵校法律实务专业在黑龙江省首选历史分数线为多少？",
        "answer": "过了省控线就可以报考，投档线要录取结束之后才能知道"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西美术",
        "question": "老师你好，我想问一下江西美术生文化357，专业219，双过线，综合排名13718，跟去年比希望大吗？接受调剂",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西",
        "question": "老师你好，我想问一下江西美术生文化357，专业219，双过线，综合排名13718，有希望录取本校吗？接受调剂",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-福建考生",
        "question": "福建物理方向考生总分469，排名96979，想报考专业为人力资源管理，该校有希望录取吗",
        "answer": "你的分数在过福建省的投档分数线的情况下，录取我们学校还是有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-请教",
        "question": "吉林省历史类美术生综合分465.5，美术专业分250，省内分段排名2726.请问报考贵校有没有希望",
        "answer": "在你的分数过吉林省投档分数线的情况下还是有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "老师您好，首先感谢您在百忙之中的解答，想问今年山东考生物生政450报贵校有录取概率吗,",
        "answer": "了解到你这个分数是比山东省本科线高6分，是有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "转专业要大一上的成绩，参加转专业考试，成功率还是挺大的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗 是否扩招或缩招 谢谢",
        "answer": "有希望，学校没有早自习，大一年级有晚自习，没有早跑操，服从调剂的情况下是不会被退档的，招生计划与去年一样"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取（南昌工学院）",
        "question": "湖南文科372位次93140录取的几率大吗",
        "answer": "专科有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-贵校收陕西省的学生吗",
        "question": "贵校收陕西省的学生吗",
        "answer": "收，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "老师你好！江西历史组476排名44698能录取贵校思想政治教育专业吗？",
        "answer": "高考选科需要选政治科目，有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报志愿",
        "question": "江西历史组476报贵校希望大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-河南理科416",
        "question": "河南理科位次293048-294822报考该校工学作为第一志愿录取希望大吗，如果被读档会被退档吗",
        "answer": "在过河南省投档线的情况下有希望，服从调剂在原则上是不会退档，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西物化生",
        "question": "489/100300可以上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西物政地",
        "question": "483排名107900有机会报考贵校的教育类专业吗",
        "answer": "有机会，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取，专业",
        "question": "浙江理工大学科技与艺术学院（独立） 应用化学 121536 上虞",
        "answer": "我们这边是南昌工学院"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-湖南考生",
        "question": "你好,湖南考生理科426分,位次183837,能录取吗贵校",
        "answer": "在过湖南省投档线的前提下有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "你好，江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西历史469分排名48899名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-福建考生录取",
        "question": "福建考生总分469，排名96979，该校有希望录取吗",
        "answer": "在过福建省投档线前提下有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "贵校今年会面向文科生招生吗，如果会 文科490位次36830有多大概率被护理专业录取",
        "answer": "招生，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-校区",
        "question": "老师请问24届是在哪个校区？宿舍是住新的还是老宿舍翻新？",
        "answer": "在南昌校区，宿舍具体看学工处分配"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "湖南文科93140名左右报考有希望吗？",
        "answer": "多少分呀"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "福建考生物化生478有机会录取吗机会大吗可以选择什么专业",
        "answer": "有希望，选择自己喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-老师好，请问江西理科452，服从调剂报考贵校希望大吗",
        "question": "老师好，请问江西理科452，服从调剂报考贵校希望大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考，把最喜欢的专业志愿填第一个"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-浙江考生，政地技452，报考贵校录取希望大吗",
        "question": "浙江考生，政地技452，可以报什么专业，报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "专科的话有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "你好，贵州物化地超本科线5分，位次15万8百，录取的概率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "你好，我是贵州的考生，物理类本科超过5分能够被本校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "是有希望的，欢迎报考，具体要看今年录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-南昌工学院",
        "question": "江西理科472有希望吗",
        "answer": "根据去年我校最低投档分比省控线高2分，而你的成绩比今年省控线高24分，是有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西美术生",
        "question": "美术与设计类本科综合成绩 489, 美术与设计类本科排名 7649，能录取到贵校的视觉传达设计(本科（普通教育）类) 专业吗",
        "answer": "根据去年我校最低投档分比省控线高21分的话，你这个是有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-南昌工学院",
        "question": "江苏文科490位次44946能报吗？投档比？",
        "answer": "根据去年我校最低投档分比省控线高3分，而你的成绩比今年省控线高12分，是有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-上学",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "投档比是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-河南理科434 位次262825可以报考贵校吗",
        "question": "河南理科434 位次262825可以报考贵校吗",
        "answer": "根据去年我校最低投档分比省控线高27分，而你的成绩比今年省控线高38分，是有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取咨询",
        "question": "江西文科历政地480有机会录取贵校吗 ，录取概率大吗",
        "answer": "根据去年我校最低投档分比省控线高8分，而你的成绩比今年省控线高17分，是有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询",
        "question": "我是江西历史480分，位次42908，报考日语专业希望大吗？ 1.服从调剂，会不会被退档 2.入学之后能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求？ 3.在大学里面可不可以修双学位，要求是什么？ 4.日语专业有没有保研的资格，保研率是多少？ 5.学校有几个校区，日语专业在哪个校区？ 6.学校投档比是多少...[详细]",
        "answer": "根据去年我校最低投档分比省控线高8分，而你的成绩比今年省控线高17分，是有希望报考南昌工学院的，欢迎报考，不过我校是没有日语专业，但开设了日语课。一般来说你被我校录取的话是不会轻易被退档。入学之后是可以转专业的，在你大一所学的专业成绩有一定要求。可以修双学位。我校暂无保研资...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-458",
        "question": "江西考生物化生458分，排名138821，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "是有希望的，欢迎报考，具体要看今年录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报计算机网络技术专业吗？",
        "answer": "专科是有希望的，欢迎报考，具体要看今年录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取及费用",
        "question": "江西物理组313分，能录取吗？专科学费一年多少",
        "answer": "专科是有希望的，欢迎报考，具体要看今年录取情况，专科一年学费大概是15000，不同专业学费不一样"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "老师您好，江苏物化政469，本科462，有望上贵校的03专业组的电气工程及自动化或机械设计制造及自动化吗",
        "answer": "是有希望的，欢迎报考，具体要看今年录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合评价20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "双过线有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-南昌工学院",
        "question": "你好 我江西高考290分 物理组 排名245686，想报考贵校的数控技术专业 有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，具体看今年填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "福建考生物化生478省排名90106有机会录取吗机会大吗",
        "answer": "是有希望的，欢迎报考，具体要看今年录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询",
        "question": "您好我是2024届物化地考生总分483位次150343名可以报考贵校吗",
        "answer": "是有希望的，欢迎报考，具体要看今年录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西",
        "question": "贵校思想政治教育专业是否为师范类专业",
        "answer": "不是"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-你好，广东历史 447，排位78423录取本校的概率大吗",
        "question": "你好，广东历史 447，排位78423录取本校的概率大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询",
        "question": "转专业难吗",
        "answer": "需要通过转专业考试，学生大一期间没有挂科和处分是前提"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-物化生450排名148031有机会上吗，概率大不大",
        "question": "物化生450排名148031有机会上吗，概率大不大",
        "answer": "希望比较大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西全文477可以录取思想政治教育吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-上海考生 物化地 422",
        "question": "您好，我是上海考生，物化地，422分，想报考贵校的01专业组，请问有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询录取",
        "question": "本人江西美术省综合排名14399 理科文化343 专业218 有望报考贵校吗 服从调剂",
        "answer": "有希望，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-四川美术理科",
        "question": "老师你好，综合分468有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？",
        "answer": "投档比是1：1，去年的最低投档线为469，您可以自己查询位次，学费在一万五千八左右"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-美术生",
        "question": "江西文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "有希望，建议放在靠前的位置冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西考生物生政468,排名126232，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "（南昌工学院）广西历史类美术生综合分458，名次8254，文化艺术双过线，有机会冲一冲贵校吗？贵校是公办学校就是民办学校？",
        "answer": "有希望冲一冲，本校是民办本科"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西录取",
        "question": "江西历政地477分排名44419服从调剂有机会被录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "老师您好，请问江苏物化政469，本科线462，报考贵校有望机械设计及自动化，或电气工程及自动化吗",
        "answer": "有希望，建议您将本校排在前面"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-安徽报考代码",
        "question": "安徽报考的代码是多少，专科专业的序号，报考指南上没有专科的专业",
        "answer": "本校代码为：13421，您可以看您心仪的专业去搜索对应的序号"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校建筑工程技术，护理，计算机应用技术，城市轨道交通机电技术录取吗",
        "answer": "有希望，具体要看今年录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-浙江录取",
        "question": "您好，浙江政史地541，位次121542，报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "物生政 460分 位次122355 可被该校汉语言文学录取吗",
        "answer": "有希望，建议将汉语言文学专业放在第一位，本校会遵循第一志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江苏美术生",
        "question": "文科综合分445 排名16986 有希望吗",
        "answer": "双过线有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-463能上吗",
        "question": "江西考生 总分463 排名132176 想学家政能上吗",
        "answer": "我校对家政学没有科目限制要求，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-老师，你好！江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "question": "老师，你好！江苏考生物生地475分可以报贵校有机会进吗？",
        "answer": "按照去年我们学校的最低投档成绩和省控线的分差来预估，您的分数报考本校是有很大机会的，建议您将心仪的专业放到第一位，本校会遵循第一志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-南工",
        "question": "广西文科361报考贵校的现代文秘 或者大数据与会计 希望大嘛？",
        "answer": "过省控线，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-黑龙江历史类445位次17309",
        "question": "想报考贵校的汉语言文学专业或小学教育希望大吗那个专业更稳妥",
        "answer": "这个要看今年录取情况，建议把最想选择的专业放到第一志愿专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "您好，请问浙江历史类410排名242543，能报考贵校的模具设计与制造专业或者数控技术专业吗，录取概率大吗？",
        "answer": "您这个分数报考本校是概率较大的，本校遵循第一志愿录取，建议您将最心仪的专业放在第一位"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是1:1吗?？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-文科270能录取吗",
        "question": "文科270能录取吗",
        "answer": "是有机会被录取的，建议将我们学校放在第一位，选择您心仪的专业放在第一位。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "question": "江西美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "answer": "您这个情况我建议的是将我们学校放在第一位冲一下，多关注一下我们学校的征集志愿时间"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "河北位次181345报上电气工程及其自动化有希望吗",
        "answer": "如果您过了省控线的话，我认为您可以将我们学校放在第一志愿冲一下，是有一定希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江苏理科462，服从调剂，有机会被录取吗",
        "answer": "您的分数情况我了解了，由于您刚过本科线，我们这边是无法保证您是否会被录取，这个情况我们给出的建议是将我们学校放在第一位，多关注一下我们学校的征集志愿时间，是有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-四川美术",
        "question": "四川美术生，综合成绩365，报视传，有希望吗",
        "answer": "有希望进入我们学校的，但是无法保证一定会被录取的，您可以将我们学校放到第一个志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "请问江西物理459有希望被贵校本科录取嘛",
        "answer": "是希望偏高的，您可以大胆报考本校"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-南昌工",
        "question": "广西历政生361可以上嘛？",
        "answer": "可以报考本校的专科专业，且希望是较大的，填报时建议将喜欢的专业放在第一位"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-美术",
        "question": "请问江西考生美术综合分在470左右是否有希望报考贵校，几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "我们按照去年的数据对比以及今年美术专业的计划招生人数综合来看，您这个分数进入我们学校是概率偏高的。如果您认为比较危险的话建议您将我们学校放到第一个志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "广西历政生361可以上嘛？",
        "answer": "专科有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-学费",
        "question": "城乡规划学费多少 请问贵校宿舍如何分配 宿舍费用分别是多少？",
        "answer": "24600，宿舍看学工处后续安排"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "请问贵校投档比是多少？请问贵校是否设有专业级差？",
        "answer": "1比1"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "请问江西476分史地生排名45262能被录取吗？有什么专业可以选择呢？",
        "answer": "有希望，历史类选择有很多，可以在我校就业与招生处的微信公众号查看"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-您好，江苏物生地467有希望被贵校录取吗？",
        "question": "您好，江苏物生地467有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西物化生449分，报贵校会计专业能录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-您好!",
        "question": "河南考生422（物化生) 排名282438能报考贵校吗？如果能报考贵校机械类专业可以吗？学费大概多少？",
        "answer": "有希望，机械类可以的，学费大概25000"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西考生物理组449被贵校录取的概率大吗？?",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西历史组",
        "question": "江西历史组，今年分数刚过专科线即270分，文科生可以报贵校的电气自动化或机电一体化吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "老师您好，江西历史类475分，排名45521，报考贵校汉语言文学专业有希望被录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-北京",
        "question": "男 北京 物化政 446 有希望进入贵校吗",
        "answer": "希望还是比较大的，建议您将最心仪的专业放在第一志愿，本校会遵循第一志愿录取"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江苏录取",
        "question": "江苏物化地473分，排名175747，有希望被哪个专业录取吗？进档会退档吗？",
        "answer": "根据去年我校投档最低分比省控线高10分，而你今年的分数比省控线高11分，是有希望被我校录取的，欢迎报考，我校一般会以你的第一志愿专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "江西省物理437位次162052有几率录进贵校本科吗？",
        "answer": "你可以关注后续的征集志愿"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-南昌工学院",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "根据去年我校最低投档分比省控线高121分，而你的分数比今年省控线高166.5分，报考南昌工学院希望是很大的，没有日语要求"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西物化生453分，报贵校会计专业能录取吗？",
        "answer": "根据去年我校最低投档分比省控线高2分，而你的分数比今年省控线高5分，是有希望被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-湖北",
        "question": "物生政 460分 位次122355 可被该校会计学录取吗？",
        "answer": "根据去年我校投档最低分比省控线高16分，而你的分数比今年省控线高23分，报考南昌工学院希望是很大的，欢迎报考，不过今年我校无在湖北投放会计学招生计划数，你可以再了解一下其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-JX录取",
        "question": "江西物化生483有望报考贵校吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取问题",
        "question": "江西历史组477能报考本校吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江苏物化政463有希望上贵校吗",
        "answer": "有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询",
        "question": "理280能否报考专科的信息与人工智能学院以及学费是多少？",
        "answer": "去年我校理科投档线比省控线高84分，你今年比省控线高95分，希望很大，学费可以在南昌工学院微信公众号上查询"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-湖南美术考生",
        "question": "湖南美术考生综合分277.7，位次8368，文化375，专业236。有希望录取该院校吗",
        "answer": "可以将我们学校放在第一位冲一冲，有希望被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考与录取",
        "question": "你好，黑龙江首选历史考生位次30107，是否可报考贵校法律事务专业？录取概率多少？贵校在黑龙江招生计划数多少？",
        "answer": "概率是有的，我们学校遵循第一志愿录取，建议您将法律事务放在第一位，在黑龙江预计招生45位"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考与录取",
        "question": "你好，黑龙江考生位次30107，是否可报考贵校法律事务专业？录取概率多少？贵校在黑龙江招生计划数多少？",
        "answer": "录取概率是有的， 本校遵循第一志愿录取，建议您将法律事务放在专业第一位，在黑龙江预计招生45位"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-安徽",
        "question": "本科和专科是在同一个学校还是不在，学校代码是多少",
        "answer": "都是在南昌市红谷滩区的校区，学校代码为：13421"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "answer": "有希望，1比1"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西物理组312分排名238884，专科能报机电一体化或电气自动化专业",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-安徽",
        "question": "安徽历史组合369，省排名9万，可以报考本校专科？服从调剂",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西省历史类考生460分能被该校录取吗?是本科录取还是专科录取？",
        "answer": "没有过本科省控线可以填报专科"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-保研",
        "question": "汉语言专业有没有保研资格，概率是多少",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-专业",
        "question": "大学内能不能转专业，如果能有什么要求",
        "answer": "本科可以专，具体可以咨询教务处8771-3803"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-代码",
        "question": "请问贵校专科的学校代码是多少",
        "answer": "8237"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-宿舍",
        "question": "24届新生住哪里，老校区还是新校区，相应费用怎么样",
        "answer": "在南昌"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "你好，江西文科考生今年480分排名42660 请问报考贵校汉语言文学专业机会大嘛？",
        "answer": "有希望的，具体还是要看今年录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "我本省理347，有希望报入贵校🚪",
        "answer": "专科的话希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询",
        "question": "请问江西物理类287分，位次246691，可以报贵校的专科吗？",
        "answer": "专科的话有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "402理科女可以报考吗，不限专业，接受调剂，可以录取吗",
        "answer": "有希望欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "专科251物理组服从调剂能进贵校吗",
        "answer": "有希望，建议第一志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西考生460可以报名贵校吗",
        "answer": "可以试试有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西美术生",
        "question": "江西省美术生 文化326 艺术分233 综合分454.6分，高职排名14970名，可以报考贵校视觉传达专业吗？录取的概率大吗？",
        "answer": "过双线了？过了可以试试，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-收费",
        "question": "每年的住宿费和学费多少",
        "answer": "公众号有招生简章可以查看"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西文科考生476已过线，有机会进本校汉语言文学专业吗",
        "answer": "有希望欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-河南 理科",
        "question": "本次考427分能上本学校吗",
        "answer": "过线了吗？过线了可以试试，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "过双线了吗？过了可以试试欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "安徽，选科物化生，473分165100名，服从调剂，报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-湖南431分可以上吗？",
        "question": "湖南431分可以上吗？",
        "answer": "选的什么科物理化学吗"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-专业",
        "question": "湖南430分能进贵校自动化吗，没有选化学",
        "answer": "需要选择物理化学"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西文科排名49608有机会录取贵校吗",
        "answer": "过线了吗？过了的话可以试试欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西物化生451分，过本科线三分能被贵校录取吗",
        "answer": "有希望可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-日语",
        "question": "贵校外语公开课有日语吗 可以用日语的N1N2代替英语的四六级吗",
        "answer": "有日语课"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-老师您好",
        "question": "安徽462分全省180022能不能报考贵校电气自动化专业",
        "answer": "过线了吗？过了可以试试欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-安徽理科473有机会录取贵校吗",
        "question": "安徽理科473有机会录取贵校吗",
        "answer": "过线了吗？过了欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "江西文科466能上吗",
        "answer": "可以试试欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-本人青海美术生432分，文化353美术204，一分一段位次3",
        "question": "本人青海美术生432分，文化353美术204，一分一段位次321，服从调剂录取几率大嘛",
        "answer": "都过线了吗？过线了欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-安徽体育统招生",
        "question": "文化课360，综合分149.87报考社会体育有希望吗？",
        "answer": "过了线吗？过了欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-贵校今年家政学在湖南计划招多少物理考生吗？",
        "question": "如题，贵校2024年的本科招生计划在招生信息网上找不到",
        "answer": "今天会发推文，你到时候去本校招生就业公众号查看"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-术综合分469.1，位次16680能上贵校吗",
        "question": "服从调剂",
        "answer": "过线了吗？过了可以试试欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-南昌工学院",
        "question": "江西物化生考生456分排名140422有机会报考贵校吗？概率大不大？可以报考英语专业吗？报考英语专业有什么要求吗",
        "answer": "过线了可以试试有希望欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "请问进档后同意调剂会被退档吗以及转专业的条件",
        "answer": "进了我校一般不会退档，转专业要看自己学院政策"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询",
        "question": "老师，您好！请问云南美术2023年的录取分数是多少？",
        "answer": "云南2023艺术本科省控线文350，理科305，专科200"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西文科考生44898排名，有机会被贵校汉语言专业录取吗",
        "answer": "过线了吗？汉语专业可能有点困难，可以考虑我校其他专业，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "请问进档后同意调剂会被退档吗以及转专业的条件",
        "answer": "档案被我校调了一般不会退档，转专业要看学院政策"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西",
        "question": "江西历史组考生总分474 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-浙江考生",
        "question": "高考分517选课物地技有可以报的专业吗",
        "answer": "过线了吗？过了可以试试欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-投档比",
        "question": "投档比是多少呢",
        "answer": "一比一"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询入学",
        "question": "男生，物理，化学，地理，高考分457.可以入你们学校吗？",
        "answer": "有希望欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考+学费",
        "question": "老师好！福建省历史组考生459分，排名20367有机会报考贵校吗？汉语言文学专业一年学费多少？",
        "answer": "过线了吗？过了可以试试欢迎报考，公众号有各类的费用"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西历史类490，排名37177报汉语言文学概率大吗？学费是多少？",
        "answer": "欢迎报考有希望，我校招生就业公众号有具体所有的费用"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西文科468位次在49541可以录取贵校的汉语言文学专业么",
        "answer": "有希望可以试试欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-学费",
        "question": "贵校机械制造与自动化专业学费多少",
        "answer": "24600"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西考生，历史方向 494分排名34850有机会报考贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-定向军士录取",
        "question": "老师您好，广西物理组381分省排152076有机会录取该校定向军士吗？",
        "answer": "我校没有定向军士"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-专科",
        "question": "您好我是贵州文科美术生，贵校最低排名是多少呀？综合成绩预估是450，专业成绩是240，文化课成绩是308。想要报考贵校的专科院校的话，录取概率大吗？",
        "answer": "过省控线是有希望的，具体可以咨询8771-3759"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "请问一下物理组451分可以报考贵校吗，被录取的概率大不大？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "湖北物生政461分，省121564，能不能报考 可选专业是什么",
        "answer": "我校在湖南的物理类招生计划中要求选择物理和化学专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "我是江西考生物理组468排名125935",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-能否录取",
        "question": "江苏物生地495，排名150227，能报考贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "江西文科466可以上吗",
        "answer": "可以冲一冲，"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询",
        "question": "软件工程有没有博士点或者硕士点",
        "answer": "暂时没有"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询",
        "question": "老师你好，湖南考生文科464分排名41725有希望进你们学校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西史政地472分排名47178有录取希望吗",
        "question": "江西史政地472分排名47178有录取希望吗、可以走苏区专项、国家专项或者地区专项吗？",
        "answer": "有希望，我校没有你说的这些专项计划"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-浙江考生",
        "question": "高考517 选课物地技 可以上智能科学与技术专业吗",
        "answer": "不行，我校要求要选择物理化学才能报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-老师您好",
        "question": "浙江物化技519，报考电气工程及其自动化能被录取吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-学费",
        "question": "一年的学费",
        "answer": "不同的专业学费不一样"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-老师您好",
        "question": "浙江519物化技，报考贵校电气工程及其自动化能被录取吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-广东报考广西",
        "question": "广东体考生可以报考该校院校吗 分数线具体什么看",
        "answer": "可以的，具体可以咨询8771-3758"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-浙江考生",
        "question": "浙江文科生政治，地理，技术，高考511，位次156543，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "老师，还是刚才那女生，物化生466分可以报考本校什么专业机会大点",
        "answer": "选择你喜欢的，机会都挺大，第一志愿选你最喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西日语",
        "question": "我是江西日语生，过了本科线，能来贵校吗？",
        "answer": "有希望的，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "老师，您好。江西物理组女生466分报考贵校机会大吗？什么专业适合点，谢谢",
        "answer": "希望还是很大的，你选择了物化吗，专业问题你可以致电400-102-6161"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西考生，今年美术综合排名一万一有希望进入贵校吗",
        "answer": "多少分呢，具体可以致电8771-3758"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "您好，山东文考生位次203854，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考了多少分呢，可以咨询8771-3758"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西美术综合排名13307位，又希望录取贵校吗",
        "answer": "考了多少分呢，具体可以致电8771-3759"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-青海报考",
        "question": "我是青海理科生，334已过二本线加入该贵院校能否被录取",
        "answer": "有希望，可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "江西省历史类考生排名43160有机会报考你们学校吗",
        "answer": "分数是多少哩，可以拨打8771-3759咨询"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-老师，您好！江西历史组463分有机会录取吗？",
        "question": "老师，您好！江西历史组463分有机会录取吗？",
        "answer": "刚刚过省控线，可以试一试填报，可能希望没有很大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取咨询",
        "question": "江西历史472分，能录取到贵校什么专业？谢谢！",
        "answer": "有希望，可以积极填报我校，把最喜欢的专业放到第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "文科491排名36260可以被贵校录取吗，学费大概多少",
        "answer": "有希望，学费可以咨询87713759，大概两万多"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西工学院",
        "question": "您好，请问湖南（物化地）423分 排位188761可能被贵校录取吗",
        "answer": "湖南去年我校最低投档线比省控线多11分，可以试试看，希望没有很大，得看今年的录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "请问山西理科考生370有机会被本校录取吗",
        "answer": "是想填报专科吗"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "请问山西理科考生370有希望被本校录取吗",
        "answer": "专科是有希望的，本科没有过省控线希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-体育",
        "question": "四川文化339体育71.4能招吗",
        "answer": "双过线就可以填报，有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科批次吗",
        "answer": "希望还是蛮大的，可以选择自己最喜欢的专业填在第一个"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-老师你好我是福建考生 考分453 过切线 排名107963",
        "question": "如果服从专业调剂，可以入贵校吗",
        "answer": "有希望的，具体还要看今年的录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-广东体育考生",
        "question": "您好，我是广东省体育考生，综合分是509，排位是6700，有机会被贵校录取吗，录取的概率大吗",
        "answer": "去年我校广东最低投档线为502分，你是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "内蒙古理科生365，高本科线5分，位次60607，服从调剂大概可以进贵校什么专业",
        "answer": "我校理科有很多专业，具体可以咨询400-102-6161询问各个专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西",
        "question": "你好，物理类451报考本校希望大吗？",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西考生",
        "question": "江西考生，物理组451分，位次146095.能录取贵校汉语言文学或会计类专业吗，概率大吗？",
        "answer": "建议把最喜欢的专业填到第一个"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "陕西文科445位次28439有机会上本校吗",
        "answer": "过线有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询",
        "question": "物化生470排名95717能报贵校吗？能报计算机科学与技术吗？",
        "answer": "有希望，把最喜欢的填到第一志愿专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-招生",
        "question": "江西物化生449分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "过省控线，有希望的，但去年我校最低投档线比省控线多两分，建议第一或者第二志愿填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-体育教育",
        "question": "四川文科生，体育82，文化385 有没有希望被贵院校录取",
        "answer": "双过线就有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "question": "江苏，理科467分（本科线462分），服从调剂，能录取吗？",
        "answer": "去年我校最低投档线比省控线多十分，但今年我校在江苏计划比去年多一个，你可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-志愿",
        "question": "江西理科生456可以报考该校数字媒体技术专业吗",
        "answer": "你选择的是物理和化学吗，如果是就可以填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江苏物化地",
        "question": "473有希望吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西",
        "question": "江西省物理类447可以录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-请问今年物化政452分报贵大数据与会计有希望吗？",
        "question": "请问江西考生今年物化政452分报贵大数据与会计有希望吗？",
        "answer": "有希望，建议大数据会计填在第一志愿专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "老师您好，河南今年高考理科264有希望能录取吗",
        "answer": "专科有希望，可以冲一冲，去年我校在河南最低投档线为269"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-你好，福建历史类469排名18256，服从调剂，录取概率大么",
        "question": "你好，福建历史类469排名18256，服从调剂，录取概率大么",
        "answer": "449的省控线，我校去年最低投档线比省控线多15分，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-江西物化生",
        "question": "四百五十二十四万名，能上吗？",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "体育68.76文化269可以报你们学校吗",
        "answer": "双过线就可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "可以试一试，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "江西高考历史类470排名48418，录取机会大吗？",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-高考招生问题",
        "question": "2024届全省一万名有机会录取贵校嘛",
        "answer": "多少分呢"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-录取",
        "question": "陕西文科390能录大数据与会计吗",
        "answer": "专科有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-征集",
        "question": "贵校江西物理组今年征集志愿会降分录取吗？大概降多少分",
        "answer": "近几年我校征集都没有降分甚至征集分会增高，具体要看今年情况"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考咨询",
        "question": "2024福建考生高考分数454，排名107734有机会报考贵校的智能制造工程专业吗",
        "answer": "有很大希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "老师好，我是湖南物理类考生，高考分330，报考贵校有希望吗，有几成把握？",
        "answer": "去年我校湖南专科最低投档线为341，你这个分数可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-报考",
        "question": "宁夏文科440位次8159报考贵校的希望率大不大。（可以作为第几志愿）",
        "answer": "过线有希望，我校去年在宁夏最低投档线比省控线多20分"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-咨询",
        "question": "陕西文科430能上贵校吗？今年招生人数是多少",
        "answer": "过省控线有希望，今年在陕西本科文科招7人"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-体育教育专业",
        "question": "您好，请问云南文科体育生，体育74，文化431，以第一志愿第一专业填报，录取到贵校的体育教育专业概率大么？谢谢",
        "answer": "双过线，你这个分数上我们学校还是概率很大的，我校去年文科体育最低分为69.28"
    },
    {
        "schoolName": "南昌工学院",
        "title": "南昌工学院-体育教育专业",
        "question": "您好，请问云南文科体育生，体育74，文化431，以第一志愿第一专业报送，录取到贵校的体育教育专业概率大么？谢谢",
        "answer": "双过线，你这个分数上我们学校还是概率很大的，我校去年文科体育最低分为69.28"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-报考",
        "question": "报人力资源大概要在省内排多少",
        "answer": "你好，你的分数是多少呢？专业录取分无法预估，只有录取后才知道。如果想就读我校，建议第1志愿填报，报考代码，8619."
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-录取",
        "question": "江西美术生综合分433分录取概率怎样？",
        "answer": "你好，我校去年艺术类最低录取分是285（文化分），排名是15470，今年艺术类是按综合成绩计算，所以拄年的分数和排名没有参考意义，建议把我校填在第一志愿，报考代码8619。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-美术生",
        "question": "您好 今年美术专业过线了213 文化313 排名20301 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，我校去年艺术类最低录取分是285（文化分），排名是15470，今年艺术类是按综合成绩计算，所以拄年的分数和排名没有参考意义，建议把我校填在第一志愿，报考代码8619"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-文科生录取咨询",
        "question": "老师您好，江西省文科生449分排名60638上贵校的概率是多少？可以放在第二志愿吗？",
        "answer": "你好，这个分数录取希望非常大，可根据自身的就读意愿填报志愿。报考代码8619"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-江西美术特长生",
        "question": "美术综合成绩368，美术排名24000，有机会被录取吗",
        "answer": "你好，我校去年艺术类最低录取分是285（文化分），排名是15470，今年艺术类是按综合成绩计算，所以拄年的分数和排名没有参考意义，建议把我校填在第一志愿，报考代码8619"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-录取",
        "question": "理科350能被录取吗",
        "answer": "考生你好，这个分数可以冲一下，建议把我校志愿填在前面的位次，报考专业可查看学院招生简章https://zs.jxcfs.com/index.htm。报考代码：8619。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-江西美术生",
        "question": "综合分411.25高职排名21568能报考你们学校吗",
        "answer": "考生你好，我校产品艺术设计和展示艺术设计招生艺术美术生，这个分数录取希望很大，建议把我校志愿填在前面的位次，报考专业可查看学院招生简章https://zs.jxcfs.com/index.htm。报考代码：8619。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-报考",
        "question": "江西历史类高考354分有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，这个分数有希望录取，建议把我校志愿填在前面的位次，报考专业可查看学院招生简章https://zs.jxcfs.com/index.htm。报考代码：8619。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "考生你好，是历史类考生吗？216分没有达到专科的省控线，无法填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-录取",
        "question": "江西理科生394有机会上贵校吗",
        "answer": "考生你好，这个分数有希望录取，建议把我校志愿填在前面的位次，报考专业可查看学院招生简章https://zs.jxcfs.com/index.htm。报考代码：8619。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-专科",
        "question": "考342，位次为19166能上嘛",
        "answer": "考生你好，是河南考生吗？我校今年在河南没有招生计划，具体请查看学院招生简章。https://zs.jxcfs.com/index.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-录取",
        "question": "江西2024年物理组383分有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，这个分数有希望录取，报考专业可查看学院招生简章https://zs.jxcfs.com/index.htm。报考代码：8619。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-分数线多少",
        "question": "分数线多少 学费在哪看呢",
        "answer": "考生你好，分数线要录取结束后才能知道的，学费等具体可查看招生简章zs.jxcfs.com"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-能录取吗",
        "question": "安徽理科女365省排270883能报吗",
        "answer": "考生你好，今年我校在安徽没有招生计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-能不能报 能录取吗",
        "question": "安徽理科女365省排270883能报吗 录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，今年我校在安徽没有招生计划，感谢您的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-录取",
        "question": "江西考生文科410，排名83167，专业旅游英语或者商务英语能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，你的分数有希望录取，建议把我校志愿填在前面的位次，报考代码8619。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-录取",
        "question": "老师您好，想问下福建艺术历史类综合分439.5，今年填报建议报考贵校哪些专业？学校支持专升本吗？谢谢老师解答",
        "answer": "考生你好，我校去年在福建历史类录取线是328，排名在54000多名，供参考。具体报考专业可以查看学校2024年统招分省分专业招生计划表https://zs.jxcfs.com/info/1049/1659.htm。凡成绩合格，表现良好，在大三最后一个学期，可参加江西省“专升本”考试。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-录取",
        "question": "老师你好，请问福建省历史类，排名48097有机会进入贵校吗？有的话可以报考哪些专业呢？",
        "answer": "考生你好，我校去年在福建录取线是328，排名在54000多名，参考去年排名，录取希望很大。具体报考专业可以查看学校2024年统招分省分专业招生计划表https://zs.jxcfs.com/info/1049/1659.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-宿舍 三校生 学校",
        "question": "2024新生女生宿舍几人寝 有空调 独立卫浴 洗手台嘛 三校生大概多少分能进学校 学校环境怎么样 教室有空调嘛？哪些有哪些没有",
        "answer": "你好，我校今年三校生类招生计划50人，培养地点在望城校区，具体招生专业详见招生简章https://zs.jxcfs.com/info/1024/1652.htm，关于新生宿舍等问题可以加智能制造学院QQ群：435747897咨询。学院报考代码：8619。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "你好，可以的，我校展示艺术设计和产品艺术设计专业，在艺术类招美术与设计类考生，详见2024年招生简章：https://zs.jxcfs.com/info/1024/1652.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "江西外语外贸职业学院",
        "title": "江西外语外贸职业学院-专科",
        "question": "您好！我是宜春的考生，估分裸分是370左右，能上这个学校么？如果能的话什么专业好就业呢？",
        "answer": "你好，分数线要录取后才能知道，我校23年录取分在370左右，今年是新高考改革年，有45个志愿可填，建议将我校填在前面的位次，报考代码8619。具体招生专业详见24年招生简章：https://zs.jxcfs.com/info/1024/1652.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业贸易职业技术学院",
        "title": "江西工业贸易职业技术学院-江西工业贸易职业技术学院",
        "question": "您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校吗？",
        "answer": "你好，同学，你这个分数上我们学校希望非常大，你可以添加我微信进行一对一咨询：15579109824"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业贸易职业技术学院",
        "title": "江西工业贸易职业技术学院-三校生录取",
        "question": "三校生275，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，非常有希望的，你可以加我的微信13027287185，一对一咨询吧，，了解更多"
    },
    {
        "schoolName": "江西工业贸易职业技术学院",
        "title": "江西工业贸易职业技术学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "你就知道综合分了？高考文化成绩还没有出来，你可以先加一下我们这边的咨询助理，19979940650.后期有什么问题可以问他。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西历史",
        "question": "历史类416排位79594，有希望上贵校建筑室内设计吗",
        "answer": "我校今年不招这个专业。你可以看下其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-西藏",
        "question": "西藏文科分数240可以报贵校的学前小学护理专业吗？",
        "answer": "填报了就有机会。分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-物理",
        "question": "物理类305 排名241317报考的话有机会吗",
        "answer": "同学，你好，物理类240分以上都有资格填报，分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-文科录取",
        "question": "江西史政地可以报贵校的口腔医学和护理或其他医学专业吗？文科报医学专业有身高或其他要求吗？",
        "answer": "同学，你好，历史科目组270分以上都有资格填报，分数越高，机会越大。你说的几个专业我们101组都有计划。没有身高要求，但要求无色盲色弱。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科366可以进入贵院校吗",
        "answer": "同学，你好，历史科目组270分以上都有资格填报，分数越高，机会越大。填报志愿越靠前，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-招生",
        "question": "重庆 文 341 位次54000左右，有机会吗",
        "answer": "同学，你好，填报了就有机会，分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史357能上贵校吗，能上什么专业而且不会被退档",
        "answer": "同学，你好，历史科目组270分以上都有资格填报，分数越高，机会越大。如果档案投到我校，你又是服从专业调剂，没有特殊情况是不会退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-宜春职业技术学院",
        "question": "重庆文科385位次44025有多大机会可以被录取到贵校的小学英语教育专业 贵校投档数和投档率可以说说吗 有什么限制吗",
        "answer": "同学，你好，每年情况不一样，可以关注“宜春职院招生就业”微信公众号，里面有去年的录取情况。考试院根据招生计划进行投档的。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "同学，你好，物理类240分以上都有资格填报，分数越高，机会越大。档案投到我校后才有机会调剂。可以关注我校“宜春职院招生就业”微信公众号，里面有去年的录取情况，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-加急",
        "question": "请问去年招的西藏理科生的最低分数是多少呢谢谢",
        "answer": "请关注“宜春职院招生就业”微信公众号，里面有我校去年的录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组386分服从调剂有希望被贵校录取吗?",
        "answer": "同学，你好，首先档案得投到我校才有机会调剂。物理类240分以上都有填报资格，分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-口腔医学专业可以专升本吗",
        "question": ".",
        "answer": "专升本计划具有要看毕业当年的情况。我校学生有资格参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类考生能报口腔吗",
        "answer": "我们101组有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-湖南",
        "question": "湖南理科生365分会计专业有希望吗",
        "answer": "同学，你好，分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西物理423排名174726",
        "question": "请问一下大数据与会计能报吗",
        "answer": "同学，你好，你咨询的专业组代码502，物理类240分以上都有填报资格，分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西考试体育86.8有机会上贵校吗",
        "answer": "同学，你好，分数越高，机会越大，可以参考我校去年的最低录取线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-6",
        "question": "请问文科410是否能上护理专业",
        "answer": "同学，你好，分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好 政史地390有机会报考吗",
        "answer": "同学，你好，历史科目组270分以上都有资格填报，分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "分数越高，机会越大，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西理科物理类413分",
        "question": "老师，报考小学教育有希望吗？",
        "answer": "还是有希望的，分数越高，希望越大"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-宜春职业技术学院",
        "question": "老师，您好，请问江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排名15300。请问有希望报考吗？希望大不大呀？",
        "answer": "可以报考，分数越高，机会越大"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-转专业",
        "question": "请问一下老师，大学可以转专业吗？是不是任可专业都可以转啊",
        "answer": "可以在大一第二学期开学初提出转专业申请"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合排名20416 被贵校录取机会大吗",
        "answer": "分数越高，机会越大，可以参考我校发布的各专业历年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西理科录取",
        "question": "物化生分数453分，省排名144246有机会录取贵校的口腔医学嘛",
        "answer": "可以报考，分数越高，机会越大，可以参考我校发布的各专业历年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西考+*，396，排名9万多，录取贵校智慧养老和口腔医学的概率如何",
        "answer": "分数越高，机会越大，可以参考我校发布的各专业历年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西招生",
        "question": "您好江西物生地397排名52883报软件技术概率大吗",
        "answer": "分数越高，机会越大，可以参考我校发布的各专业历年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西分数402 省排名192405，被贵校录取的几率大不大？",
        "answer": "分数越高，机会越大，可以参考我校发布的各专业历年录取分数线"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-宜春职业技术学院",
        "question": "江西美术生专业分181，文科文化分340，综合分397分，综合分排名2.2万名左右，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好，过了合格线都有机会，分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-投档比",
        "question": "投档比是几比几",
        "answer": "同学，你好，投档比例是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-宜春职业",
        "question": "贵校今年招贵州省文科考生吗 分数419 位次53102",
        "answer": "同学，你好，今年我校在贵州有文科计划的，请及时填报。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-投档比",
        "question": "今年贵校投档比是好多？如果勾选服从调剂能保证不退档吗",
        "answer": "同学，你好，投档比例1：1。没有特殊情况服从专业调剂是不会退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西",
        "question": "江西历史399有机会进该校大数据与会计吗",
        "answer": "同学，你好，分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西考生",
        "question": "史政地432分排69962位可以报口腔医学和护理专业吗？录取机率大吗？",
        "answer": "同学，你好，分数越高，机会越大。志愿越靠前，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-报考录取",
        "question": "江西历史442省内排名64000，有机会上贵校口腔医学专业吗",
        "answer": "同学，你好，感谢你关注我校。分数越高，机会越大，可以第一志愿填报冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取率",
        "question": "四川理科434分报小学教育录取率高吗",
        "answer": "同学，你好，感谢你关注我校，分数越高机会越大，填报了就有机会，不填报就没有任何机会。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西文科448，排名60897，能录取护理专业吗",
        "answer": "同学，你好，分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-招生",
        "question": "贵校今年招贵州的吗？贵州377分 位次71686 报大数据与会计专业有希望吗？",
        "answer": "今年我校在贵州招生。分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "你好，我校不会安排日语课程。不能。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-口腔医学",
        "question": "江西文科416，位次79594，上贵校的口腔医学专业算是冲还是稳呢?如果只填了口腔医学专业但人数招满了且不服从调剂的,会被退档吗?",
        "answer": "你好，这个就看你的想法。如果只填了口腔医学，但没有上线，不服从调剂就会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "分数越高，机会越大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-美术生",
        "question": "我是贵州理科艺术生，文化298专业241请问报考数字媒体艺术有希望吗",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-专业",
        "question": "你们学校较专业容易吗？",
        "answer": "转专业在大一下学期开学初，学生提出申请，通过笔试及面试后可转入其它专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西省历史类391分报考贵院什么专业较为稳妥",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录极差",
        "question": "请问贵校录取有没有，极差，历政生444报中药学能进吗",
        "answer": "没有设置专业级差。444分有机会，分数越高，机会越大。尽量第一志愿填报我校。我校报考代码8635."
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-湖南考生",
        "question": "理科生，专科328分可以报考小学语文教育嘛",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "贵州理科340 排名182266 录取希望大嘛",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "您好，想问一下报考本校护理专业对视力身高等方面有什么要求吗？",
        "answer": "护理专业不招色盲色弱"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-宜春招生",
        "question": "请问贵校会计专业对单科成绩有要求吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-安徽物化政350分，排名279071，填报本校",
        "question": "您好，我是安徽省考生，物理方向排名279071，了解到贵校的招生简章显示今年对安徽有专业可填报，综合前几年的专业分数线和位次，想咨询一下能报考哪些专业，服从调剂，入学后能否转专业，有什么要求",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。大一下学期开学初，可提出转专业申请，笔试及面试成绩通过后可转入其它专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物化生359能报考贵校吗",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西美术生",
        "question": "你好，文化分323专业分219综合分435.25综合排名18514录取几率大吗",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-口腔医学录取",
        "question": "江西省文科，455分，位次57301。口腔医学能被录取吗？",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理考生395分是否可以进入贵校 机会大吗",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科388位次130575被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "分数越高机会越大。我校招生信息网及微信公众号已发布去年的各专业录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-老师看看我!",
        "question": "老师您好 我是一名文科生 今年高考分数430 我看到贵校今年口腔医学专业文科招收人数缩减了一半 那是不是今年口腔医学专业分会特别高啊 如果我第一志愿填了宜春职业技术学院 并且点了服从调剂 我没有录上口腔医学专业 那是不是会调剂到药学 中药学护理那些之类的 谢谢老师",
        "answer": "同学，你好，我校101组、103组都有口腔医学专业，报考的人数越多，分数就会越高。如果你报考的是101组，那么调剂的专业也是在101组里的专业。不会调剂到其他组的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "山东小理科化生地260能录取吗",
        "answer": "可以报考，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西历史类",
        "question": "459分，排名：54645，可以考入口腔医学吗",
        "answer": "可以报考，希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-报考",
        "question": "我有一点点色弱，三基色可以分清，能不能报口腔医学",
        "answer": "我们卫生类的专业不招色盲色弱"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-报考",
        "question": "江西文科216分，排名198301，报你们学校有希望吗？",
        "answer": "江西省历史科目组高职【专科】最低控制线为270分"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西历史类407 省排名84620有机会录取口腔医学专业吗",
        "question": "建议报考",
        "answer": "可以报考，希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理方向444分154263有机会进口腔医学吗学校可以专升本吗",
        "answer": "可以报考，希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "历史类分数352排名12.5万有机会录吗？",
        "answer": "可以报考，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西纯理",
        "question": "老师您好 我是江西纯理科生 高考分是401 19w名 请问可以报考贵校吗 选护理的话有可能吗",
        "answer": "可以报考，希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西理科考生",
        "question": "396位次196609，报考贵校口腔专业录取几率有多少，",
        "answer": "可以报考，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西理科",
        "question": "江西理科347能录取贵校吗",
        "answer": "可以报考，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科365服从调剂有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "可以报考，还是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西历史类",
        "question": "江西新高考历史类 成绩392 排名94662 能录取吗？贵校往年录取分数线都是多少呢",
        "answer": "可以报考，希望还是比较大的。请关注我校的微信公众号（宜春职院招生就业）或宜春职业技术学院招生信息网，历年的录取分数线都有公布"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-高考",
        "question": "2024年全文378分能上大数据与会计专业吗",
        "answer": "可以报考，希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西历史类417分 省排名78799有机会录取口腔医学专业吗",
        "question": "建议报考吗",
        "answer": "还是有机会的，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "文，401，排名88444可以上贵校吗",
        "answer": "可以的，希望还是挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-help me ball ball you!",
        "question": "您好老师 我是一名江西的纯文科生 我今年高考分数考了433分 排名69818 请问有希望被贵校的口腔医学专业录取吗 非常感谢!",
        "answer": "可以的，希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西理科",
        "question": "江西理科344分，排名226264，报你们学校有希望吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-2024录取",
        "question": "我的分数444排名63411能录取我吗",
        "answer": "可以报考我校，希望还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西美术生",
        "question": "文化298专业213如果想报考美术类专业有希望吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-录取",
        "question": "云南理科女331，报贵校医学美容可以吗",
        "answer": "可以报考的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-今年湖南理科300分",
        "question": "可以报上吗",
        "answer": "可以填报，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "宜春职业技术学院",
        "title": "宜春职业技术学院-江西省美术生",
        "question": "我综合分398排名19000左右 可以报考你们学校美术专业吗",
        "answer": "美术与设计类可以报考我校数字媒体艺术设计和艺术教育（美术方向）"
    },
    {
        "schoolName": "江西应用工程职业学院",
        "title": "江西应用工程职业学院-报考",
        "question": "浙江考生物化地395位次25万可以考上吗？",
        "answer": "只要上了浙江专科录取线就有希望"
    },
    {
        "schoolName": "江西生物科技职业学院",
        "title": "江西生物科技职业学院-录取",
        "question": "安徽理化生301能上吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "江西建设职业技术学院",
        "title": "江西建设职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类 分数341 位次134064 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "今年属于新高考，我院今年招生计划比去年增加了1700，参考去年文科339，所以机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学科学技术学院",
        "title": "南昌大学科学技术学院-录取",
        "question": "云南理科428分，位次98765有望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学共青学院",
        "title": "南昌大学共青学院-可以报考这所有学校吗",
        "question": "文科 陕西 450 分 位次 26760",
        "answer": "参考去年我院文科投档线为455，超省控线52分，只要过了我院投档线，我院原则上录取考生填报的第一志愿专业，希望较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学共青学院",
        "title": "南昌大学共青学院-江苏省考生",
        "question": "文科490同分506人，排名44946有机会报考贵校汉语言或者会计学吗？",
        "answer": "参考去年历史类投档线为481，超省控线7分，希望较大，只要过了我院投档线，我院原则上录取考生填报的第一志愿专业，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学共青学院",
        "title": "南昌大学共青学院-南昌",
        "question": "老师，请问江苏物生地467被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "去年我院物理组投档线为450分，超出省控线2分，有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学共青学院",
        "title": "南昌大学共青学院-录取",
        "question": "请问在湖南文科的录取分数线是多少？在湖南招不招会计专业？",
        "answer": "你好，我院在湖南省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌大学共青学院",
        "title": "南昌大学共青学院-专业分数",
        "question": "想问下去年经济学，管理学的录取分数线，以及在浙江的录取情况",
        "answer": "你好，我院在浙江省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌交通学院",
        "title": "南昌交通学院-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "去年最低位次1485只要专业 文化都过线 可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-录取",
        "question": "你好，我是2024届历史类考生，高考考了505分，位次为11594名，请问报考法学专业有被贵校录取的希望吗？",
        "answer": "可以，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-招生人数",
        "question": "请问近三年法学专业招生人数是多少",
        "answer": "36"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-录取",
        "question": "您好,今年录取位次会有较大变化吗",
        "answer": "有点，你可以看往年的对比下。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-录取",
        "question": "物化生487排名102608有希望吗？",
        "answer": "可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-江西历政地503位次29932",
        "question": "报考贵校国际经济与贸易或会计学专业的希望大不大，是否有60%",
        "answer": "去年最低位次28735，可以冲，但高分专业比较难"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-新疆南疆四地州考生，体育生，文化课264，体育成绩89.7,",
        "question": "能否录上",
        "answer": "参考去年排名，和去年差不多。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-录取",
        "question": "江西理科495分位次93627入贵校财务管理会计专业希望大吗？",
        "answer": "去年物理类最低投档位次97556，有可能，要看今年排名，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-录取",
        "question": "陕西理科436分，位次88477，能被贵校录取吗（服从调剂）",
        "answer": "去年投档位次82649，你可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-录取",
        "question": "史政地503 位次29730 服从调剂 能被录取吗 概率大吗",
        "answer": "去年最低投档位次28735，可以冲下。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-福建高考物理组522分排位58924",
        "question": "今年排位58924自动化可以录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-贵校转专业难吗",
        "question": "贵校转专业难吗，因为我是物理生物政治，贵校的理工科的专业都选不了，我想问一下贵校的转专业的条件是什么，难吗",
        "answer": "可以，需要考一个转专业考试，一般都能过。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "有点难，去年最低投档排名22787"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-江西物化生",
        "question": "489/100300可以上贵校吗",
        "answer": "可以冲一下，去年江西物理类最低投档位次97556."
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-赣东",
        "question": "物生地492 位次96827 入取数字经济或大数据管理概率那个大？",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-江西511分位次25828能上贵校财会类专业吗",
        "question": "会计，财务管理，对高考数学成绩有明确要求吗？",
        "answer": "可以入，排名挺高，没有对单科要求，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-江西考生物生地461有机会报考贵校嘛",
        "question": "江西考生物生地有机会报贵考校嘛",
        "answer": "有点难"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-江西文科考生",
        "question": "496分有机会上贵校吗",
        "answer": "去年江西历史类最低投档位次28735，优先看排名。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-你好 江西理科487排名102964有机会报考贵校吗",
        "question": "投档比是多少呢",
        "answer": "去年江西物理类最低投档位次97556，可以冲下。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-咨询录取",
        "question": "您好，请问天津考生高考527，全市累计排名31279，想要报考贵校的会计学，被录取的概率大吗？被调剂的风险大吗？",
        "answer": "历史类对吗？天津历史类去年会计最近档位排名27338，机会不大。物理类去年最低档位排名31862，这个可以冲下。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-安徽物生地考生（赣东学院）",
        "question": "您好，我的位次是130103，分数是497，能上贵校的大数据管理与应用专业吗？",
        "answer": "安徽去年我校物理类投档最低位次126003，可以冲一下，优先看排名。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-录取",
        "question": "历史文科490排名36830有多少概率录取贵校",
        "answer": "去年江西历史类投档最低位次28735，有点难 。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-录取 投档比",
        "question": "487,144937，有希望录取吗？1:1投档是否存在退档问题？",
        "answer": "安徽去年物理类最低投档位次126003，投档比例1:1."
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-老师看我一眼",
        "question": "物化生505 位次8100 可以入取贵校 计算机科学与技术和会计吗",
        "answer": "可以，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-浙江考生 546 位次115940 物政技",
        "question": "你好 之前分数打错了 546可以报考吗",
        "answer": "您好，去年浙江投档分数是538，排名120218，您的分数可以，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-江西历史502",
        "question": "排名30583，有希望上赣东吗",
        "answer": "您好去年江西历史类最低投档线是505，排名28735，高于往年分数可能性大。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-江西考生471有机会上贵校吗",
        "question": "求助",
        "answer": "您好去年江西物理类最低投档线是474，排名97556，优先排名。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-浙江考生 564 位次115940 物政技",
        "question": "可以报考吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-四川理科505",
        "question": "数学94有机会被贵校录取吗",
        "answer": "去年四川物理类投档线是472，排名141413，您的分数应该可以，看排名，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-艺术生 文化380 统考224 艺术总排名10992",
        "question": "有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "赣东学院",
        "title": "赣东学院-云南文科515有希望录取法学吗",
        "question": "云南文科515有希望录取法学吗",
        "answer": "同学您好，从去年分数的角度分析，去年法学专业在云南的录取分是513分，但由于今年是江西新高考改革元年，更建议考生从位次的角度分析，去年云南文科最低分录取到我校的位次是20458名，如果今年你的位次在此范围内，录取到我们的可能性就比较大，希望我的回复能帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "景德镇艺术职业大学",
        "title": "景德镇艺术职业大学-云南考生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 能否被贵校录取 ？服从调剂",
        "answer": "有希望的，具体要看今年报考情况。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学南昌商学院",
        "title": "江西农业大学南昌商学院-录取",
        "question": "江苏考生 物化政 467分 排名181984能报贵校吗",
        "answer": "你好，有希望，可以冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "江西农业大学南昌商学院",
        "title": "江西农业大学南昌商学院-关于转专业",
        "question": "如果入取贵校，想专业前提有什么条件",
        "answer": "学生入校后的第一学期结束至第三学期结束，共有三次转专业机会；转专业具体时间安排以教务部文件通知为准；据相关文件通知，由学生本人提出申请，经考核合格后可调整专业。学生在校期间只允许转换专业一次。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-陕西文科485分，15046名，能否报贵校的中医学",
        "question": "陕西文科485分，15046名，贵校的中医学和针灸推拿能否报，上的几率大不大",
        "answer": "有机会，建议按喜好顺序填满4个专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西文科490位次36830可以报考贵校的护理学吗",
        "answer": "建议冲一冲，可能录取机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-关于录取和保研",
        "question": "我是福建考生，物生政546排名42943报中医学有没有录取的可能？学校有保研吗",
        "answer": "有机会，暂时没有保研"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-能否录取",
        "question": "请问老师今年的江西物理组考生68159名，报考贵校口腔医学专业被录取的概率大概是多少",
        "answer": "建议冲一冲，504专业组没有其他专业，单报这个组没有录到不影响后面的其他志愿。临床医学、口腔医学机会较小外，其他专业组都比较有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-能否转专业",
        "question": "1.服从调剂会不会被退档 2.入学后能不能转专业，每个班有几个名额，需要什么条件",
        "answer": "能入档服从调剂不会被退，只要体检没问题。 入学后转专业办法请持续关注教务处文件！https://www.ncmc.edu.cn/jwc/info/1025/1159.htm  再次感谢关注我校！ 南昌医学院2024年分省分专业招生计划表-南昌医学院招生信息网https://zs.ncmc.edu.cn/info/1044/2406.htm https://mp.weixin.qq.com/s/xpm...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-专业",
        "question": "南昌医学院今年是否开设新专业",
        "answer": "有的"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-调剂",
        "question": "所选志愿未满足 被调剂到其他专业 所调剂的专业是本人有身体条件限制的 这种情况下是否会被退档？调剂后看身体条件 还是看了身体条件再调剂？望答复 谢谢",
        "answer": "http://www.moe.gov.cn/srcsite/A15/moe_776/s3258/200303/t20030303_79883.html 先查提交表的，不符合就退 建议您加QQ 群说细一点906037465 不宜录取也是会录取的，只要不经过会议讨论不影响学习和未来从事行业 不能录取就会退档"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "上海 物化31399 检验技术和影像技术有希望吗？",
        "answer": "只能是冲！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-485",
        "question": "江西物化地485有希望报考吗？",
        "answer": "药学、中药学、养老服务管理\n保险学（健康保险方向）\n市场营销（医药营销方向\n您方便说一下排名么，只能是试试"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江西历政生位次27175，可以录取到贵校吗",
        "question": "可以录取什么专业",
        "answer": "试试吧。符合您选考的有 护理、助产、 市场营销（医药营销）、保险学（健康保险）、养老服务管理 感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "请问河南486排名171003有机会录取吗？想学中医",
        "answer": "不建议报考我校，感谢关注！！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-河南 理科524分10万名左右",
        "question": "能报贵校临床医学吗？",
        "answer": " 建议您冲一下五年的，四年的按自己兴趣填报一下"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "福建 物+化496 位次76843可以报贵校吗？如果可以，能报什么专业？",
        "answer": "养老服务管理 康复治疗学 口腔医学技术 药学 中药学 口腔医学 临床医学 医学影像技术 医学检验技术 市场营销 保险学 预防医学 智能影像工程 中西医临床医学 在福建，同一个选考科目的在一个专业组 您没选生物的哈，上面是没选生物可以报的，记得点服从调剂，建议冲一冲我校\n如果没选生物就机率小很多"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-招生，，，",
        "question": "河南理520 115830 能报贵校中医学中药学针灸推拿吗",
        "answer": "建议您冲冲我校4年的专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-529分，省排名56222能录临床医学专业吗？",
        "question": "529分，省排名56222能录临床医学专业吗？",
        "answer": "你好，感觉还不错的位次！\n录取完我们才能知道最后一名的分数，所以无法回答能不能录取到这个问题\n只能说概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西物化生499，排名87754，有机会录取上口腔医学技术吗",
        "answer": "感觉有些困难"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-招生，，，",
        "question": "河南省理科520分115830能否报中医推拿针灸或中医学专业如果服从调剂概率哪些专业",
        "answer": "https://zs.ncmc.edu.cn/info/1044/2406.htm https://mp.weixin.qq.com/s/xpmuggA9mB8THdr2ZPyr3Q "
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "四川527能进口腔医学或临床医学吗",
        "answer": "您排名再6万左右的话两个专业应该很有希望，  也不排除今年竞争激烈的可能，建议填报！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江西物生政491排名98279，可以报考贵校什么专业",
        "question": "江西物生政491排名98279可以报考贵校什么专业",
        "answer": "冲一下我们药学、中药学 护理、助产 市场营销、保险学（健康保险）、市场营销（医药营销方向）\n冲一冲，概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "福建省女生 物+化496分 位次76843有机会录取吗？可以报什么专业吗？",
        "answer": "如果报了生物：中医、针推冲一下，其他四年的您自己选填\n如果没报生物：找一下符合您专业组四年的。如果能冲上来，药学 中药概率高点"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江西物化生490，98616排名能进贵校的临床医学和口腔医学",
        "question": "江西物化生490，排名98616能进贵校的临床医学和口腔医学吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "老师您好，山西文科484能录取到贵校的护理专业吗",
        "answer": "录取的希望蛮大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江西考生",
        "question": "近视，无色盲色弱，可以报考医学吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "你好，老师，山西考生，508，位次9225，能被贵校的中医学或针灸推拿学录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-物化地",
        "question": "请问物化地能报考贵校的临床医学吗？523分能被录取吗",
        "answer": "可以报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江苏理科生位次168026，能上贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-报考",
        "question": "我是男生，如果被调剂到助产可以转专业吗？如果能转是否有转针灸推拿专业资格吗？",
        "answer": "想转入针灸推拿学，首先你的选考科目要包含物理+生物，另外，你的高考成绩要达到针灸推拿学当年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-河北理科496分，能报考贵校吗？",
        "question": "河北理科496分，能报考贵校吗？",
        "answer": "可以填报护理学和助产学冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-体检",
        "question": "文科女报市场营销、保险学、养老服务管理专业有无身高、体重、视力限制",
        "answer": "没有身高、体重、视力限制"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "老师，您好！南昌考生，有地方专项资格在录取方面有什么政策吗",
        "answer": "如果选考科目是物理+化学，江西农村考生，取得了地方专项资格，可以填报我校的国家免费医学生项目，招生专业为中西医临床医学。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-河南理科466分，能报考贵校吗？",
        "question": "河南理科466分，能报考贵校吗？",
        "answer": "录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-报考",
        "question": "安徽考生，请问专业组中各专业均未被录取，但填了服从调剂，还会被退档吗",
        "answer": "如果投档进我校，符合身体条件要求（医学类不招色盲色弱考生），且服从专业调剂，就不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-转专业",
        "question": "除临床医学外转专业的条件是什么",
        "answer": "首要条件是要符合该专业的选考科目要求，如果想转入国控专业，高考成绩要达到该专业当年的录取分数线。另外就是看在校成绩了，具体可以登录南昌医学院招生信息网查看我校的转专业政策。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-急！少数民族加分政策",
        "question": "贵校的二本专业可以加多少分啊，我在四川省内二本可加50分",
        "answer": "我们认可各省的加分政策，以最后的投档成绩为准"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-专业",
        "question": "请问贵校的临床医学专业是否有保研机会？保研率多少？",
        "answer": "学校暂时还没有临床医学专业的毕业生，目前没有保研"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西物化生 514分70894名 可以报考贵校什么专业?希望大吗?",
        "answer": "报考我们学校四年制的专业（医技类、药学类、护理类、管理类、经济类）希望都蛮大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江西录取",
        "question": "历史组523分，排名20103，可以报中医学吗",
        "answer": "中医学专业要求选考科目为物理+生物"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-史政生531 什么专业可以被录取",
        "question": "史政生531 什么专业可以被录取",
        "answer": "可以报考护理学、助产学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "老师，您好！南昌物化生，478分，排114458，能否被贵校录取，如果有希望，选填什么专业合适，谢谢回复！",
        "answer": "可以报考市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西理化生、539分47239位，请问能录取到贵校的临床医学专业吗？",
        "answer": "录取的希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西历政生504分可以报考护理学吗",
        "answer": "可以报考，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "史，政，地506分。全省排名28050名。可以报考贵校的保险学和公共管理吗？",
        "answer": "如果选考科目是史地政，可以填报我校的市场营销、保险学和养老服务管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取方面",
        "question": "史政地506分，全省排名28050名。可以报考什么大学和专业？可以报考公办二本吗？",
        "answer": "如果选考科目是史地政，可以填报我校的市场营销、保险学和养老服务管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取机会",
        "question": "黑龙江考生，女孩442分，省排名55000位，想进贵校有机会吗？",
        "answer": "如果选考了化学、生物，建议报考药学、护理学、助产学，录取的希望大一点"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江苏考生",
        "question": "江苏物化地512分，位次128300，可以录取医学影像学吗？",
        "answer": "我们学校暂未开设医学影像学专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-安徽考生安徽物理类考生488能被录取吗",
        "question": "医学类",
        "answer": "有希望，建议多报几个专业组"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江西女生理科471能上吗",
        "question": "排123087",
        "answer": "可以报考市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-上海报考",
        "question": "分数450，位次31090，可以冲哪些专业？",
        "answer": "首先要看你的选考科目，如果有选择生物，可以填报护理学和助产学。如果选考了物理+化学，可以填报药学和中药学冲一冲，另外，保险学、市场营销和养老服务管理专业不限选考科目，可以填报，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "您好！江西物化生考生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？",
        "answer": "可以报考护理学、助产学、药学、中药学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西考生476分针灸推拿学或中医学能冲吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西考生 政史地 513分 排名24698 有机会录取本校吗 如果可以录取 能录上哪些专业",
        "answer": "如果选考科目是史地政，可以填报我校的市场营销、保险学和养老服务管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取可能性",
        "question": "你好，今年江西文科能报中医学吗",
        "answer": "中医学专业要求选考物理和生物。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-历史方向生",
        "question": "494 排名34850可以报考贵校的中医学吗",
        "answer": "如果选考科目是史地政，可以填报我校的市场营销、保险学和养老服务管理专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西历史组考生总分506位次27969有希望报考贵校吗？",
        "answer": "如果选考科目是史地政，可以填报我校的市场营销、保险学和养老服务管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取可能性",
        "question": "你好，江西文科515，位次23623能上贵校的什么专业",
        "answer": "如果选考科目是史地政，可以填报我校的市场营销、保险学和养老服务管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西考生，历史方向 494分排名34850有机会报考贵校吗",
        "answer": "如果选考科目是史地政，可以填报我校的市场营销、保险学和养老服务管理专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "物化生484录取希望大吗",
        "answer": "可以报考护理学、助产学、药学、中药学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取可能",
        "question": "江西物化生478，113287有希望录取本校吗？如果可以，能录上哪些专业？",
        "answer": "可以报考护理学、助产学、药学、中药学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西物化生484分名次106242有机会被录取吗护理专业可以吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-有机会被录取嘛",
        "question": "你好 江西物理组494分 排名 94091 有望被贵校录取吗 如果有望的话有建议的专业吗 谢谢",
        "answer": "可以报考护理学、助产学、药学、中药学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西历政地463能报考贵校公共管理专业吗",
        "answer": "我们学校公共事业管理专业今年不招生，你的选考科目可以报市场营销、保险学、养老服务管理专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-广东考生",
        "question": "请问贵校在广东有招生计划吗？物理类517分，排名118314有录取希望吗？",
        "answer": "我校在广东有招生计划，可以报考我们学校四年制的专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西高考位次 11w+有机会被贵校口腔医学专业录取吗",
        "answer": "录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-福建录取",
        "question": "福建物化生462，有机会被该校录取吗？",
        "answer": "可以报考市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西物化生排名64253，能报贵校口腔医学专业吗",
        "answer": "可以填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "物地生486 排名104555 有机会报考中医学吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "天津考生508分位次36250，请问可以报考护理和助产学么，有机会被录取吗",
        "answer": "可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西历史类500分排名31160可以录取本校吗",
        "answer": "有希望，如果选考科目是历地政，只能报考我们学校的市场营销、保险学、养老服务管理专业"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "请问手指有一小节断指可以报临床医学吗，正好没有指甲盖",
        "answer": "可能会影响临床操作，建议慎重报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江西报考询问",
        "question": "江西考生，九万六千位左右，选科物生地，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "可以报考护理学、助产学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西物理组481分，有冲贵校的希望吗?几率大不大",
        "answer": "可以报考护理学、助产学、药学、中药学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "吉林省考生，物化地，排位21000有机会被贵校的临床医学专业录取吗",
        "answer": "可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-口腔医学",
        "question": "江西抚州 物化生515分 想读贵校口腔医学",
        "answer": "可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-报考",
        "question": "陕西文科495 位次12402 贵校针灸推拿学 和中医学 能被录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-报考",
        "question": "女生历史类489分位次37496报考贵校有希望吗",
        "answer": "如果选考科目是史地政，可以填报市场营销、保险学、养老服务管理专业冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-志愿填报",
        "question": "你好，上海考生物史地，440，位次34239，有希望报考你们的什么专业吗？",
        "answer": "可以报考护理学、助产学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江西历史类",
        "question": "江西历史类考生总分506位次28476可报考贵校吗",
        "answer": "如果选考科目是史地政，可以填报我校的市场营销、保险学和养老服务管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江西历史类",
        "question": "请问贵校有哪些历史类考生可报考的专业？",
        "answer": "如果选考科目是史地政，可以填报我校的市场营销、保险学和养老服务管理专业。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取后",
        "question": "临床学生毕业后主要考研地是哪",
        "answer": "需要根据各校当年的研究生招生计划报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "物化生494能录取该校什么专业吗",
        "answer": "可以报考护理学、助产学、药学、中药学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-护理专业",
        "question": "物化生468 排名126834 有机会报护理专业吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西考试476分能报贵校的药学或中药学吗？",
        "answer": "药学和中药学要求选考科目包含物理和化学，你的分数可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "江西物化生，494分，排名94033，且服从调剂，有希望被高校录取吗?",
        "answer": "护理学、助产学、药学、中药学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-咨询",
        "question": "广东物化地，分数527，排名104158，报考贵校口腔医学有希望吗",
        "answer": "可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-江西",
        "question": "你好，江西考生今年459能冲吗",
        "answer": "希望不大，可以填报我校的市场营销、保险学、养老服务管理冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-河南理科488，位次167608，可以报考吗，能报哪些专业",
        "question": "河南理科488，位次167608，可以报考吗，能报哪些专业",
        "answer": "录取的希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-今年高考位次为101769，能否被本校录取而不滑档",
        "question": "请问今年江西省理科考了488分位次是101769，能否顺利报考本校？",
        "answer": "可以报考护理学、助产学、药学、中药学、市场营销、保险学、养老服务管理这些专业冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "老师好，我这边是安徽考生，物生政组合，分数528分，省排名：89254，请问报考：中医学、针灸推拿学 专业录取概率多大，如果投档进去了，服务调剂，会不会被退档，谢谢！",
        "answer": "希望蛮大，欢迎报考，如果服从调剂，且符合身体条件要求（不招色盲色弱考生），进档后不退档"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-报考",
        "question": "安徽508分115297名物生地考生能报考贵校针灸推拿学吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-贵校今年江西招生临床和口腔专业分数线预计会不会上涨",
        "question": "贵校今年江西招生临床和口腔专业分数线预计会不会上涨",
        "answer": "临床医学专业招生计划增加了近一倍，口腔医学专业今年第一年招生，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-为什么还院校还显示江西中医学院科技学院毕业证是这个吗",
        "question": "为什么还院校还显示江西中医学院科技学院毕业证是这个吗",
        "answer": "南昌医学院录取的学生，发的就是南昌医学院的毕业证"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-贵校今年第一年在江西招生口腔医学大概排名多少能上",
        "question": "贵校今年第一年在江西招生口腔医学大概排名多少能上",
        "answer": "今年口腔医学专业第一年招，所以没有往年的数据做参考，这个专业的热度比较高，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-投档比",
        "question": "请问一下学校投档比是多少",
        "answer": "1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-录取",
        "question": "重庆考生政史生454分25701名，报考护理学有希望吗？",
        "answer": "可以填报，但是希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-物政生专业，总分454，位次107853，有希望报考贵校吗",
        "question": "物政生专业，总分454，位次107853，有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，进档几率较小，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-针灸推拿学",
        "question": "贵校针灸推拿学的选课要求是什么？",
        "answer": "你好，我校针灸推拿学选考科目要求为物理+生物，欢迎报考南昌医学院"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-四川理科分数533，报考贵校有希望吗",
        "question": "想要填报贵校中医药，不知道533能上吗",
        "answer": "你好，我校2023年理科中医学录取分数531分，超本科一批线11分。但我校在川2024年招生计划为70名，较2023年增加60名。受招生计划数影响，预估录取分数线较23年会下行。"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-转专业",
        "question": "进入贵校的针灸推拿学可以转到临床医学吗",
        "answer": "学校目前的转专业政策是，临床医学专业不接受学生转入，具体的转专业政策可以登录南昌医学院招生信息网查询：http://zs.ncmc.edu.cn/info/1004/2331.htm"
    },
    {
        "schoolName": "南昌医学院",
        "title": "南昌医学院-专业",
        "question": "请问物生地组合可以报考贵校的中医学专业吗",
        "answer": "可以。欢迎报考南昌医学院！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-江西师范大学科技技术",
        "question": "贵州美术242 综合484有机会录吗，",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-河北文科报考",
        "question": "您好，河北文科464，位次56968左右，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-关于投档",
        "question": "院校投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-浙江",
        "question": "浙江考生体育类，体育教育专业去年最低分数线多少",
        "answer": "在浙江没招体育生"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-江西师范科学技术",
        "question": "广东考生文科类441排名83732有机会被录取吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，480分，位次168026，请问有机会在贵校就读吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？概率大不大？",
        "answer": "去年我们舞蹈专业分高省控线9分，你可以参考下"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-山东考生",
        "question": "物化政455，能否有希望上该学校？",
        "answer": "要冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-专业录取咨询",
        "question": "江西省，历政地497，排名32813，有望录取贵校的会计专业吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-山东舞蹈",
        "question": "山东舞蹈位次 3000可以被本校录取吗",
        "answer": "具体分数多少"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-河南音乐生",
        "question": "老师您好，河南音表212，音教208，文化分344， 音乐教育按照文5专5计算 综合分 是432分，本科批次有机会到贵校吗？ 录取概率多少？ 投档比是？",
        "answer": "河南省我们招收是声乐方向"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "1：1，去年投档分为501.93，只要投档进来，身体检测没问题就不会滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-江西师范大学科学技术学院",
        "question": "湖北物生政461省121564 报考希望大吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-江西师范大学科学技术学院",
        "question": "老师湖北445分有希望吗？",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-江苏录取",
        "question": "江苏理科物政地473 位次175747有希望吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "question": "美术综合分477，综合排名9715，有机会冲吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-报考咨询",
        "question": "2024年上海女生史地政，418分可以报考贵校吗？",
        "answer": "去年我们是411高出省控线6分，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "江西物理466可以选计算机专业吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-咨询录取？",
        "question": "江西物理类474分排名119023想进计算机科学与技术或是电子信息工程机会大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-江西师范大学科学技术学院 录取？",
        "question": "江西物化生483有望报考贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-广西历史类",
        "question": "请问广西历史类位次46618有机会被录取吗？",
        "answer": "今年第一年新高考，不太好确定，欢迎报考试试。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-日语生",
        "question": "请问贵校的物理类本科对日语生有限制吗",
        "answer": "没有，我们公共外语有英语和日语。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-江西师范大学科学技术学院",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的法学专业嘛？ 概率大嘛？",
        "answer": "有希望的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-江西考生",
        "question": "男江西物化生476排116944",
        "answer": "有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-咨询录取",
        "question": "老师好！ 江西省物理类461分排名134097有望被贵校录取嘛 我想将贵校作为第一志愿来填报想问一下被录取的概率大不大 可以接受调剂",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-江西师范大学科学技术学院",
        "question": "江西物化生考生456分排名140422可以报考贵校的英语专业吗有希望报考贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-四川理科生",
        "question": "总分475有望被贵校录取吗？位次166346",
        "answer": "去年最低463，高出省控线30供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-广东美术生录取",
        "question": "美术211，文化381，综合454，排位13714，被录取概率大吗",
        "answer": "去年综合分为491，供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-老师您好",
        "question": "选科历史467排名18746可以上贵校的小学教育嘛",
        "answer": "去年是最低481，高出省控线28供你参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-报考",
        "question": "江苏 物生政 481 报考贵校有希望吗",
        "answer": "去年最低465高出省控线17分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "江西487分102384名物生地可报汉语言吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取查询",
        "question": "江西物化地484，排名107000名，报贵校什么专业可以录取。",
        "answer": "可以报考，都可以试试。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "理江西487分102384名报英语师范或小学教育上岸机会大吗 物生地能报地理科学吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-江西文科",
        "question": "您好 江西文科488位次37962可以录取到吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "江西物理组457上这所学校的可能性大吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "江西物理类487分102384名上贵校机会大吗",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-湖北考生咨询",
        "question": "您好，物生政，446分，省内排位133335，请问有机会报考贵校吗？",
        "answer": "去年最低463，你参考下去年的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "江西历政地463能报考贵校",
        "answer": "危险"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-老师您好",
        "question": "选科历史467排名18746可以上小学教育嘛",
        "answer": "去年最低481，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-转专业",
        "question": "请问转专业是师范类可以转师范类，非师范不能转师范吗？转专业难吗文科500能不能录到地理科学",
        "answer": "我们刚出台新政策基本达到应转尽转"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-汉语言文学",
        "question": "物化生468 排名126834有机会报汉语言文学吗",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "江西省理科473能不能录取到你们学校热门专业",
        "answer": "大概多少排名"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "请问江西物理类，481，排名109956，有希望被贵校录取么，电气 电子信息 自动化等专业",
        "answer": "有希望冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "您好，我是江西的一名文科体育生，文化成绩373，体育成绩90，二次排名是3147，可以填报吗？",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科批次吗",
        "answer": "冲一冲，有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-24录取",
        "question": "老师，江苏理科物生地467报考该校录取概率大吗？",
        "answer": "去年我们高出物理组省控线17分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-询问",
        "question": "你好.贵校投档比是多少？江西文科469能上吗？",
        "answer": "1：1，危险。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "湖北理科430能上吗",
        "answer": "去年我院物理组高出省控线39分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "江西物化地459分排名137809有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有风险需要冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "2024福建物理考生467，排名九万八千左右能被录取吗？",
        "answer": "去年最低物理469，高出省控线38分供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-报考",
        "question": "请问江苏考生 物生政 排名16万左右 报考贵校有希望吗",
        "answer": "省外我们学院未统计排名，具体分数多少."
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-体育生",
        "question": "你好，河南省体育文科生，文化分338分，体育121分，有机会录取吗",
        "answer": "你好同学，我们在河南没有体育招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-录取",
        "question": "上海考生，416分，39269位次，有机会录取贵校的人工智能专业吗？",
        "answer": "去年我们是高出省控线6分，你这个分数还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西师范大学科学技术学院",
        "title": "江西师范大学科学技术学院-退档",
        "question": "提档后服从调剂的是否不退档",
        "answer": "进档后服从调剂且体检报告正常的情况下，一定不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "赣南师范大学科技学院",
        "title": "赣南师范大学科技学院-江西物化生组合472分可以报贵校吗？可以报那些专业录取概率大",
        "question": "本人物理不太好，不太想报考物理要求较高的专业",
        "answer": "2023年，我院在江西省内录取投档线理科467分（最低投档排名105158名）"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经大学现代经济管理学院",
        "title": "江西财经大学现代经济管理学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科批次吗",
        "answer": "物理类今年省控线448，去年我院录取线超省控线15分，排位110000附近。"
    },
    {
        "schoolName": "江西财经大学现代经济管理学院",
        "title": "江西财经大学现代经济管理学院-江西物理组464分，请问可以被你校的会计和审计专业录取吗？",
        "question": "江西物理组464分，请问可以被你校的会计和审计专业录取吗？",
        "answer": "物理类今年省控线448，去年我院录取线超省控线15分，排位110000附近。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-咨询",
        "question": "陕西文科450分，位次26684，有多大概率被录取，宿舍是几人的",
        "answer": "有希望可以录取，因为陕西是第一年招生所以没有参考。4-6人寝，4人寝 比六人寝多"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业",
        "question": "浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业 学费是多少",
        "answer": "23年浙江录取最低分550分，位次107125，借参考 "
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "你好，广东考生 ，音乐生 ，音乐教育（声乐专项）方向合成总分450分， 排名1587。 音乐教育类合成总分450分 ，排位4018。可以报考贵校专业组207的音乐学（师范）专业吗?",
        "answer": "2023年我校在广东最低为490分，今年在广东招2个，可对照去年排位考虑，欢迎报考！文化专业双过线，按综合分投档排位从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-你好 江西理科487排名102964有机会报考贵校吗",
        "question": "投档比是多少呢",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西物理468排名126501有没有机会录取",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西考生",
        "question": "老师你好，历政地，517分，排位22839，有机会录取贵校吗？有何专业可以选？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "老师你好,海南美术生综合分321.2排名451,有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，23年最低204分。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-安徽音表233.44文化课328综合分447.99排名283",
        "question": "安徽音表233.44文化课328综合分447.99排名2837有机会吗",
        "answer": "安徽23年音乐学最低投档分693，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "本人505分，江西省文科，排名28257有机会被贵校录取吗",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-艺体",
        "question": "四川美术515可以被录取吗",
        "answer": "我校23年在四川省美术类最低投档线242分。供参考"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西考生 历政地 496分 33316名次",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西历政生位次27175，可以录取到贵校吗",
        "question": "可以录取什么专业",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "您好陕西文科考生429位次34947有望被贵校录取么",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "您好，广东物化政考生479，排名186180，请问报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "我校23年在广东理工类最低投档分497，排位14500左右。可以冲一冲。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "历史组525有机会去汉语言文学专业？",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西文科542分，排名12810，可以报考贵校的非常好的专业吗，可以考研吗",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-广东体育生",
        "question": "体育232，文化378，合成分499，双过线排名是5993，有多大机会进入贵校？",
        "answer": "广东有3个体育类计划，2023年最低投档线为507分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-四川理科",
        "question": "四川理科510分，位次121474，有望被贵校录取吗？投档比是多少？服从调剂会退档吗？",
        "answer": "投档比1：1，服从专业调剂不会被退档。2023年四川理科最低478分，位次1万3左右，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-报考",
        "question": "湖南省文科450分，位次48944有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校在湖南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西历政地男生523排名19966能上什么专业？可以转专业吗",
        "question": "录取",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西音乐表演器乐综合排名1080有机会被豫章师范学院录取吗",
        "answer": "2024艺术类投档规则较往年不同，按综合成绩投档，往年分数只能供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西男生文科523分能上什么专业",
        "question": "问专业",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-2024江西高考物化生录取贵校咨询",
        "question": "老师您好，江西物化生493分，排名96016位，被贵校录取的希望有多大呀？什么专业上的概率大一点？期待老师回复。",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西美术考生，专业207.文化456.综合分487.不知道能不能录取该校",
        "answer": "我校去年美术类录取分数520，位次在6496。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-重庆音乐生",
        "question": "重庆音乐教育242，文化341综合排名645，可以冲吗？",
        "answer": "可以填报，23年重庆音乐学最低录取分236，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西历史类519有很大把握被贵校录取吗",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西考生历史组520分排名 21265能录取吗",
        "question": "能录取一个好的专业吗",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "老师您好，想问下福建艺术历史类综合分439.5，今年有机会录取吗？建议填报贵校哪些专业？谢谢老师解答",
        "answer": "请问具体哪个艺术类学科？"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-专业246文化366排名7405综合分490有机会录取吗？",
        "question": "专业246文化366排名7405综合分490有机会录取吗？",
        "answer": "艺术什么类？美术还是音乐？"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西文科考生报考",
        "question": "请问贵校今年真的不招收专科吗？",
        "answer": "今年我校不招收专科生"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "请问今年贵校招收本省的高职专科学生吗？",
        "answer": "今年不招生专科。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "海南520分，三万名左右，想报你校特殊教育专业，能上吗？",
        "answer": "海南23年最低548分，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西，录取，投档比，退档",
        "question": "江西物化生492分，位次96234被贵校录取的概率如何。贵校在江西投档比是多少。如果多出了一部分人，且服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "2024年江西省新高考改革，往年分数仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-报考",
        "question": "本校体育教育专业招收色弱考生吗",
        "answer": "体育教育专业不招收色弱考生"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西艺考生",
        "question": "江西省艺考生，音乐排名1700，文化400，双过线能上贵校吗",
        "answer": "2024艺术类投档规则较往年不同，按综合成绩投档，往年分数只能供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-体育教育专业本科毕业是否会发教师资格证",
        "question": "发的是小学还是中学",
        "answer": "教师资格证是参加全国统考，合格者，可取得相应层次教师资格证。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西历政地排名20728，521分能报考本校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西考生文科485分，位次40067，有机会录取吗?",
        "answer": "我校2023年文史类最低投档线519分，位次21202，供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-咨询",
        "question": "老师你好，江西美术历史组专业254文化353综合分494综合排名6738 有望报考贵校吗",
        "answer": "2024艺术类投档规则较往年不同，按综合成绩投档，往年分数只能供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-报考",
        "question": "广东考生志愿填报这边需要院校专业组代码和专业代码，找不到贵院院校专业组代码和专业代码，要如何填报",
        "answer": "请查找广东省高考志愿填报书"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-请问学校开设专科批次的专业",
        "question": "在23年的江西专科批次录取计划看到了豫章师范学院，但是查询24年的招生计划又没有看到专科批次的，请问该校是否开设了专科批次的专业",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-四川理504分位次130043",
        "question": "数据科学与大数据技术",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-四川文502分位次38040可以上吗",
        "question": "思想政治教育，英语，商务英语，管理类",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-陕西报考",
        "question": "我是陕西考生考了435，请问能报贵校吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-您好，江西物化生471分有机会上本校吗",
        "question": "求助，",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西考生 物理",
        "question": "请问我物生政考生465分可以进入该校吗？有什么推荐的专业呢？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "老师，您好！南昌物化生，478分，排114458，能否报考，如果有希望，选填什么专业合适，谢谢回复！",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-豫章师范",
        "question": "江苏省文科文化408专业190音乐教育投档分442位次979有希望进入贵校吗（双过线了）",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "贵校今年的投档比是几比几？江西文科426分，排名73686名？报贵校的专科有希望吗？专升本有什么条件或政策吗?",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西物化地476分排名116958可以报该校人力资源管理专业吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-豫章师范学院",
        "question": "请问该校往年招收重庆美术生的录取线是多少或者录取分数大概是多少 录取公式还是按照重庆本省的公式依次录取吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-贵州美术生",
        "question": "专业225文化375综合469.58希望大吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "湖北历史457排名35824可以上贵校吗，学费是多少",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "您好，江西全文考生 总分523 排名19907，有机会被贵校财务管理学录取吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西考生物理类466 129050 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-安徽体考生",
        "question": "安徽体育综合分162.57，综合分排名2125有机会报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-招录",
        "question": "您好，陕西省文科443，位次29287有几率被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "您好！江西考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？能报考什么专业呢？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西南昌考生，物生地组合507分，位次79157能入取贵校吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "海南化生史组合，520分，三万名左右，能报考贵校什么专业，我想学特殊教育，手语，服从调剂，能上你校吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-重庆艺术生",
        "question": "重庆艺术生文化专业双过线综合分187.2位次5614有希望吗？",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "物化生484有希望吗",
        "answer": "根据往年数据，我校2022年理工类录取的最低分数为472分，91561名；2023年理工类录取的最低分数为480分，91518分。由于新高考的原因，以上数据只作参考。以排名为参考标准，相差不大可以试一试。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-能否录取",
        "question": "江西物化生489，排名100038，能录取到贵校吗",
        "answer": "根据往年数据，我校2022年理工类录取的最低分数为472分，91561名；2023年理工类录取的最低分数为480分，91518分。由于新高考的原因，以上数据只作参考。以排名为参考标准，相差不大可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "四川理科476，位次17万有机会报考贵校吗？如果进入贵校后是否可以转专业呢？",
        "answer": "2023年最低478分，请根据该分数排名参考。可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西考生，历政生504，排名29373报考汉语言文学的话有希望录取吗？",
        "answer": "抱歉，没有"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-是否能上贵校",
        "question": "你好 江西物理组494分 排名 94019 有望被贵校录取吗 如果有望的话有建议的专业吗 谢谢",
        "answer": "有的，可以根据自己的喜好或规划进行专业选择"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-体育生录取",
        "question": "老师您好，我是江西体育生今年专业分数90.2，文化分321，2排3030名有机会录取贵校吗？",
        "answer": "机会不大，我校2023年体育排名在2223名"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-体育生录取",
        "question": "老师您好，我是江西体育生今年专业分数90.2，文化分321，2排3030名有机会录取贵校吗？",
        "answer": "一些"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-咨询",
        "question": "您好！我是福建物生地考生，482分位次87458，有希望上贵校吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "老师您好请问江西历史组516分，23000名能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "四川500分能上物理专业吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西历史类429分排名七万多可以录取该校专科吗？",
        "question": "江西历史类429分排名七万多可以录取该校专科小学教育类吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-专科",
        "question": "2024年招专科生吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-招生录取",
        "question": "四川理科504可以上贵校的康复治疗学或是特殊教育或是其他专业吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-投档比",
        "question": "你好，请问一下今年的投档比是多少",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-报考",
        "question": "老师您好！江西美术生排名6610有机会报考吗？高考外语是日语，有公共日语吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-美术24年还是按照专业排名来录取对吗？",
        "question": "专业245文化课过了本省河南本科线可以了报名吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-我是2024届的考生",
        "question": "老师，你们好，我是美术艺考生，特别有意愿加入你们学校，我的综合排名是6320。有希望录取吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-我是2024届的考生",
        "question": "老师，你们好，我是美术艺考生，特别有意愿加入你们学校，我的综合排名是6320。有希望录取吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-报考贵院校，是否能被录取？",
        "question": "我是江西历政地2024届考生，总分520分，有机会被贵校录取吗？可以选择什么专业而不被退档？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-我是2024届的考生",
        "question": "老师，你们好，我是美术艺考生，特别有意愿加入你们学校，我的综合排名是6320。有希望录取吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西考生录取可能",
        "question": "江西历史组498可能录取吗？",
        "answer": "根据往年数据，我校2022年文史类录取的最低分数为512分，23802名；2023年文史类录取的最低分数为519分，201202名。由于新高考的原因，以上数据只作参考。以排名为参考标准，相差较大不推荐报考。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "今年江西体育类本科排名2376，文化353，外语是日语，能否录取贵校？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-您好！福建物理科426分，排位126410，能被贵校录取吗？",
        "question": "您好！福建物理科426分，排位126410，能读贵校的什么专业？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西文科普通类分数501排30577能被贵校录取吗 可以学什么专业呢 老师我们家小徐能不能不上啊",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-广东历史考生",
        "question": "老师您好 我是今年的广东历史考生 总分480 排名52916 请问有机会可以录取吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "湖北分数451 位次大概129424有机会上贵校吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-报考",
        "question": "历史方向踩线能报什么学校？",
        "answer": "同学你好:"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-可以转专业吗",
        "question": "老师您好 想询问一下可不可以转专业呢 如果可以是在什么时候可以转以及相关条件是什么呢？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-面向四川招生嘛？",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-河南理科专业124分，文化333分，能报本校吗？",
        "question": "专业124分，文化333分，能报本校吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西考生录取",
        "question": "老师您好！请问一下江西文科480分，排名42655可以报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西省历史组502分，排名30570有机会报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "江西物化地459分排名137809能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "理科102300有机会吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-24新生宿舍情况如何",
        "question": "是四人寝还是六人寝……",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-江西体育生",
        "question": "您好，老师我是2024年应届考生，请问我体育91.33，文化263的情况下可以报考贵校吗？可以‘选择’专业吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-报考",
        "question": "我是江西考生，文科，530分17144名，报汉语言文学专业可以吗",
        "answer": "同学你好"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-今年专科不招生了吗？",
        "question": "学校今年专科不再招生了吗？招生章程看着写着6.学制：本科四年、专科三年。今年怎么突然停止招生了？",
        "answer": "是的，根据最新的政策，我校已停止对三年制专科学生的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-2024新生在哪个校区",
        "question": "想知道2024新生在哪个校区",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-请问专科可以报考咱们学校吗",
        "question": "文科450可以报考吗",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-录取",
        "question": "你好，我是江西新高考考生，物化地总分480，排名11万左右有机会录取英语师范专业吗？或者其他的",
        "answer": "同学你好："
    },
    {
        "schoolName": "豫章师范学院",
        "title": "豫章师范学院-我是否可以读到贵校？",
        "question": "您好，我是四川文科的考生，这次的省排名是30758，可以到本校就读吗？如果我要读汉语言文学专业，那么专业的录取分数有下限吗？本校有保研保博的机会吗？",
        "answer": "我们学校今年没有制定在四川招收汉语言文学专业考生的计划。如果有强烈意愿，可以报考其他专业，然后再转专业。我们的录取分数线一般为省控线往上的30-40分左右，由于每年的形式不同，所以只作参考。本校暂时还未设立研究生点，所以并没有保研的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-河南435",
        "question": "你好，河南435文科9万名，有机会报考吗",
        "answer": "去年我们在河南最低投档分数为429分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-中医学录取",
        "question": "广西文科439能录取的概率大吗",
        "answer": "广西去年文科招收的是422分，希望比较大，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-专升本",
        "question": "医学检验技术可以专升本吗",
        "answer": "可以参加专升本考试的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-报考",
        "question": "贵校今年招黑龙江物理组吗 物化政算综合还是物理组",
        "answer": "我们今年没有在黑龙江有物理组的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-江西物理类374分报考口腔医学专业可以吗",
        "question": "有多大概率",
        "answer": "我们学校没有口腔医学专业的"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江西物理425可以录取贵校吗",
        "answer": "参考去年的录取分数373分，还是比较有希望的，请填报我校志愿8506。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江西物理397报护理专业专业有希望吗。学校的投档比是多少",
        "answer": "去年的分数为373分，今年增加了计划，可以进行填报，冲一下，我校代码8506，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江西理科，367分有多大概率上医学检验技术，医学检验技术可以专升本吗",
        "answer": "去年的分数为373分，今年增加了计划，可以进行填报，冲一下，我校代码8506，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江西理科，367分有多大概率上医学检验技术，医学检验技术可以专升本吗",
        "answer": "去年的分数为373分，今年增加了计划，可以进行填报，冲一下，我校代码8506，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-江西物理类437报考该校概率大不大、专升本概率",
        "question": "学校基础设施",
        "answer": "参考去年的录取分数373分，还是比较有希望的，请填报我校志愿8506。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取（中医学)",
        "question": "您好，请问云南文科452分，有机会被贵校的中医学专业录取吗，希望大吗",
        "answer": "去年我校在云南文科招收的是441分，中医学为455分。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-报考",
        "question": "福建省文科416护理专业录取概率大吗?",
        "answer": "去年福建在文科护理专业最低为403分，可以进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-陕西",
        "question": "陕西文科263排名60152报考护理可以吗",
        "answer": "去年我校在陕西文科最低招收的分数为367分，经供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "去年我们在甘肃最低招收的分数为315分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "你好老师，江西全文生397有希望上贵校的针灸吗",
        "answer": "参考去年的录取分数373分，还是比较有希望的，请填报我校志愿8506。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-物理类",
        "question": "请问贵校的录取人数是多少？录取率是多少？宿舍条件怎么样？几人间江西物理类348可以上吗",
        "answer": "我们今年在江西省招收1745人，宿舍为四人到六人间上床下桌，去年的分数为373分，今年增加了计划，可以进行填报，冲一下，我校代码8506，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-报考",
        "question": "如果报考贵校的药学类专业，有没有选科要求？",
        "answer": "我们学校没有选科要求的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-关于录取",
        "question": "四川文科428可以填报贵校吗？",
        "answer": "去年我校在四川最低录取的分数424分，参考去年的分数还是比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-咨询",
        "question": "河北省考生物理类（物生地）402分，针灸推拿和中医学专业哪个录取几率大？",
        "answer": "河北去年我校物理组招收的最低分数中医学432分，针灸推拿苇422分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "历史组380排名在10万能进贵校吗 投档比是多少啊",
        "answer": "参考去年的录取分数373分，还是比较有希望的，请填报我校志愿8506。投档比例为1:1的"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-您好，请问历史类430分能否报你的院校的针灸专业",
        "question": "您好，请问历史类430分能否报你的院校的针灸专业",
        "answer": "参考去年的录取分数373分，还是希望很大的，请填报我校志愿8506。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "西藏考生，纯文男生，分数为279，想填报贵校的针灸专业，请问是否有机会录取？",
        "answer": "去年我校在西藏文科招收的分数线为240分，参考去年的分数还是很有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "老师你好，甘肃历史类女273可以报你们的提前批中医学吗？稳吗？",
        "answer": "你好，我校去年在甘肃招收历史中医学苇397分，没有提前批次。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "云南文科470分位次49971报考临床医学或口腔录取几率大吗，服从调剂的录取贵校几率大吗",
        "answer": "我们学校没有临床医学专业和口腔专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-广东434有机会报考贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "去年我校在广东省招生理科分数为449分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-广东考生434有机会报考贵校吗",
        "question": "高考分数434，排位267359，有机会报考贵校中医学吗？我十分热爱医学，我一定会认真学习救死扶伤的",
        "answer": "去年我校在广东省的理科最低录取分数为449分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-历史类352分排名124886可以报贵校嘛",
        "question": "历史类352排名124886可以报贵校嘛",
        "answer": "根据去年的373可以考虑冲一下，我校今年在本省增加了计划。可以填报我校志愿8506"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-中医药录取",
        "question": "请问江西纯文392，能被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，请填报我校志愿8506"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江西历史组400分 89482能录取到护理专业吗",
        "answer": "有希望，请填报我校志愿8506."
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江西理科物化生394排名198058有希望上贵校吗，可以上贵校什么专业？",
        "answer": "有希望，请填报我校志愿8506."
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取希望",
        "question": "请问历史组384排名100404报考医学美容技术专业录取率高吗",
        "answer": "有希望，请填报我校志愿8506."
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-贵校是否即将升格本科大学？",
        "question": "你好，我想问一下贵校是不是下半年将升格本科？专升本统考是不是可以考回本校？",
        "answer": "我校可以参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-江西历史394，位次93392，色弱考生",
        "question": "您好，有希望录取到贵校中草药栽培与加工技术专业吗？",
        "answer": "去年我校招收最低分数是374分，看你这个情况可以进行填报我校志愿，8506"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-报考",
        "question": "2024物化政381可以报考本校的中医学吗",
        "answer": "去年我校在黑龙江省录取的最低投档线为329分，还是比较有希望的，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "请问重庆纯文405可以报中医学和针灸推拿专业吗 录取几率大不大 招几个人",
        "answer": "去年我校在重庆最低为390，参考去年的分数还是比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-报考",
        "question": "历史类 362分，填第一志愿，请问一下录取概率大吗？",
        "answer": "有希望，可以进行填报我校志愿8506."
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "不行，我们学校只会进行英语教学的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-江西，纯文371分有机会报考吗，专升本的比例怎么样",
        "question": "专升本比例",
        "answer": "有希望，请填报我校志愿8506."
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-分数线",
        "question": "请问贵校去年中医专业分数线？江西历史组399分排名9万多可以上中医专业吗",
        "answer": "可以进行填报我校志愿，有希望，请填报我校志愿8506"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-江西历政生女生384排名100404",
        "question": "报医学美容技术，医学检验技术有录取希望吗",
        "answer": "有希望，可以填报我校志愿，8506"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "你好，我江西物理组总分385排名203000，有机会报考贵校的中医学吗，稳吗，会被调剂吗",
        "answer": "有希望，请填报我校志愿，院校代码8506"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-专升本",
        "question": "你好，我想问一下贵校是否是全日制本科，专升本统考过的话，第一学历是不是本科？专升本后，是在江西中医药大学就读，还是在原校就读？大三出去实习，要搬出宿舍吗？",
        "answer": "我们是专科院校，我校和江西中医药大学有一项联合培养的专业，可以参加专升本考试进行就读，大三需要实习学校进行分配。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "去年我校在安徽物理组录取分数最低苇385分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-报考",
        "question": "江西历史类409省排名83663，想要报考该校的护理和助产针灸推拿，有多大的概率？",
        "answer": "有希望，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "海南考生，化生地468分，能上贵校的中医学或者针灸推拿专业吗？",
        "answer": "去年我校在海南最低489分，中医学496分、针灸推拿为495分。仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-咨询报专业",
        "question": "广东历政地可以报中医学、针灸推拿、中医骨医等专业吗？",
        "answer": "今年我们在广东有招收中医学、针灸推拿，没有招收骨伤专业。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-报考",
        "question": "你好！陕西文科考生分数371，位次57566能否被贵校中医学录取",
        "answer": "去年陕西文科录取分数317分，参考去年的分数还很有希望的，请填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-咨询一下",
        "question": "广东高考历史448分可以报贵校中医学、针灸推拿、中医骨医等专业吗？",
        "answer": "去年广东省的最低是408，根据这个分数希望还是比较大的，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "老师你好 江西物化生372报护理有希望吗？",
        "answer": "有希望，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "你好，我江西物理组总分385排名203660，有机会报考贵校的中医学吗",
        "answer": "有希望请填报我校志愿，今年我校增加了计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-河南394",
        "question": "文科，有机会上贵校的针灸推拿或者中医专业吗？",
        "answer": "去年河南文科最低是441分。仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-报考",
        "question": "历史组369有机会报考贵校专科吗",
        "answer": "有希望，请填报我校志愿，我校今年增加了计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "老师请问江西历政生368分 排名111826 录取贵校希望大吗",
        "answer": "有希望，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "广西物理324能有机会录取专科吗",
        "answer": "去年我校在广西物理招收的最低分数线是351分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-招生",
        "question": "四川文科427排名101044可以报考中药学吗",
        "answer": "去年我校在四川没有招收中药学专业，其他最低的录取分数为424分，可以试着填报下。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-专科",
        "question": "物理组高考402排名192056，物理组有希望被高校录取吗？",
        "answer": "有希望，参考去年的373分，还是有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-有关录取问题",
        "question": "你好，我是今年的江西历史组考生，想报考贵校中医学专业，分数是409，能录上吗？",
        "answer": "参考去年的录取分数374分，有希望录取，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-河南文科",
        "question": "河南文科生384有希望吗",
        "answer": "河南去年文科429分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-宿舍",
        "question": "宿舍条件是怎么样的。可以专升本吗",
        "answer": "四人间上床下桌，可以参加专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "云南省文史类462可以上中医学专业吗",
        "answer": "参考去年的录取情况还是比较有希望的，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "24年新高考纯文435能录取贵校吗？",
        "answer": "参考去年的录取情况还是比较有希望录取的，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有没有早操早晚自习 出校门有无限制 河北考生 史政生 417分排名快九万有希望录取吗",
        "answer": "宿舍是四人间上床下桌的情况，河北去年的录取分数是378分，参考去年的分数还是比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-江西中医药录取",
        "question": "安徽省物理组合426排名222109有机会被贵校录取吗",
        "answer": "参考去年录取我校的情况还是比较有希望的，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-分数",
        "question": "江西历史组399分上贵校的中医药学机会大吗？是不是所有专业都可以进行专升本？",
        "answer": "有希望请填报我校志愿，8506，要看本科院校的专升本的计划而定。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-江西历史方向417分排名78000多名",
        "question": "江西历史方向417分排名78000多名可以录取到贵校吗？ 填报医学检验专业会被调剂吗？",
        "answer": "有希望录取，请填报我校志愿，8506"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-你院校最低分多少",
        "question": "你院校最低分多少",
        "answer": "今年是高考改革第一年，无法预测最低投档线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "请问413分，省排183512，可以录取贵校的中医学专业吗",
        "answer": "有希望录取我校，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "历史考了435分，学贵校的针灸推拿希望大吗？所学的专业在贵校的哪个校区？如果服从调剂，会退档吗？修双学位要什么要求？",
        "answer": "有希望录取，请填报我校志愿，我们学校在本校区的就读的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "去年我校在福建没有招生物理组学生，今年有计划的，所以没有可参考性。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "湖南省历化政377分能录取到贵校中医学专业吗？",
        "answer": "去年我校在湖南省的最低是406，请作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "历史类389分有望录取吗？",
        "answer": "参考去年的录取分数还是比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江西历史组，女生，412分，排名82008，能被贵校录取吗？",
        "answer": "去年是374分，比较有希望录取我校请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "2024年文科404能被录取到吗",
        "answer": "有希望录取我校，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "历史395，能录取贵校的药学专业吗",
        "answer": "参考去年的分数374，可以进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问贵校是否升本 请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "我们是专科院校，没有本科专业；我们学校可以参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江西物理组376能上你们学校吗？",
        "answer": "去年是373分，今年是高考改革第一年，无法预测相关录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江西历史组纯文399可以录取贵校的中医学专业吗?",
        "answer": "参考去年的374分，是比较有希望的，请填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "理科378能录取吗？",
        "answer": "参考去年的分数374分，可以进行填报，但是今年高考改革第一年无法预测投档分数线"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-历史方向女生447分可以上中医学好，推拿针灸专业吗",
        "question": "专业录取分数咨询",
        "answer": "希望比较大，可以填报我们学校第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "分数446分，但考生的视力较低，能否报考中医药专业",
        "answer": "分数希望比较大，医学相关专业不招收色盲或者色弱。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "江西考生历史组446分能否录取贵校的中医药专业",
        "answer": "希望比较大，可以填报我校第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "广东物生政413，排位300541有可能上贵校吗",
        "answer": "广东省去年我校物理组招收最低分数435分，可以作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "湖南省历史类413分能录贵校护理专业？",
        "answer": "去年我校在湖南省录取护理最低是403分，如果参考去年的分数的话还是比较有希望的，请填报我校第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-录取",
        "question": "福建物理组397排名142906有希望上贵校吗",
        "answer": "去年我校在福建物理组没有招生计划，所以没有参考性，不过可以根据贵省的高考情况进行填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "江西中医药高等专科学校",
        "title": "江西中医药高等专科学校-物理组",
        "question": "贵校今年录取分数线是多少？ 开设了哪些专业？ 就业前景如何？",
        "answer": "今年还未公布最低录取分数线，我校专科有中医学、针灸推拿、中医骨伤等19个专业，每年都有一场以上大型招聘会。就业前景比较好的，具体可以查看我校招生网https://www.jxtcms.net/zsw/"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-江西软件职业技术",
        "question": "湖北文科437可以录取吗",
        "answer": "欢迎报考，按照去年的数据分析，您录取的几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化生考生453分，报贵校会计能录取吗？",
        "answer": "我校在物理类未投放大数据与会计专业，该专业在历史类招录"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-福建艺考生",
        "question": "文化分325艺术分206有希望报考贵校吗？",
        "answer": "你的分数填报我校的希望还是较大的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-学费",
        "question": "请问贵校大数据与会计专业的学费是多少",
        "answer": "本科25300元/年，专科13800元/年"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-报考贵校大数据与会计专业",
        "question": "江西文科478，排名43728有希望被贵校大数据与会计专业录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-江西文科483 排名41147",
        "question": "如上请问能被录取嘛？愿意服从调剂",
        "answer": "按照往年录取情况，您的分数报考我校录取的几率较大大，欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-咨询",
        "question": "老师请问文化336美术216可以报名你们学校吗",
        "answer": "可以，我校美术类计划较多，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "按照往年录取情况，您的分数报考我校录取的几率较大大，欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-招生",
        "question": "招收专科体育生吗？文化346，体育72。",
        "answer": "我校在广西没有投放体育类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-录取",
        "question": "你好，请问江西物政地440分可以被贵校的本科专业录取吗",
        "answer": "根据往年录取参考数据，请在江西省首次征集志愿时间7月26日重点关注考试院网站，并注意补填我校志愿，能否录取看最后填报情况，可能有机会，我校报考代码8618。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-征集",
        "question": "离江西省本科线差俩分能上吗",
        "answer": "根据往年录取参考数据，您有较大录取机会，请在江西省首次征集志愿时间7月26日重点关注考试院网站并注意补填我校志愿，我校报考代码8618。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-录取4",
        "question": "河南理科280有希望录取本校吗",
        "answer": "根据您的分数和河南省录取分数线，你的成绩一定能录取我校"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-录取",
        "question": "理科452可以进入贵校吗",
        "answer": "首先不清楚您具体是哪个省的考生，每个省的分数线有所不同，您如果是江西省的考生，报考我校录取几率很大，欢迎您的报考"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望大不大",
        "answer": "你好，我校在江苏没有投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-录取",
        "question": "文科491排名36260可以报考贵校吗",
        "answer": "您的分数报考我校录取的几率非常大，按照往年录取情况，专业基本可以不被调剂，欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-无",
        "question": "历史组459分能报考本校本科专业吗？",
        "answer": "可以报考，但是在首次本科批次投档，您录取我校的几率为0，但是您可以关注江西省教育考试首次征集志愿时间7月26日征集志愿公告，如果我校有缺额可以在此次补报则有录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-咨询",
        "question": "请问四川460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "我校在四川有专科也有本科计划，您的分数和排位能否一起高职我们，根据您的排位以及参考往年录取信息，您的排位录取我校本科的几率较大，欢迎您的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "福建我校有本科也有专科计划，根据您的分数，你只有录取我校专科的机会，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-录取",
        "question": "今年江西考生要达到省控线才能报考吗未达到省控线可以报考该校吗",
        "answer": "你可以填报志愿，但是在7月22日本科平行志愿录取的时候，您分数没有达到，没有办法录取，但是如果您的分数相差不大，请您在江西省首次征集志愿时间7月26日重点关注考试院网站并注意看公布的志愿补填信息补填我校志愿，我校报考代码8618。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-录取",
        "question": "江西物化生445差本科线三分有机会补录吗",
        "answer": "根据往年录取参考数据，您有较大录取机会，请在江西省首次征集志愿时间7月26日重点关注考试院网站并注意补填我校志愿，我校报考代码8618。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-专升本计划",
        "question": "本人本科未上线，想找个可以专升本的院校，请问贵校是否有专升本计划",
        "answer": "您可以报考我校专科，我校每年都有专升本计划，欢迎你的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西软件职业技术大学",
        "title": "江西软件职业技术大学-录取",
        "question": "请问广东历史排位66418有希望吗",
        "answer": "您可以参考一下去年的分数排位，我校本科历史类去年在广东最低录取分数线481分，您可以参考下，江西软件职业技术大学欢迎你的报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西制造职业技术学院",
        "question": "您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。能上贵校吗？",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生，物化地，351分，能被录取吗？",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "投档比例是多少，江西历史357能上什么专业",
        "answer": "投档比例1:1，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-专业",
        "question": "你好，我是四川应届考生理科，位次267515，375分，能报贵校哪些专业？",
        "answer": "同学，您好，我校在川有招生计划，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问一下江西物理类321分，名次235747，报考贵校能否会被录取，服从调剂录取几率大不大吗？建议冲一下吗？谢谢",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，建议服从调剂，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-报考",
        "question": "江西的17多万名，283分有机会去吗",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-美术生",
        "question": "江西美术生文化305 专业215.3 综合分421.66 综合排名20416 被贵校专科类录取机会大吗",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "老师好！请问物理组337能录上吗？",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-升学",
        "question": "机电一体化3+1本科要考试还是直接升的？其他专业也可以吗？",
        "answer": "专升本是需要进行考试的。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西高考录取",
        "question": "物理组358分能否录取贵校",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西制造职业技术学院",
        "question": "江西历史考生 357排名120780可以录取该院校吗 ？录取的几率是多少呢 ？男生有没有什么推荐 专业",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。机电一体化、数控技术等专业都比较不错。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-报考",
        "question": "老师您好，我是福建考生，在福建高考，选科是历史政治地理，我今年高考分数354，排名44058，我今年报考贵校录取机率大吗？",
        "answer": "同学，您好，我校在闽有招生计划，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-报考",
        "question": "老师，您好，我是江西物化生347分考生，报考贵校有机会录取吗？需要服从调剂吗？大学时可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。建议服从调剂，大一是可以提出申请转专业的，不同专业可能条件不一样，具体需要咨询相关学院。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西理科350分，录取贵校希望大不大，谢谢！",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-入取",
        "question": "江西物理360有希望吗",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理329位次207900有机会么",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "江西理科类314有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考，祝您上岸。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "同学，您好，我校暂时没有在河南的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西制造",
        "question": "江西历史组403 87000名能被录取吗",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理组考生307分能被学校录取吗",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-老师您好",
        "question": "我是广西考生 高考317分204761 想报你们学校的机械制造及自动化技术 机电一体化技术专业 请问有希望吗 如果服从调剂会不会被退档 入学以后能转专业吗 每个班有几个名额有什么要求呢",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。建议您这边服从调剂，入学后是可以转的，具体要求要看各学院的要求。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-8621",
        "question": "三校生总分395 排名5058可以上贵校吗？新生在哪个校区？还是用专业安排校区？宿舍怎么分配？宿舍几人间？有上床下桌、独立卫浴、空调、风扇、洗衣机吗？校外出行方便吗？学校可以专升本吗？对口学校有哪些？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。信息工程学院专业大一新生在上海路校区，其他专业在艾溪湖校区，宿舍的话按专业分配，6人间，有独立卫浴，交通方便。我校和南昌航空大学有联合培养专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-日语生",
        "question": "请问贵校是否会安排日语课程？如果不安排。可不可自学日语 ，用日语成绩完成学分转换，用国家认证的日语四六级考试，或者国家认证的JLPT（日本语能力考）完成毕业。",
        "answer": "我校暂时并未安排日语课程，具体事宜可以电话联系所在学院老师。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-报考",
        "question": "安徽物理336分省内排名285700有机会上贵校吗？",
        "answer": "同学，您好，我校在安徽省有招生计划。可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "广西理科294有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-咨询",
        "question": "您好，请问江西美术生理成绩283专业247.5综合分451 排名一万五能够报考该校艺术类专业吗",
        "answer": "同学，您好。可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "贵校入取比例是多少，江西历史组357有多大可能上",
        "answer": "投档比例1:1。可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-招生",
        "question": "老师想问问物化生372分，排名211641，有几率进入贵校的软件技术，计算机网络技术或者计算机应用技术吗",
        "answer": "同学，您好。可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西考生",
        "question": "历史组377能进贵校吗",
        "answer": "同学，您好。可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "江西物化地313能报考机电一体化技术和电气自动化技术吗",
        "answer": "同学，您好。可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "历史组333能被学校录取吗",
        "answer": "同学，您好。可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "你好，江西历史组 344 分有希望报电气自动化专业吗",
        "answer": "同学，您好，可上江西制造职业技术学院小程序查看往年录取情况作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-校区分配",
        "question": "学习智能制造学院类的专业会分配到哪个校区",
        "answer": "艾溪湖校区（主校区）"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理组372分能上吗",
        "answer": "同学，您好，我校在福建有招生计划。可以参考往年在闽录取情况，可在江西制造职业技术学院小程序上查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-数字媒体专业怎么样",
        "question": "数字媒体专业怎么样",
        "answer": "同学，您好，这个专业比较热门，就业前景不错，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-理科333分",
        "question": "理科333分可以录取吗",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校统招情况，文史类，328分，最低投档排名95200位左右。理工类，335分，最低投档排名134300位左右。三校生359分，最低投档排名5700位左右。江西省教育考试院官网可查询各专业近3年的详细数据。具体专业往年录取分数，可以在江西制造职业技术学院小程序里查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "同学，您好，投档比例为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西历史组合，282可以录取贵校吗",
        "question": "江西历史组合，282可以录取贵校吗",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校统招情况，文史类，328分，最低投档排名95200位左右。理工类，335分，最低投档排名134300位左右。三校生359分，最低投档排名5700位左右。江西省教育考试院官网可查询各专业近3年的详细数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西美术特长生",
        "question": "综合成绩368.34排名24,000，会被录取吗？",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校艺术类录取情况，具体情况可查看江西制造职业技术学院小程序。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西美术特长生",
        "question": "综合分368.34排名24,000名能被录取吗？",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校艺术类录取情况，具体情况可查看江西制造职业技术学院小程序。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-交通",
        "question": "交通方便吗",
        "answer": "同学，您好。我校在艾溪湖畔，风景优美，交通便利，出校门步行几分钟就有地铁站。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-寝室",
        "question": "寝室是上床下桌吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考我校。宿舍有独卫，空调，桌子。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-报考",
        "question": "文科334 排名139262 能报考本校吗",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校统招情况，文史类，328分，最低投档排名95200位左右。理工类，335分，最低投档排名134300位左右。三校生359分，最低投档排名5700位左右。江西省教育考试院官网可查询各专业近3年的详细数据。具体专业往年录取分数，可以在江西制造职业技术学院小程序里查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，您好，欢迎报考我校。我们在福建是有招生计划。具体招生计划和往年录取情况可在江西制造职业技术学院小程序上查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-报考",
        "question": "广东318理科可以报吗",
        "answer": "同学，您好，欢迎报考我校。我校在广东有计划，具体招生计划和在粤录取情况可以在江西制造职业技术学院小程序上查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-升学",
        "question": "今年物理347有希望录取贵校吗",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校统招情况，文史类，328分，最低投档排名95200位左右。理工类，335分，最低投档排名134300位左右。三校生359分，最低投档排名5700位左右。江西省教育考试院官网可查询各专业近3年的详细数据。具体专业往年录取分数，可以在江西制造职业技术学院小程序里查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西美术生",
        "question": "综合分411.25 高职排名21568可以报考你们学校吗",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校统招情况，文史类，328分，最低投档排名95200位左右。理工类，335分，最低投档排名134300位左右。三校生359分，最低投档排名5700位左右。江西省教育考试院官网可查询各专业近3年的详细数据。具体专业往年录取分数，可以在江西制造职业技术学院小程序里查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-请问今年专科计算机网络专业的最低录取分大概是什么水平？",
        "question": "请问今年专科计算机网络专业的最低录取分大概是什么水平？",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校统招情况，文史类，328分，最低投档排名95200位左右。理工类，335分，最低投档排名134300位左右。三校生359分，最低投档排名5700位左右。江西省教育考试院官网可查询各专业近3年的详细数据。具体专业往年录取分数，可以在江西制造职业技术学院小程序里查看。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问报考贵校录取的几率大吗",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校统招情况，文史类，328分，最低投档排名95200位左右。理工类，335分，最低投档排名134300位左右。三校生359分，最低投档排名5700位左右。江西省教育考试院官网可查询各专业近3年的详细数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西三校生",
        "question": "三校生总分368排名6427，被贵校录取几率大吗",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校统招情况，文史类，328分，最低投档排名95200位左右。理工类，335分，最低投档排名134300位左右。三校生359分，最低投档排名5700位左右。江西省教育考试院官网可查询各专业近3年的详细数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-录取",
        "question": "江西历史类 分数341 位次134064 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，可参考2023学校统招情况，文史类，328分，最低投档排名95200位左右。理工类，335分，最低投档排名134300位左右。三校生359分，最低投档排名5700位左右。江西省教育考试院官网可查询各专业近3年的详细数据。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-广东物化地307，专科排位409600",
        "question": "愿意服从调剂，按最低分专业能录取吗",
        "answer": "同学您好，欢迎报考我校。可参考我校往年在粤招生情况，具体数据请查看江西制造职业技术学院小程序。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-江西",
        "question": "江西348 报会计可行吗",
        "answer": "同学，您好，欢迎报考我校。可以参考去年我校投档情况，文史类最低328，最低投档排名95200左右,；理工类335，最低投档排名134000左右。"
    },
    {
        "schoolName": "江西制造职业技术学院",
        "title": "江西制造职业技术学院-宿舍 三校生 学校",
        "question": "2024新生女生宿舍几人寝 有空调 独立卫浴 洗手台嘛 三校生大概多少分能进学校 学校环境怎么样 2024新生学校位置在哪 教室有空调嘛？哪些有哪些没有",
        "answer": "同学，您好。欢迎报考我校，学校宿舍有空调和独立卫浴及洗手台。学校环境优美，交通便利。有部分信息工程学院专业大一在上海路校区就读，其余专业在艾溪湖校区。去年我校三校生最低分359分，最低投档排名5700位左右。江西省教育考试院官网可查询近几年数据。"
    }
]